<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
<component name="TCPU" version="CMO内部使用，商用发布不用关注，设备不会显示"/>
<default-language name="en-us">1033</default-language>
<language name="zh-cn" code="2052">
<features module="" type="header">
<feature>亲爱的用户，本次更新新增圈定即搜功能，提升荣耀笔记和面对面翻译使用体验，合入安全补丁，推荐您进行更新。</feature>
</features>
<features module="【圈定即搜】">
<feature>支持长按导航提示条或主屏幕按钮，即可圈定屏幕上的内容进行快捷搜索，体验路径：设置>系统和更新>系统导航方式>手势导航>更多设置>打开显示提示条开关。</feature>
</features>
<features module="【荣耀笔记】">
<feature>语音转文本功能新增支持西班牙语。
手写笔记功能新增字迹调整，支持对您的手写内容进行美化。</feature>
</features>
<features module="【面对面翻译】">
<feature>提升面对面翻译使用体验。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>合入安卓2024年9月安全补丁，增强系统安全性。有关荣耀软件安全更新内容的信息，请访问荣耀官方网站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="更新注意事项：" type="end">
<feature>1. 本次更新不会删除您的用户数据，但仍建议您在更新前做好数据备份。
2. 更新过程中，如果遇到任何问题，请拨打荣耀品牌服务热线或至荣耀品牌客户服务中心寻求支持。</feature>
</features>
</language>

<language name="en-us" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this update introduces Circle to Search, and improves the user experience of HONOR Notes and Face-to-face translation. This release also incorporates a security patch. It is recommended to update.</feature>
</features>
<features module="Circle to Search">
<feature>Touch and hold the navigation bar or the Home button to circle content on your screen for searching. Try it out by going to Settings > System and updates > System navigation > Gestures > Settings > Show navigation bar.</feature>
</features>
<features module="HONOR Notes">
<feature>Speech-to-Text feature now supports Spanish.
Handwritten note is updated with handwriting adjustment, allowing for handwriting beautification.</feature>
</features>
<features module="Face-to-face translation">
<feature>Improves the user experience of Face-to-face translation.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>Android Security Patch (Sept 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not affect your personal data, but it is still recommended to back up your data before updating.
2. If you encounter any problems during the update, please call the HONOR service hotline or go to the HONOR customer service center for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="am-ET" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>ውድ ተጠቃሚ፣ ይህ ዝማኔ ለመፈለግ ያክበቡን ያስተዋውቃል፣ እና የተጠቃሚውን የHONOR ማስታወሻዎች እና የፊት-ለፊት ትርጉምን ያሻሽላል። ይህ ልቀት የደህንነት መጠገኛንም ያካትታል። እንዲያዘምኑ ይመከራሉ።</feature>
</features>
<features module="ለመፈለግ ያክበቡ">
<feature>ለመፈለግ በማያዎ ላይ ያለውን ይዘት ለማክበብ የዳሰሳ አሞሌውን ወይም የመነሻ አዝራሩን ነክተው ይያዙ። ወደ ቅንብሮች > ስርዓት እና ዝማኔዎች > የስርዓት ዳሰሳ > የእጅ ምልክቶች > ቅንብሮች > የዳሰሳ አሞሌን አሳይ በመሄድ ይሞክሩት።</feature>
</features>
<features module="HONOR ማስታወሻዎች">
<feature>የንግግር-ወደ-ጽሑፍ ባህሪ አሁን ስፔንኛን ይደግፋል።
በእጅ የተጻፈ ማስታወሻ በእጅ ጽሑፍ ማስተካከያ ተዘምኗል፣ ይህም የእጅ ጽሑፍን ለማስዋብ ያስችላል።</feature>
</features>
<features module="የፊት-ለፊት ትርጉም">
<feature>የፊት-ለፊት ትርጉም የተጠቃሚ ተሞክሮን ያሻሽላል።</feature>
</features>
<features module="ደህንነት">
<feature>ለስርዓት ደህንነት የአንድሮይድ የደህንነት መጠገኛን (ሴፕ 2024) ተካቷል። ስለ HONOR ደህንነት ዝማኔዎች ተጨማሪ መረጃ ለማግኘት እባክዎን የእኛን ድር ጣቢያ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9 ይጎብኙ</feature>
</features>
<features module="ማስታወሻዎች፦" type="end">
<feature>1. ይህን ማሻሻያ መጫን የእርስዎን የግል መረጃዎን አይነካም፣ ነገር ግን አሁንም ከማዘመን በፊት አስቀድሞ መጠባበቂያ ማስቀመጥ ይመከራል።
2. በማሻሻያው ወቅት ማንኛውም አይነት ችግር ካጋጠመዎት እባክዎን ወደ HONOR አገልግሎት የቀጥታ መስመር ይደውሉ ወይም ድጋፍ ለማግኘት ወደ HONOR የደንበኞች የአገልግሎት ማዕከል ይሂዱ።</feature>
</features>
</language>

<language name="ar-eg" code="3073">
<features module="" type="header">
<feature>عزيزنا المستخدم، يقدم هذا التحديث الميزة "رسم دائرة للبحث"، ويحسن تجربة المستخدم في استخدام الترجمة وجهًا لوجه والملاحظات من HONOR. ويضمّن هذا الإصدار أيضًا تصحيح أمان. من المستحسن التحديث.</feature>
</features>
<features module="رسم دائرة للبحث">
<feature>المس مطولاً شريط التنقل أو زر الصفحة الرئيسية لرسم دائرة حول المحتوى الموجود على شاشتك للبحث فيه. جرّب هذه الميزة بالانتقال إلى الإعدادات > النظام والتحديثات > التنقل في النظام > الإيماءات > الإعدادات > إظهار شريط التنقل.</feature>
</features>
<features module="الملاحظات من HONOR">
<feature>تدعم الآن ميزة تحويل الكلام إلى نص الإسبانية.
تم تحديث الملاحظة المكتوبة بخط اليد بواسطة تعديل الكتابة اليدوية، مما يسمح بتجميل الكتابة اليدوية.</feature>
</features>
<features module="ترجمة وجهًا لوجه">
<feature>يحسن تجربة المستخدم عند استخدام الترجمة وجهًا لوجه.</feature>
</features>
<features module="الأمان">
<feature>تم تضمين تصحيح أمان أندرويد (سبتمبر 2024) لأمان النظام. لمزيد من المعلومات حول تحديثات الأمان في HONOR، يرجى زيارة موقعنا على الويب https://www.honor.com/ae-ar/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="الملاحظات:" type="end">
<feature>1. لن يؤثر تثبيت هذا التحديث على بياناتك الشخصية، ولكن لا يزال من المستحسن إنشاء نسخة احتياطية لبياناتك قبل التحديث.
2. إذا واجهت أي مشاكل أثناء التحديث، فيُرجى الاتصال بالخط الساخن لخدمة HONOR أو الانتقال إلى مركز خدمة عملاء HONOR للحصول على الدعم.</feature>
</features>
</language>

<language name="as-IN" code="3073">
<features module="" type="header">
<feature>মৰমৰ ব্যৱহাৰকাৰী, এই আপডেটটোৱে অনুসন্ধান কৰিবলৈ বৃত্ত বনাওকৰ পৰিচয় কৰায় আৰু HONOR টোকাসমূহ আৰু পোনপটীয়া অনুবাদৰ ব্যৱহাৰকাৰীৰ অভিজ্ঞতা উন্নত কৰে। এই মুক্তিয়ে লগতে এটা নিৰাপত্তাৰ পেচ অন্তৰ্ভুক্ত কৰে। এইটো আপডেট কৰিবলৈ অনুমোদন জনোৱা হয়।</feature>
</features>
<features module="অনুসন্ধান কৰিবলৈ বৃত্ত বনোৱা">
<feature>অনুসন্ধান কৰিবৰ বাবে আপোনাৰ স্ক্ৰীণত থকা সমলত বৃত্ত বনাবলৈ নেভিগেশ্বন বাৰ বা হোম বুটামটো স্পৰ্শ কৰক আৰু ধৰি থাকক। ছেটিংছ > ছিষ্টেম আৰু আপডেটসমূহ > ছিষ্টেম নেভিগেশ্বন > ভঙ্গিমাবোৰ > ছেটিংছ > নেভিগেশ্বন বাৰ দেখুৱাওকলৈ গৈ ইয়াক ব্যৱহাৰ কৰি চাওক।</feature>
</features>
<features module="HONOR টোকাসমূহ">
<feature>কথনৰ-পৰা-পাঠ ফিচাৰে এতিয়া স্পেনিচ সমৰ্থন কৰে।
হস্তলিখন মিলোৱাৰ সৈতে হস্তলিখিত টোকা আপডেট কৰা হয়, যিয়ে হস্তলিখন ধুনীয়া কৰাৰ বাবে অনুমতি দিয়ে।</feature>
</features>
<features module="পোনপটীয়া অনুবাদ">
<feature>পোনপটীয়া অনুবাদৰ ব্যৱহাৰকাৰীৰ অভিজ্ঞতা উন্নত কৰে।</feature>
</features>
<features module="নিৰাপত্তা">
<feature>ছিষ্টেমৰ নিৰাপত্তাৰ বাবে Android নিৰাপত্তাৰ পেচ (ছেপ্টেম্বৰ 2024) অন্তৰ্ভুক্ত কৰা হৈছে। HONOR নিৰাপত্তা আপডেটৰ বিষয়ে অধিক তথ্যৰ বাবে, অনুগ্ৰহ কৰি আমাৰ ৱেবছাইট দৰ্শন কৰক: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="মনত ৰাখিব:" type="end">
<feature>1. এই আপডেটটো ইনষ্টল কৰিলে আপোনাৰ ব্যক্তিগত ডাটাত প্ৰভাৱ নপৰিব, কিন্তু আপডেট কৰাৰ পূৰ্বে আপোনাৰ ডাটাৰ বেক আপ ল'বলৈ এতিয়াও অনুমোদন জনোৱা হয়।
2. আপডেটৰ সময়ত আপুনি যদি কোনো সমস্যাৰ সন্মুখীন হয়, তেন্তে সমৰ্থনৰ বাবে অনুগ্ৰহ কৰি HONOR সেৱা হটলাইনত ফোন কৰিব বা HONOR গ্ৰাহক সেৱা কেন্দ্ৰলৈ যাব।</feature>
</features>
</language>

<language name="az-az" code="1068">
<features module="" type="header">
<feature>Hörmətli istifadəçi, bu yeniləmə Dairəyə alaraq axtarın xüsusiyyətini təqdim edir, habelə HONOR Qeydlər və Üz-üzə tərcümə xüsusiyyətləri üzrə istifadəçi təcrübəsini təkmilləşdirir. Bu buraxılışa eyni zamanda təhlükəsizlik sistemi yeniləməsi də daxildir. Yeniləmək tövsiyə olunur.</feature>
</features>
<features module="Dairəyə alaraq axtarın">
<feature>Axtarmaq məqsədilə ekranınızdakı məzmunu dairəyə almaq üçün naviqasiya paneli və ya Əsas ekran düyməsinə toxunub saxlayın. Parametrlər > Sistem və yeniləmələr > Sistem naviqasiyası > Jestlər > Parametrlər > Naviqasiya zolağını göstərin bölməsinə keçməklə bunu sınaqdan keçirin.</feature>
</features>
<features module="HONOR Qeydlər">
<feature>Niqtdən mətnə xüsusiyyəti indi İspan dilini dəstəkləyir.
Əlyazma qeydi əlyazma tənzimlənməsi ilə yenilənir, bu da əlyazmanın gözəlləşdirilməsinə imkan verir.</feature>
</features>
<features module="Üz-üzə tərcümə">
<feature>Üz-üzə tərcümə üzrə istifadəçi təcrübəsini təkmilləşdirir.</feature>
</features>
<features module="Təhlükəsizlik">
<feature>Sistem təhlükəsizliyi üçün Android Təhlükəsizlik Paketi (Sentyabr 2024-cü il) daxil edilib. HONOR Təhlükəsizlik yeniləmələri haqqında ətraflı məlumat üçün veb-saytımıza daxil olun: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Qeydlər:" type="end">
<feature>1. Bu yeniləmənin quraşdırılması şəxsi məlumatlarınıza təsir etməyəcək, lakin yeniləmədən əvvəl verilənlərinizin ehtiyat nüsxəsini çıxarmaq tövsiyə olunur.
2. Yeniləmə zamanı hər hansı problemlərlə qarşılaşsanız, dəstək üçün HONOR xidmətinin qaynar xəttinə zəng edin, yaxud HONOR müştəri xidməti mərkəzinə gedin.</feature>
</features>
</language>

<language name="jv-id" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Katur pangguna, panganyaran iki ngetutake Bunderi kanggo Nlusuri, sarta ngapikake pangalaman pengguna Cathetan HONOR lan Pertalan adhep-adhepan. Rilis iki uga nggabungake patch keamanan. Sampeyan disaranake supaya nganyarake.</feature>
</features>
<features module="Bunderi kanggo Nlusuri">
<feature>Dumuk suwe wilah navigasi utawa Tombol layar ngarep kanggo mbunderi konten ing layar kanggo ditlusuri. Cobanen kanthi mbukak Setelan > Sistem lan panganyaran > Navigasi sistem > Obahan > Setelan > Tuduhake wilah navigasi.</feature>
</features>
<features module="Cathetan HONOR">
<feature>Fitur Omongan-dadi-Teks saiki ndhukung Basa Spanyol.
Cathetan sing ditulis tangan dianyarake nganggo pangaturan tulisan tangan kanggo nambah kaendahan tulisan tangan.</feature>
</features>
<features module="Pertalan adhep-adhepan">
<feature>Ngapikake pangalaman pengguna Pertalan adhep-adhepan.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Patch Keamanan Android (September 2024) wis digabungake kanggo keamanan sistem. Informasi sing luwih jangkep babagan panganyaran Keamanan HONOR bisa dideleng ing situs web kita https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Cathetan:" type="end">
<feature>1. Nginstal panganyaran iki ora bakal mengaruhi data pribadi sampeyan, nanging sampeyan tetep disaranake nggawe serep data sadurunge nganyarake
2. Yen ana masalah sajrone panganyaran, ubungi hotline layanan HONOR utawa tekani pusat layanan pelanggan HONOR kanggo njaluk dukungan.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-rs" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovim ažuriranjem uvodi se funkcija Zaokruživanje radi pretraživanja i unapređuje se korisničko iskustvo aplikacije HONOR Zabeleške i Simultanog prevođenja. Ovo ažuriranje takođe sadrži i bezbednosnu zakrpu. Preporučujemo vam da ažurirate.</feature>
</features>
<features module="Zaokruživanje radi pretraživanja">
<feature>Dodirnite i držite traku za navigaciju ili taster Početak da biste zaokružili sadržaj sa ekrana radi pretraživanja. Probajte ga tako što ćete ući u Podešavanja > Sistem i ažuriranja > Navigacija sistema > Pokreti > Podešavanja > Prikaži traku za navigaciju.</feature>
</features>
<features module="HONOR Zabeleške">
<feature>Funkcija govor u tekst sada podržava španski.
Rukom pisana beleška se ažurira podešavanjem rukopisa, što omogućava ulepšavanje rukopisa.</feature>
</features>
<features module="Simultano prevođenje">
<feature>Unapređenje korisničkog iskustva Simultanog prevođenja.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (sept 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja neće uticati na vaše lične podatke, ali se i dalje preporučuje da napravite rezervnu kopiju pre ažuriranja.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju za podršku kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-ba" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovim ažuriranjem uvodi se funkcija Zaokruživanje radi pretraživanja i unapređuje se korisničko iskustvo aplikacije HONOR Zabeleške i Simultanog prevođenja. Ovo ažuriranje takođe sadrži i bezbednosnu zakrpu. Preporučujemo vam da ažurirate.</feature>
</features>
<features module="Zaokruživanje radi pretraživanja">
<feature>Dodirnite i držite traku za navigaciju ili taster Početak da biste zaokružili sadržaj sa ekrana radi pretraživanja. Probajte ga tako što ćete ući u Podešavanja > Sistem i ažuriranja > Navigacija sistema > Pokreti > Podešavanja > Prikaži traku za navigaciju.</feature>
</features>
<features module="HONOR Zabeleške">
<feature>Funkcija govor u tekst sada podržava španski.
Rukom pisana beleška se ažurira podešavanjem rukopisa, što omogućava ulepšavanje rukopisa.</feature>
</features>
<features module="Simultano prevođenje">
<feature>Unapređenje korisničkog iskustva Simultanog prevođenja.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (sept 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja neće uticati na vaše lične podatke, ali se i dalje preporučuje da napravite rezervnu kopiju pre ažuriranja.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju za podršku kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-me" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovim ažuriranjem uvodi se funkcija Zaokruživanje radi pretraživanja i unapređuje se korisničko iskustvo aplikacije HONOR Zabeleške i Simultanog prevođenja. Ovo ažuriranje takođe sadrži i bezbednosnu zakrpu. Preporučujemo vam da ažurirate.</feature>
</features>
<features module="Zaokruživanje radi pretraživanja">
<feature>Dodirnite i držite traku za navigaciju ili taster Početak da biste zaokružili sadržaj sa ekrana radi pretraživanja. Probajte ga tako što ćete ući u Podešavanja > Sistem i ažuriranja > Navigacija sistema > Pokreti > Podešavanja > Prikaži traku za navigaciju.</feature>
</features>
<features module="HONOR Zabeleške">
<feature>Funkcija govor u tekst sada podržava španski.
Rukom pisana beleška se ažurira podešavanjem rukopisa, što omogućava ulepšavanje rukopisa.</feature>
</features>
<features module="Simultano prevođenje">
<feature>Unapređenje korisničkog iskustva Simultanog prevođenja.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (sept 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja neće uticati na vaše lične podatke, ali se i dalje preporučuje da napravite rezervnu kopiju pre ažuriranja.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju za podršku kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="be-by" code="1059">
<features module="" type="header">
<feature>Паважаны карыстальнік, гэта абнаўленне ўводзіць функцыю «Абвесці, каб шукаць» і паляпшае выкарыстанне Нататак HONOR і перакладу ў рэальным часе. Таксама гэта версія ўключае выпраўленне сістэмы бяспекі. Рэкамендуецца ўстанавіць абнаўленне.</feature>
</features>
<features module="Абвесці, каб шукаць">
<feature>Націсніце і ўтрымлівайце панэль навігацыі ці кнопку «Дом», каб абвесці змесціва на экране для пошуку. Каб паспрабаваць, прайдзіце ў меню «Налады > Сістэма і абнаўленні > Навігацыя ў сістэме > Жэсты > Налады > Паказваць панэль навігацыі».</feature>
</features>
<features module="Нататкі HONOR">
<feature>Функцыя «Маўленне ў тэкст» цяпер падтрымлівае іспанскую мову.
Пры стварэнні рукапісных нататак цяпер можна карэкціраваць рукапісны ўвод, каб зрабіць яго больш прыгожым.</feature>
</features>
<features module="Пераклад у рэальным часе">
<feature>Палепшана функцыя «Пераклад у рэальным часе».</feature>
</features>
<features module="Бяспека">
<feature>Для павышэння бяспекі сістэмы ўключана выпраўленне функцый бяспекі Android (верасень 2024 г.). Больш інфармацыі аб абнаўленні сістэмы бяспекі HONOR можна знайсці на нашым афіцыйным вэб-сайце: https://www.honor.com/by/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Заўвагі." type="end">
<feature>1. Устаноўка гэтага абнаўлення не паўплывае на вашы асабістыя даныя, але мы ўсё роўна рэкамендуем зрабіць іх рэзервовую копію перад абнаўленнем.
2. Калі падчас абнаўлення ў вас узнікнуць праблемы, патэлефануйце на гарачую лінію абслугоўвання HONOR або звярніцеся па дапамогу ў сэрвісны цэнтр HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="bg-bg" code="1026">
<features module="" type="header">
<feature>Уважаеми потребители, с тази актуализация се въвежда „Оградете за търсене“ и се подобрява потребителското изживяване на HONOR Бележки и „Превод лице в лице“. Тази версия включва и корекция за сигурност. Препоръчва се да актуализирате.</feature>
</features>
<features module="Оградете за търсене">
<feature>Докоснете и задръжте лентата за навигация или бутона „Начало“, за да оградите съдържанието на екрана с цел търсене. Изпробвайте го, като отидете в „Настройки > Система и актуализации > Системна навигация > Жестове > Настройки > Показване на навигационната лента“.</feature>
</features>
<features module="HONOR Бележки">
<feature>Функцията „Реч към текст“ вече поддържа испански език.
Ръкописната бележка е актуализирана с корекция на почерка, което позволява разкрасяването му.</feature>
</features>
<features module="Превод лице в лице">
<feature>Подобрява потребителския опит при превода лице в лице.</feature>
</features>
<features module="Сигурност">
<feature>Корекцията за сигурност на Android (септември 2024 г.) е включена за защита на системата. За още информация относно актуализациите за сигурност на HONOR посетете нашия уебсайт https://www.honor.com/bg/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Бележки:" type="end">
<feature>1. Инсталирането на тази актуализация няма да засегне личните ви данни, но е препоръчително да ги архивирате преди това.
2. Ако срещнете проблеми по време на актуализирането, обадете се на обслужващата гореща линия на HONOR или посетете сервизния център за клиенти на HONOR за поддръжка.</feature>
</features>
</language>

<language name="bn-bd" code="2117">
<features module="" type="header">
<feature>প্রিয় ব্যবহারকারী, এই আপডেট সার্কেল টু সার্চ চালু করে এবং HONOR নোট ও মুখোমুখি অনুবাদের ব্যবহারকারীর অভিজ্ঞতা উন্নত করে। এই রিলিজে একটি নিরাপত্তা প্যাচও অন্তর্ভুক্ত আছে। এটা আপডেট করার সুপারিশ করা হয়।</feature>
</features>
<features module="সার্কেল টু সার্চ">
<feature>অনুসন্ধান করার জন্য আপনার স্ক্রিনের কন্টেন্টে গোল করতে নেভিগেশন বার বা হোম বোতামটি স্পর্শ করে ধরে রাখুন। সেটিংস > সিস্টেম ও আপডেটগুলি > সিস্টেম নেভিগেশন > জেশ্চারগুলি > সেটিংস > নেভিগেশন বার দেখান-এ গিয়ে এটি ব্যবহার করে দেখুন।</feature>
</features>
<features module="HONOR নোট">
<feature>স্পীচ থেকে টেক্সট বৈশিষ্ট্যটি এখন স্পেনীয় ভাষাকে সমর্থন করে।
হস্তাক্ষর সামঞ্জস্যের সাহায্যে হাতে লেখা নোট আপডেট করা হয়, যা হাতের লেখার সৌন্দর্যায়নের অনুমতি দেয়।</feature>
</features>
<features module="মুখোমুখি অনুবাদ">
<feature>মুখোমুখি অনুবাদের ব্যবহারকারীর অভিজ্ঞতা উন্নত করে।</feature>
</features>
<features module="নিরাপত্তা">
<feature>সিস্টেমের নিরাপত্তার জন্য Android নিরাপত্তা প্যাচ (সেপ্টেম্বর 2024) অন্তর্ভুক্ত করা হয়েছে। HONOR-এর নিরাপত্তা আপডেটগুলি সম্পর্কে আরো তথ্যের জন্য, আমাদের ওয়েবসাইট দেখুন https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="নোট:" type="end">
<feature>1. এই আপডেটটি ইনস্টল করলে তা আপনার ব্যক্তিগত ডেটাকে প্রভাবিত করবে না, তবুও আপডেট করার আগে আপনার ডেটা ব্যাক আপ করার পরামর্শ দেওয়া হয়।
2. আপনি আপডেটের সময় কোনো সমস্যার সম্মুখীন হলে HONOR সার্ভিস হটলাইনে কল করুন বা সহায়তার জন্য HONOR গ্রাহক সেবা কেন্দ্রে যান।</feature>
</features>
</language>

<language name="bo-cn" code="1105">
<features module="" type="header">
<feature>སྙིང་ཉེ་བའི་སྤྱོད་མཁན་ལགས། ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་སྐོར་འགོད་ཙམ་གྱིས་བཤེར་འཚོལ་རྩོལ་ནུས་གསར་སྣོན་བྱས་པ་དང་། རུང་ཡོའོ་ཟིན་བྲིས་དང་གདོང་ཐུག་ཡིག་སྒྱུར་གྱི་བེད་སྤྱོད་ཉམས་ལེན་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཤིང་། བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་འདྲེས་འཇུག་བྱས་ཡོད། ཁྱེད་ཀྱིས་གསར་སྒྱུར་བྱེད་པར་འོས་སྦྱོར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【སྐོར་འགོད་ཙམ་གྱིས་བཤེར་འཚོལ།】">
<feature>ཕྱོགས་སྟོན་དྲན་སྐུལ་ཚན་བྱང་ཡང་ན་གཙོ་ཡོལ་མཐེབ་གནོན་ལ་ཡུན་རིང་གནོན་པར་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱས་ན། སྐོར་འགོད་ཙམ་གྱིས་བརྙན་ཡོལ་ཐོག་གི་ནང་དོན་ལ་མྱུར་བདེའི་ངང་བཤེར་འཚོལ་བྱེད་ཆོག ཉམས་ལེན་བརྒྱུད་ལམ་ནི། སྒྲིག་འགོད་ནས་རྒྱུད་ཁོངས་དང་གསར་སྒྱུར། དེ་ནས་རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་ཕྱོགས་སྟོན་བྱེད་ཐབས། དེ་ནས་ལག་བརྡའི་ཕྱོགས་སྟོན། དེ་ནས་སྒྲིག་བཀོད་གཞན་དག་ཏུ་ཕེབས་ནས་དྲན་སྐུལ་ཚན་བྱང་མངོན་སྟོན་བྱེད་པའི་བསད་སྤར་ཁ་ཕྱེ་ཆོག</feature>
</features>
<features module="【རུང་ཡོའོ་ཟིན་བྲིས།】">
<feature>སྒྲ་གདངས་ཡིག་གཞིར་སྒྱུར་བའི་རྩོལ་ནུས་ཀྱིས་སི་ཕེན་གྱི་སྐད་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་པ་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད།
ལག་བྲིས་ཟིན་བྲིས་རྩོལ་ནུས་སུ་བྲིས་ཤུལ་སྙོམ་སྒྲིག་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད། ཁྱེད་ཀྱི་ལག་བྲིས་ནང་དོན་ལ་མཛེས་བཟོ་བྱེད་པར་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【གདོང་ཐུག་ཡིག་སྒྱུར།】">
<feature>གདོང་ཐུག་ཡིག་སྒྱུར་གྱི་བེད་སྤྱོད་ཉམས་ལེན་མཐོར་འདེགས་གཏོང་།</feature>
</features>
<features module="【བདེ་འཇགས།】">
<feature>ཨན་སྒྲོའི་ 2024 ལོའི་ཟླ་བ་ 9 བའི་བདེ་འཇགས་འདྲེས་འཇུག་བྱས་ཏེ། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་སྟོབས་སྒྱུར་དུ་གཏོང་བ། རུང་ཡོའོ་མཉེན་ཆས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་གསར་སྒྱུར་ནང་དོན་སྐོར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ལ། རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/9 ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།</feature>
</features>
<features module="གསར་སྒྱུར་གྱི་དོ་སྣང་དོན་ཚན།" type="end">
<feature>1. ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྤྱོད་མཁན་གྱི་གཞི་གྲངས་གསུབ་མི་སྲིད། འོན་ཀྱང་གསར་སྒྱུར་མ་བྱས་གོང་གཞི་གྲངས་གྲབས་ཉར་ཡག་པོ་བྱས་ན་ལེགས།
2. གསར་སྒྱུར་གྱི་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད། གལ་ཏེ་གནད་དོན་གང་རུང་ལ་འཕྲད་ཚེ། རུང་ཡོའོ་ཚོང་རྟགས་ཀྱི་ཞབས་ཞུའི་ཁ་པར་ལ་ཁ་པར་གཏོང་བའམ་ཡང་ན་རུང་ཡོའོ་ཚོང་རྟགས་ཀྱི་སྐུ་མགྲོན་ཞབས་ཞུའི་ལྟེ་གནས་སུ་སོང་ནས་རྒྱབ་སྐྱོར་རེ་ཞུ་བྱེད་རོགས།</feature>
</features>
</language>

<language name="bs-ba" code="5146">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo ažuriranje predstavlja Pretraživanje zaokruživanjem i poboljšava korisničko iskustvo funkcija HONOR bilješke i Direktni prijevod. Ovo izdanje također uključuje sigurnosnu zakrpu. Preporučuje se ažuriranje.</feature>
</features>
<features module="Pretraživanje zaokruživanjem">
<feature>Dodirnite i držite navigacijsku traku ili dugme početka da zaokružite sadržaj na ekranu kako biste ga pretražili. Isprobajte tako što ćete otići u opciju Postavke > Sistem i ažuriranja > Navigacija sistema > Geste > Postavke > Prikaži navigacijsku traku.</feature>
</features>
<features module="HONOR Bilješke">
<feature>Funkcija pretvaranja govora u tekst sada podržava španski jezik.
Rukom pisane bilješke ažuriranjem dobijaju opciju prilagođavanja rukopisa, što vam omogućava da uljepšate rukopis.</feature>
</features>
<features module="Direktan prijevod">
<feature>Poboljšava korisničko iskustvo funkcije Direktni prijevod.</feature>
</features>
<features module="Sigurnost">
<feature>Ugrađena je sigurnosna zakrpa za Android (sep 2024) radi sigurnosti sistema. Više informacija o HONOR sigurnosnim ažuriranjima potražite na našoj web lokaciji https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja ne utiče na lične podatke, ali ipak se preporučuje da napravite rezervnu kopiju podataka.
2. Ako naiđete na bilo kakav problem tokom ažuriranja, pozovite HONOR dežurnu liniju korisničke podrške ili posjetite HONOR servisni centar za korisnike da potražite pomoć.</feature>
</features>
</language>

<language name="ca-es" code="1027">
<features module="" type="header">
<feature>Benvolgut usuari, aquesta actualització introdueix Encerclar per cercar, i millora l'experiència d'usuari d'HONOR Notes i Traducció directa. Aquest llançament també incorpora un pedaç de seguretat. Es recomana actualitzar.</feature>
</features>
<features module="Encerclar per cercar">
<feature>Toqueu i mantingueu premuda la barra de navegació o el botó Inici per encerclar contingut a la pantalla a fi de cercar. Per provar-ho, aneu a Configuració > Sistema i actualitzacions > Navegació pel sistema > Gestos > Paràmetres > Mostra la barra de navegació.</feature>
</features>
<features module="HONOR Notes">
<feature>La funció Veu a text ara admet el castellà.
La nota escrita manuscrita s'actualitza amb l'ajust de l'escriptura a mà, la qual cosa permet embellir l'escriptura a mà.</feature>
</features>
<features module="Traducció directa">
<feature>Millora l'experiència d'usuari de la Traducció directa.</feature>
</features>
<features module="Seguretat">
<feature>S'ha incorporat el pedaç de seguretat d'Android (setembre del 2024) per a la seguretat del sistema. Per obtenir més informació sobre les actualitzacions de seguretat d'HONOR, consulteu el nostre lloc web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. El fet d'instal·lar aquesta actualització no afectarà les vostres dades personals, però tot i així us recomanem que feu una còpia de seguretat de les dades abans de l'actualització.
2. Si teniu problemes durant l'actualització, truqueu a la línia directa de servei d'HONOR o visiteu el centre de servei d'atenció al client d'HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="cs-cz" code="1029">
<features module="" type="header">
<feature>Vážený uživateli, tato aktualizace představuje funkci Hledání pomocí kruhu a vylepšuje uživatelské prostředí aplikace HONOR Poznámky a osobního překladu. Toto vydání obsahuje také opravu zabezpečení. Doporučujeme aktualizovat.</feature>
</features>
<features module="Hledání pomocí kruhu">
<feature>Chcete-li procházet obsah na obrazovce a prohledávat ho, dotkněte se a podržte navigační lištu nebo tlačítko Domů. Vyzkoušejte to v Nastavení > Systém a aktualizace > Pohyb po systému > Gesta > Nastavení > Zobrazit navigační panel.</feature>
</features>
<features module="HONOR Poznámky">
<feature>Funkce převodu řeči na text nyní podporuje španělštinu.
Ručně psaná poznámka je aktualizována o úpravu rukopisu, což umožňuje jeho zkrášlení.</feature>
</features>
<features module="Osobní překlad">
<feature>Zlepšuje uživatelský zážitek z osobního překladu.</feature>
</features>
<features module="Bezpečnost">
<feature>Do systému byla začleněna bezpečnostní oprava (září 2024) pro systém Android pro zajištění bezpečnosti systému. Více informací o bezpečnostních aktualizacích HONOR najdete na našem webu https://www.honor.com/cz/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Poznámky:" type="end">
<feature>1. Instalace této aktualizace neovlivní vaše osobní data, ale přesto doporučujeme před aktualizací zálohovat data.
2. Pokud se během aktualizace setkáte s nějakými problémy, zavolejte na informační linku HONOR nebo si vyžádejte podporu v Centru služeb zákazníkům HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="da-dk" code="1030">
<features module="" type="header">
<feature>Kære bruger, denne opdatering introducerer Sæt cirkel om for at søge og forbedrer brugeroplevelsen med HONOR Noter og Oversættelse ansigt-til-ansigt. Denne udgave integrerer også en sikkerhedsrettelse. Opdatering anbefales.</feature>
</features>
<features module="Sæt cirkel om for at søge">
<feature>Tryk og hold navigationslinjen eller Startknappen for at sætte cirkel om indholdet på din skærm for at søge. Prøv det ved at gå til Indstillinger > System og opdateringer > Systemnavigation > Gestus > Indstillinger > Vis navigationslinje.</feature>
</features>
<features module="HONOR Noter">
<feature>Funktionen Tale-til-tekst understøtter nu spansk.
Håndskreven note er opdateret med håndskriftsjustering, hvilket muliggør forskønnelse af håndskrift.</feature>
</features>
<features module="Oversættelse ansigt-til-ansigt">
<feature>Forbedrer brugeroplevelsen med Oversættelse ansigt-til-ansigt.</feature>
</features>
<features module="Sikkerhed">
<feature>Android sikkerhedsrettelse (sept 2024) er blevet integreret for systemsikkerhed. For yderligere oplysninger om HONOR-sikkerhedsopdateringer kan du besøge vores websted https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Noter:" type="end">
<feature>1. Installation af denne opdatering vil ikke påvirke dine personlige data, men det anbefales stadig at sikkerhedskopiere dine data, før du opdaterer.
2. Hvis du støder på problemer under opdateringen, kan du ringe til HONORs service-hotline eller gå til HONORs kundeservicecenter for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-de" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Liebe Nutzer, diese Aktualisierung führt die Funktion „Zum Suchen einkreisen“ ein und verbessert das Benutzererlebnis von HONOR Notizen und Face-to-Face-Übersetzung. Diese Version enthält auch einen Sicherheitspatch. Es wird empfohlen, die Aktualisierung durchzuführen.</feature>
</features>
<features module="Zum Suchen einkreisen">
<feature>Halten Sie die Navigationsleiste oder die Starttaste gedrückt, um zum Suchen einen Kreis um Inhalt auf Ihrem Bildschirm zu ziehen. Sie können es hier ausprobieren: Einstellungen > System und Aktualisierungen > Systemnavigation > Gesten > Einstellungen > Navigationsleiste anzeigen.</feature>
</features>
<features module="HONOR Notizen">
<feature>Die Funktion Speech-to-Text unterstützt jetzt Spanisch.
Handgeschriebene Notiz wird mit einer Handschriftkorrektur aktualisiert, wodurch eine Verschönerung der Handschrift möglich ist.</feature>
</features>
<features module="Face-to-Face-Übersetzung">
<feature>Verbessert das Benutzererlebnis der Face-to-Face-Übersetzung.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Sept. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Die Installation dieser Aktualisierung hat keine Auswirkungen auf Ihre persönlichen Daten, aber es wird dennoch empfohlen, vor der Aktualisierung eine Sicherungskopie Ihrer Daten zu erstellen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-at" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Liebe Nutzer, diese Aktualisierung führt die Funktion „Zum Suchen einkreisen“ ein und verbessert das Benutzererlebnis von HONOR Notizen und Face-to-Face-Übersetzung. Diese Version enthält auch einen Sicherheitspatch. Es wird empfohlen, die Aktualisierung durchzuführen.</feature>
</features>
<features module="Zum Suchen einkreisen">
<feature>Halten Sie die Navigationsleiste oder die Starttaste gedrückt, um zum Suchen einen Kreis um Inhalt auf Ihrem Bildschirm zu ziehen. Sie können es hier ausprobieren: Einstellungen > System und Aktualisierungen > Systemnavigation > Gesten > Einstellungen > Navigationsleiste anzeigen.</feature>
</features>
<features module="HONOR Notizen">
<feature>Die Funktion Speech-to-Text unterstützt jetzt Spanisch.
Handgeschriebene Notiz wird mit einer Handschriftkorrektur aktualisiert, wodurch eine Verschönerung der Handschrift möglich ist.</feature>
</features>
<features module="Face-to-Face-Übersetzung">
<feature>Verbessert das Benutzererlebnis der Face-to-Face-Übersetzung.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Sept. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Die Installation dieser Aktualisierung hat keine Auswirkungen auf Ihre persönlichen Daten, aber es wird dennoch empfohlen, vor der Aktualisierung eine Sicherungskopie Ihrer Daten zu erstellen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-ch" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Liebe Nutzer, diese Aktualisierung führt die Funktion „Zum Suchen einkreisen“ ein und verbessert das Benutzererlebnis von HONOR Notizen und Face-to-Face-Übersetzung. Diese Version enthält auch einen Sicherheitspatch. Es wird empfohlen, die Aktualisierung durchzuführen.</feature>
</features>
<features module="Zum Suchen einkreisen">
<feature>Halten Sie die Navigationsleiste oder die Starttaste gedrückt, um zum Suchen einen Kreis um Inhalt auf Ihrem Bildschirm zu ziehen. Sie können es hier ausprobieren: Einstellungen > System und Aktualisierungen > Systemnavigation > Gesten > Einstellungen > Navigationsleiste anzeigen.</feature>
</features>
<features module="HONOR Notizen">
<feature>Die Funktion Speech-to-Text unterstützt jetzt Spanisch.
Handgeschriebene Notiz wird mit einer Handschriftkorrektur aktualisiert, wodurch eine Verschönerung der Handschrift möglich ist.</feature>
</features>
<features module="Face-to-Face-Übersetzung">
<feature>Verbessert das Benutzererlebnis der Face-to-Face-Übersetzung.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Sept. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Die Installation dieser Aktualisierung hat keine Auswirkungen auf Ihre persönlichen Daten, aber es wird dennoch empfohlen, vor der Aktualisierung eine Sicherungskopie Ihrer Daten zu erstellen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="el-gr" code="1032">
<features module="" type="header">
<feature>Αγαπητέ χρήστη, αυτή η ενημέρωση εισάγει τη δυνατότητα «Σχηματισμός κύκλου για αναζήτηση» και βελτιώνει την εμπειρία χρήστη των δυνατοτήτων «Σημειώσεις HONOR» και «Μετάφραση πρόσωπο με πρόσωπο». Αυτή η έκδοση ενσωματώνει επίσης μια ενημέρωση κώδικα ασφαλείας. Συνιστάται η ενημέρωση.</feature>
</features>
<features module="Σχηματισμός κύκλου για αναζήτηση">
<feature>Αγγίξτε παρατεταμένα τη γραμμή πλοήγησης ή το κουμπί αρχικής σελίδας για να κυκλώσετε το περιεχόμενο στην οθόνη σας για αναζήτηση. Δοκιμάστε το μεταβαίνοντας στις Ρυθμίσεις > Σύστημα και ενημερώσεις > Πλοήγηση στο σύστημα > Χειρονομίες > Ρυθμίσεις > Εμφάνιση της γραμμής πλοήγησης.</feature>
</features>
<features module="Σημειώσεις HONOR">
<feature>Η δυνατότητα «Ομιλία σε κείμενο» υποστηρίζει πλέον τα ισπανικά.
Η δυνατότητα «Χειρόγραφη σημείωση» ενημερώθηκε με προσαρμογή της δημιουργίας χειρόγραφων, επιτρέποντας τον καλλωπισμό των χειρόγραφων.</feature>
</features>
<features module="Μετάφραση πρόσωπο με πρόσωπο">
<feature>Βελτιώνει την εμπειρία χρήστη της Μετάφρασης πρόσωπο με πρόσωπο.</feature>
</features>
<features module="Ασφάλεια">
<feature>Η ενημέρωση κώδικα ασφαλείας Android (Σεπτέμβριος 2024) ενσωματώθηκε για την ασφάλεια του συστήματος. Για περισσότερες πληροφορίες σχετικά με τις ενημερώσεις της Ασφάλειας HONOR, επισκεφθείτε τον ιστότοπό μας https://www.honor.com/gr/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Σημειώσεις:" type="end">
<feature>1. Η εγκατάσταση αυτής της ενημέρωσης δεν θα επηρεάσει τα προσωπικά δεδομένα σας, αλλά ακόμη και έτσι συνιστάται η δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας των δεδομένων σας πριν από την ενημέρωση.
2. Εάν αντιμετωπίσετε προβλήματα κατά την ενημέρωση, καλέστε την ανοιχτή τηλεφωνική γραμμή της HONOR ή μεταβείτε στο κέντρο εξυπηρέτησης πελατών της HONOR για υποστήριξη.</feature>
</features>
</language>

<language name="en-GB" code="1032">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this update introduces Circle to Search, and improves the user experience of HONOR Notes and Face-to-face translation. This release also incorporates a security patch. It is recommended to update.</feature>
</features>
<features module="Circle to Search">
<feature>Touch and hold the navigation bar or the Home button to circle content on your screen for searching. Try it out by going to Settings > System and updates > System navigation > Gestures > Settings > Show navigation bar.</feature>
</features>
<features module="HONOR Notes">
<feature>Speech-to-Text feature now supports Spanish.
Handwritten note is updated with handwriting adjustment, allowing for handwriting beautification.</feature>
</features>
<features module="Face-to-face translation">
<feature>Improves the user experience of Face-to-face translation.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>Android Security Patch (Sept 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/uk/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not affect your personal data, but it is still recommended to back up your data before updating.
2. If you encounter any problems during the update, please call the HONOR service hotline or go to the HONOR customer service centre for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="es-es" code="1034">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario, esta actualización incorpora Círculo para buscar y mejora la experiencia de usuario de Notas de HONOR y la traducción cara a cara. Esta versión también incorpora un parche de seguridad. Le recomendamos que actualice.</feature>
</features>
<features module="Círculo para buscar">
<feature>Mantenga pulsada la barra de navegación o el botón de inicio para rodear contenido con un círculo en su pantalla para buscar. Para probarlo, vaya a Ajustes > Sistema y actualizaciones > Navegación del sistema > Gestos > Ajustes > Mostrar barra de navegación.</feature>
</features>
<features module="Notas de HONOR">
<feature>La funcionalidad Voz a texto ahora admite español.
La nota escrita a mano se ha actualizado con el ajuste de escritura a mano, lo que permite embellecerla.</feature>
</features>
<features module="Traducción cara a cara">
<feature>Mejora la experiencia de usuario de la traducción cara a cara.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Se ha incorporado el parche de seguridad de Android (septiembre de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/es/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. La instalación de esta actualización no afectará a sus datos personales, pero se recomienda hacer una copia de seguridad de sus datos antes de actualizar.
2. Si tiene algún problema durante la actualización, llame a la línea de atención al cliente de HONOR o diríjase al centro de servicios al cliente de HONOR para obtener ayuda.</feature>
</features>
</language>

<language name="es-us" code="21514">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario, esta actualización implementa la funcionalidad Círculo para buscar y mejora la experiencia de usuario de Notas de HONOR y Traducción cara a cara. Esta versión también incorpora un parche de seguridad. Le recomendamos que actualice.</feature>
</features>
<features module="Círculo para buscar">
<feature>Mantenga presionada la barra de navegación o el botón de inicio para encerrar contenido en un círculo en su pantalla para buscar. Pruébelo desde Ajustes > Sistema y actualizaciones > Navegación del sistema > Gestos > Ajustes > Mostrar barra de navegación.</feature>
</features>
<features module="Notas de HONOR">
<feature>La funcionalidad de voz a texto ahora admite español.
La Nota escrita a mano se actualiza con el ajuste de escritura a mano, lo que permite embellecerla.</feature>
</features>
<features module="Traducción cara a cara">
<feature>Mejora la experiencia de usuario de Traducción cara a cara.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Se incorporó un parche de seguridad de Android (septiembre de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/latam/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. La instalación de esta actualización no afectará sus datos personales, pero se recomienda hacer una copia de seguridad de sus datos antes de actualizar.
2. Si tiene problemas durante la actualización, llame a la línea de atención al cliente de HONOR o visite el centro de atención al cliente de HONOR para recibir asistencia.</feature>
</features>
</language>

<language name="et-ee" code="1061">
<features module="" type="header">
<feature>Hea kasutaja! See värskendus lisab funktsiooni „Ring otsimiseks“ ja parandab HONORi Märkmete ja näost näkku tõlkimise kasutajakogemust. See värskendus sisaldab ka turvapaika. Soovitatav on värskendada.</feature>
</features>
<features module="Ring otsimiseks">
<feature>Puudutage pikalt navigeerimisriba või avakuva nuppu, et teha ekraanil olevale sisule otsimiseks ring ümber. Selle proovimiseks avage Sätted > Süsteem ja värskendused > Süsteemi navigeerimine > Liigutused > Sätted > Näita navigeerimisriba.</feature>
</features>
<features module="HONORi Märkmed">
<feature>Kõne tekstiks teisendamise funktsioon toetab nüüd hispaania keelt.
Käsitsi kirjutatud märkust uuendatakse käsitsi kirjutatu kohandamisega, mis võimaldab käekirja ilusamaks muuta.</feature>
</features>
<features module="Näost näkku tõlge">
<feature>Parandab näost näkku tõlkimise kasutajakogemust.</feature>
</features>
<features module="Turve">
<feature>Lisati süsteemi turvalisemaks muutev Androidi turvapaik (september 2024). Lisateavet HONORi turvavärskenduste kohta leiate meie veebisaidilt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Märkused:" type="end">
<feature>1. Selle värskenduse installimine ei mõjuta teie isikuandmeid, aga soovitame ikkagi enne värskendamist andmed varundada.
2. Kui teil tekib värskendamise ajal probleeme, helistage HONORi klienditoe infoliinile või minge toe saamiseks HONORi klienditeeninduskeskusesse.</feature>
</features>
</language>

<language name="eu-es" code="1069">
<features module="" type="header">
<feature>Erabiltzaile hori: eguneratze honek Egin zirkulu bat bilatzeko gehitzen du eta HONOR Oharren eta Aurrez aurreko itzulpenaren erabiltzaile-esperientza hobetzen du. Halaber, bertsio honek segurtasun-adabaki bat du. Gomendagarria da eguneratzea instalatzea.</feature>
</features>
<features module="Egin zirkulu bat bilatzeko">
<feature>Eduki ukituta nabigazio-barra edo Etxea botoia pantailan bilatu nahi duzun edukiaren zirkulu bat egiteko. Eginbidea probatzeko, joan Ezarpenak > Sistema eta eguneratzeak > Sistemaren nabigazioa > Keinuak > Ezarpenak > Erakutsi nabigazio-barra.</feature>
</features>
<features module="HONOR Oharrak">
<feature>Hizketa testu bihurtzeko eginbideak gaztelania onartzen du orain.
Eskuz idatzitako oharra eskuz idazteko doikuntzarekin eguneratzen da, eskuz idatzitakoa edertzea baimenduz.</feature>
</features>
<features module="Aurrez aurreko itzulpena">
<feature>Aurrez aurreko itzulpenaren erabiltzaile-esperientzia hobetzen du.</feature>
</features>
<features module="Segurtasuna">
<feature>Android-en segurtasun-adabakia (2024ko ira.) gehitu da sistemaren segurtasuna hobetzeko. HONOR Segurtasun-eguneratzeei buruzko informazio gehiago nahi izanez gero, joan gure webgunera: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Oharrak:" type="end">
<feature>1. Eguneratze hau instalatzen baduzu ere, ez diezu eragingo datu pertsonalei, baina gomendagarria da datuen babeskopia bat egitea eguneratzea egin baino lehen.
2. Arazorik baduzu eguneratzea egitean, deitu HONOR zerbitzuaren telefonozko arreta-lineara edo joan HONOR bezeroarentzako zerbitzu-zentrora laguntza lortzeko.</feature>
</features>
</language>

<language name="fa-ir" code="1065">
<features module="" type="header">
<feature>کاربر گرامی، این به‌روزرسانی قابلیت «ترسیم دایره برای جستجو» را معرفی می‌کند و تجربه کاربر در استفاده از «یادداشت‌های HONOR» و «ترجمه رودررو» را بهبود می‌بخشد. این نسخه همچنین حاوی یک وصله امنیتی است. توصیه می‌شود این به‌روزرسانی را انجام دهید.</feature>
</features>
<features module="ترسیم دایره برای جستجو">
<feature>نوار پیمایش یا دکمۀ صفحۀ اصلی را لمس کنید و نگه دارید تا دور محتوای موجود در صفحۀ نمایش دایره‌ای برای جستجو ترسیم کنید. با رفتن به «تنظيمات > سیستم و به‌روزرسانی‌ها > پیمایش سیستم > حرکت‌ها > تنظيمات > نمایش نوار پیمایش» آن را امتحان کنید.</feature>
</features>
<features module="یادداشت‌های HONOR">
<feature>قابلیت «تبدیل گفتار به متن» اکنون از زبان اسپانیایی پشتیبانی می‌کند.
یادداشت دست‌نویسی‌شده با تنظیم دست‌نوشته به‌‌روزرسانی می‌شود که امکان زیباسازی دست‌نوشته را فراهم می‌کند.</feature>
</features>
<features module="ترجمۀ رودررو">
<feature>تجربه کاربر در استفاده از «ترجمه رودررو» را بهبود می‌بخشد.</feature>
</features>
<features module="امنیت">
<feature>برای حفظ امنیت سیستم، وصلۀ امنیتی Android (سپتامبر ۲۰۲۴) گنجانده شده است. برای کسب اطلاعات بیشتر دربارۀ به‌روزرسانی‌های امنیتی HONOR، لطفاً به وب‌سایت ما به این نشانی مراجعه کنید: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="نکات قابل‌توجه:" type="end">
<feature>‏‏۱. نصب این به‌روزرسانی، داده‌های شخصی شما را تحت تأثیر قرار نخواهد داد، اما همچنان توصیه می‌شود قبل از انجام به‌روزرسانی از داده‌های خود پشتیبان‌گیری کنید.
‏‏۲. اگر در حین به‌روزرسانی با مشکلی مواجه شدید، لطفاً جهت دریافت پشتیبانی با تلفن مستقیم خدمات HONOR تماس بگیرید یا به مرکز خدمات مشتریان HONOR مراجعه کنید.</feature>
</features>
</language>

<language name="fi-fi" code="1035">
<features module="" type="header">
<feature>Hyvä käyttäjä, tämä päivitys lisää Hae ympyröimällä -toiminnon ja parantaa HONOR Muistiinpanojen ja kasvotusten suoritettavan käännöksen käyttökokemusta. Tämä päivitys sisältää myös turvallisuuskorjauksen. Päivittämistä suositellaan.</feature>
</features>
<features module="Hae ympyröimällä">
<feature>Ympyröi sisältöä näytöllä hakua varten koskettamalla ja pitämällä navigointiriviä tai aloituspainiketta. Kokeile sitä kohdassa Asetukset > Järjestelmä ja päivitykset > Järjestelmänavigointi > Eleet > Asetukset > Näytä navigointirivi.</feature>
</features>
<features module="HONOR Muistiinpanot">
<feature>Puhe tekstiksi -ominaisuus tukee nyt espanjaa.
Käsinkirjoitettu muistiinpano on päivitetty käsinkirjoituksen säädöllä, joka mahdollistaa käsinkirjoituksen kaunistamisen.</feature>
</features>
<features module="Kasvotusten suoritettava käännös">
<feature>Parantaa kasvotusten suoritettavan käännöksen käyttökokemusta.</feature>
</features>
<features module="Turvallisuus">
<feature>Android-turvallisuuskorjaus (syyskuu 2024) on lisätty järjestelmän turvallisuutta varten. Lisätietoja HONORin turvallisuuspäivityksistä on saatavilla verkkosivustollamme osoitteessa https://www.honor.com/fi/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Huomautukset:" type="end">
<feature>1. Tämän päivityksen asentaminen ei vaikuta henkilökohtaisiin tietoihisi, mutta tietojen varmuuskopiointi ennen päivittämistä on kuitenkin suositeltavaa.
2. Soita HONORin palvelunumeroon tai käy HONORin asiakaspalvelukeskuksessa, jos päivityksen aikana ilmenee ongelmia ja tarvitset apua.</feature>
</features>
</language>

<language name="fr-fr" code="1036">
<features module="" type="header">
<feature>Cher utilisateur, cette mise à jour présente Encercler pour rechercher et améliore l'expérience utilisateur de HONOR Notes et de la traduction face à face. Cette version intègre également un correctif de sécurité. Nous vous recommandons d'effectuer la mise à jour.</feature>
</features>
<features module="Encercler pour rechercher">
<feature>Appuyez longuement sur la barre de navigation ou sur le bouton Accueil pour encercler du contenu sur votre écran pour effectuer une recherche. Faites-en l'essai en allant dans Paramètres > Système et mises à jour > Navigation système > Gestes > Paramètres > Affichage de la barre de navigation.</feature>
</features>
<features module="HONOR Notes">
<feature>La fonction Transcription prend désormais en charge l'espagnol.
La note manuscrite est mise à jour avec l'ajustement de l'écriture manuscrite, permettant l'embellissement de l'écriture manuscrite.</feature>
</features>
<features module="Traduction face à face">
<feature>Améliore l'expérience utilisateur de la traduction face à face.</feature>
</features>
<features module="Sécurité">
<feature>Un correctif de sécurité Android (septembre 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Remarques :" type="end">
<feature>1. L'installation de cette mise à jour n'affectera pas vos données personnelles, mais il est tout de même recommandé de sauvegarder vos données avant la mise à jour.
2. Si vous rencontrez des problèmes lors de la mise à jour, veuillez appeler la Hotline du service HONOR ou accéder au centre de service client HONOR pour obtenir de l'aide.</feature>
</features>
</language>

<language name="fr-ch" code="1036">
<features module="" type="header">
<feature>Cher utilisateur, cette mise à jour présente Encercler pour rechercher et améliore l'expérience utilisateur de HONOR Notes et de la traduction face à face. Cette version intègre également un correctif de sécurité. Nous vous recommandons d'effectuer la mise à jour.</feature>
</features>
<features module="Encercler pour rechercher">
<feature>Appuyez longuement sur la barre de navigation ou sur le bouton Accueil pour encercler du contenu sur votre écran pour effectuer une recherche. Faites-en l'essai en allant dans Paramètres > Système et mises à jour > Navigation système > Gestes > Paramètres > Affichage de la barre de navigation.</feature>
</features>
<features module="HONOR Notes">
<feature>La fonction Transcription prend désormais en charge l'espagnol.
La note manuscrite est mise à jour avec l'ajustement de l'écriture manuscrite, permettant l'embellissement de l'écriture manuscrite.</feature>
</features>
<features module="Traduction face à face">
<feature>Améliore l'expérience utilisateur de la traduction face à face.</feature>
</features>
<features module="Sécurité">
<feature>Un correctif de sécurité Android (septembre 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Remarques :" type="end">
<feature>1. L'installation de cette mise à jour n'affectera pas vos données personnelles, mais il est tout de même recommandé de sauvegarder vos données avant la mise à jour.
2. Si vous rencontrez des problèmes lors de la mise à jour, veuillez appeler la Hotline du service HONOR ou accéder au centre de service client HONOR pour obtenir de l'aide.</feature>
</features>
</language>

<language name="gl-es" code="1110">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario, esta actualización incorpora Rodear para buscar e mellora a experiencia do usuario en Notas de HONOR e Tradución cara a cara. Tamén incorpora un parche de seguranza. Trátase dunha actualización recomendable.</feature>
</features>
<features module="Rodear para buscar">
<feature>Toque sen soltar a barra de navegación ou o botón Inicio para rodear contido da pantalla co fin de buscalo. Pode realizar unha proba en Configuración > Sistema e actualizacións > Navegación polo sistema > Xestos > Configuración > Mostrar a barra de navegación.</feature>
</features>
<features module="Notas de HONOR">
<feature>A funcionalidade Voz a texto agora é compatible co idioma español.
Nota escrita a man actualizouse e agora inclúe o axuste da escritura a man, que permite mellorar a súa estética.</feature>
</features>
<features module="Tradución cara a cara">
<feature>Mellora a experiencia do usuario en Tradución cara a cara.</feature>
</features>
<features module="Seguranza">
<feature>Incorporouse un parche de seguranza de Android (setembro de 2024) para a seguranza do sistema. Para obter máis información acerca das actualizacións de seguranza de HONOR, visite o noso sitio web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Instalar esta actualización non afectará os datos persoais, aínda que se recomenda realizar unha copia de seguranza dos datos antes da actualización.
2. Se ten algún problema durante a actualización, contacte coa liña directa de servizo de HONOR ou vaia a un centro de servizos ao cliente de HONOR para obter axuda.</feature>
</features>
</language>

<language name="gu-IN" code="1110">
<features module="" type="header">
<feature>પ્રિય વપરાશકર્તા, આ અપડેટ શોધવા માટે વર્તુળ કરોનો પરિચય આપે છે અને HONOR નોંધો અને સામ-સામે અનુવાદના વપરાશકર્તા અનુભવને સુધારે છે. આ રિલીઝમાં સુરક્ષા પેચ પણ સામેલ છે. તેને અપડેટ કરવાની ભલામણ કરવામાં આવે છે.</feature>
</features>
<features module="શોધવા માટે વર્તુળ કરો">
<feature>શોધ માટે તમારી સ્ક્રીન પરની સામગ્રીને વર્તુળ બનાવવા માટે નેવિગેશન બાર અથવા હોમ બટનને ટચ કરી રાખો. સેટિંગ્સ > સિસ્ટમ અને અપડેટ્સ > સિસ્ટમ નેવિગેશન > સંકેતો > સેટિંગ્સ > નેવિગેશન બાર બતાવો પર જઈને તેને અજમાવી જુઓ.</feature>
</features>
<features module="HONOR નોંધો">
<feature>સ્પીચ-ટુ-ટેક્સ્ટ સુવિધા હવે સ્પેનિશને સમર્થન કરે છે
હસ્તલેખિત નોંધને હસ્તલેખન ગોઠવણ સાથે અપડેટ કરવામાં આવે છે, જે હસ્તલેખનની સુંદરતા માટે પરવાનગી આપે છે.</feature>
</features>
<features module="સામ-સામે અનુવાદ">
<feature>સામ-સામે અનુવાદના વપરાશકર્તા અનુભવને સુધારે છે.</feature>
</features>
<features module="સુરક્ષા">
<feature>Android સુરક્ષા પેચ (સપ્ટેમ્બર 2024) સિસ્ટમ સુરક્ષા માટે સામેલ કરવામાં આવ્યો છે. HONOR સુરક્ષા અપડેટ્સ વિશે વધુ માહિતી માટે, કૃપા કરીને અમારી વેબસાઇટ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9 ની મુલાકાત લો</feature>
</features>
<features module="નોંધો:" type="end">
<feature>1. આ અપડેટ ઇન્સ્ટોલ કરવાથી તમારા વ્યક્તિગત ડેટાને અસર થશે નહીં, પરંતુ અપડેટ કરતા પહેલા તમારા ડેટાનો બૅકઅપ લેવાની ભલામણ કરવામાં આવે છે.
2. જો તમને અપડેટ દરમિયાન કોઈ સમસ્યા આવે, તો કૃપા કરીને HONOR સેવા હોટલાઇન પર કૉલ કરો અથવા સમર્થન માટે HONOR ગ્રાહક સેવા કેન્દ્ર પર જાઓ.</feature>
</features>
</language>

<language name="hi-in" code="1081">
<features module="" type="header">
<feature>नमस्ते उपयोगकर्ता, इस अद्यतन से खोजने के लिए वृत्त बनाएँ पेश किया जाता है और HONOR नोट्स और आमने-सामने अनुवाद के उपयोगकर्ता अनुभव को बेहतर बनाया जाता है। इस रिलीज़ में सुरक्षा पैच भी शामिल किया जाता है। अद्यतन करने की अनुशंसा की जाती है।</feature>
</features>
<features module="खोजने के लिए वृत्त बनाएँ">
<feature>खोज के लिए अपनी स्क्रीन पर मौजूद सामग्री पर वृत्त बनाने के लिए नेविगेशन बार या होम बटन को टच और होल्ड करें। सेटिंग्स > सिस्टम और अद्यतन > सिस्टम नेविगेशन > जेस्चर्स > सेटिंग्स > नेविगेशन बार दिखाएँ पर जाकर इसे आज़माएँ।</feature>
</features>
<features module="HONOR नोट्स">
<feature>वाक् से पाठ सुविधा में अब स्पैनिश भाषा का समर्थन किया जाता है।
हस्तलिखित नोट का अद्यतन हस्तलेखन समायोजन के साथ किया गया है, ताकि हस्तलेखन को सुंदर बनाया जा सके।</feature>
</features>
<features module="आमने-सामने अनुवाद">
<feature>आमने-सामने अनुवाद के उपयोगकर्ता अनुभव को बेहतर बनाया जाता है।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>सिस्टम की सुरक्षा के लिए Android सुरक्षा पैच (सितंबर, 2024) शामिल किया गया है। HONOR सुरक्षा अद्यतनों के बारे में अधिक जानकारी के लिए, हमारी वेबसाइट पर जाएँ: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="टिप्पणियाँ:" type="end">
<feature>1. इस अद्यतन को स्थापित करने से आपका व्यक्तिगत डेटा नहीं मिटेगा, लेकिन फिर भी पहले से बैकअप लेने की अनुशंसा की जाती है।
2. अगर अद्यतन के दौरान आपको कोई भी समस्या होती है, तो सहायता पाने के लिए, HONOR सेवा हॉटलाइन पर कॉल करें या HONOR ग्राहक सेवा केंद्र पर जाएँ।</feature>
</features>
</language>

<language name="hr-hr" code="1050">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovim se ažuriranjem uvodi značajka Zaokruživanje za pretraživanje i poboljšava korisničko iskustvo upotrebe značajki HONOR Bilješke i Prijevod licem u lice. Ovo izdanje uključuje i sigurnosnu zakrpu. Preporučuje se ažuriranje.</feature>
</features>
<features module="Krug za pretraživanje">
<feature>Dodirnite i držite navigacijsku traku ili tipku Početak kako biste zaokružili sadržaj na zaslonu za pretraživanje. Isprobajte odlaskom na Postavke > Sustav i ažuriranja > Kretanje sustavom > Geste > Postavke > Prikaz navigacijske trake.</feature>
</features>
<features module="HONOR Bilješke">
<feature>Značajka Pretvaranje govora u tekst sada podržava španjolski jezik.
Značajka Rukom pisana bilješka ažurirana je prilagodbom rukopisa, što omogućuje uljepšavanje rukopisa.</feature>
</features>
<features module="Prijevod licem u lice">
<feature>Poboljšava se korisničko iskustvo upotrebe značajke Prijevod licem u lice.</feature>
</features>
<features module="Sigurnost">
<feature>Implementirana je sigurnosna zakrpa za Android (rujan 2024.) za sigurnost sustava. Za više informacija o ažuriranjima značajke HONOR Sigurnost posjetite naše web-mjesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja neće utjecati na osobne podatke, ali se svejedno preporučuje izraditi sigurnosnu kopiju podataka prije ažuriranja.
2. Ako tijekom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za pomoć nazovite telefonsku korisničku službu tvrtke HONOR ili posjetite centar za korisničku podršku tvrtke HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="hu-hu" code="1038">
<features module="" type="header">
<feature>Kedves felhasználó! Ez a frissítés bevezeti a Keresés bekarikázással funkciót, valamint javítja a HONOR Jegyzetek és a Szinkronfordítás felhasználói élményét. Ez a verzió egy biztonsági javítást is tartalmaz. Javasoljuk, hogy telepítse a frissítést.</feature>
</features>
<features module="Keresés bekarikázással">
<feature>Tartsa nyomva a navigációs sávot vagy a főképernyő-gombot a keresendő tartalom bekarikázásához a képernyőn. Próbálja ki: Beállítások > Rendszer és frissítések > Rendszernavigáció > Gesztusok > Beállítások > Navigációs sáv mutatása.</feature>
</features>
<features module="HONOR Jegyzetek">
<feature>A Beszéd szöveggé alakítása funkció mostantól támogatja a spanyol nyelvet.
Új beállításokat tettünk elérhetővé a kézírásos jegyzetkészítéshez, amelyek lehetővé teszik a kézírás szépítését.</feature>
</features>
<features module="Szinkrontolmácsolás">
<feature>Javítottuk a Szinkronfordítás felhasználói élményét.</feature>
</features>
<features module="Biztonság">
<feature>Tartalmazza a rendszer biztonságát fokozó Android biztonsági javítást (2024. szeptember). A HONOR biztonsági javításaival kapcsolatos további információkért keresse fel weboldalunkat: https://www.honor.com/hu/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Megjegyzések:" type="end">
<feature>1. A frissítés telepítése nem érinti az Ön személyes adatait, de a frissítés megkezdése előtt ajánlott biztonsági másolatot készíteni az adatokról.
2. Ha problémába ütközik a frissítés során, hívja a HONOR ügyfélszolgálati forródrótját, vagy keresse fel a HONOR szervizközpontját.</feature>
</features>
</language>

<language name="in-id" code="1057">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang terhormat, pembaruan ini memperkenalkan Lingkari untuk Cari, dan meningkatkan pengalaman pengguna HONOR Catatan serta Terjemahan tatap muka. Rilis ini juga menyertakan penambal keamanan. Direkomendasikan untuk memperbarui.</feature>
</features>
<features module="Lingkari untuk Cari">
<feature>Sentuh dan tahan bilah navigasi atau tombol Beranda untuk melingkari konten di layar untuk pencarian. Cobalah dengan membuka Pengaturan > Sistem dan pembaruan > Navigasi sistem > Gerakan > Pengaturan > Tunjukkan bilah navigasi.</feature>
</features>
<features module="HONOR Catatan">
<feature>Fitur Ucapan ke Teks kini mendukung bahasa Spanyol.
Catatan tulisan tangan diperbarui dengan penyesuaian tulisan tangan, memungkinkan tulisan tangan dipercantik.</feature>
</features>
<features module="Terjemahan tatap muka">
<feature>Meningkatkan pengalaman pengguna Terjemahan tatap muka.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Penambal Keamanan Android (Sept 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Catatan:" type="end">
<feature>1. Menginstal pembaruan ini tidak akan memengaruhi data pribadi Anda, tetapi tetap direkomendasikan mencadangkan data Anda sebelum memperbarui.
2. Jika Anda mengalami masalah apa pun selama pembaruan, hubungi saluran siaga layanan HONOR atau kunjungi pusat layanan pelanggan HONOR untuk mendapatkan bantuan.</feature>
</features>
</language>

<language name="id-" code="1057">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang terhormat, pembaruan ini memperkenalkan Lingkari untuk Cari, dan meningkatkan pengalaman pengguna HONOR Catatan serta Terjemahan tatap muka. Rilis ini juga menyertakan penambal keamanan. Direkomendasikan untuk memperbarui.</feature>
</features>
<features module="Lingkari untuk Cari">
<feature>Sentuh dan tahan bilah navigasi atau tombol Beranda untuk melingkari konten di layar untuk pencarian. Cobalah dengan membuka Pengaturan > Sistem dan pembaruan > Navigasi sistem > Gerakan > Pengaturan > Tunjukkan bilah navigasi.</feature>
</features>
<features module="HONOR Catatan">
<feature>Fitur Ucapan ke Teks kini mendukung bahasa Spanyol.
Catatan tulisan tangan diperbarui dengan penyesuaian tulisan tangan, memungkinkan tulisan tangan dipercantik.</feature>
</features>
<features module="Terjemahan tatap muka">
<feature>Meningkatkan pengalaman pengguna Terjemahan tatap muka.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Penambal Keamanan Android (Sept 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Catatan:" type="end">
<feature>1. Menginstal pembaruan ini tidak akan memengaruhi data pribadi Anda, tetapi tetap direkomendasikan mencadangkan data Anda sebelum memperbarui.
2. Jika Anda mengalami masalah apa pun selama pembaruan, hubungi saluran siaga layanan HONOR atau kunjungi pusat layanan pelanggan HONOR untuk mendapatkan bantuan.</feature>
</features>
</language>

<language name="it-it" code="1040">
<features module="" type="header">
<feature>Gentile utente, questo aggiornamento aggiunge la funzione Cerchia per cercare e migliora l'esperienza utente di Note HONOR e di Traduzione faccia a faccia. Questa versione incorpora anche una patch di sicurezza. Si consiglia di effettuare l'aggiornamento.</feature>
</features>
<features module="Cerchia per cercare">
<feature>Tieni premuta la barra di navigazione o il tasto Home per cerchiare i contenuti sullo schermo per effettuare ricerche. Per provare la funzione, vai in Impostazioni > Sistema e aggiornamenti > Navigazione di sistema > Gesture > Impostazioni > Mostra barra di navigazione.</feature>
</features>
<features module="Note HONOR">
<feature>La funzione Riconoscimento vocale supporta ora lo spagnolo.
La funzione Note scritte a mano è stata aggiornata con la regolazione del contenuto scritto a mano, rendendo possibile abbellirlo.</feature>
</features>
<features module="Traduzione faccia a faccia">
<feature>L'esperienza utente di Traduzione faccia a faccia viene migliorata.</feature>
</features>
<features module="Sicurezza">
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (settembre 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. L'installazione di questo aggiornamento non avrà effetto sulle informazioni personali, ma si consiglia comunque di effettuare un backup prima di procedere.
2. Se si verificano problemi durante l'aggiornamento, contatta il servizio call center di HONOR oppure recati presso un centro servizio clienti HONOR per ricevere supporto.</feature>
</features>
</language>

<language name="it-ch" code="1040">
<features module="" type="header">
<feature>Gentile utente, questo aggiornamento aggiunge la funzione Cerchia per cercare e migliora l'esperienza utente di Note HONOR e di Traduzione faccia a faccia. Questa versione incorpora anche una patch di sicurezza. Si consiglia di effettuare l'aggiornamento.</feature>
</features>
<features module="Cerchia per cercare">
<feature>Tieni premuta la barra di navigazione o il tasto Home per cerchiare i contenuti sullo schermo per effettuare ricerche. Per provare la funzione, vai in Impostazioni > Sistema e aggiornamenti > Navigazione di sistema > Gesture > Impostazioni > Mostra barra di navigazione.</feature>
</features>
<features module="Note HONOR">
<feature>La funzione Riconoscimento vocale supporta ora lo spagnolo.
La funzione Note scritte a mano è stata aggiornata con la regolazione del contenuto scritto a mano, rendendo possibile abbellirlo.</feature>
</features>
<features module="Traduzione faccia a faccia">
<feature>L'esperienza utente di Traduzione faccia a faccia viene migliorata.</feature>
</features>
<features module="Sicurezza">
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (settembre 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. L'installazione di questo aggiornamento non avrà effetto sulle informazioni personali, ma si consiglia comunque di effettuare un backup prima di procedere.
2. Se si verificano problemi durante l'aggiornamento, contatta il servizio call center di HONOR oppure recati presso un centro servizio clienti HONOR per ricevere supporto.</feature>
</features>
</language>

<language name="iw-il" code="1037">
<features module="" type="header">
<feature>משתמש יקר, עדכון זה מוסיף לראשונה את 'הקפה בעיגול לחיפוש', ומשפר את חוויית המשתמש של 'הערות של HONOR' ושל 'תרגום פנים אל פנים'. כמו כן, שחרור זה משלב תיקון אבטחה. מומלץ לעדכן.</feature>
</features>
<features module="הקפה בעיגול לחיפוש">
<feature>גע נגיעה ממושכת בסרגל הניווט או בלחצן הבית כדי להקיף בעיגול תוכן במסך לצורך חיפוש. נסה זאת על-ידי מעבר אל 'הגדרות' > 'מערכת ועדכונים' > 'ניווט במערכת' > 'מחוות' > 'הגדרות' > 'הצג סרגל הניווט'.</feature>
</features>
<features module="הערות של HONOR">
<feature>תכונת 'דיבור לטקסט' תומכת כעת בספרדית.
הערה בכתב יד מתעדכנת עם האפשרות כוונון כתב יד, כדי לאפשר ייפוי כתב יד.</feature>
</features>
<features module="תרגום פנים אל פנים">
<feature>משפר את חוויית המשתמש ב'תרגום פנים אל פנים'.</feature>
</features>
<features module="אבטחה">
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מספט' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="הערות:" type="end">
<feature>‏‏1. התקנת עדכון זה לא תשפיע על הנתונים האישיים שלך, אך עדיין מומלץ לגבות את הנתונים לפני העדכון.
‏‏2. אם מופיעות בעיות כלשהן במהלך העדכון, יש להתקשר לקו החם של השירות של HONOR או ללכת למרכז שירות הלקוחות של HONOR לקבלת תמיכה.</feature>
</features>
</language>

<language name="he-" code="1037">
<features module="" type="header">
<feature>משתמש יקר, עדכון זה מוסיף לראשונה את 'הקפה בעיגול לחיפוש', ומשפר את חוויית המשתמש של 'הערות של HONOR' ושל 'תרגום פנים אל פנים'. כמו כן, שחרור זה משלב תיקון אבטחה. מומלץ לעדכן.</feature>
</features>
<features module="הקפה בעיגול לחיפוש">
<feature>גע נגיעה ממושכת בסרגל הניווט או בלחצן הבית כדי להקיף בעיגול תוכן במסך לצורך חיפוש. נסה זאת על-ידי מעבר אל 'הגדרות' > 'מערכת ועדכונים' > 'ניווט במערכת' > 'מחוות' > 'הגדרות' > 'הצג סרגל הניווט'.</feature>
</features>
<features module="הערות של HONOR">
<feature>תכונת 'דיבור לטקסט' תומכת כעת בספרדית.
הערה בכתב יד מתעדכנת עם האפשרות כוונון כתב יד, כדי לאפשר ייפוי כתב יד.</feature>
</features>
<features module="תרגום פנים אל פנים">
<feature>משפר את חוויית המשתמש ב'תרגום פנים אל פנים'.</feature>
</features>
<features module="אבטחה">
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מספט' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="הערות:" type="end">
<feature>‏‏1. התקנת עדכון זה לא תשפיע על הנתונים האישיים שלך, אך עדיין מומלץ לגבות את הנתונים לפני העדכון.
‏‏2. אם מופיעות בעיות כלשהן במהלך העדכון, יש להתקשר לקו החם של השירות של HONOR או ללכת למרכז שירות הלקוחות של HONOR לקבלת תמיכה.</feature>
</features>
</language>

<language name="ja-jp" code="1041">
<features module="" type="header">
<feature>ユーザーの皆様。今回の更新では丸で囲んで検索が導入され、HONORメモと対面翻訳のユーザ体験が向上します。今回のリリースではセキュリティパッチも組み込まれます。更新することををおすすめします。</feature>
</features>
<features module="丸で囲んで検索">
<feature>ナビゲーションバーまたはホームボタンを長押しして、画面でコンテンツを丸で囲んで検索します。[設定] > [システムと更新] > [システムナビゲーション] > [ジェスチャー] > [設定] > [ナビゲーションバーを表示]に移動して試してみてください。</feature>
</features>
<features module="HONORメモ">
<feature>音声文字起こし機能がスペイン語をサポートするようになります。
手書きメモは手書きの調整とともに更新され、手書きを美しくできます。</feature>
</features>
<features module="対面翻訳">
<feature>対面翻訳のユーザー体験が向上します。</feature>
</features>
<features module="セキュリティ">
<feature>システムセキュリティのためにAndroidセキュリティパッチ（2024年9月）が組み込まれました。HONORのセキュリティ更新の詳細については、当社のWebサイトをご覧ください：https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="注意：" type="end">
<feature>1. この更新をインストールしてもユーザーの個人情報に影響はありませんが、更新前にバックアップを取ることをおすすめします。
2. 更新中に問題が発生した場合は、HONORサービスホットラインにお電話をいただくか、HONORカスタマーサービスセンターでサポートを受けてください。</feature>
</features>
</language>

<language name="ka-ge" code="1079">
<features module="" type="header">
<feature>ძვირფასო მომხმარებელო, ამ განახლებას შემოაქვს ფუნქცია „შემოხაზვით ძიება“ და აუმჯობესებს მომხმარებლის გამოცდილებას HONOR შენიშვნებისა და პირისპირი თარგმნის შესახებ. გარდა ამისა, ამ გამოშვებას შემოაქვს უსაფრთხოების შესწორება. განახლება რეკომენდებულია.</feature>
</features>
<features module="შემოხაზვით ძიება">
<feature>ხანგრძლივად შეეხეთ ნავიგაციის ზოლს ან საწყისი ეკრანის ღილაკს, რათა ეკრანზე შემოხაზოთ მოსაძიებელი შიგთავსი. ამის ცდა შეგიძლიათ მენიუდან: პარამეტრები > სისტემა და განახლებები > სისტემის ნავიგაცია > ჟესტები > პარამეტრები > ნავიგაციის ზოლის ჩვენება.</feature>
</features>
<features module="HONOR შენიშვნები">
<feature>მეტყველების ტექსტად გარდაქმნის ფუნქციაში უკვე მხარდაჭერილია ესპანური ენა.
ხელნაწერ შენიშვნებში განახლდა ხელნაწერის კორექტირების ფუნქცია, რომლის საშუალებითაც შესაძლებელია ხელნაწერის გალამაზება.</feature>
</features>
<features module="პირისპირ თარგმანი">
<feature>აუმჯობესებს პირისპირ თარგმანთან დაკავშირებით მომხმარებლის გამოცდილებას.</feature>
</features>
<features module="უსაფრთხოება">
<feature>სისტემის უსაფრთხოებისთვის ჩაირთო Android უსაფრთხოების შესწორება (2024 წლის სექტემბერი). HONOR-ის უსაფრთხოების განახლებების შესახებ დამატებითი ინფორმაციისთვის ეწვიეთ ჩვენს ვებსაიტს: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="შენიშვნები:" type="end">
<feature>1. ამ განახლების ინსტალირება არ იქონიებს გავლენას თქვენს პერსონალურ მონაცემებზე, თუმცა მაინც გირჩევთ წინასწარ სარეზერვო კოპირებას.
2. განახლების დროს პრობლემების წარმოქმნის შემთხვევაში, მხარდაჭერის მისაღებად დარეკეთ HONOR-ის მომსახურების ცხელ ხაზზე ან მიმართეთ HONOR-ის კლიენტთა სერვისცენტრს.</feature>
</features>
</language>

<language name="kk-kz" code="1087">
<features module="" type="header">
<feature>Құрметті пайдаланушы, бұл жаңарту «Іздеу үшін айналдыра жиектеу» мүмкіндігін ұсынады және «HONOR Ескертпелер» және «Бетпе-бет аудару» пайдаланушы тәжірибесін жақсартады. Сондай-ақ бұл шығарылым қауіпсіздік патчын біріктіреді. Жаңарту ұсынылады.</feature>
</features>
<features module="Іздеу үшін айналдыра жиектеу">
<feature>Іздеу үшін экрандағы мазмұнды айналдыра жиектеу үшін навигация тақтасын немесе бастапқы түймені басып тұрыңыз. «Параметрлер» > «Жүйе және жаңартулар» > «Жүйені шарлау» > «Қимылдар» > «Параметрлер» > «Навигация тақтасын көрсету» тармағына өту арқылы қолданып көріңіз.</feature>
</features>
<features module="HONOR Ескертпелер">
<feature>«Сөзді мәтінге түрлендіру» мүмкіндігі енді испан тілін қолдайды.
Қолмен жазылған ескертпе қолжазбаны әдемілеуге мүмкіндік беретін қолжазба реттеуімен жаңартылады.</feature>
</features>
<features module="Бетпе-бет аудару">
<feature>«Бетпе-бет аудару» пайдаланушы тәжірибесін жақсартады.</feature>
</features>
<features module="Қауіпсіздік">
<feature>Android қауіпсіздік патчы (қыркүйек, 2024) жүйе қауіпсіздігі үшін біріктірілген. HONOR қауіпсіздік жаңартулары туралы қосымша ақпарат алу үшін біздің веб-сайтқа кіріңіз: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Ескертпелер:" type="end">
<feature>1. Бұл жаңартуды орнату жеке деректеріңізге әсер етпейді, бірақ жаңартпас бұрын деректердің сақтық көшірмесін жасау ұсынылады.
2. Жаңарту барысында мәселелер орын алса, қолдау алу үшін HONOR қызмет көрсету орталығының байланыс желісіне хабарласыңыз немесе HONOR тұтынушыларға қызмет көрсету орталығына барыңыз.</feature>
</features>
</language>

<language name="km-kh" code="1107">
<features module="" type="header">
<feature>អ្នកប្រើជាទីរាប់អាន បច្ចុប្បន្នភាពដែលបានណែនាំនេះដាក់ចេញ "គូររង្វង់ដើម្បីស្វែងរក" និងកែលម្អបទពិសោធអ្នកប្រើកំណត់សម្គាល់ HONOR និងការបកប្រែទល់មុខគ្នា។ ការចេញផ្សាយនេះក៏រួមបញ្ចូលបំណះសន្តិសុខផងដែរ។ សូមណែនាំឱ្យធ្វើបច្ចុប្បន្នភាព។</feature>
</features>
<features module="គូររង្វង់ដើម្បីស្វែងរក">
<feature>ប៉ះឱ្យជាប់លើរបារ​រុករក ឬប៊ូតុងទំព័រដើម ដើម្បីគូររង្វង់លើខ្លឹមសារនៅលើអេក្រង់របស់អ្នកសម្រាប់ការស្វែងរក។ សាកល្បងវា ដោយចូលទៅកាន់ការកំណត់ > ប្រព័ន្ធ និងបច្ចុប្បន្នភាព > ការរុករកប្រព័ន្ធ > កាយវិការ > ការកំណត់ > បង្ហាញរបារ​រុករក។</feature>
</features>
<features module="កំណត់សម្គាល់ HONOR">
<feature>ឥឡូវនេះ មុខងារ​សំដីទៅ​ជាអត្ថបទអាចប្រើភាសាអេស្ប៉ាញបានហើយ។
កំណត់សម្គាល់សំណេរដៃត្រូវបានធ្វើបច្ចុប្បន្នភាពជាមួយការលៃតម្រូវសំណេរដៃ ដែលអាចធ្វើឱ្យសំណេរដៃកាន់តែស្រស់ស្អាត។</feature>
</features>
<features module="ការបកប្រែ​ទល់មុខគ្នា">
<feature>កែលម្អបទពិសោធអ្នកប្រើការបកប្រែទល់មុខគ្នា។</feature>
</features>
<features module="សន្តិសុខ">
<feature>បំណះសន្តិសុខ Android (កញ្ញា 2024) ត្រូវបាន​រួមបញ្ចូល​សម្រាប់​សន្តិសុខ​ប្រព័ន្ធ។ សម្រាប់​ព័ត៌មាន​បន្ថែម​អំពី​បច្ចុប្បន្នភាព​សន្តិសុខ HONOR សូមចូលទៅ​គេហទំព័រ​របស់យើង https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="កំណត់សម្គាល់៖" type="end">
<feature>1. ការដំឡើង​បច្ចុប្បន្នភាព​នេះ​នឹងមិន​ប៉ះពាល់ទិន្នន័យផ្ទាល់ខ្លួន​របស់អ្នក​ទេ ប៉ុន្តែ​នៅតែ​ណែនាំឱ្យ​ធ្វើ​ការបម្រុងទុក​ជាមុន​ដដែល។
2. ប្រសិនបើអ្នកជួបបញ្ហាណាមួយក្នុងអំឡុងពេល​ធ្វើបច្ចុប្បន្នភាព សូមហៅទូរស័ព្ទទៅ​ខ្សែទូរស័ព្ទរហ័សផ្នែកសេវាកម្ម HONOR ឬទៅកាន់មជ្ឈមណ្ឌល​សេវាកម្មអតិថិជន HONOR ដើម្បី​ទទួលបាន​ជំនួយ។</feature>
</features>
</language>

<language name="kn-IN" code="1107">
<features module="" type="header">
<feature>ಆತ್ಮೀಯ ಬಳಕೆದಾರರೇ, ಈ ನವೀಕರಣವು ಹುಡುಕಲು ವೃತ್ತ ಹಾಕಿ ಎಂಬ ಸೌಲಭ್ಯವನ್ನು ಪರಿಚಯಿಸುತ್ತದೆ ಹಾಗೂ HONOR ಟಿಪ್ಪಣಿಗಳು ಮತ್ತು ಮುಖಾಮುಖಿ ಅನುವಾದದ ಬಳಕೆದಾರರ ಅನುಭವವನ್ನು ಸುಧಾರಿಸುತ್ತದೆ. ಈ ಬಿಡುಗಡೆಯು ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ ಅನ್ನು ಸಹ ಅಳವಡಿಸುತ್ತದೆ. ನೀವು ನವೀಕರಿಸಬೇಕೆಂದು ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಲಾಗಿದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಹುಡುಕಲು ವೃತ್ತ ಹಾಕಿ">
<feature>ಹುಡುಕಾಟಕ್ಕಾಗಿ ನಿಮ್ಮ ಸ್ಕ್ರೀನ್‌ನಲ್ಲಿರುವ ಕಂಟೆಂಟ್‌ಗೆ ವೃತ್ತ ಹಾಕಲು ನ್ಯಾವಿಗೇಶನ್ ಪಟ್ಟಿ ಅಥವಾ ಹೋಮ್ ಬಟನ್ ಅನ್ನು ಸ್ಪರ್ಶಿಸಿ ಮತ್ತು ಹಿಡಿದಿಡಿ. ಸೆಟ್ಟಿಂಗ್‌ಗಳು > ಸಿಸ್ಟಂ ಮತ್ತು ನವೀಕರಣಗಳು > ಸಿಸ್ಟಂ ನ್ಯಾವಿಗೇಶನ್ > ಗೆಶ್ಚರ್‌ಗಳು > ಸೆಟ್ಟಿಂಗ್‌ಗಳು > ನ್ಯಾವಿಗೇಶನ್ ಪಟ್ಟಿ ತೋರಿಸಿ ಎಂಬಲ್ಲಿಗೆ ಹೋಗುವ ಮೂಲಕ ಇದನ್ನು ಪ್ರಯತ್ನಿಸಿ.</feature>
</features>
<features module="HONOR ಟಿಪ್ಪಣಿಗಳು">
<feature>ಮಾತಿನಿಂದ-ಪಠ್ಯ ಸೌಲಭ್ಯವು ಈಗ ಸ್ಪ್ಯಾನಿಶ್ ಅನ್ನು ಬೆಂಬಲಿಸುತ್ತದೆ.
ಕೈಬರಹದ ಟಿಪ್ಪಣಿಯನ್ನು ಕೈಬರಹದ ಹೊಂದಾಣಿಕೆಯೊಂದಿಗೆ ನವೀಕರಿಸಲಾಗಿದೆ, ಇದು ಕೈಬರಹವನ್ನು ಸುಂದರಗೊಳಿಸಲು ಅನುವು ಮಾಡಿಕೊಡುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಮುಖಾಮುಖಿ ಅನುವಾದ">
<feature>ಮುಖಾಮುಖಿ ಅನುವಾದದ ಬಳಕೆದಾರ ಅನುಭವವನ್ನು ಸುಧಾರಿಸುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಭದ್ರತೆ">
<feature>ಸಿಸ್ಟಂ ಭದ್ರತೆಗಾಗಿ Android ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ (ಸೆಪ್ಟೆಂಬರ್ 2024) ಅನ್ನು ಅಳವಡಿಸಲಾಗಿದೆ. HONOR ಭದ್ರತಾ ನವೀಕರಣಗಳ ಕುರಿತು ಹೆಚ್ಚಿನ ಮಾಹಿತಿಗಾಗಿ, ದಯವಿಟ್ಟು ನಮ್ಮ ವೆಬ್‌ಸೈಟ್‌ಗೆ ಭೇಟಿ ನೀಡಿ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="ಟಿಪ್ಪಣಿಗಳು:" type="end">
<feature>1. ಈ ನವೀಕರಣವನ್ನು ಸ್ಥಾಪಿಸುವುದರಿಂದ ನಿಮ್ಮ ವೈಯಕ್ತಿಕ ಡೇಟಾದ ಮೇಲೆ ಪರಿಣಾಮ ಬೀರುವುದಿಲ್ಲ, ಆದರೆ ನವೀಕರಿಸುವ ಮೊದಲು ನಿಮ್ಮ ಡೇಟಾವನ್ನು ಬ್ಯಾಕಪ್ ಮಾಡಲು ಈಗಲೂ ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಲಾಗಿದೆ.
2. ನವೀಕರಣದ ಸಮಯದಲ್ಲಿ ನೀವು ಯಾವುದೇ ಸಮಸ್ಯೆಗಳನ್ನು ಎದುರಿಸಿದರೆ, ದಯವಿಟ್ಟು HONOR ಸೇವಾ ಹಾಟ್‌ಲೈನ್‌ಗೆ ಕರೆ ಮಾಡಿ ಅಥವಾ ಬೆಂಬಲಕ್ಕಾಗಿ HONOR ಗ್ರಾಹಕ ಸೇವಾ ಕೇಂದ್ರಕ್ಕೆ ಹೋಗಿ.</feature>
</features>
</language>

<language name="ko-kr" code="1042">
<features module="" type="header">
<feature>사용자 여러분, 이번 업데이트는 검색에 서클을 도입하고 HONOR 노트와 대면 번역의 사용자 경험을 개선합니다. 이번 릴리스에는 보안 패치도 포함되어 있습니다. 업데이트하는 것이 좋습니다.</feature>
</features>
<features module="검색하려면 동그라미로 표시">
<feature>검색하려면 탐색 표시줄 또는 홈 버튼을 길게 터치하여 화면의 콘텐츠를 동그라미로 표시하세요. 설정 > 시스템 및 업데이트 > 시스템 탐색 > 제스처 > 설정 > 탐색 표시줄 표시로 이동하여 사용해 보십시오.</feature>
</features>
<features module="HONOR 노트">
<feature>이제 음성 텍스트 변환 기능이 스페인어를 지원합니다.
손글씨 노트는 필기 조정 기능으로 업데이트되어 손글씨를 아름답게 꾸밀 수 있습니다.</feature>
</features>
<features module="대면식 번역">
<feature>대면식 번역의 사용자 경험이 향상됩니다.</feature>
</features>
<features module="보안">
<feature>시스템 보안을 위해 Android 보안 패치(2024년 9월)가 통합되었습니다. HONOR 보안 업데이트에 대해 자세히 알아보려면 다음에 있는 당사 웹사이트를 방문하세요. https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="참고:" type="end">
<feature>1. 이 업데이트를 설치해도 개인 데이터에는 영향을 미치지 않지만 업데이트하기 전에 데이터를 백업하는 것이 좋습니다.
2. 업데이트 중에 문제가 발생하면 HONOR 서비스 핫라인에 전화하거나 HONOR 고객 서비스 센터로 가서 지원을 받으십시오.</feature>
</features>
</language>

<language name="lo-la" code="1108">
<features module="" type="header">
<feature>ສະ​ບາຍ​ດີ​ຜູ້​ໃຊ້, ການ​ອັບ​ເດດ​ນີ້​​ແນະ​ນຳ ຂີດ​ອ້ອມ​ເພື່ອ​ຊອກ​ຫາ ແລະ ປັບ​ປຸງ​ປະ​ສົບ​ການ​ຜູ້​ໃຊ້ HONOR Notes ແລະ ​ການ​ແປ​ພາ​ສາ​ແບບ​ເຊິ່ງ​ໜ້າ. ນອກນັ້ນ​ ການ​ເປີດ​ຕົວນີ້​ຍັງ​ລວມ​ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ເຂົ້າ​ກັນນຳ. ຂໍ​ແນະ​ນຳ​ໃຫ້​ອັບ​ເດດ.</feature>
</features>
<features module="ຂີດ​ອ້ອມ​ເພື່ອ​ຊອກ​ຫາ">
<feature>ສຳ​ຜັດແຖບ​ກຳ​ນົດ​ທິດທາງ​ຄ້າງ​ໄວ້ ຫຼື ປຸ່ມ​ໜ້າຫຼັກ ເພື່ອ​ຂີດ​ອ້ອມ​ເນື້ອ​ຫາ​ໃນ​ໜ້າ​ຈໍ​ຂອງ​ທ່ານ​ສຳ​ລັບ​ການ​ຊອກ​ຫາ. ລອງ​ໃຊ້​ມັນ​ໂດຍ​ການ​ໄປ​ທີ່ ການ​ຕັ້ງ​ຄ່າ > ລະ​ບົບ ແລະ ການ​ອັບ​ເດດ > ການ​ນຳ​ທາງ​ລະ​ບົບ > ທ່າ​ທາງ > ການ​ຕັ້ງ​ຄ່າ > ສະ​ແດງ​ແຖບ​ນຳ​ທາງ.</feature>
</features>
<features module="HONOR Notes">
<feature>ຕອນ​ນີ້ຄຸນ​ສົມ​ບັດການ​ປ່ຽນ​ຄຳ​ເວົ້າ​ເປັນ​ຂໍ້​ຄວາມ​​ຮອງ​ຮັບ​ພາ​ສາ​ສະ​ເປນແລ້ວ.
ບັນ​ທຶກທີ່ຂຽນ​ດ້ວຍ​ມືຖືກ​ອັບ​ເດດ​ດ້ວຍ​ການ​ປັບ​ການ​ຂຽນ​ດ້ວຍ​ມື, ເຊິ່ງຊ່ວຍ​ໃຫ້​ການ​ຂຽ​ນ​ດ້ວຍ​ມື​ສວຍ​ງາມ.</feature>
</features>
<features module="ການ​ແປ​​ພາ​ສາແບບ​ເຊິ່ງ​ໜ້າ">
<feature>ປັບ​ປຸງ​ປະ​ສົບ​ການ​​ຜູ້​ໃຊ້ການ​ແປ​​ພາ​ສາແບບ​ເຊິ່ງ​ໜ້າ.</feature>
</features>
<features module="ຄວາມ​ປອດ​ໄພ">
<feature>ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ຂອງ Android (ກັນ​ຍາ 2024) ​ໄດ້ຖືກລວມ​​ເຂົ້າ​ເປັນ​ການ​ຮັກ​ສາ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ລະ​ບົບ. ສຳລັບຂໍ້ມູນເພີ່ມເຕີມກ່ຽວກັບການອັບເດດດ້ານຄວາມປອດໄພຂອງ HONOR, ກະລຸນາເຂົ້າໄປ​ທີ່ເວັບໄຊຂອງພວກເຮົາ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="ໝາຍ​ເຫດ:" type="end">
<feature>1. ການ​ຕິດ​ຕັ້ງ​ການ​ອັບ​ເດດ​ນີ້​ຈະ​ບໍ່​ສົ່ງ​ຜົນ​ຕໍ່​ຂໍ້​ມູນ​ສ່ວນ​ຕົວ​ຂອງ​ທ່ານ, ແຕ່​ຍັງ​ຄົງ​ຂໍ​ແນະ​ນຳ​ໃຫ້​ສຳ​ຮອງ​ຂໍ້​ມູນ​ຂອງ​ທ່ານ​ໄວ້ກ່ອນ​ການ​ອັບ​ເດດ.
2. ຖ້າທ່ານພົບບັນຫາໃດໆໃນລະຫວ່າງການອັບເດດ, ກະລຸນາໂທຫາສາຍດ່ວນບໍລິການ HONOR ຫຼື ເຂົ້າໄປທີ່ສູນບໍລິການລູກຄ້າ HONOR ເພື່ອຂໍຄວາມຊ່ວຍເຫຼືອ.</feature>
</features>
</language>

<language name="lt-lt" code="1063">
<features module="" type="header">
<feature>Gerbiamasis naudotojau, šiuo naujiniu pristatoma paieška apibraukiant ir pagerinama HONOR pastabų bei nuosekliojo vertimo naudotojo patirtis. Į šią versiją taip pat įtraukta saugumo pataisa. Rekomenduojama atnaujinti.</feature>
</features>
<features module="Paieška apibraukiant">
<feature>Palieskite ir palaikykite naršymo juostą arba pradžios mygtuką, kad galėtumėte apvesti ekrane esantį turinį ir atlikti paiešką. Išbandykite tai: nueikite į „Nuostatos > Sistemos naujiniai > Sistemos naršymas > Gestai > Nuostatos > Rodyti naršymo juostą“.</feature>
</features>
<features module="HONOR pastabos">
<feature>Kalbos vertimo tekstu funkcija nuo šiol dera su ispanų kalba.
Atnaujinta ranka rašytos pastabos rašysenos koregavimo funkcija, leidžianti pagražinti rašyseną.</feature>
</features>
<features module="Nuoseklusis vertimas">
<feature>Pagerinama nuosekliojo vertimo naudotojo patirtis.</feature>
</features>
<features module="Saugumas">
<feature>Siekiant užtikrinti sistemos saugumą, įtraukta „Android“ saugumo pataisa (2024 m. rugsėjo mėn.). Jei reikia daugiau informacijos apie HONOR saugumo naujinius, apsilankykite mūsų svetainėje https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Pastabos" type="end">
<feature>1. Įdiegiant šį naujinį, jūsų asmeniniai duomenys paveikti nebus, tačiau vis tiek rekomenduojama prieš naujinant padaryti atsarginę kopiją.
2. Jei naujinimo metu kyla problemų, skambinkite HONOR klientų aptarnavimo karštąja linija arba kreipkitės pagalbos į HONOR klientų aptarnavimo centrą.</feature>
</features>
</language>

<language name="lv-lv" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>Cien. lietotāj! Ar šo atjauninājumu tiek ieviesta funkcija Apvilkt, lai meklētu un uzlabota lietotnes HONOR piezīmes un klātienes tulkošanas lietošanas iespējas. Šajā laidienā ir iekļauts arī drošības ielāps. Ieteicams atjaunināt.</feature>
</features>
<features module="Apvelciet, lai meklētu">
<feature>Pieskarieties navigācijas joslai vai pogai Sākums un turiet, lai apvilktu saturu ekrānā meklēšanai. Izmēģiniet to, atverot Iestatījumi > Sistēma un atjauninājumi > Sistēmas navigācija > Žesti > Iestatījumi > Rādīt navigācijas joslu.</feature>
</features>
<features module="HONOR piezīmes">
<feature>Funkcija tagad atbalsta spāņu valodu.
Rokraksta piezīme ir atjaunināta ar rokraksta pielāgošanu, ļaujot uzlabot rokrakstu.</feature>
</features>
<features module="Klātienes tulkošana">
<feature>Uzlabo klātienes tulkošanas lietošanas iespējas.</feature>
</features>
<features module="Drošība">
<feature>Sistēmas drošībai iekļauts Android drošības ielāps (2024. gada septembris). Lai iegūtu papildinformāciju par HONOR drošības atjauninājumiem, lūdzu, apmeklējiet mūsu vietni https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Piezīmes." type="end">
<feature>1. Šī atjauninājuma instalēšana neietekmēs jūsu personas datus, taču joprojām ir ieteicams pirms atjaunināšanas dublēt datus.
2. Ja atjaunināšanas laikā rodas problēmas, lūdzu, zvaniet HONOR uzziņu dienestam vai dodieties uz HONOR klientu servisa centru, lai saņemtu atbalstu.</feature>
</features>
</language>

<language name="mai-IN" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय उपयोगकर्ता, ई अपडेट खोजबाक लेल गोला बनाउ प्रस्तुत करैत अछि आओर HONOR नोट्स आ आमने-सामने अनुवाद केर उपयोगकर्ता अनुभव मे सुधार करैत अछि। ई रिलीज सुरक्षा पैच सेहो समाविष्ट करैत अछि। अपडेट करबाक अनुशंसा कयल जाइत अछि।</feature>
</features>
<features module="खोजबाक लेल गोला बनाउ">
<feature>खोजबाक लेल अपन स्क्रीन पर कंटेंट केँ गोला बनयबाक लेल नेविगेशन बार वा होम बटन केँ छुबू आ थामि कए राखू। सेटिंग्स > सिस्टम आ अपडेट सभ > सिस्टमक नेविगेशन > संकेत सभ > सेटिंग्स > नेविगेशन बार प्रदर्शित करू मे जा कए एकरा आजमाउ।</feature>
</features>
<features module="HONOR नोट्स">
<feature>स्पीच-टू-टेक्स्ट विशेषता आब स्पैनिश केर सपोर्ट करैत अछि।
हस्तलिखित नोट केँ हस्तलेखन समायोजन केर संग अपडेट कयल जाइत अछि, जाहि सँ हस्तलेखन केँ सुंदर बनाओल जा सकए।</feature>
</features>
<features module="आमने-सामने अनुवाद">
<feature>आमने-सामने अनुवाद केर उपयोगकर्ता अनुभव मे सुधार करैत अछि।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>सिस्टमक सुरक्षाक लेल Android सुरक्षा पैच (सितंबर 2024) समाविष्ट कयल गेल अछि। HONOR सुरक्षा अपडेट सभक विषय मे आओर जानकारीक लेल, कृपाकए हमरासभक वेबसाइट केँ देखू: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="नोट:" type="end">
<feature>1. एहि अपडेट केँ इंस्टॉल कयला सँ अहाँक व्यक्तिगत डेटा प्रभावित नहि होयत, मुदा तैयो अपडेट करए सँ पहिने अपन डेटाक बैकअप लेबाक अनुशंसा कयल जाइत अछि।
2. यदि अपडेटक दरमियान अहाँ केँ कोनो समस्या अबैत अछि, त' सहायताक लेल कृपाकए HONOR सेवा हॉटलाइन पर कॉल करू वा HONOR ग्राहक सेवा केंद्र पर जाउ।</feature>
</features>
</language>

<language name="mi-NZ" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>E te kaiwhakamahi, ka whakamōhiotia e tēnei whakahōu te Porohita ki Rapu, ā, ka whakapai ake i te wheako kaiwhakamahi o Ngā Tuhipoka HONOR me te whakawhitinga Kanohi ki te whakamāoritanga kanohi. Kei te komokomo hoki tēnei putanga i tētahi āpure haumarutanga. E tika ana kia whakahōu.</feature>
</features>
<features module="Porohita ki Rapu">
<feature>Pā me te pupuri i te pae whakatere, i te pātene Kāinga rānei hei porohita ihirangi i tō mata hei rapu. Whakamātauria mā te haere ki Ngā Tautuhinga > Pūnaha me ngā whakahōu > Whakaterenga pūnaha > Ngā tohu ā-pū > Ngā Tautuhinga > Whakaaturia te pae whakaterenga.</feature>
</features>
<features module="Ngā Tuhipoka HONOR">
<feature>Ināianei kei te tautoko te āhuahira Kōrero-ki-Kuputuhi i te reo Pāniora.
Kua whakahōutia te tuhipoka tuhi ā-ringa ki te whakaritenga tuhi ā-ringa, e āhei ai te whakaritenga tuhi ā-ringa.</feature>
</features>
<features module="Kanohi ki te whakamāoritanga kanohi">
<feature>Ka whakapai ake i te wheako kaiwhakamahi o te Kanohi ki te whakamāoritanga kanohi.</feature>
</features>
<features module="Haumarutanga">
<feature>Kua whakaurua te Āpure Haumarutanga Android (Mahuru 2024) mō te haumarutanga pūnaha. Mō ētahi anō mōhiohio mō ngā whakahōutanga Haumarutanga HONOR, haere koa ki tā mātou paetukutuku https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Ngā Tuhipoka:" type="end">
<feature>1. Kāore e pā te tāuta i tēnei whakahōu ki ō ngā raraunga whaiaro, engari me tārua tonu ō raraunga i mua i te whakahōu.
2. Ki te tūtaki koe i ētahi raruraru i te wā o te whakahōu, waea atu koa ki te raina waewera ratonga HONOR, haere rānei ki te pokapū ratonga kiritaki HONOR hei tautoko.</feature>
</features>
</language>

<language name="mk-mk" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>Почитуван кориснику, ова ажурирање ја воведува Заокружи за пребарување и го подобрува корисничкото искуство на Белешки од HONOR и Преведување лице в лице. Ова издание исто така вградува безбедносна крпеница. Се препорачува да ажурирате.</feature>
</features>
<features module="Заокружи за пребарување">
<feature>Допрете и задржете ја лентата за навигација или копчето за почетен екран за да заокружете содржина на екранот за да пребарувате. Пробајте ја преку одење во Нагодување > Систем и ажурирања > Навигација во системот > Гестови > Нагодување > Прикажи ја лентата за навигација.</feature>
</features>
<features module="Белешки од HONOR">
<feature>Карактеристиката Говор во текст сега поддржува шпански јазик.
Белешка со ракопис сега е ажурирана со прилагодување на ракописот, со што се овозможува разубавување на ракописот.</feature>
</features>
<features module="Преведување лице в лице">
<feature>Го подобрува корисничкото искуство на Преведување лице в лице.</feature>
</features>
<features module="Безбедност">
<feature>Вградена е безбедносна крпеница за Android (септември 2024) за безбедност на системот. За повеќе информации за ажурирања на безбедноста од HONOR, посетете ја нашата веб-локација https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Белешки:" type="end">
<feature>1. Инсталирањето на ова ажурирање нема да влијае врз вашите лични податоци, но сепак се препорачува да направите резервна копија од податоците пред да ажурирате.
2. Ако наидете на какви било проблеми при ажурирањето, јавете се на телефонскиот број на службата на HONOR или посетете сервисен центар за корисници на HONOR за да добиете поддршка.</feature>
</features>
</language>

<language name="ml-IN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>പ്രിയ ഉപയോക്താവേ, ഈ അപ്ഡേറ്റ് 'തിരയാൻ വൃത്തമിടുക' എന്നത് പരിചയപ്പെടുത്തുന്നു, ഒപ്പം HONOR കുറിപ്പുകളുടെ ഉപയോക്തൃ അനുഭവവും മുഖാമുഖം വിവർത്തനവും മെച്ചപ്പെടുത്തുന്നു. ഈ റിലീസിൽ ഒരു സുരക്ഷാ പാച്ചും ഉൾപ്പെടുന്നു. അപ്ഡേറ്റ് ചെയ്യാനാണ് ശുപാർശ ചെയ്യുന്നത്.</feature>
</features>
<features module="തിരയാൻ വൃത്തമിടുക">
<feature>തിരയുന്നതിന് നിങ്ങളുടെ സ്ക്രീനിലെ ഉള്ളടക്കം വൃത്തമിടാനായി, നാവിഗേഷൻ ബാറിലോ ഹോം ബട്ടണിലോ സ്പർശിച്ച് പിടിക്കുക. ക്രമീകരണം > സിസ്റ്റവും അപ്ഡേറ്റുകളും > സിസ്റ്റം നാവിഗേഷൻ > ഗെസ്ചറുകൾ > ക്രമീകരണം > നാവിഗേഷൻ ബാർ കാണിക്കുക എന്നതിൽ പോയി അത് ശ്രമിക്കുക.</feature>
</features>
<features module="HONOR കുറിപ്പുകൾ">
<feature>സ്‌പീച്ച്-ടു-ടെക്‌സ്‌റ്റ് സവിശേഷത ഇപ്പോൾ സ്പാനിഷ് ഭാഷയെ പിന്തുണയ്‌ക്കുന്നു.
ഇത് കൈയക്ഷരം മനോഹരമാക്കാൻ അനുവദിക്കുന്ന കൈയക്ഷര ക്രമീകരണം ഉപയോഗിച്ച് കൈയക്ഷരത്തിലുള്ള കുറിപ്പുകൾ അപ്‌ഡേറ്റ് ചെയ്‌തിരിക്കുന്നു.</feature>
</features>
<features module="മുഖാമുഖ വിവർത്തനം">
<feature>മുഖാമുഖം വിവർത്തനത്തിന്റെ ഉപയോക്തൃ അനുഭവം മെച്ചപ്പെടുത്തുന്നു.</feature>
</features>
<features module="സുരക്ഷ">
<feature>സിസ്റ്റം സുരക്ഷയ്‌ക്കായി Android സുരക്ഷാ പാച്ച് (സെപ്‌റ്റംബർ 2024) ഉൾപ്പെടുത്തിയിരിക്കുന്നു. HONOR സുരക്ഷാ അപ്‌ഡേറ്റുകൾ സംബന്ധിച്ച കൂടുതൽ വിവരങ്ങൾക്ക്, ഞങ്ങളുടെ ഔദ്യോഗിക വെബ്‌സൈറ്റ് ആയ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9 സന്ദർശിക്കുക</feature>
</features>
<features module="കുറിപ്പുകൾ:" type="end">
<feature>1. ഈ അപ്‌ഡേറ്റ് ഇൻസ്റ്റാൾ ചെയ്യുന്നത് നിങ്ങളുടെ വ്യക്തിഗത ഡാറ്റയെ ബാധിക്കില്ല, എങ്കിൽപ്പോലും അപ്‌ഡേറ്റ് ചെയ്യുന്നതിന് മുമ്പായി നിങ്ങളുടെ ഡാറ്റ ബാക്കപ്പ് ചെയ്യാൻ ശുപാർശ ചെയ്യുന്നു.
2. അപ്‌ഡേറ്റിനിടെ എന്തെങ്കിലും പ്രശ്‌നങ്ങൾ നേരിടുകയാണെങ്കിൽ, പിന്തുണയ്‌ക്കായി HONOR സർവീസ് ഹോട്ട്‌ലൈനിൽ വിളിക്കുകയോ HONOR ഉപഭോക്തൃ സർവീസ് സെന്റർ സന്ദർശിക്കുകയോ ചെയ്യുക.</feature>
</features>
</language>

<language name="mn-MN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>Хүндэт хэрэглэгч танаа, энэхүү шинэчлэлтээр Дугуйлж хайх функцийг танилцуулж, HONOR Тэмдэглэл болон Нүүр тулсан орчуулгын хэрэглэгчийн туршлагыг сайжруулна. Энэ шинэчлэлтэд мөн хамгаалалтын нөхөөс багтаав. Шинэчлэхийг зөвлөж байна.</feature>
</features>
<features module="Дугуйлж хайх">
<feature>Навигацийн мөр, эсвэл үндсэн товч дээр удаан дараад дэлгэц дээрх хайхыг хүссэн контентоо дугуйлна. Тохиргоо > Систем ба шинэчлэлт > Системийн навигаци > Дохио зангаа > Тохиргоо > Навигацийн цэсийг харуулах хэсэг рүү очиж туршиж үзнэ үү.</feature>
</features>
<features module="HONOR Тэмдэглэл">
<feature>Яриаг бичвэр болгох онцлог одоо испани хэлийг дэмждэг боллоо.
Гараар бичсэн тэмдэглэлийг гар бичмэл тааруулах онцлогоор шинэчилсэн тул гар бичмэлийг гоёмсог болгож болно.</feature>
</features>
<features module="Нүүр тулсан орчуулга">
<feature>Нүүр тулсан орчуулгын хэрэглэгчийн туршлагыг сайжруулна.</feature>
</features>
<features module="Хамгаалалт">
<feature>Системийн хамгаалалтад зориулж Андройд хамгаалалтын нөхөөсийг (2024 оны есдүгээр сар) багтаав. HONOR-н хамгаалалтын шинэчлэлтийн талаар нэмэлт мэдээлэл авах бол манай дараах вебсайтад зочилно уу: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Тэмдэглэл:" type="end">
<feature>1. Энэ шинэчлэлтийг суулгах нь таны хувийн мэдээллийг арилгахгүй ч, шинэчлэхийн өмнө өгөгдлөө нөөцөлсөн нь дээр.
2. Шинэчлэх явцад ямар нэг асуудал тулгарсан тохиолдолд HONOR үйлчилгээний дуудлага хүлээн авах утас руу залгаж эсвэл HONOR хэрэглэгчийн үйлчилгээний төв рүү очиж дэмжлэг авна уу.</feature>
</features>
</language>

<language name="mr-IN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय वापरकर्ता, हे अद्यतन शोधण्यासाठी वर्तुळ करा ची ओळख करून देते आणि HONOR नोट्स आणि समोरासमोर भाषांतराचा वापरकर्ता अनुभव सुधारते. या रिलीझमध्ये सुरक्षितता पॅच देखील समाविष्ट आहे. अद्यतनित करण्याची शिफारस केली जाते.</feature>
</features>
<features module="शोधण्यासाठी वर्तुळ करा">
<feature>शोधासाठी आपल्या स्क्रीनवरील सामग्रीवर वर्तुळ करण्यासाठी नॅव्हिगेशन बार किंवा होम बटणाला स्पर्श करा आणि धरून ठेवा. सेटिंग्ज > सिस्टम आणि अद्यतने > सिस्टम नेव्हिगेशन > जेश्चर > सेटिंग्ज > नेव्हिगेशन बार दाखवा वर जाऊन हे वापरून पहा.</feature>
</features>
<features module="HONOR नोट्स">
<feature>स्‍पीच-टू-टेक्‍स्‍ट वैशिष्ट्य आता स्पॅनिशला सपोर्ट करते.
हस्तलेखन सुशोभीकरणास अनुमती देऊन हस्तलिखित टिप हस्तलेखन समायोजनासह अद्यतनित केली जाते.</feature>
</features>
<features module="समोरासमोर भाषांतर">
<feature>समोरासमोर भाषांतराचा वापरकर्ता अनुभव सुधारतो.</feature>
</features>
<features module="सुरक्षितता">
<feature>सिस्टम सुरक्षिततेसाठी Android सुरक्षितता पॅच (सप्टेंबर 2024) समाविष्ट करण्यात आला आहे. HONOR सुरक्षितता अद्यतनांबद्दल अधिक माहितीसाठी, कृपया आमच्या वेबसाइट https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9 वर जा</feature>
</features>
<features module="नोट्स:" type="end">
<feature>1. हे अद्यतन स्थापित केल्याने आपल्या वैयक्तिक डेटावर परिणाम होणार नाही, परंतु तरीही अद्यतनित करण्यापूर्वी आपल्या डेटाचा बॅकअप घेण्याची शिफारस केली जाते.
2. अद्यतनादरम्यान आपल्याला काही समस्या आल्यास, कृपया HONOR सेवा हॉटलाइनवर कॉल करा किंवा समर्थनासाठी HONOR ग्राहक सेवा केंद्रावर जा.</feature>
</features>
</language>

<language name="ms-my" code="1086">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang dihormati, kemas kini ini memperkenalkan Bulatkan untuk Mencari dan meningkatkan pengalaman pengguna Nota HONOR serta Penterjemahan bersemuka. Keluaran ini juga memasukkan tampalan keselamatan. Anda disyorkan agar mengemas kini.</feature>
</features>
<features module="Bulatkan untuk Mencari">
<feature>Sentuh dan tahan bar navigasi atau butang Skrin Utama untuk membulatkan kandungan pada skrin anda untuk mencari. Cuba ciri ini dengan pergi ke Tetapan > Sistem dan kemas kini > Navigasi sistem > Gerak isyarat > Tetapan > Tunjukkan bar navigasi.</feature>
</features>
<features module="Nota HONOR">
<feature>Ciri Pertuturan kepada Teks kini menyokong Bahasa Sepanyol.
Nota tulisan tangan dikemas kini dengan pelarasan tulisan tangan, membenarkan pencantikan tulisan tangan.</feature>
</features>
<features module="Penterjemahan bersemuka">
<feature>Tingkatkan pengalaman pengguna Penterjemahan bersemuka.</feature>
</features>
<features module="Keselamatan">
<feature>Tampalan Keselamatan Android (Sep 2024) telah dimasukkan untuk keselamatan sistem. Untuk mendapatkan maklumat lanjut tentang kemas kini Keselamatan HONOR, sila lawati laman web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Nota:" type="end">
<feature>1. Tindakan memasang kemas kini ini tidak akan menjejaskan data peribadi anda, tetapi anda masih disyorkan untuk membuat sandaran data sebelum mengemas kini.
2. Jika anda menghadapi sebarang masalah semasa kemas kini, sila hubungi talian penting khidmat HONOR atau pergi ke pusat khidmat pelanggan HONOR untuk mendapatkan sokongan.</feature>
</features>
</language>

<language name="my-mm" code="1109">
<features module="" type="header">
<feature>လေးစားရပါသော သုံးစွဲသူ၊ ဤအပ်ဒိတ်တွင် စက်ဝိုင်းဆွဲ၍ ရှာဖွေခြင်းကို ထည့်သွင်းထားပြီး HONOR Notes နှင့် မျက်နှာချင်းဆိုင် ဘာသာပြန် သုံးစွဲသူ အတွေ့အကြုံကို မြှင့်တင်ပေးသည်။ ဤအသစ်ထွက်အပ်ဒိတ်တွင် လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲကိုလည်း ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းပေးထားသည်။ အပ်ဒိတ်လုပ်ရန် အကြံပြုပါသည်။</feature>
</features>
<features module="စက်ဝိုင်းဆွဲ၍ ရှာဖွေခြင်း">
<feature>သင့်မျက်နှာပြင်တွင် အကြောင်းအရာကို စက်ဝိုင်းဆွဲ၍ ရှာဖွေရန် လမ်းညွှန်ပြဘား သို့မဟုတ် ပင်မ ခလုတ်ကို ဖိ၍ နှိပ်ထားပါ။ ဆက်တင် > စနစ်နှင့် အပ်ဒိတ်များ > စနစ် လမ်းညွှန်မှု > ဟန်ပန်များ > ဆက်တင် > လမ်းညွှန်ပြဘားအား ပြသမှုသို့ သွား၍ စမ်းကြည့်ပါ။</feature>
</features>
<features module="HONOR Notes">
<feature>စကားပြောမှ စာသားသို့ပြောင်းသည့် လုပ်ဆောင်ချက်ကို ယခုအခါ စပိန်ဘာသာဖြင့် ရရှိနိုင်သည်။
လက်ရေးမှတ်စုကို လက်ရေးချိန်ညှိမှုဖြင့် အပ်ဒိတ်လုပ်ထားသဖြင့် လက်ရေးကို အလှဆင်နိုင်သည်။</feature>
</features>
<features module="မျက်နှာချင်းဆိုင် ဘာသာပြန်">
<feature>မျက်နှာချင်းဆိုင် ဘာသာပြန် သုံးစွဲသူ အတွေ့အကြုံကို မြှင့်တင်ပေးသည်။</feature>
</features>
<features module="လုံခြုံရေး">
<feature>စနစ်လုံခြုံရေးအတွက် Android လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲ (စက်တင်ဘာ 2024) ကို ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းပေးထားသည်။ HONOR လုံခြုံရေး အပ်ဒိတ်များအကြောင်း နောက်ထပ်အချက်အလက်များကို သိရှိရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ ဝက်ဘ်ဆိုဒ်သို့ သွားရောက်ကြည့်ရှုပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="မှတ်ချက်-" type="end">
<feature>1. ဤအပ်ဒိတ်ကို ထည့်သွင်းခြင်းသည် သင့်ကိုယ်ရေး ဒေတာအပေါ် ထိခိုက်မည် မဟုတ်သော်လည်း အပ်ဒိတ်မလုပ်မီ သင့်ဒေတာကို ဘက်ခ်အပ်လုပ်ရန် အကြံပြုပါသည်။
2. အပ်ဒိတ်အတောအတွင်း ပြဿနာတစ်ခုခု ကြုံတွေ့ပါက အကူအညီအတွက် HONOR ဝန်ဆောင်မှုဌာန ဟော့လိုင်းသို့ ခေါ်ဆိုပါ သို့မဟုတ် HONOR သုံးစွဲသူ ဝန်ဆောင်မှုစင်တာသို့ သွားပါ။</feature>
</features>
</language>

<language name="my-zg" code="1109">
<features module="" type="header">
<feature>ေလးစားရပါေသာ သုံးစြဲသူ၊ ဤအပ္ဒိတ္တြင္ စက္ဝိုင္းဆြဲ၍ ရွာေဖြျခင္းကို ထည့္သြင္းထားၿပီး ၎သည္ HONOR Notes ႏွင့္ မ်က္ႏွာခ်င္းဆိုင္ ဘာသာျပန္ သုံးစြဲသူ အေတြ႕အႀကဳံကို ျမႇင့္တင္ေပးသည္။ ဤအသစ္ထြက္အပ္ဒိတ္တြင္ လုံျခံဳေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲကိုလည္း ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းထားသည္။ အပ္ဒိတ္လုပ္ရန္ အႀကံျပဳပါသည္။</feature>
</features>
<features module="စက္ဝိုင္းဆြဲ၍ ရွာေဖြျခင္း">
<feature>သင့္မ်က္ႏွာျပင္တြင္ အေၾကာင္းအရာကို စက္ဝိုင္းဆြဲ၍ ရွာေဖြရန္ လမ္းၫႊန္ျပဘား သို႔မဟုတ္ ပင္မ ခလုတ္ကို ဖိ၍ ႏွိပ္ထားပါ။ ဆက္တင္ > စနစ္ႏွင့္ အပ္ဒိတ္မ်ား > စနစ္ လမ္းညႊန္မႈ > ဟန္ပန္မ်ား > ဆက္တင္ > လမ္းညႊန္ျပဘားအား ျပသမႈသို႔ သြား၍ စမ္းၾကည့္ပါ။</feature>
</features>
<features module="HONOR Notes">
<feature>စကားေျပာမွ စာသားသို႔ေျပာင္းသည့္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို ယခုအခါ စပိန္ဘာသာျဖင့္ ရရွိႏိုင္သည္။
လက္ေရးမွတ္စုကို လက္ေရးခ်ိန္ညႇိမႈျဖင့္ အပ္ဒိတ္လုပ္ထားသျဖင့္ လက္ေရးကို အလွဆင္ႏိုင္သည္။</feature>
</features>
<features module="မ်က္ႏွာခ်င္းဆိုင္ ဘာသာျပန္">
<feature>မ်က္ႏွာခ်င္းဆိုင္ ဘာသာျပန္ သုံးစြဲသူ အေတြ႕အႀကဳံကို ျမႇင့္တင္ေပးသည္။</feature>
</features>
<features module="လုံျခံဳေရး">
<feature>စနစ္လုံၿခဳံေရးအတြက္ Android လုံၿခဳံေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲ (စက္တင္ဘာ 2024) ကို ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းေပးထားသည္။ HONOR လုံၿခဳံေရး အပ္ဒိတ္မ်ားအေၾကာင္း ေနာက္ထပ္အခ်က္အလက္မ်ားကို သိရွိရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္သို႔ သြားေရာက္ၾကည့္ရႈပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="မွတ္ခ်က္-" type="end">
<feature>1. ဤအပ္ဒိတ္ကို ထည့္သြင္းျခင္းသည္ သင့္ကိုယ္ေရး ေဒတာအေပၚ ထိခိုက္မည္ မဟုတ္ေသာ္လည္း အပ္ဒိတ္မလုပ္မီ သင့္ေဒတာကို ဘက္ခ္အပ္လုပ္ရန္ အႀကံျပဳပါသည္။
2. အပ္ဒိတ္အေတာအတြင္း ျပႆနာတစ္ခုခု ႀကဳံေတြ႕ပါက အကူအညီအတြက္ HONOR ဝန္ေဆာင္မႈဌာန ေဟာ့လိုင္းသို႔ ေခၚဆိုပါ သို႔မဟုတ္ HONOR သုံးစြဲသူ ဝန္ေဆာင္မႈစင္တာသို႔ သြားပါ။</feature>
</features>
</language>

<language name="nb-no" code="1044">
<features module="" type="header">
<feature>Kjære bruker, denne oppdateringen introduserer Sirkle for å søke og forbedrer brukeropplevelsen av HONOR Notater og Ansikt-til-ansikt-oversettelse. Denne utgivelsen integrerer også en sikkerhetsoppdatering. Det anbefales å oppdatere.</feature>
</features>
<features module="Sirkle for å søke">
<feature>Trykk og hold på navigasjonslinjen eller på hjemknappen for å sirkle innholdet på skjermen for søk. Prøv det ved å gå til Innstillinger > System og oppdateringer > Systemnavigasjon > Bevegelser > Innstillinger > Vis navigasjonslinje.</feature>
</features>
<features module="HONOR Notater">
<feature>Tale-til-tekst-funksjonen støtter nå spansk.
Håndskrevet notat er oppdatert med justering for håndskrift, slik at håndskrift kan gjøres penere.</feature>
</features>
<features module="Ansikt-til-ansikt-oversettelse">
<feature>Forbedrer brukeropplevelsen av Ansikt-til-ansikt-oversettelse.</feature>
</features>
<features module="Sikkerhet">
<feature>Android-sikkerhetsoppdatering (sept. 2024) er innlemmet for systemsikkerhet. For mer informasjon om sikkerhetsoppdateringer fra HONOR, se nettstedet vårt: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Merknader:" type="end">
<feature>1. Å installere denne oppdateringen vil ikke påvirke personopplysningene dine, men vi anbefaler likevel at du sikkerhetskopierer dataene dine før du oppdaterer.
2. Hvis du møter på problemer under oppdateringen, ring HONOR-kundeservice eller gå til HONOR-kundeservicesenteret for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="ne-np" code="1121">
<features module="" type="header">
<feature>आदरणीय प्रयोगकर्ता, यो अपडेटले गोलो लागेर खोज्ने सुविधा ल्याएको छ र HONOR Notes र फेस-टू फेस अनुवाद गर्ने सुविधाको प्रयोगकर्ता अनुभव सुधार गरेको छ । यो रिलिजमा सुरक्षा प्याच पनि समावेश गरिएको छ । अपडेट गर्न सिफारिस गरिन्छ ।</feature>
</features>
<features module="खोज्नका लागि गोलो लगाउनुहोस्">
<feature>आफ्नो स्क्रिनमा भएको सामग्री खोज्न त्यसलाई गोलो लगाउन नेभिगेसन पट्टी वा गृह बटनमा टच गरी होल्ड गर्नुहोस् । सेटिङहरू > प्रणाली तथा अपडेटहरू > प्रणाली नेभिगेसन > इशाराहरू > सेटिङहरू > नेभिगेसन पट्टी देखाउनुहोस् मा गई यसलाई प्रयोग गरी हेर्नुहोस् ।</feature>
</features>
<features module="HONOR Notes">
<feature>स्पिच-टु-टेक्स्ट सुविधामा अब स्पेनिस भाषा प्रयोग गर्न मिल्छ ।
हस्तलेखनमा समायोजन गरेर हस्तलिखित नोट अपडेट गरिन्छ र यसले गर्दा हस्तलेखन सुन्दर हुन्छ ।</feature>
</features>
<features module="फेस-टू-फेस अनुवाद">
<feature>फेस-टू-फेस अनुवाद गर्ने सुविधाको प्रयोगकर्ता अनुभव सुधार गरिएको छ ।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>एन्ड्रोइड सुरक्षा प्याच (सेप्टेम्बर 2024) प्रणाली सुरक्षाका लागि समावेश गरिएको छ । HONOR सुरक्षा अपडेटबारे थप जानकारीका लागि, कृपया हाम्रो वेबसाइटमा जानुहोस् https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="नोटहरू:" type="end">
<feature>1. तपाईंले यो एप स्थापना गर्नुभयो भने तपाईंको व्यक्तिगत डाटामा कुनै प्रभाव नपर्ने भए पनि तपाईंलाई अपडेट गर्नुअघि आफ्नो डाटा ब्याकअप गर्न सिफारिस गरिन्छ ।
2. अपडेटको समयमा तपाईंले कुनै पनि समस्याको सामना गर्नुभयो भने, कृपया HONOR सेवा हटलाइनमा कल गर्नुहोस् वा सहायताका लागि HONOR ग्राहक सेवा केन्द्रमा जानुहोस् ।</feature>
</features>
</language>

<language name="nl-nl" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>Beste gebruiker, deze update introduceert Omcirkelen om te Zoeken en verbetert de gebruikerservaring van HONOR Notities en Face-to-face vertaling. Deze release bevat ook een beveiligingspatch. Het wordt aanbevolen om bij te werken.</feature>
</features>
<features module="Omcirkelen om te Zoeken">
<feature>Houd de navigatiebalk of de startknop aangetikt om inhoud op uw scherm te omcirkelen om te zoeken. Probeer het uit via Instellingen > Systeem en updates > Systeemnavigatie > Gebaren > Instellingen > Navigatiebalk tonen.</feature>
</features>
<features module="HONOR Notities">
<feature>De functie Spraak-naar-tekst ondersteunt nu Spaans.
Handgeschreven notitie is bijgewerkt met handschriftaanpassing, waardoor handschriftverfraaiing mogelijk is.</feature>
</features>
<features module="Face-to-face vertaling">
<feature>Verbetert de gebruikerservaring van Face-to-face vertaling.</feature>
</features>
<features module="Beveiliging">
<feature>Android-beveiligingspatch (september 2024) is opgenomen voor systeembeveiliging. Voor meer informatie over HONOR-beveiligingsupdates kunt u terecht op onze website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Opmerkingen:" type="end">
<feature>1. Als u deze update installeert, worden uw persoonlijke gegevens niet beïnvloed, maar een back-up van uw gegevens maken voordat u bijwerkt wordt nog steeds aanbevolen.
2. Als u problemen ondervindt tijdens de update, bel dan de HONOR-servicehotline of ga naar een HONOR-klantenservicecentrum voor ondersteuning.</feature>
</features>
</language>

<language name="or-IN" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>ପ୍ରିୟ ଉପଯୋଗକର୍ତ୍ତା, ଏହି ଅପଡେଟ୍‌ରେ ସନ୍ଧାନ କରିବାକୁ ଗୋଲ ବୁଲାନ୍ତୁ ରହିଛି, ଏବଂ HONOR ନୋଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ ତଥା ଫେସ୍‌-ଟୁ-ଫେସ୍ ଅନୁବାଦର ଅନୁଭୂତିକୁ ବିକାଶ କରେ। ଏହି ରିଲିଜ୍ ଏକ ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍‌ ମଧ୍ୟ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରେ। ଅପଡେଟ୍‌ କରିବାକୁ ସୁପାରିଶ କରାଯାଇଛି।</feature>
</features>
<features module="ସନ୍ଧାନ କରିବାକୁ ଗୋଲ ବୁଲାନ୍ତୁ">
<feature>ସନ୍ଧାନ କରିବାକୁ ଆପଣଙ୍କ ସ୍କ୍ରିନ୍‌ରେ ଥିବା ବିଷୟବସ୍ତୁରେ ଗୋଲ ବୁଲେଇବାକୁ ନେଭିଗେସନ୍‌ ବାର୍ କିମ୍ବା ହୋମ୍ ବଟନ୍‌କୁ ସ୍ପର୍ଶ କରନ୍ତୁ ଏବଂ ଧରି ରଖନ୍ତୁ। ସେଟିଂସ୍ > ସିଷ୍ଟମ୍ ଏବଂ ଅପଡେଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ > ସିଷ୍ଟମ୍ ନେଭିଗେସନ୍ > ଜେଶ୍ଚରଗୁଡ଼ିକ > ସେଟିଂସ୍ > ନେଭିଗେସନ୍‌ ବାର୍ ଦେଖାନ୍ତୁକୁ ଯାଇ ଏହା ପରଖି ନିଅନ୍ତୁ।</feature>
</features>
<features module="HONOR ନୋଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ">
<feature>ସ୍ପିଚ୍-ଟୁ-ଟେକ୍ସଟ୍‌ ବିଶେଷତା ବର୍ତ୍ତମାନ ସ୍ପାନୀୟ ଭାଷା ସମର୍ଥନ କରେ।
ହସ୍ତଲିଖନ ନୋଟ୍ ବର୍ତ୍ତମାନ ହସ୍ତଲିଖନ ଆଡଜଷ୍ଟମମେଣ୍ଟରେ ଅପଡେଟ୍ କରାଯାଇଥାଏ, ଯାହା ହସ୍ତଲିଖନର ସୌନ୍ଦର୍ଯ୍ୟକରଣକୁ ଅନୁମତି ଦିଏ।</feature>
</features>
<features module="ଫେସ୍‌-ଟୁ-ଫେସ୍ ଅନୁବାଦ">
<feature>ଫେସ୍‌-ଟୁ-ଫେସ୍ ଅନୁବାଦର ଉପଯୋଗକର୍ତ୍ତା ଅନୁଭୂତିକୁ ବଢ଼ାଏ।</feature>
</features>
<features module="ସୁରକ୍ଷା">
<feature>Android ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍‌ (ସେପ୍ଟେମ୍ବର 2024) ସିଷ୍ଟମ୍ ସୁରକ୍ଷା ପାଇଁ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରାଯାଇଛି। HONOR ସୁରକ୍ଷା ଅପଡେଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ ବିଷୟରେ ଅଧିକ ସୂଚନା ପାଇଁ, ଦୟାକରି ଆମ ୱେବସାଇଟ୍‌ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="ନୋଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ:" type="end">
<feature>1. ଏହି ଅପଡେଟ୍ ସଂସ୍ଥାପନ କରିବା ଦ୍ୱାରା ଆପଣଙ୍କ ବ୍ୟକ୍ତିଗତ ଡାଟା ପ୍ରଭାବିତ ହେବ ନାହିଁ, ତଥାପି ଅପଡେଟ୍ କରିବା ପୂର୍ବରୁ ଆପଣଙ୍କ ଡାଟାର ବ୍ୟାକଅପ୍‌ ନେବାକୁ ସୁପାରିଶ କରାଯାଇଛି।
2. ଅପଡେଟ୍‌ ସମୟରେ ଯଦି ଆପଣ କୌଣସି ସମସ୍ୟାର ସମ୍ମୁଖୀନ ହୁଅନ୍ତି, ଦୟାକରି HONOR ସେବା ହଟଲାଇନ୍‌ରେ କଲ୍‌ କରନ୍ତୁ କିମ୍ବା ସହାୟତା ପାଇଁ ଏକ HONOR ଗ୍ରାହକ ସେବା କେନ୍ଦ୍ରକୁ ଯାଆନ୍ତୁ।</feature>
</features>
</language>

<language name="pa-IN" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>ਪਿਆਰੇ ਵਰਤੋਂਕਾਰ, ਇਸ ਅੱਪਡੇਟ ਵਿੱਚ ਖੋਜਣ ਲਈ ਗੋਲ-ਚੱਕਰ ਬਣਾਓ ਨੂੰ ਪੇਸ਼ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ, ਅਤੇ HONOR ਨੋਟਸ ਅਤੇ ਆਹਮੋ-ਸਾਹਮਣੇ ਅਨੁਵਾਦ ਦੇ ਵਰਤੋਂਕਾਰ ਅਨੁਭਵ ਨੂੰ ਬਿਹਤਰ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ। ਇਸ ਰਿਲੀਜ਼ ਵਿੱਚ ਇੱਕ ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ ਵੀ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। ਇਹ ਅੱਪਡੇਟ ਕਰਨ ਦੀ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਖੋਜ ਕਰਨ ਲਈ ਗੋਲ-ਚੱਕਰ ਬਣਾਓ">
<feature>ਖੋਜ ਕਰਨ ਲਈ ਆਪਣੀ ਸਕ੍ਰੀਨ 'ਤੇ ਸਮੱਗਰੀ ਦੁਆਲੇ ਗੋਲ-ਚੱਕਰ ਬਣਾਉਣ ਲਈ ਨੈਵੀਗੇਸ਼ਨ ਬਾਰ ਜਾਂ ਹੋਮ ਬਟਨ ਨੂੰ ਟੱਚ ਕਰਕੇ ਰੱਖੋ। ਸੈਟਿੰਗਾਂ > ਸਿਸਟਮ ਅਤੇ ਅੱਪਡੇਟ > ਸਿਸਟਮ ਨੈਵੀਗੇਸ਼ਨ > ਜੈਸਚਰ > ਸੈਟਿੰਗਾਂ > ਨੈਵੀਗੇਸ਼ਨ ਬਾਰ ਦਿਖਾਓ 'ਤੇ ਜਾ ਕੇ ਇਸ ਨੂੰ ਅਜ਼ਮਾਓ।</feature>
</features>
<features module="HONOR ਨੋਟਸ">
<feature>ਬੋਲੀ-ਤੋਂ-ਲਿਖਤ ਵਿਸ਼ੇਸ਼ਤਾ ਹੁਣ ਸਪੈਨਿਸ਼ ਦਾ ਸਮਰਥਨ ਕਰਦੀ ਹੈ।
ਹੱਥ-ਲਿਕਤ ਨੋਟ ਨੂੰ ਹੱਥ-ਲਿਖਤ ਵਿਵਸਥਾ ਨਾਲ ਅੱਪਡੇਟ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ, ਜਿਸ ਨਾਲ ਹੱਥ-ਲਿਖਤ ਨੂੰ ਸੁੰਦਰ ਬਣਾਇਆ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਆਹਮੋ-ਸਾਹਮਣੇ ਅਨੁਵਾਦ">
<feature>ਆਹਮੋ-ਸਾਹਮਣੇ ਅਨੁਵਾਦ ਦੇ ਵਰਤੋਂਕਾਰ ਅਨੁਭਵ ਨੂੰ ਬਿਹਤਰ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਸੁਰੱਖਿਆ">
<feature>ਸਿਸਟਮ ਸੁਰੱਖਿਆ ਲਈ Android ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ (ਸਤੰਬਰ 2024) ਨੂੰ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। HONOR ਸੁਰੱਖਿਆ ਅੱਪਡੇਟਾਂ ਬਾਰੇ ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਲਈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਾਡੀ ਵੈੱਬਸਾਈਟ 'ਤੇ ਜਾਓ: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="ਨੋਟਸ:" type="end">
<feature>1. ਇਸ ਅੱਪਡੇਟ ਨੂੰ ਇੰਸਟਾਲ ਕਰਨ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡਾ ਨਿੱਜੀ ਡੇਟਾ ਪ੍ਰਭਾਵਿਤ ਨਹੀਂ ਹੋਵੇਗਾ, ਪਰ ਤਾਂ ਵੀ ਅੱਪਡੇਟ ਕਰਨ ਤੋਂ ਪਹਿਲਾਂ ਤੁਹਾਡੇ ਡੇਟਾ ਦਾ ਬੈਕਅੱਪ ਲੈਣ ਦੀ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।
2. ਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਅੱਪਡੇਟ ਦੌਰਾਨ ਕੋਈ ਸਮੱਸਿਆ ਆਉਂਦੀ ਹੈ, ਤਾਂ ਸਹਾਇਤਾ ਲਈ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ HONOR ਸੇਵਾ ਦੀ ਹੌਟਲਾਈਨ 'ਤੇ ਕਾਲ ਕਰੋ ਜਾਂ HONOR ਗਾਹਕ ਸੇਵਾ ਕੇਂਦਰ 'ਤੇ ਜਾਓ।</feature>
</features>
</language>

<language name="pl-pl" code="1045">
<features module="" type="header">
<feature>Drogi użytkowniku, ta aktualizacja wprowadza funkcję Zakreśl, aby wyszukać i poprawia komfort korzystania z Notatek HONOR oraz tłumaczenia twarzą w twarz. To wydanie zawiera również poprawkę zabezpieczeń. Zaleca się aktualizację.</feature>
</features>
<features module="Zakreśl, aby wyszukać">
<feature>Dotknij i przytrzymaj pasek nawigacji lub przycisk powrotu do ekranu głównego, aby zakreślić zawartość na ekranie w celu wyszukiwania. Wypróbuj tę funkcję, wybierając kolejno opcje Ustawienia > System i aktualizacje > Nawigacja systemowa > Gesty > Ustawienia > Pokazuj pasek nawigacji.</feature>
</features>
<features module="Notatki HONOR">
<feature>Funkcja Przetwarzanie mowy na tekst obsługuje teraz język hiszpański.
Notatki odręczne zostały zaktualizowane o możliwość upiększania pisma odręcznego.</feature>
</features>
<features module="Tłumaczenie twarzą w twarz">
<feature>Poprawia wrażenia użytkownika z tłumaczenia twarzą w twarz.</feature>
</features>
<features module="Zabezpieczenia">
<feature>Aktualizacja zawiera Poprawkę zabezpieczeń systemu Android (wrzesień 2024 r.). Więcej informacji o aktualizacjach zabezpieczeń urządzeń HONOR można znaleźć w naszej witrynie internetowej: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Uwagi:" type="end">
<feature>1. Zainstalowanie tej aktualizacji nie wpływa na dane użytkownika, jednak zaleca się wykonanie kopii zapasowej przed aktualizacją.
2. Jeśli podczas aktualizacji wystąpią jakiekolwiek problemy, zadzwoń na infolinię firmy HONOR lub odwiedź punkt serwisowy firmy HONOR, gdzie uzyskasz pomoc.</feature>
</features>
</language>

<language name="pt-br" code="1046">
<features module="" type="header">
<feature>Prezado usuário, esta atualização apresenta Circular para pesquisar e aprimora a experiência de usuário do Notas HONOR e da Tradução face a face. Esta versão também incorpora um patch de segurança. É recomendado atualizar.</feature>
</features>
<features module="Circular para pesquisar">
<feature>Toque e segure a barra de navegação ou o botão Início para circular o conteúdo na tela e pesquisar. Experimente acessando Configurações > Sistema e atualizações > Navegação do sistema > Gestos > Configurações > Mostrar barra de navegação.</feature>
</features>
<features module="Notas HONOR">
<feature>O recurso de Conversão de fala em texto agora oferece suporte ao espanhol.
A anotação manuscrita foi atualizada com ajustes de escrita à mão, permitindo seu embelezamento.</feature>
</features>
<features module="Tradução face a face">
<feature>Aprimora a experiência de usuário da Tradução face a face.</feature>
</features>
<features module="Segurança">
<feature>Patch de segurança do Android (setembro de 2024) incorporado para a segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite nosso site: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Instalar esta atualização não afetará seus dados pessoais, mas um backup prévio ainda é recomendado.
2. Se você encontrar algum problema durante a atualização, ligue para a linha de atendimento de serviço da HONOR ou vá à Central de serviços de atendimento ao cliente HONOR para obter suporte.</feature>
</features>
</language>

<language name="pt-pt" code="2070">
<features module="" type="header">
<feature>Caro utilizador, esta atualização introduz Circundar para Procurar e melhora a experiência do utilizador das Notas HONOR e da Tradução frente a frente. Esta versão também incorpora uma correção de segurança. Recomenda-se a atualização.</feature>
</features>
<features module="Circundar para Procurar">
<feature>Toque continuamente na barra de navegação ou no botão Início para circundar o conteúdo no seu ecrã para pesquisa. Experimente-o, acedendo a Definições > Sistema e atualizações > Navegação do sistema > Gestos > Definições > Apresentar a barra de navegação.</feature>
</features>
<features module="Notas HONOR">
<feature>A funcionalidade de conversão de Voz para Texto suporta agora espanhol.
A nota manuscrita é atualizada com o ajuste da caligrafia, permitindo o embelezamento da mesma.</feature>
</features>
<features module="Tradução frente a frente">
<feature>Melhora a experiência do utilizador da Tradução frente a frente.</feature>
</features>
<features module="Segurança">
<feature>Foi incorporada uma correção de segurança Android (setembro de 2024) para a segurança do sistema. Para mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite o nosso website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Instalar esta atualização não irá afetar os seus dados pessoais, mas continua a recomendar-se a realização prévia de uma cópia de segurança.
2. Se encontrar quaisquer problemas durante a atualização, ligue para a linha direta de assistência da HONOR ou dirija-se ao centro de apoio ao cliente HONOR para suporte.</feature>
</features>
</language>

<language name="ro-ro" code="1048">
<features module="" type="header">
<feature>Stimate utilizator, această actualizare introduce funcția Încercuiți pentru căutare și îmbunătățește experiența de utilizare pentru Notițe HONOR și traducerea față în față. Această versiune include, de asemenea, o corecție de securitate. Se recomandă actualizarea.</feature>
</features>
<features module="Încercuiți pentru căutare">
<feature>Atingeți lung bara de navigare sau butonul principal pentru a încercui conținut de pe ecran pentru căutare. Pentru a încerca funcția, mergeți la Setări > Sistem și actualizări > Navigare sistem > Gesturi > Setări > Afișare bară de navigare.</feature>
</features>
<features module="Notițe HONOR">
<feature>Funcția Voce-text acceptă acum limba spaniolă.
Nota scrisă de mână este actualizată cu ajustarea scrisului de mână, permițând înfrumusețarea scrisului de mână.</feature>
</features>
<features module="Traducere față în față">
<feature>Îmbunătățește experiența de utilizare a traducerii față în față.</feature>
</features>
<features module="Securitate">
<feature>Corecția de securitate Android (septembrie 2024) a fost inclusă pentru securitatea sistemului. Pentru mai multe informații despre actualizările de securitate HONOR, vizitați site-ul nostru web: https://www.honor.com/ro/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. Instalarea actualizării nu va cauza ștergerea datelor dvs. personale, dar vă recomandăm totuși să realizați în prealabil o copie de rezervă.
2. Dacă întâmpinați probleme în timpul actualizării, apelați linia de asistență HONOR sau vizitați un centru de servicii pentru clienți HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="ru-ru" code="1049">
<features module="" type="header">
<feature>Уважаемый пользователь! Мы разработали это рекомендованное обновление, чтобы представить функцию «Обведение для поиска», улучшить взаимодействие с приложением «HONOR Заметки» и службой «Перевод диалога», а также внедрить исправление безопасности.</feature>
</features>
<features module="Обведение для поиска">
<feature>Нажмите и удерживайте панель навигации или кнопку «Главная», чтобы обвести содержимое на экране для поиска. Для этого перейдите в раздел «Настройки > Система и обновления > Системная навигация > Жесты > Настройки > Отображение панели навигации».</feature>
</features>
<features module="Заметки HONOR">
<feature>Функция «Преобразования речи в текст» теперь поддерживает испанский язык.
Рукописные заметки поддерживают корректировку почерка, что позволит улучшить почерк.</feature>
</features>
<features module="Перевод диалога">
<feature>Улучшает работу службы «Перевод диалога».</feature>
</features>
<features module="Безопасность">
<feature>В обновление включено исправление безопасности для Android (сентябрь 2024 г.). Чтобы получить подробную информацию об обновлениях безопасности HONOR, посетите наш сайт: https://www.honor.com/ru/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Примечания:" type="end">
<feature>1. Установка этого обновления не затронет ваши персональные данные, но мы рекомендует сделать резервную копию данных перед обновлением.
2. При возникновении каких-либо проблем при обновлении обратитесь на горячую линию обслуживания HONOR или в службу поддержки клиента HONOR за помощью.</feature>
</features>
</language>

<language name="si-lk" code="1115">
<features module="" type="header">
<feature>හිතවත් පරිශීලක, මෙම යාවත්කාලය සොයන්නට වට කරන්න හඳුන්වා දෙන අතර, HONOR Notes සහ මුහුණට මුහුණලා පරිවර්තනයේ පරිශීලක අත්දැකීම වැඩි දියුණු කරයි. මෙම නිකුතුවේ ආරක්ෂක පැච් එකක් ද ඇතුළත් වේ. යාවත්කාල කිරීමට නිර්දේශ කෙරේ.</feature>
</features>
<features module="සොයන්නට වට කරන්න">
<feature>සෙවීම සඳහා ඔබගේ තිරයේ ඇති අන්තර්ගතය වට කරන්නට යාත්‍රණ දණ්ඩ හෝ මුල් පිටු බොත්තම ස්පර්ශ කර තබාගන්න. සැකසුම් > පද්ධතිය සහ යාවත්කාල > පද්ධති සංචාලනය > අභිනයන් > සැකසුම් > යාත්‍රණ දණ්ඩ පෙන්වන්න වෙත ගොස් එය උත්සාහ කරන්න.</feature>
</features>
<features module="HONOR Notes">
<feature>කථනය-පෙළ-වෙත විශේෂාංගය දැන් ස්පාඤ්ඤ සඳහා සහය දක්වයි.
අත් අකුරු අලංකාර කිරීමට ඉඩ දෙමින්, අතින් ලියන ලද සටහන අත් අකුරු සීරු මාරු කිරීමෙන් යාවත්කාලීන කෙරේ.</feature>
</features>
<features module="මුහුණට මුහුණලා පරිවර්තනය">
<feature>මුහුණට මුහුණලා පරිවර්තනයේ පරිශීලක අත්දැකීම වැඩි දියුණු කරයි.</feature>
</features>
<features module="ආරක්ෂාව">
<feature>පද්ධති ආරක්ෂාව සඳහා Android ආරක්ෂක පැච් එක (2024 සැප්) යොදාගෙන ඇත. HONOR ආරක්ෂක යාවත්කාල පිළිබඳ තවත් තොරතුරු සඳහා, කරුණාකර අපගේ වෙබ් අඩවිය https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9 වෙත යන්න</feature>
</features>
<features module="සටහන්:" type="end">
<feature>1. මෙම යාවත්කාලය ස්ථාපනය කිරීම ඔබගේ පෞද්ගලික දත්තවලට බල නොපානු ඇති නමුත් තවමත් යාවත්කාල කිරීමට පෙර ඔබගේ දත්ත උපස්ථ කිරීමට නිර්දේශ කෙරේ.
2. යාවත්කාල කිරීමේ දී ඔබට ගැටළු කිසිවක් ඇති වුවහොත්, කරුණාකර HONOR සේවා හොට්ලයින් අමතන්න නැතහොත් සහය සඳහා HONOR පාරිභෝගික සේවා මධ්‍යස්ථානයට යන්න.</feature>
</features>
</language>

<language name="sk-sk" code="1051">
<features module="" type="header">
<feature>Vážený používateľ, touto aktualizáciou sa zavádza služba Vyhľadávanie zakrúžkovaním a zlepšuje sa používateľskú skúsenosť s aplikáciu HONOR Notes a osobným prekladom. Toto vydanie obsahuje aj bezpečnostnú opravu. Aktualizácia sa odporúča.</feature>
</features>
<features module="Vyhľadávanie zakrúžkovaním">
<feature>Ak chcete vyhľadávať zakrúžkovaním obsahu na obrazovke, ťuknite na navigačný panel alebo tlačidlo Domov a podržte ho. Vyskúšajte si to v časti Nastavenia > Systém a aktualizácie > Systémová navigácia > Gestá > Nastavenia > Zobraziť navigačný panel.</feature>
</features>
<features module="HONOR Notes">
<feature>Funkcia Prevod reči na text teraz podporuje španielčinu.
Ručne písaná poznámka je aktualizovaná a zahŕňa úpravu rukopisu, čo umožňuje skrášlenie rukopisu.</feature>
</features>
<features module="Osobný preklad">
<feature>Zlepšuje používateľskú skúsenosť s osobným prekladom.</feature>
</features>
<features module="Zabezpečenie">
<feature>Súčasťou zabezpečenia systému je bezpečnostná oprava systému Android (zo septembra 2024). Ak potrebujete viac informácií o bezpečnostných aktualizáciách spoločnosti HONOR, navštívte webovú stránku https://www.honor.com/sk/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Poznámky:" type="end">
<feature>1. Inštalácia tejto aktualizácie neovplyvní vaše osobné údaje, ale aj tak sa odporúča pred aktualizáciou si ich zálohovať.
2. Ak sa počas aktualizácie vyskytnú problémy, podporu môžete získať zavolaním na zákaznícku linku HONOR alebo návštevou Centra služieb zákazníkom HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sl-si" code="1060">
<features module="" type="header">
<feature>Spoštovani uporabnik, ta posodobitev uvaja iskanje z obkrožanjem ter izboljšuje uporabniško izkušnjo za aplikaciji Zapiski HONOR in Prevajanje v živo. Ta izdaja vključuje tudi varnostni popravek. Priporočamo posodobitev.</feature>
</features>
<features module="Iskanje z obkrožanjem">
<feature>Dotaknite se vrstice za krmarjenje ali gumba za vrnitev, da obkrožite vsebino na zaslonu za iskanje. Funkcijo lahko preizkusite v razdelku Nastavitve > Sistem in posodobitve > Pomikanje po sistemu > Poteze > Nastavitve > Prikaz vrstice za krmarjenje.</feature>
</features>
<features module="Zapiski HONOR">
<feature>Funkcija pretvorbe govora v besedilo zdaj podpira španščino.
Ročno napisan zapisek je posodobljen s prilagoditvijo rokopisa, ki omogoča polepšanje rokopisa.</feature>
</features>
<features module="Prevajanje v živo">
<feature>Izboljša uporabniško izkušnjo prevajanja v živo.</feature>
</features>
<features module="Varnost">
<feature>Varnostni popravki za Android (september 2024) so vključeni za varnost sistema. Za več informacij o varnostnih posodobitvah HONOR obiščite spletno mesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Opombe:" type="end">
<feature>1. Namestitev te posodobitve ne bo vplivala na vaše osebne podatke, vendar vseeno priporočamo, da podatke pred posodobitvijo varnostno kopirate.
2. Če med posodobitvijo naletite na težave, za podporo pokličite odprto linijo za pomoč uporabnikom izdelkov HONOR ali obiščite središče za storitve družbe HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sv-se" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>Bästa användare, den här uppdateringen introducerar Ringa in för att söka och förbättrar användarupplevelsen av HONOR Noteringar och Översättning ansikte mot ansikte. Den här utgåvan implementerar också en säkerhetskorrigering. Du rekommenderas att uppdatera.</feature>
</features>
<features module="Ringa in för att söka">
<feature>Peka och håll kvar på navigeringsfältet eller hemknappen för att ringa in innehållet på skärmen och söka. Prova genom att gå till Inställningar > System och uppdateringar > Systemnavigering > Gester > Inställningar > Visa navigeringsfält.</feature>
</features>
<features module="HONOR Noteringar">
<feature>Funktionen Tal till text har nu stöd för spanska.
Handskriven notering har uppdaterats med handskriftsjustering, vilket gör det möjligt att göra handskriften snyggare.</feature>
</features>
<features module="Översättning ansikte mot ansikte">
<feature>Förbättrar användarupplevelsen av Översättning ansikte mot ansikte.</feature>
</features>
<features module="Säkerhet">
<feature>Android-säkerhetskorrigeringen (september 2024) har implementerats för systemsäkerhet. Vill du ha mer information om säkerhetsuppdateringar för HONOR går du till vår webbplats https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Noteringar:" type="end">
<feature>1. Installation av den här uppdateringen påverkar inte dina personuppgifter, men det rekommenderas ändå att du säkerhetskopierar alla data innan du uppdaterar.
2. Om du stöter på några problem under uppdateringen kan du ringa HONORs hotline för service eller besöka HONORs servicecenter och få support.</feature>
</features>
</language>

<language name="sw-KE" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>Mtumiaji mpendwa, sasisho hili linaleta kipengele cha Chorea Mviringo ili Utafute na linaboresha uzoefu wa mtumiaji wa Madokezo ya HONOR na tafsiri ya ana kwa ana. Toleo hili pia linajumuisha rekebisho la usalama. Inapendekezwa usasishe.</feature>
</features>
<features module="Chorea Mviringo ili Utafute">
<feature>Gusa na ushikilie upau wa urambazaji au kitufe cha Mwanzo ili uchoree mviringo maudhui kwenye skrini yako ili utafute. Ijaribu kwa kwenda kwenye Mipangilio > Mfumo na masasisho > Urambazaji wa mfumo > Ishara > Mipangilio > Onyesha upau wa urambazaji.</feature>
</features>
<features module="Madokezo ya HONOR">
<feature>Kipengele cha Usemi hadi Maandishi sasa kinaruhusu Kihispania.
Dokezo lililoandikwa kimkono limesasishwa na urekebishaji wa mwandiko wa mkono, hivyo basi kuruhusu urembeshaji wa mwandiko wa mkono.</feature>
</features>
<features module="Tafsiri ya ana kwa ana">
<feature>Huboresha uzoefu wa mtumiaji wa Tafsiri ya ana kwa ana.</feature>
</features>
<features module="Usalama">
<feature>Rekebisho la Usalama wa Android (Sep 2024) limejumuishwa kwa ajili ya usalama wa mfumo. Ili kupata maelezo zaidi kuhusu masasisho ya Usalama wa HONOR, tafadhali tembelea tovuti yetu: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Madokezo:" type="end">
<feature>1. Kusakinisha sasisho hili hakutaathiri data yako ya kibinafsi, lakini bado unapendekezwa kuweka hifadhi rudufu ya data yako kabla ya kusasisha.
2. Ukikumbana na matatizo yoyote wakati wa sasisho, tafadhali piga simu kwa nambari ya dharura ya huduma ya HONOR au nenda kwenye kituo cha huduma kwa wateja cha HONOR ili upate usaidizi.</feature>
</features>
</language>

<language name="ta-IN" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>அன்புள்ள பயனரே, இந்தப் புதுப்பிப்பு தேட, வட்டமிடு அம்சத்தை அறிமுகப்படுத்துகிறது மற்றும் HONOR குறிப்புகள் மற்றும் நேருக்கு நேர் மொழிபெயர்ப்பின் பயனர் அனுபவத்தை மேம்படுத்துகிறது. இந்த வெளியீடு பாதுகாப்புத் தொகுப்பையும் கொண்டுள்ளது. இதைப் புதுப்பிக்குமாறு பரிந்துரைக்கப்படுகிறது.</feature>
</features>
<features module="தேட, வட்டமிடு">
<feature>தேடுவதற்காக உங்கள் திரையில் உள்ள உள்ளடக்கத்தை வட்டமிட, வழிசெலுத்தல் பட்டி அல்லது முகப்புப் பொத்தானைத் தொட்டு அழுத்தவும். அமைப்புகள் > சிஸ்டம் மற்றும் புதுப்பிப்புகள் > சிஸ்டம் வழிசெலுத்தல் > சைகைகள் > அமைப்புகள் > வழிசெலுத்தல் பட்டியைக் காட்டு என்பதற்குச் செல்வதன் மூலம் அதை முயன்று பார்க்கவும்.</feature>
</features>
<features module="HONOR குறிப்புகள்">
<feature>பேச்சிலிருந்து உரை அம்சம் இப்போது ஸ்பானிஷ் மொழியை ஆதரிக்கிறது.
கையால் எழுதிய குறிப்பு ஆனது கையால் எழுதுதல் சரிசெய்தலுடன் புதுப்பிக்கப்பட்டுள்ளது, இது கையெழுத்து அழகுபடுத்தலை அனுமதிக்கிறது.</feature>
</features>
<features module="நேருக்கு நேர் மொழிபெயர்ப்பு">
<feature>நேருக்கு நேர் மொழிபெயர்ப்பின் பயனர் அனுபவத்தை மேம்படுத்துகிறது.</feature>
</features>
<features module="பாதுகாப்பு">
<feature>சிஸ்டம் பாதுகாப்பிற்காக Android பாதுகாப்புத் தொகுப்பு (செப் 2024) சேர்க்கப்பட்டுள்ளது. HONOR பாதுகாப்புப் புதுப்பிப்புகளைப் பற்றிய மேலும் தகவல்களுக்கு, எங்கள் வலைத்தளத்தைப் பார்க்கவும்: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="குறிப்புகள்:" type="end">
<feature>1. இந்தப் புதுப்பிப்பை நிறுவுவது உங்கள் தனிப்பட்ட தரவைப் பாதிக்காது, எனினும் புதுப்பிப்பதற்கு முன்பு உங்கள் தரவைக் காப்புப்பிரதி எடுப்பது இன்னும் பரிந்துரைக்கப்படுகிறது.
2. புதுப்பிப்புச் செயல்பாட்டின்போது ஏதேனும் சிக்கல்களைச் சந்தித்தால், உதவிக்காக HONOR சேவை ஹாட்லைனை அழைக்கவும் அல்லது HONOR வாடிக்கையாளர் சேவை மையத்திற்குச் செல்லவும்.</feature>
</features>
</language>

<language name="te-IN" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>ప్రియమైన వినియోగదారుకు, ఈ అప్‌డేట్ శోధించడానికి సర్కిల్ చేయండి ఫీచర్ పరిచయం చేస్తుంది మరియు HONOR గమనికలు మరియు ముఖాముఖి అనువాదం యొక్క వినియోగదారు అనుభవాన్ని మెరుగుపరుస్తుంది. ఈ విడుదల భద్రతా ప్యాచ్‌ను కూడా చేర్చుతుంది. అప్‌డేట్ చేయాలని సిఫార్సు చేయబడింది.</feature>
</features>
<features module="శోధించడానికి సర్కిల్ చేయండి">
<feature>శోధించడానికి మీ స్క్రీన్‌పై కంటెంట్‌ను సర్కిల్ చేయడానికి నావిగేషన్ బార్ లేదా హోమ్ బటన్‌ను నొక్కి, పట్టుకోండి. సెట్టింగ్‌లు > సిస్టమ్ మరియు అప్‌డేట్‌లు > సిస్టమ్ నావిగేషన్ > సంజ్ఞలు > సెట్టింగ్‌లు > నావిగేషన్ బార్‌ని చూపుకు వెళ్లి దీనిని ప్రయత్నించవచ్చు.</feature>
</features>
<features module="HONOR గమనికలు">
<feature>స్పీచ్-నుండి-టెక్స్ట్ ఇప్పుడు స్పానిష్ భాషకు మద్దతు ఇస్తుంది.
చేతివ్రాత గమనికను చేతివ్రాత సర్దుబాటుతో అప్‌డేట్ చేయవచ్చు, దీని వలన అందమైన చేతివ్రాత సాధ్యమవుతుంది.</feature>
</features>
<features module="ముఖాముఖి అనువాదం">
<feature>ముఖాముఖి అనువాదం యొక్క వినియోగదారు అనుభవాన్ని మెరుగుపరుస్తుంది.</feature>
</features>
<features module="భద్రత">
<feature>సిస్టమ్ భద్రత కోసం Android భద్రత ప్యాచ్ (సెప్టెంబర్ 2024) పొందుపరచబడింది. HONOR భద్రత నవీకరణల గురించి మరింత సమాచారం కోసం, దయచేసి మా వెబ్‌సైట్ సందర్శించండి https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="గమనికలు:" type="end">
<feature>1. ఈ అప్‌డేట్‌ను ఇన్‌స్టాల్ చేయడం వల్ల మీ వ్యక్తిగత డేటాపై ప్రభావం ఉండదు, అయితే అప్‌డేట్ చేయడానికి ముందు మీ డేటాను బ్యాకప్ చేయాలని ఇప్పటికీ సిఫార్సు చేయబడింది.
2. అప్‌డేట్ సమయంలో మీకు ఏవైనా సమస్యలు ఎదురైతే, దయచేసి HONOR సర్వీస్ హాట్‌లైన్‌కు కాల్ చేయండి లేదా మద్దతు కోసం HONOR కస్టమర్ సర్వీస్ కేంద్రానికి వెళ్ళండి.</feature>
</features>
</language>

<language name="th-th" code="1054">
<features module="" type="header">
<feature>เรียนผู้ใช้ การอัปเดตนี้แนะนำวงกลมเพื่อค้นหา และปรับปรุงการใช้งานของผู้ใช้ของ HONOR โน้ตและการแปลแบบตัวต่อตัว รีลีสนี้ยังรวมแพตช์ความปลอดภัยอีกด้วย เราจึงแนะนำให้คุณอัปเดต</feature>
</features>
<features module="วงกลมเพื่อค้นหา">
<feature>แตะแถบควบคุมทิศทางหรือปุ่มหน้าหลักค้างไว้เพื่อวงกลมรอบเนื้อหาบนหน้าจอในการทำการค้นหา ทดลองได้โดยไปที่การตั้งค่า > ระบบและการอัปเดต > การควบคุมทิศทางระบบ > ท่าทางสัมผัส > การตั้งค่า > แสดงแถบควบคุมทิศทาง</feature>
</features>
<features module="HONOR โน้ต">
<feature>ในตอนนี้ ฟีเจอร์การแปลงคำพูดเป็นข้อความรองรับภาษาสเปนแล้ว
อัปเดตโน้ตที่เขียนด้วยลายมือด้วยการปรับปรุงการเขียนด้วยลายมือ ซึ่งอนุญาตการปรับปรุงการเขียนด้วยลายมือให้สวยขึ้น</feature>
</features>
<features module="การแปลแบบตัวต่อตัว">
<feature>ปรับปรุงการใช้งานของผู้ใช้ของการแปลแบบตัวต่อตัว</feature>
</features>
<features module="ความปลอดภัย">
<feature>มีการรวมแพตช์การรักษาความปลอดภัยของ Android (ก.ย. 2024) เพื่อการรักษาความปลอดภัยของระบบ ดูข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับการอัปเดตการรักษาความปลอดภัยของ HONOR ได้ในเว็บไซต์ของเรา https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="โปรดทราบ:" type="end">
<feature>1. การติดตั้งอัปเดตนี้จะไม่กระทบต่อข้อมูลส่วนตัวของคุณ แต่เรายังคงแนะนำให้สำรองข้อมูลของคุณก่อนที่จะอัปเดต
2. หากคุณพบปัญหาใด ๆ ในระหว่างการอัปเดต โปรดโทรติดต่อสายด่วนการบริการของ HONOR หรือไปที่ศูนย์บริการลูกค้าของ HONOR เพื่อขอการสนับสนุน</feature>
</features>
</language>

<language name="tl-ph" code="1124">
<features module="" type="header">
<feature>Minamahal na user, ipinapakilala ng update na ito ang Bilugan para Hanapin, at pinapaganda ang karanasan ng user sa Mga Tala ng HONOR at Harapang pagsasalin. Isinasama rin ng paglunsad na ito ang isang panseguridad na patch. Inirerekomendang mag-update.</feature>
</features>
<features module="Bilugan para Hanapin">
<feature>Pindutin nang matagal ang navigation bar sa Home button para bilugan ang content sa iyong screen para sa paghahanap. Subukan ito sa pamamagitan ng pagpunta sa Mga Setting > System at mga update > Pag-navigate ng system > Mga Gesture > Mga Setting > Ipakita ang navigation bar.</feature>
</features>
<features module="Mga Tala ng HONOR">
<feature>Sinusuportahan na ng feature na Speech-to-Text ang Spanish.
Na-update ang Sulat-kamay na tala sa pamamagitan ng pag-adjust ng sulat-kamay, na nagbibigay-daan sa pagpapaganda ng sulat-kamay.</feature>
</features>
<features module="Harapang pagsasalin">
<feature>Pinapaganda ang karanasan ng user tungkol sa Harapang pagsasalin.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Isinama ang Panseguridad na Patch ng Android (Set 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Mga Tala:" type="end">
<feature>1. Hindi makakaapekto sa iyong personal na data kapag na-install ang update na ito, pero inirerekomenda pa ring i-back up ang iyong data bago mag-update.
2. Kung makaranas ka ng anumang problema habang nag-a-update, pakitawagan ang hotline ng serbisyo ng HONOR o pumunta sa customer service center ng HONOR para sa suporta.</feature>
</features>
</language>

<language name="fil-ph" code="1124">
<features module="" type="header">
<feature>Minamahal na user, ipinapakilala ng update na ito ang Bilugan para Hanapin, at pinapaganda ang karanasan ng user sa Mga Tala ng HONOR at Harapang pagsasalin. Isinasama rin ng paglunsad na ito ang isang panseguridad na patch. Inirerekomendang mag-update.</feature>
</features>
<features module="Bilugan para Hanapin">
<feature>Pindutin nang matagal ang navigation bar sa Home button para bilugan ang content sa iyong screen para sa paghahanap. Subukan ito sa pamamagitan ng pagpunta sa Mga Setting > System at mga update > Pag-navigate ng system > Mga Gesture > Mga Setting > Ipakita ang navigation bar.</feature>
</features>
<features module="Mga Tala ng HONOR">
<feature>Sinusuportahan na ng feature na Speech-to-Text ang Spanish.
Na-update ang Sulat-kamay na tala sa pamamagitan ng pag-adjust ng sulat-kamay, na nagbibigay-daan sa pagpapaganda ng sulat-kamay.</feature>
</features>
<features module="Harapang pagsasalin">
<feature>Pinapaganda ang karanasan ng user tungkol sa Harapang pagsasalin.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Isinama ang Panseguridad na Patch ng Android (Set 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Mga Tala:" type="end">
<feature>1. Hindi makakaapekto sa iyong personal na data kapag na-install ang update na ito, pero inirerekomenda pa ring i-back up ang iyong data bago mag-update.
2. Kung makaranas ka ng anumang problema habang nag-a-update, pakitawagan ang hotline ng serbisyo ng HONOR o pumunta sa customer service center ng HONOR para sa suporta.</feature>
</features>
</language>

<language name="tr-tr" code="1055">
<features module="" type="header">
<feature>Değerli kullanıcımız, bu güncelleme ile Aramak için Daire İçine Alma özelliği eklendi, HONOR Notlar ve Yüz yüze çeviri kullanıcı deneyimi iyileştirildi. Bu sürüm, bir güvenlik yaması da içermektedir. Güncellemeniz tavsiye edilir.</feature>
</features>
<features module="Aramak için Daire İçine Alma">
<feature>İçeriği daire içine alarak arama yapmak için gezinme çubuğuna veya Başlangıç Ekranı düğmesine dokunup basılı tutun. Ayarlar > Sistem ve güncellemeler > Sistem gezintisi > Hareketler > Ayarlar > Gezinti çubuğunu görüntüle bölümüne giderek deneyin.</feature>
</features>
<features module="HONOR Notlar">
<feature>Konuşma-Metin özelliği artık İspanyolca'yı destekliyor.
Elle yazılan notlar, artık el yazısı düzenlemesiyle güncellenerek güzelleştirilecek.</feature>
</features>
<features module="Yüz yüze çeviri">
<feature>Yüz yüze çeviri kullanıcı deneyimi iyileştirildi.</feature>
</features>
<features module="Güvenlik">
<feature>Sistem güvenliği için Android Güvenlik Yamasını (Eylül 2024) içermektedir. HONOR Güvenlik güncellemeleri ile ilgili daha fazla bilgi için lütfen web sitemizi ziyaret edin: https://www.honor.com/tr/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Notlar:" type="end">
<feature>1. Bu güncellemenin yüklenmesi kişisel verilerinizi etkilemeyecektir, fakat yine de güncelleme yapmadan önce yedekleme yapmanız önerilir.
2. Güncelleme esnasında herhangi bir sorunla karşılaşmanız durumunda destek için lütfen HONOR servisi yardım hattını arayın veya HONOR müşteri servisi merkezlerinden birine gidin.</feature>
</features>
</language>

<language name="ug-cn" code="1152">
<features module="" type="header">
<feature>ھۆرمەتلىك ئىشلەتكۈچى، بۇ قېتىمقى يېڭىلاشتا چەمبەرلەپ ئىزدەش ئىقتىدارى يېڭىدىن قوشۇلۇپ، روڭياۋ خاتىرىسى ۋە يۈزتۇرانە تەرجىمە قىلىش ئىقتىدارىنى ئىشلىتىش تەسىراتى يۇقىرى كۆتۈرۈلدى، بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلدى، يېڭىلاش تەۋسىيە قىلىنىدۇ.</feature>
</features>
<features module="«چەمبەرلەپ ئىزدەش»">
<feature>يېتەكلەش بالدىقى كۆرسىتىشنى ياكى ئاساسىي ئېكران كۇنۇپكىسىنى ئۇزۇن بېسىپ، ئېكراندىكى مەزمۇننى چەمبەرگە ئېلىپ ئىزدەش ئېلىپ بېرىشقا بولىدۇ، ئىشلىتىش يولى: «تەڭشەك» > «سىستېما ۋە يېڭىلاش» > «سىستېمىدا يېتەكلەش ئۇسۇلى» > «ئىشارىلىك يېتەكلەش» > «باشقا تەڭشەكلەر» > دە يېتەكلەش بالدىقى كۆرسىتىش ئۈزچاتىنى ئېچىڭ.</feature>
</features>
<features module="«روڭياۋ خاتىرىسى»">
<feature>ئاۋازنى تېكىستكە ئايلاندۇرۇش ئىقتىدارى ئىسپانچە قوللايدىغان بولدى.
قولدا خاتىرە يېزىش ئىقتىدارىغا پوچېركىنى تەڭشەش ئىقتىدارى قوشۇلغان بولۇپ، قولدا يازغان مەزمۇننى تېخىمۇ كۆركەم قىلغىلى بولىدۇ.</feature>
</features>
<features module="«يۈزتۇرانە تەرجىمە قىلىش»">
<feature>يۈزتۇرانە تەرجىمە قىلىش ئىقتىدارىنى ئىشلىتىش تەسىراتى يۇقىرى كۆتۈرۈلدى.</feature>
</features>
<features module="«بىخەتەرلىك»">
<feature>ئاندرويدنىڭ 2024-يىل 9-ئايلىق بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلغان بولۇپ، سىستېما بىخەتەرلىكى كۈچەيتىلدى. روڭياۋ يۇمشاق دېتالىنىڭ بىخەتەرلىك يېڭىلاش مەزمۇنىغا ئالاقىدار ئۇچۇرلار ئۈچۈن روڭياۋ ئورگان تەرەپ تور بېكىتىنى زىيارەت قىلىڭ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="يېڭىلاشتا دىققەت قىلىدىغان ئىشلار:" type="end">
<feature>‏1. بۇ قېتىملىق يېڭىلاش ئىشلەتكۈچى مەلۇماتلىرىڭىزنى ئۆچۈرمەيدۇ، ئەمما يېڭىلاشتىن بۇرۇن يەنىلا مەلۇماتىڭىزنى زاپاسلىۋېلىشىڭىزنى تەۋسىيە قىلىمىز.
2. يېڭىلاش جەريانىدا ھەرقانداق مەسىلە كۆرۈلسە، روڭياۋ ماركا مۇلازىمەت قىزىق لىنىيەسىگە تېلېفون قىلىڭ ياكى روڭياۋ ماركىسى خېرىدارلار مۇلازىمەت مەركىزىدىن ياردەم سوراڭ.</feature>
</features>
</language>

<language name="uk-ua" code="1058">
<features module="" type="header">
<feature>Шановний користувачу! В цьому оновленні представлено функцію "Пошук обведенням", а також покращено взаємодію з додатком "Нотатки HONOR" і службою "Переклад тет-а-тет". Цей випуск також містить виправлення системи безпеки. Рекомендуємо встановити це оновлення.</feature>
</features>
<features module="Пошук обведенням">
<feature>Натисніть і утримуйте панель навігації або кнопку головного екрана, щоб обвести вміст на екрані для пошуку. Спробуйте, перейшовши в "Налаштування" > "Система й оновлення" > "Навігація системою" > "Жести" > "Налаштування" > "Показувати панель навігації".</feature>
</features>
<features module="Нотатки HONOR">
<feature>Функція "Перетворення мовлення на текст" тепер підтримує іспанську мову.
У рукописних нотатках тепер можна змінювати рукописний текст, щоб покращити його вигляд.</feature>
</features>
<features module="Переклад тет-а-тет">
<feature>Покращено взаємодію функції перекладу тет-а-тет з користувачем.</feature>
</features>
<features module="Безпека">
<feature>Виправлення для системи безпеки Android від вересня 2024 року впроваджено для посилення безпеки системи. Додаткову інформацію про оновлення для системи безпеки HONOR див. на нашому вебсайті https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Примітки." type="end">
<feature>1. Установлення цього оновлення не вплине на ваші особисті дані, але перед оновленням радимо створити їхню резервну копію.
2. Якщо під час оновлення виникнуть якісь проблеми, зателефонуйте на гарячу лінію служби підтримки HONOR або зверніться по допомогу в сервісний центр для клієнтів HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="ur-pk" code="1056">
<features module="" type="header">
<feature>محترم صارف، یہ اپ ڈیٹ تلاش کرنے کے لیے دائرہ زد کریں کو متعارف کرواتی ہے، اور HONOR نوٹس اور آمنے سامنے ترجمہ کے صارف کے تجربے کو بہتر بناتی ہے۔ یہ ریلیز سکیورٹی پیچ بھی شامل کرتی ہے۔ اپ ڈیٹ کرنے کی تجویز دی جاتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="لاش کرنے کے لیے دائرہ زد کریں">
<feature>تلاش کرنے کے لیے اپنی اسکرین پر مواد کو دائرہ زد کرنے کے لیے نیویگیشن بار یا ہوم بٹن کو چھوئیں اور ہولڈ کریں۔ ترتیبات > سسٹم اور اپ ڈیٹس > سسٹم نیویگیشن > اشارے > ترتیبات > نیویگیشن بار دکھائیں پر جا کر اسے آزمائیں۔</feature>
</features>
<features module="‏‏‏HONOR نوٹس">
<feature>اسپیچ ٹو ٹیکسٹ کی خصوصیت اب ہسپانوی میں بھی تعاون کرتی ہے۔
ہاتھ سے لکھے ہوئے نوٹ کو ہینڈ رائٹنگ ایڈجسٹمنٹ کے ساتھ اپ ڈیٹ کیا جاتا ہے، جس سے ہینڈ رائٹنگ کو خوبصورت بنایا جا سکتا ہے۔</feature>
</features>
<features module="آمنے سامنے ترجمہ">
<feature>آمنے سامنے ترجمہ کا صارف کا تجربہ بہتر بناتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="سیکورٹی">
<feature>‏‏Android سکیورٹی پیچ (ستمبر 2024) شامل کر دیا گیا ہے۔ HONOR سکیورٹی اپ ڈیٹس کے بارے میں مزید معلومات کے لیے، براہ کرم ہماری ویب سائٹ ملاحظہ کریں: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="نوٹس:" type="end">
<feature>‏1. اس اپ ڈیٹ کو انسٹال کرنے سے آپ کا ذاتی ڈیٹا نہیں متاثر ہو گا، لیکن پھر بھی اپ ڈیٹ کرنے سے پہلے سے اپنے ڈیٹا کا بیک اپ لینے کی تجویز دی جاتی ہے۔
‏2۔ اگر اپ ڈیٹ کے دوران آپ کو کسی مسئلے کا سامنا کرنا پڑتا ہے، تو تعاون کے لیے براہ کرم HONOR سروس ہاٹ لائن پر کال کریں یا HONOR کسٹمر سروس سینٹر پر جائیں۔</feature>
</features>
</language>

<language name="uz-uz" code="2115">
<features module="" type="header">
<feature>Hurmatli foydalanuvchi, ushbu yangilanishda Aylana chizib qidirish funksiyasi taqdim etildi hamda HONOR Qaydlar va Yuzma-yuz tarjima foydalanuvchi taassuroti yaxshilandi. Bu nashrga xavfsizlik tuzatmasi ham kiritildi. Uni yangilash tavsiya etiladi.</feature>
</features>
<features module="Qidiruv uchun aylana chizish">
<feature>Qidirish uchun ekraningizdagi kontentni aylana bilan belgilash uchun navigatsiya paneli yoki Bosh ekran tugmasini bosib turing. Uni Sozlamalar > Tizim va yangilash > Tizim navigatsiyasi > Imo-ishoralar > Sozlamalar > Navigatsiya panelini chiqarish ruknida sinang.</feature>
</features>
<features module="HONOR Qaydlar">
<feature>Nutqni matnga aylantirish funksiyasi endi ispan tilini dastaklaydi.
Qoʻlyozuvli qayd qoʻlyozuvni chiroyli qilish imkonini beradigan qoʻlyozuvni sozlash funksiyasi bilan yangilandi.</feature>
</features>
<features module="Yuzma-yuz tarjima">
<feature>Yuzma-yuz tarjima funksiyasining foydalanuvchi taassuroti yaxshilandi.</feature>
</features>
<features module="Xavfsizlik">
<feature>Tizim xavfsizligi uchun Android xavfsizlik tuzatmasi (2024-yil, sentabr) kiritildi. HONOR Xavfsizlik yangilanishlari haqida batafsil axborot olish uchun veb-saytimizga tashrif buyuring: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Eslatmalar:" type="end">
<feature>1. Bu yangilanishni oʻrnatish shaxsiy maʼlumotlaringizga taʼsir qilmaydi, lekin yangilashdan oldin maʼlumotlaringizni zaxiralash tavsiya etiladi.
2. Agar yangilash paytida muammolarga duch kelsangiz, yordam uchun HONOR xizmat markazi tezkor raqamiga murojaat qiling yoki HONOR mijozlarga xizmat markaziga tashrif buyuring.</feature>
</features>
</language>

<language name="vi-vn" code="1066">
<features module="" type="header">
<feature>Người dùng thân mến, bản cập nhật này giới thiệu tính năng Khoanh tròn để tìm kiếm, cải thiện trải nghiệm người dùng về HONOR Ghi chú và tính năng Dịch trực tiếp. Bản phát hành này cũng tích hợp một bản vá bảo mật. Bạn nên cập nhật.</feature>
</features>
<features module="Khoanh tròn để tìm kiếm">
<feature>Chạm và giữ thanh điều hướng hoặc nút Home để khoanh tròn nội dung trên màn hình để tìm kiếm. Hãy thử tính năng này bằng cách vào Cài đặt > Hệ thống và cập nhật > Điều hướng hệ thống > Cử chỉ > Cài đặt > Hiển thị thanh điều hướng.</feature>
</features>
<features module="HONOR Ghi chú">
<feature>Tính năng Xuất lời nói thành văn bản hiện hỗ trợ tiếng Tây Ban Nha.
Tính năng Ghi chú viết tay được cập nhật với chế độ điều chỉnh chữ viết tay, giúp làm đẹp chữ viết tay.</feature>
</features>
<features module="Dịch trực tiếp">
<feature>Cải thiện trải nghiệm người dùng về tính năng Dịch trực tiếp.</feature>
</features>
<features module="Bảo mật">
<feature>Bản cập nhật này tích hợp Bản vá bảo mật Android (tháng 9 năm 2024) để bảo mật hệ thống. Để biết thêm thông tin về các Bản cập nhật bảo mật của HONOR, vui lòng truy cập trang web của chúng tôi https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Ghi chú:" type="end">
<feature>1. Nếu bạn cài đặt bản cập nhật này, dữ liệu cá nhân của bạn sẽ không bị ảnh hưởng. Tuy nhiên, bạn vẫn nên sao lưu dữ liệu trước khi cập nhật.
2. Nếu bạn gặp bất kỳ sự cố nào trong quá trình cập nhật, vui lòng gọi điện đến đường dây nóng dịch vụ khách hàng của HONOR hoặc đến trung tâm dịch vụ khách hàng của HONOR để được hỗ trợ.</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-hk" code="3076">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的用戶，本次更新新增了圈定即搜功能，提升了榮耀記事和面對面翻譯使用體驗，並整合了安全性修補程式，建議您更新。</feature>
</features>
<features module="【圈定即搜】">
<feature>支援長按導覽提示條或主屏幕按鈕，即可圈定屏幕上的內容快速搜尋，體驗路徑：設定 > 系統和更新 > 系統導覽方式 > 手勢導覽 > 更多設定 > 開啟顯示提示條開關。</feature>
</features>
<features module="【榮耀記事】">
<feature>語音轉文字功能新增了支援西班牙文。
手寫記事功能新增了字跡調整，支援美化您的手寫內容。</feature>
</features>
<features module="【面對面翻譯】">
<feature>提升面對面翻譯使用體驗。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>整合 Android 2024 年 9 月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟件安全更新內容的資訊，請瀏覽榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的用戶數據，但仍建議您在更新前做好數據備份。
2. 更新過程中，如果遇到任何問題，請致電榮耀品牌服務熱線，或前往榮耀品牌客戶服務中心尋求支援。</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-tw" code="1028">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的使用者，本次更新新增圈定即搜功能，提升榮耀筆記和面對面翻譯使用體驗，並整合安全性修補程式，建議您進行更新。</feature>
</features>
<features module="【圈定即搜】">
<feature>支援長按導覽提示列或主畫面按鈕，即可圈定螢幕上的內容以進行快捷搜尋，體驗路徑：設定 > 系統和更新 > 系統導覽方式 > 手勢導覽 > 更多設定 > 開啟顯示提示列開關。</feature>
</features>
<features module="【榮耀筆記】">
<feature>語音轉文字功能新增支援西班牙文。
手寫筆記功能新增字跡調整，支援對您的手寫內容進行美化。</feature>
</features>
<features module="【面對面翻譯】">
<feature>提升面對面翻譯使用體驗。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>整合 Android 2024 年 9月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟體安全更新內容的資訊，請造訪榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的使用者資料，但仍建議您在更新前做好資料備份。
2. 更新過程中，若遇到任何問題，請撥打榮耀品牌服務專線或前往榮耀品牌客戶服務中心尋求支援。</feature>
</features>
</language>

</root>
