<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
<component name="TCPU" version="CMO内部使用，商用发布不用关注，设备不会显示"/>
<default-language name="en-us">1033</default-language>
<language name="zh-cn" code="2052">
<features module="" type="header">
<feature>亲爱的用户，本次更新新增远程守护功能，优化健康使用手机操作界面，优化部分场景的音乐外放效果，优化部分三方应用的扫码体验和后置拍摄效果，合入安全补丁，推荐您进行更新。</feature>
</features>
<features module="【扫码】">
<feature>优化部分三方应用的扫码体验。</feature>
</features>
<features module="【音频】">
<feature>优化部分场景的音乐外放效果。</feature>
</features>
<features module="【相机】">
<feature>优化部分三方应用的后置拍摄效果。</feature>
</features>
<features module="【健康使用手机】">
<feature>优化健康使用手机操作界面。
新增远程守护功能，通过下载荣耀家长助手App与本机绑定，可远程设置手机可用时长、查看使用情况，获取家人位置、提供反诈提醒等操作。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>合入安卓2022年10月安全补丁，增强系统安全性。有关荣耀软件安全更新内容的信息，请访问荣耀官方网站 https://www.hihonor.com/cn/support/bulletin/2022/10</feature>
</features>
<features module="更新注意事项：" type="end">
<feature>1. 本次更新不会删除您的用户数据，但仍建议您在更新前做好数据备份。
2. 更多精彩功能介绍，请访问“玩机技巧”应用。
3. 如果您在使用过程中遇到任何问题，请访问“我的荣耀”“荣耀俱乐部”应用或访问荣耀官方服务网站 https://www.hihonor.com/cn/contact-us 寻求支持。</feature>
</features>
</language>

<language name="en-us" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this recommended has added Remote Safeguard function, optimized Digital Balance interface, audio quality in speaker mode for some scenarios, code scanning in some third-party apps, and rear camera photography, and incorporated a security patch.</feature>
</features>
<features module="Code scanning">
<feature>It has improved the code scanning function in some third-party apps.</feature>
</features>
<features module="Audio">
<feature>It has optimized the audio quality in speaker mode for some scenarios.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>It has improved the rear camera photography.</feature>
</features>
<features module="Digital Balance">
<feature>It has optimized the Digital Balance interface.
It has added Remote Safeguard function. You can download the HONOR Parental Control app and link the device of your family member. Then you can remotely check your family, such as his or her screen time, device usage conditions, and location, and receive scam alert.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>It has incorporated Android Security Patch (Otc 2022) for system security. For more information about Honor Security updates, please visit our website: https://www.hihonor.com/global/support/bulletin/2022/10</feature>
</features>
<features module="Update Note:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not erase your personal data, but a backup beforehand is still recommended.
2. Go to Tips to check out more information on product features.
3.  If you encounter any problem during use, you can get our support by going to the My HONOR or HONOR Club, or visiting our official website at https://www.hihonor.com/cn/contact-us</feature>
</features>
</language>

<language name="bo-cn" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>བརྩེ་བའི་སྤྱོད་མཁན་ལགས། ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་རྒྱང་རིང་ལྟ་སྐྱོང་གི་རྩོལ་ནུས་གསར་དུ་བསྣན་ཡོད། ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་བདེ་བླག་ངང་བེད་སྤྱོད་པའི་བཀོལ་སྤྱོད་འཆར་ངོས་ལེགས་སྒྱུར་དང་། བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་རོལ་དབྱངས་ཕྱིར་གཏོང་བའི་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར། ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཁག་ཅིག་གི་རྟགས་རིས་བཤེར་བའི་ཉམས་ལེན་དང་རྒྱབ་བཀོད་པར་ལེན་པའི་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཤིང་། བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་བསྡེབས་ཡོད། ཁྱེད་ལ་གསར་སྒྱུར་བྱ་རྒྱུར་འོས་སྦྱོར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【རྟགས་རིས་བཤེར་བ།】">
<feature>ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཁག་ཅིག་གི་རྟགས་རིས་བཤེར་བའི་ཉམས་ལེན་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད་པ།</feature>
</features>
<features module="【སྒྲ་ཟློས།】">
<feature>བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་རོལ་དབྱངས་ཕྱིར་གཏོང་བའི་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【པར་ཆས།】">
<feature>ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཁག་ཅིག་གི་རྒྱབ་བཀོད་པར་ལེན་པའི་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད་པ།</feature>
</features>
<features module="【ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་བདེ་བླག་ངང་བེད་སྤྱོད།】">
<feature>ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་བདེ་བླག་ངང་བེད་སྤྱོད་པའི་བཀོལ་སྤྱོད་ཀྱི་འཆར་ངོས་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད།
རྒྱང་རིང་ལྟ་སྐྱོང་གི་རྩོལ་ནུས་གསར་དུ་བསྣན་ཡོད་ལ། རུང་ཡོའོ་ཁྱིམ་བདག་གི་ལས་རོགས་ App ཕབ་ལེན་བྱེད་པ་བརྒྱུད་ནས་འཕྲུལ་ཆས་འདི་དང་བསྡམས་ཚེ། རྒྱང་རིང་ནས་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་སྤྱོད་རུང་བའི་དུས་ཡུན་སྒྲིག་འགོད་དང་། བཀོལ་སྤྱོད་ཀྱི་གནས་ཚུལ་ལ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད་ཆོག་ལ། ཁྱིམ་མིའི་གནས་ཡུལ་ལེན་པ་དང་མགོ་སྐོར་འགོག་པའི་དྲན་སྐུལ་མཁོ་འདོན་སོགས་ཀྱི་བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་ཆོག</feature>
</features>
<features module="【བདེ་འཇགས།】">
<feature>ཨན་སྒྲོའི་ 2022 ལོའི་ཟླ་ 10 བའི་བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་བསྡེབས་ཏེ། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་ཇེ་བཟང་དུ་གཏོང་བ། རུང་ཡོའོ་མཉེན་ཆས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་གསར་སྒྱུར་ནང་དོན་སྐོར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ལ། རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་དྲ་ཚིགས་ https://www.hihonor.com/cn/support/bulletin/2022/10 ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།</feature>
</features>
<features module="གསར་སྒྱུར་ལ་དོ་སྣང་བྱ་དགོས་པའི་དོན་ཚན།" type="end">
<feature>1.ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྤྱོད་མཁན་གྱི་གཞི་གྲངས་གསུབ་མི་སྲིད་མོད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་གསར་སྒྱུར་མ་བྱས་གོང་གཞི་གྲངས་གྲབས་ཉར་ཡག་པོ་བྱས་ན་ལེགས།
2. ངོ་མཚར་བའི་རྩོལ་ནུས་དེ་ལས་མང་བའི་ངོ་སྤྲོད་ཁ་པར་རྩེ་བའི་ལག་རྩལ་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།
3. གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་བཀོལ་བའི་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད་གནད་དོན་གང་རུང་ལ་འཕྲད་ཚེ། ངའི་རུང་ཡོའོ་དང་རུང་ཡོའོ་སྤྲོ་སྐྱིད་ཁང་གི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་པའམ། ཡང་ན་རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་ཞབས་ཞུའི་དྲ་ཚིགས་ https://www.hihonor.com/cn/contact-us ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ཏེ་རྒྱབ་སྐྱོར་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་རོགས།</feature>
</features>
</language>

<language name="ug-cn" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>ھۆرمەتلىك ئىشلەتكۈچى، بۇ قېتىملىق يېڭىلاشتا يىراقتىن بېقىش ئىقتىدارى قوشۇلدى، ساغلام ئىشلىتىش مەشغۇلات ئارايۈزى ئەلالاشتۇرۇلدى، بەزى كۆرۈنۈشلەردىكى ئۈن قويۇش ئۈنۈمى ئەلالاشتۇرۇلدى، بەزى ئۈچىنچى تەرەپ ئەپىنى سايىلەش تەسىراتى ۋە ئارقا كامېرادا سۈرەتكە تارتىش ئۈنۈمى ئەلالاشتۇرۇلدى، بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلدى، يېڭىلىشىڭىزنى تەۋسىيە قىلىمىز.</feature>
</features>
<features module="[سايىلەش]">
<feature>بەزى ئۈچىنچى تەرەپ ئەپىنى سايىلەش تەسىراتى ئەلالاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="[ئاۋاز]">
<feature>بەزى كۆرۈنۈشلەردىكى ئۈن قويۇش ئۈنۈمى ئەلالاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="[كامېرا]">
<feature>بەزى ئۈچىنچى تەرەپ ئەپىنىڭ ئارقا كامېرادا سۈرەتكە تارتىش ئۈنۈمى ئەلالاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="[ساغلام ئىشلىتىش]">
<feature>ساغلام ئىشلىتىش مەشغۇلات ئارايۈزى ئەلالاشتۇرۇلدى.
يىراقتىن بېقىش ئىقتىدارى قوشۇلدى، روڭياۋ ئاتا-ئانىلار ياردەمچىسى ئەپىنى چۈشۈرۈپ بۇ ئۈسكۈنىگە باغلاش ئارقىلىق يانفون ئىشلىتىش ۋاقتىنى تەڭشەشكە بولىدۇ، ئىشلىتىش ئەھۋالىنى كۆرۈشكە بولىدۇ، ئۆيدىكىلەرنىڭ ئورنىغا ئېرىشىپ، ئالدامچىلىقنى ئەسكەرتىش قاتارلىق مەشغۇلاتلارنى تەمىنلەيدۇ.</feature>
</features>
<features module="[بىخەتەرلىك]">
<feature>ئاندرويدنىڭ 2022-يىلى 10-ئايلىق بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلۇپ سىستېما بىخەتەرلىكلىكى كۈچەيتىلدى. روڭياۋ يۇمشاق دېتالى بىخەتەر يېڭىلاش مەزمۇنىغا مۇناسىۋەتلىك ئۇچۇرلارنى روڭياۋ ئورگان تور بېكىتى https://www.hihonor.com/cn/support/bulletin/2022/10 دىن كۆرۈڭ.</feature>
</features>
<features module="يېڭىلاشتا دىققەت قىلىشقا تېگىشلىك ئىشلار:" type="end">
<feature>‏1. بۇ قېتىملىق يېڭىلاشتا ئىشلەتكۈچى مەلۇماتىڭىز ئۆچۈرۈلمەيدۇ، ئەمما يېڭىلاشتىن بۇرۇن مەلۇماتلارنى زاپاسلىشىڭىزنى تەۋسىيە قىلىمىز.
‏2. تېخىمۇ كۆپ سەرخىل ئىقتىدار تونۇشتۇرۇشلىرىنى «ئىشلىتىش كۆرسەتمىسى» ئەپىگە كىرىپ كۆرۈڭ.
‏3. ئىشلىتىش جەريانىدا ھەرقانداق مەسىلىگە ئۇچرىسىڭىز، «روڭياۋىم» «روڭياۋ كۇلۇبى» ئەپىگە كىرىڭ ياكى روڭياۋ ئورگان مۇلازىمەت تور بېكىتى https://www.hihonor.com/cn/contact-us غا كىرىپ ياردەم سوراڭ.</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-hk" code="3076">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的用戶，本次更新新增遠距守護功能、優化健康使用手機操作介面、優化部分場景的音樂外放效果、優化部分第三方應用程式的掃碼體驗和後置拍攝效果，並整合安全性修補程式，建議您更新。</feature>
</features>
<features module="【掃碼】">
<feature>優化部分第三方應用程式的掃碼體驗。</feature>
</features>
<features module="【音訊】">
<feature>優化部分場景的音樂外放效果。</feature>
</features>
<features module="【相機】">
<feature>優化部分第三方應用程式的後置拍攝效果。</feature>
</features>
<features module="【健康使用手機】">
<feature>優化健康使用手機操作介面。
新增遠距守護功能，透過下載榮耀家長控制應用程式與本機綁定，可以遠距設定手機可用時長、檢視使用情況，取得家人位置、提供反詐提醒等操作。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>整合 Android 2022年10月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟件安全更新內容的資訊，請瀏覽榮耀官方網站 https://www.hihonor.com/cn/support/bulletin/2022/10</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的用戶數據，但仍建議您在更新前做好數據備份。
2. 如需更多精彩功能介紹，請瀏覽「玩機技巧」應用程式。
3. 如果您在使用過程中遇到任何問題，請瀏覽「我的榮耀」及「榮耀俱樂部」應用程式，或瀏覽榮耀官方服務網站 https://www.hihonor.com/cn/contact-us 以尋求支援。</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-tw" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的使用者，本次更新新增了遠端守護功能，最佳化健康使用手機操作介面、在部分場景下的音樂外放效果，以及部分第三方應用程式的掃碼體驗和後置拍攝效果，並整合安全修補程式，建議您進行更新。</feature>
</features>
<features module="【掃碼】">
<feature>最佳化部分第三方應用程式的掃碼體驗。</feature>
</features>
<features module="【音訊】">
<feature>最佳化在部分場景下的音樂外放效果。</feature>
</features>
<features module="【相機】">
<feature>最佳化部分第三方應用程式的後置拍攝效果。</feature>
</features>
<features module="【健康使用手機】">
<feature>最佳化健康使用手機操作介面。
新增遠端守護功能，透過下載榮耀家長助手 App 並與本機綁定，可遠端設定手機可用時長、查看使用情況、取得家人位置、提供反詐騙提醒等操作。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>整合 Android 2022 年 10 月安全修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟體安全更新內容的資訊，請造訪榮耀官方網站 https://www.hihonor.com/cn/support/bulletin/2022/10</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的使用者資料，但仍建議您在更新前做好資料備份。
2. 更多精彩功能介紹，請查看「玩機技巧」應用程式。
3. 若您在使用過程中遇到任何問題，請查看「我的榮耀」、「榮耀俱樂部」應用程式，或造訪榮耀官方服務網站 https://www.hihonor.com/cn/contact-us 尋求支援。</feature>
</features>
</language>

</root>
