<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
<component name="TCPU" version="CMO内部使用，商用发布不用关注，设备不会显示"/>
<default-language name="en-us">1033</default-language>
<language name="zh-cn" code="2052">
<features module="" type="header">
<feature>亲爱的用户，本次更新外屏桌面应用新增支持QQ、钉钉、国铁吉讯，相机人像模式支持全新雅顾风格，灵动胶囊支持美团、美团外卖和百度骑行导航显示，优化部分场景通知栏和状态栏显示效果，提升系统稳定性，推荐您进行更新。</feature>
</features>
<features module="【应用】">
<feature>外屏桌面应用新增支持QQ、钉钉、国铁吉讯。</feature>
</features>
<features module="【相机】">
<feature>人像模式支持全新雅顾风格。</feature>
</features>
<features module="【灵动胶囊】">
<feature>支持美团、美团外卖和百度骑行导航显示（注：美团App需升级至12.21.405及以上版本、美团外卖App需升级至8.28.3及以上版本、百度地图App需升级至20.2.0.1390及以上版本）。</feature>
</features>
<features module="【通知栏】">
<feature>优化通知栏布局显示，界面呈现更加简洁美观。</feature>
</features>
<features module="【状态栏】">
<feature>优化部分场景外屏顶部状态栏显示效果。</feature>
</features>
<features module="【系统】">
<feature>提升系统稳定性，让您的手机运行更稳定。</feature>
</features>
<features module="更新注意事项：" type="end">
<feature>1. 本次更新不会删除您的用户数据，但仍建议您在更新前做好数据备份。
2. 更多精彩功能介绍，请访问“玩机技巧”应用。
3. 如果您在使用过程中遇到任何问题，请访问“我的荣耀”应用或访问荣耀官方服务网站 https://www.honor.com/cn/contact-us 寻求支持。</feature>
</features>
</language>

<language name="en-us" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this recommended update includes QQ, DingTalk, and China Railway Gecent on exterior screen. Harcourt style is included in Portrait mode. Meituan, Meituan Delivery and Baidu Map for cycling navigation can display on Magic Capsule. This release also optimizes the display effect of notification panel and status bar, and improves the system stability.</feature>
</features>
<features module="Application">
<feature>QQ, DingTalk, and China Railway Gecent can be used on exterior home screen.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>Harcourt style is included in Portrait mode.</feature>
</features>
<features module="Magic Capsule">
<feature>Meituan, Meituan Delivery and Baidu Map for cycling navigation can display on Magic Capsule (Note: Meituan needs to be upgraded to 12.21.405 or above, Meituan Delivery to 8.28.3 or above, Baidu Maps to 20.2.0.1390 or above).</feature>
</features>
<features module="Notification panel">
<feature>The layout of notification panel is optimized, making the interface more streamlined and visually appealing.</feature>
</features>
<features module="Status bar">
<feature>The display effect of the status bar at the top of exterior screen is optimized in some scenarios.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>This update improves the system stability to make your device run more stably.</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not erase your personal data, but a backup beforehand is still recommended.
2. Check out more information on product features in the Tips app.
3. If you encounter any problem during use, please get support by going to My HONOR or visiting our website: https://www.honor.com/cn/contact-us.</feature>
</features>
</language>

<language name="bo-cn" code="1105">
<features module="" type="header">
<feature>སྙིང་ཉེ་བའི་སྤྱོད་མཁན་ལགས། ཐེངས་འདིས་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཕྱི་ཡོལ་ཅོག་ངོས་ཉེར་སྤྱོད་དུ་ QQ དང་ཏེན་ཏེན། ཀའོ་ཐའེ་ཅི་ཞོན་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་པ་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད། པར་ཆས་ཀྱི་མིའི་གཟུགས་དཔེ་རྣམ་གྱིས་ཡ་ཀུའུ་ཉམས་འགྱུར་གསར་བར་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད། འགུལ་རྣམ་སྦྱིན་ཐུམ་གྱིས་མའེ་ཐོན་དང་མའེ་ཐོན་ཟས་སྐྱེལ། པའེ་ཏུའུ་བཞོན་རྒྱུའི་ཕྱོགས་སྟོན་མངོན་སྟོན་བྱེད་པར་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད། བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་བརྡ་ཐོ་ཚན་བྱང་དང་རྣམ་པའི་ཚན་བྱང་གི་མངོན་སྟོན་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད། ཁྱེད་ལ་གསར་སྒྱུར་བྱ་རྒྱུའི་འོས་སྦྱོར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【ཉེར་སྤྱོད།】">
<feature>ཕྱི་ཡོལ་ཅོག་ངོས་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་ QQ དང་ཏེན་ཏེན། རྒྱལ་ཁབ་ལྕགས་ལམ་ཅི་ཞིན་བཅས་གསར་སྣོན་བྱེད་པར་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【པར་ཆས།】">
<feature>མིའི་གཟུགས་རྣམ་པས་ཡ་ཀུའུ་ཉམས་འགྱུར་གསར་རྐྱང་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【འགུལ་རྣམ་སྦྱིན་ཐུམ།】">
<feature>མའེ་ཐོན་དང་མའེ་ཐོན་ཟས་སྐྱེལ། པའེ་ཏུའུ་བཞོན་རྒྱུའི་ཕྱོགས་སྟོན་མངོན་སྟོན་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད། (མཆན། མའེ་ཐོན་ App ནི་ 12.21.405 དང་དེའི་ཡན་གྱི་པར་གཞི་ལ་གསར་སྒྱུར་བྱེད་དགོས། མའེ་ཐོན་ཟས་སྐྱེལ་ App ནི་ 8.28.3 དང་དེའི་ཡན་གྱི་པར་གཞི་ལ་གསར་སྒྱུར་བྱེད་དགོས། པའེ་ཏུའུ་ས་ཁྲ་ App ནི་ 20.2.0.1390 དང་དེའི་ཡན་གྱི་པར་གཞི་ལ་གསར་སྒྱུར་བྱེད་དགོས།)</feature>
</features>
<features module="【བརྡ་ཐོའི་ཚན་བྱང་།】">
<feature>བརྡ་ཐོའི་ཚན་བྱང་གི་ལྟ་བཀོད་མངོན་སྟོན་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད། མཚམས་ངོས་དེ་བས་སྟབས་བདེ་དང་མཛེས་པ་མངོན།</feature>
</features>
<features module="【རྣམ་པའི་ཚན་བྱང་།】">
<feature>བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་ཕྱི་ཡོལ་རྩེ་ཁུལ་གྱི་རྣམ་པའི་ཚན་བྱང་གི་མངོན་སྟོན་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【རྒྱུད་ཁོངས】">
<feature>རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་སྟེ། ཁྱེད་ཀྱི་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གྱི་འཁོར་སྐྱོད་སྔར་ལས་བརྟན་འཇགས་སུ་གཏོང་དགོས།</feature>
</features>
<features module="གསར་སྒྱུར་གྱི་ཉམས་འཇོག་དོན་ཚན།" type="end">
<feature>1.ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྤྱོད་མཁན་གཞི་གྲངས་སུབ་པ་མི་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་གསར་སྒྱུར་བྱེད་སྔོན་གཞི་གྲངས་གྲབས་ཉར་ལེགས་པོ་བྱས་ན་ལེགས།
2. ངོ་མཚར་བའི་རྩོལ་ནུས་དེ་ལས་མང་བའི་ངོ་སྤྲོད་ནི་ཁ་པར་རྩེ་བའི་ལག་རྩལ་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།
3. གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་བཀོལ་བའི་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད་གནད་དོན་གང་རུང་ལ་འཕྲད་ཚེ། ངའི་རུང་ཡོའོ་ཡི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་པའམ། ཡང་ན་རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་ཞབས་ཞུའི་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/contact-us ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ཏེ་རྒྱབ་སྐྱོར་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་རོགས།</feature>
</features>
</language>

<language name="ug-cn" code="1152">
<features module="" type="header">
<feature>‏ھۆرمەتلىك ئىشلەتكۈچى، بۇ قېتىملىق يېڭىلاشتا سىرتقى ئېكران ئۈستەليۈزى ئەپى QQ، دىڭدىڭ ۋە گوتيې جىشۈننى قوللايدىغان بولدى، كامېرانىڭ پورترېت ھالىتى ئەڭ يېڭى خاركورت ئۇسلۇبىنى قوللايدىغان بولدى، چاققان لەيلىگۈچ مېيتۈەن، مىيتۈەن تاماق بۇيرۇتمىسى ۋە بەيدۇ ۋېلىسىپىت مىنگەندە يول باشلاشنى قوللايدىغان بولدى، بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى ئۇقتۇرۇش بالدىقى ۋە ھالەت بالدىقىنىڭ كۆرسىتىش ئۈنۈمى ئەلالاشتۇرۇلۇپ، سىستېمىنىڭ مۇقىملىقى ئۆستۈرۈلدى، يېڭىلاش تەۋسىيە قىلىنىدۇ.</feature>
</features>
<features module="‏«ئەپ»">
<feature>‏سىرتقى ئېكران ئۈستەليۈزى ئەپى QQ، دىڭدىڭ ۋە گوتيې جىشۈننى قوللايدىغان بولدى.</feature>
</features>
<features module="‏«كامېرا»">
<feature>‏پورترېت ھالىتى ئەڭ يېڭى خاركورت ئۇسلۇبىنى قوللايدىغان بولدى.</feature>
</features>
<features module="‏«چاققان لەيلىگۈچ»">
<feature>‏مېيتۈەن، مېيتۈەن تاماق بۇيرۇتمىسى ۋە بەيدۇ ۋېلىسىپىت مىنگەندە يول باشلاشنى قوللايدىغان بولدى (دىققەت: مېيتۈەن ئەپىنىڭ نەشرىنى 12.21.405 ۋە ئۇنىڭدىن يۇقىرىغا ئۆستۈرۈش كېرەك، مىيتۈەن تاماق بۇيرۇتمىسى ئەپىنىڭ نەشرىنى 8.28.3 ۋە ئۇنىڭدىن يۇقىرىغا ئۆستۈرۈش كېرەك، بەيدۇ خەرىتىسى ئەپىنىڭ نەشرىنى 20.2.0.1390 ۋە ئۇنىڭدىن يۇقىرىغا ئۆستۈرۈش كېرەك).</feature>
</features>
<features module="‏«ئۇقتۇرۇش بالدىقى»">
<feature>‏ئۇقتۇرۇش بالدىقىنىڭ ئورۇنلاشتۇرۇلۇشى ئەلالاشتۇرۇلدى، ئارايۈز تېخىمۇ رەتلىك ۋە چىرايلىق كۆرۈنىدىغان بولدى.</feature>
</features>
<features module="‏«ھالەت بالدىقى»">
<feature>‏بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردە سىرتقى ئېكراننىڭ چوققىسىدىكى ھالەت بالدىقىنىڭ كۆرسىتىش ئۈنۈمى ئەلالاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="‏«سىستېما»">
<feature>‏سىستېمىنىڭ مۇقىملىقى ئۆستۈرۈلۈپ، يانفونىڭىزنىڭ ئىجرا قىلىنىشى تېخىمۇ مۇقىملاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="‏يېڭىلاشتا دىققەت قىلىدىغان ئىشلار:" type="end">
<feature>‏1. بۇ قېتىملىق يېڭىلاش ئىشلەتكۈچى مەلۇماتلىرىڭىزنى ئۆچۈرمەيدۇ، ئەمما يېڭىلاشتىن بۇرۇن يەنىلا مەلۇماتىڭىزنى زاپاسلىۋېلىشىڭىزنى تەۋسىيە قىلىمىز.
2. كۆپرەك قالتىس ئىقتىدارلار بىلەن تونۇشۇش ئۈچۈن «ئىشلىتىش كۆرسەتمىسى» ئەپىنى زىيارەت قىلىڭ.
3. ئىشلىتىش جەريانىدا مەسىلىگە يولۇقسىڭىز، «روڭياۋىم» ئەپىنى زىيارەت قىلىڭ ياكى روڭياۋ ئورگان تەرەپ مۇلازىمەت تور بېكىتى https://www.honor.com/cn/contact-us نى زىيارەت قىلىپ ياردەم سوراڭ.</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-hk" code="3076">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的用戶，本次更新外屏幕主屏幕應用程式新增支援 QQ、釘釘和國鐵吉訊，相機人像模式支援全新 Harcourt 風格，靈動膠囊支援美團、美團外賣和百度騎行導航顯示，優化部分場景通知欄和狀態欄顯示效果，提升系統穩定性，建議您更新。</feature>
</features>
<features module="【應用程式】">
<feature>外屏幕主屏幕應用程式新增支援 QQ、釘釘和國鐵吉訊。</feature>
</features>
<features module="【相機】">
<feature>人像模式支援全新雅顧風格。</feature>
</features>
<features module="【靈動膠囊】">
<feature>支援美團、美團外賣和百度騎行導航顯示（注意：美團 App 需升級至 12.21.405 及以上版本、美團外賣 App 需升級至 8.28.3 及以上版本、百度地圖 App 需升級至 20.2.0.1390 及以上版本）。</feature>
</features>
<features module="【通知欄】">
<feature>優化了通知欄佈局顯示，介面呈現更加簡潔美觀。</feature>
</features>
<features module="【狀態欄】">
<feature>優化了部分場景外屏幕頂部狀態欄顯示效果。</feature>
</features>
<features module="【系統】">
<feature>提升系統穩定性，讓您的手機運行更穩定。</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的用戶數據，但仍建議您在更新前做好數據備份。
2. 如需了解更多精彩功能的介紹，請瀏覽「玩機技巧」應用程式。
3. 如果您在使用過程中遇到任何問題，請瀏覽「我的榮耀」應用程式，或瀏覽榮耀官方服務網站 https://www.honor.com/cn/contact-us 尋求支援。</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-tw" code="1028">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的使用者，本次更新外螢幕桌面應用程式新增支援 QQ、釘釘、國鐵吉訊，相機人像模式支援全新雅顧風格，靈動膠囊支援美團、美團外賣和百度騎行導航顯示，最佳化在部分場景下的通知列和狀態列顯示效果，提升系統穩定性，建議您進行更新。</feature>
</features>
<features module="【應用程式】">
<feature>外螢幕桌面應用程式新增支援 QQ、釘釘、國鐵吉訊。</feature>
</features>
<features module="【相機】">
<feature>人像模式支援全新雅顧風格。</feature>
</features>
<features module="【靈動膠囊】">
<feature>支援美團、美團外賣和百度騎行導航顯示（註：美團 App 需要升級至 12.21.405 及以上版本、美團外賣 App 需要升級至 8.28.3 及以上版本、百度地圖 App 需要升級至 20.2.0.1390 及以上版本）。</feature>
</features>
<features module="【通知列】">
<feature>最佳化通知列版面配置顯示，介面呈現更加簡潔美觀。</feature>
</features>
<features module="【狀態列】">
<feature>最佳化在部分場景下的外螢幕頂部狀態列顯示效果。</feature>
</features>
<features module="【系統】">
<feature>提升系統穩定性，讓您的手機執行更穩定。</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的使用者資料，但仍建議您在更新前做好資料備份。
2. 如需更多精彩功能介紹，請存取「玩機技巧」應用程式。
3. 若您在使用過程中遇到任何問題，請存取「我的榮耀」應用程式，或造訪榮耀官方服務網站 https://www.honor.com/cn/contact-us 尋求支援。</feature>
</features>
</language>

</root>
