<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
<component name="TCPU" version="CMO内部使用，商用发布不用关注，设备不会显示"/>
<default-language name="en-us">1033</default-language>
<language name="zh-cn" code="2052">
<features module="" type="header">
<feature>亲爱的用户，本次更新新增图片景深编辑功能, 优化相机拍摄效果、系统与部分第三方应用兼容性，提升性能体验以及系统稳定性，合入安全补丁，推荐您进行更新。</feature>
</features>
<features module="【图库】">
<feature>新增图片景深编辑功能，在人像后置/大光圈模式拍照后使用，灵活控制景深变化，带来不同的氛围质感。体验路径：“图片”>“上方 f 图标”>“虚化调节”。</feature>
</features>
<features module="【相机】">
<feature>优化部分场景相机拍摄效果。</feature>
</features>
<features module="【应用】">
<feature>优化系统与部分第三方应用兼容性。</feature>
</features>
<features module="【性能】">
<feature>提升部分场景下性能体验及动效流畅度。</feature>
</features>
<features module="【系统】">
<feature>提升系统稳定性，让您的手机运行更稳定。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>合入安卓2024年8月安全补丁，增强系统安全性。有关荣耀软件安全更新内容的信息，请访问荣耀官方网站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="更新注意事项：" type="end">
<feature>1. 本次更新不会删除您的用户数据，但仍建议您在更新前做好数据备份。
2. 更新过程中，如果遇到任何问题，请拨打荣耀品牌服务热线或至荣耀品牌客户服务中心寻求支持。</feature>
</features>
</language>

<language name="en-us" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this recommended update adds Depth effect adjustment function, optimizes the shooting effect, improves the system compatibility with some third-party apps, enhances system performance and stability, and incorporates a security patch.</feature>
</features>
<features module="Gallery">
<feature>This update adds Depth effect adjustment function, which can be used for photos taken in Portrait mode with rear camera or in Aperture mode. The depth effect can be flexibly adjusted to bring different visual experience. You can experience it by going to: Select an image > f icon at the top of the screen > Adjust Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>This update optimizes the shooting effect in some scenarios.</feature>
</features>
<features module="Application">
<feature>This update improves the system compatibility with some third-party apps.</feature>
</features>
<features module="Performance">
<feature>The system performance and the smoothness of motion effect are enhanced in some scenarios.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>This update improves the system stability to make your device run more stably.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>Android security patch (Aug 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not erase your personal data, but a backup beforehand is still recommended.
2. If you encounter any problems during the update, please call the HONOR service hotline or go to the HONOR customer service center for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="am-ET" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>ውድ ተጠቃሚ፣ ይህ የሚመከር ዝማኔ የጥልቀት ተጽእኖ ማስተካከያ ተግባርን ያክላል፣ የማንሳት ተጽእኖን ያተባል፣ ስርዓቱን ከአንዳንድ የሦስተኛ-ወገን መተግበሪያዎች ጋር ያለውን ተጣጣሚነት ያሻሽላል፣ የስርዓት አፈጻጸምን እና መረጋጋትን ያሻሽላል እና የደህንነት መጠገኛን ያካትታል።</feature>
</features>
<features module="የሥነ ጥበብ ማዕከል">
<feature>ይህ ዝማኔ የጥልቀት ተጽእኖ ማስተካከያ ተግባርን ያክላል፣ ይህም በፖርትሬት ሁነታ በኋላ ካሜራ ወይም በየብርሀን ማስገቢያ ሁነታ ለሚነሱ ፎቶዎች ጥቅም ላይ መዋል ይችላል። የተለያዩ የእይታ ተሞክሮዎችን ለማምጣት የጥልቀት ተጽእኖ በተለዋዋጭ ሊስተካከል ይችላል። ወደሚከተለው በመሄድ ሊሞክሩት ይችላሉ፦ ምስልን > በማያው ከላይ ላይ የf አዶን ይምረጡ > ቦኬህን ያስተካክሉ።</feature>
</features>
<features module="ካሜራ">
<feature>ይህ ዝማኔ በአንዳንድ ሁኔታዎች የማንሳት ውጤቱን ያመቻቻል።</feature>
</features>
<features module="መተግበሪያ">
<feature>ይህ ዝማኔ የስርዓቱን ከአንዳንድ የሦስተኛ-ወገን መተግበሪያዎች ጋር ያለውን ተጣጣሚነት ያስተካክላል።</feature>
</features>
<features module="አፈጻጸም">
<feature>በአንዳንድ ሁኔታዎች የስርዓቱ አፈጻጸም እና የእንቅስቃሴው ቅልጥፍና ተጽእኖ ተሻሽሏል።</feature>
</features>
<features module="ስርዓት">
<feature>ይህ ዝማኔ መሳሪያዎ ይበልጥ በተረጋጋ ሁኔታ እንዲያስኬድ ለማድረግ የስርዓት መረጋጋትን ያሻሽላል።</feature>
</features>
<features module="ደህንነት">
<feature>ለስርዓት ደህንነት የአንድሮይድ የደህንነት መጠገኛን (ኦገ 2024) ተካቷል። ስለ HONOR ደህንነት ዝማኔዎች ተጨማሪ መረጃ ለማግኘት እባክዎን የእኛን ድር ጣቢያ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8 ይጎብኙ</feature>
</features>
<features module="ማስታወሻዎች፦" type="end">
<feature>1. ይህን ማሻሻያ መጫን የእርስዎን የግል መረጃዎን አያስቀርም፣ ነገር ግን አስቀድሞ መጠባበቂያ ማስቀመጥ አሁንም ይመከራል።
2. በማሻሻያው ወቅት ማንኛውም አይነት ችግር ካጋጠመዎት እባክዎን ወደ HONOR አገልግሎት የቀጥታ መስመር ይደውሉ ወይም ድጋፍ ለማግኘት ወደ HONOR የደንበኞች የአገልግሎት ማዕከል ይሂዱ።</feature>
</features>
</language>

<language name="ar-eg" code="3073">
<features module="" type="header">
<feature>عزيزنا المستخدم، يُضيف هذا التحديث المُوصى به وظيفة ضبط تأثير العمق، ويحسّن تأثير التصوير، ويحسّن توافق النظام مع بعض تطبيقات طرف ثالث، ويحسّن أداء النظام واستقراره، ويضمّن تصحيح أمان.</feature>
</features>
<features module="المعرض">
<feature>يضيف هذا التحديث وظيفة ضبط تأثير العمق، التي يمكن استخدامها للصور الملتقطة في الوضع الرأسي مع الكاميرا الخلفية أو في وضع فتحة العدسة. يمكن ضبط تأثير العمق بطريقة مرنة لتقديم تجربة بصرية مختلفة. يمكنك تجربته بالانتقال إلى: حدد صورة > أيقونة f في الجزء العلوي من الشاشة > ضبط البوكيه.</feature>
</features>
<features module="الكاميرا">
<feature>يحسّن هذا التحديث تأثير التصوير في بعض السيناريوهات.</feature>
</features>
<features module="التطبيق">
<feature>يحسّن هذا التحديث توافق النظام مع بعض تطبيقات طرف ثالث.</feature>
</features>
<features module="الأداء">
<feature>تم تحسين أداء النظام وسلاسة تأثير الحركة في بعض السيناريوهات.</feature>
</features>
<features module="النظام">
<feature>يحسّن هذا التحديث استقرار النظام لجعل جهازك يعمل بشكل أكثر استقرارًا.</feature>
</features>
<features module="الأمان">
<feature>تم تضمين تصحيح أمان أندرويد (أغسطس 2024) لأمان النظام. لمزيد من المعلومات حول تحديثات الأمان في HONOR، يرجى زيارة موقعنا على الويب https://www.honor.com/ae-ar/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="الملاحظات:" type="end">
<feature>1. لن يؤدي تثبيت هذا التحديث إلى مسح بياناتك الشخصية، ولكن من المستحسن إجراء عملية نسخ احتياطي مسبقًا.
2. إذا واجهت أي مشاكل أثناء التحديث، فيُرجى الاتصال بالخط الساخن لخدمة HONOR أو انتقل إلى مركز خدمة عملاء HONOR للحصول على الدعم.‬</feature>
</features>
</language>

<language name="as-IN" code="3073">
<features module="" type="header">
<feature>মৰমৰ ব্যৱহাৰকাৰী, এই অনুমোদিত আপডেটটোৱে ডেপ্থ প্ৰভাৱ মিলোৱা ফাংচন যোগ কৰে, শ্বুটিঙৰ প্ৰভাৱ অনুকূলন কৰে, কিছুমান তৃতীয়-পক্ষৰ এপ্প্‌ৰ সৈতে ছিষ্টেমৰ সুসঙ্গতা উন্নত কৰে, ছিষ্টেমৰ কাৰ্যদক্ষতা আৰু স্থিৰতা বঢ়ায় আৰু এটা নিৰাপত্তাৰ পেচ অন্তৰ্ভুক্ত কৰে।</feature>
</features>
<features module="গেলাৰী">
<feature>এই আপডেটটোৱে ডেপ্থ প্ৰভাৱ মিলোৱা ফাংচন যোগ কৰে, যিটো পিছফালৰ কেমেৰাৰ সৈতে প'ৰ্ট্ৰেইটত মোডত বা মুখ মোডত লোৱা ফটোসমূহৰ বাবে ব্যৱহাৰ কৰিব পাৰি। ভিন্ন দৃশ্যমান অভিজ্ঞতা লৈ আহিবলৈ ডেপ্থ প্ৰভাৱ ইচ্ছা অনুসৰি মিলাব পাৰি। আপুনি ইয়ালৈ গৈ ইয়াৰ অভিজ্ঞতা ল'ব পাৰে: এখন প্ৰতিচ্ছবি বাছনি কৰক > স্ক্ৰীণৰ ওপৰত f চিহ্ন > বোকে মিলাওক।</feature>
</features>
<features module="কেমেৰা">
<feature>এই আপডেটটোৱে কিছুমান পৰিস্থিতিত শ্বুটিঙৰ প্ৰভাৱ অনুকূলন কৰে।</feature>
</features>
<features module="এপ্লিকেশ্বন">
<feature>এই আপডেটটোৱে কিছুমান তৃতীয়-পক্ষৰ এপ্প্‌ৰ সৈতে ছিষ্টেমৰ সুসঙ্গতা উন্নত কৰে।</feature>
</features>
<features module="কাৰ্যদক্ষতা">
<feature>কিছুমান পৰিস্থিতিত ছিষ্টেমৰ কাৰ্যদক্ষতা আৰু গতিৰ প্ৰভাৱৰ মসৃণতা উন্নত কৰা হয়।</feature>
</features>
<features module="ছিষ্টেম">
<feature>এই আপডেটটোৱে আপোনাৰ ডিভাইচ অধিক স্থিৰকৈ চলিব পৰা কৰিবলৈ ছিষ্টেমৰ স্থিৰতা উন্নত কৰে।</feature>
</features>
<features module="নিৰাপত্তা">
<feature>ছিষ্টেমৰ নিৰাপত্তাৰ বাবে Android নিৰাপত্তাৰ পেচ (আগষ্ট 2024) অন্তৰ্ভুক্ত কৰা হৈছে। HONOR নিৰাপত্তা আপডেটৰ বিষয়ে অধিক তথ্যৰ বাবে, অনুগ্ৰহ কৰি আমাৰ ৱেবছাইট দৰ্শন কৰক: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="মনত ৰাখিব:" type="end">
<feature>1. এই আপডেটটো ইনষ্টল কৰিলে আপোনাৰ ব্যক্তিগত ডাটা মোহৰা নহ'ব, কিন্তু তথাপিও তাৰ আগতে বেকআপ ল'বলৈ অনুমোদন জনোৱা হয়।
2. আপডেটৰ সময়ত আপুনি যদি কোনো সমস্যাৰ সন্মুখীন হয়, তেন্তে সমৰ্থনৰ বাবে অনুগ্ৰহ কৰি HONOR সেৱা হটলাইনত ফোন কৰিব বা HONOR গ্ৰাহক সেৱা কেন্দ্ৰলৈ যাব।</feature>
</features>
</language>

<language name="az-az" code="1068">
<features module="" type="header">
<feature>Hörmətli istifadəçi, tövsiyə olunan bu yeniləmə Dərinlik effektinin tənzimlənməsi funksiyasını əlavə edir, çəkiliş effektini optimallaşdırır, bəzi üçüncü tərəf proqramları ilə sistem uyğunluğunu yaxşılaşdırır, sistem performansı və sabitliyini artırır, habelə təhlükəsizlik paketi daxil edir.</feature>
</features>
<features module="Qalereya">
<feature>Bu yeniləmə arxa kamera ilə Portret rejimində və ya Apertura rejimində çəkilmiş fotolar üçün istifadə edilə bilən Dərinlik effektinin tənzimlənməsi funksiyasını əlavə edir. Dərinlik effekti fərqli vizual təcrübə təmin etmək üçün çevik şəkildə tənzimlənə bilər. Bunu aşağıdakı bölmələrə keçərək yoxlaya bilərsiniz: Şəkil > ekranın yuxarısında f nişanı > İşıq effektini tənzimləyin seçin.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Bu yeniləmə bəzi hallarda çəkiliş effektini optimallaşdırır.</feature>
</features>
<features module="Proqram">
<feature>Bu yeniləmə bəzi üçüncü tərəf proqramları ilə sistem uyğunluğunu təkmilləşdirir.</feature>
</features>
<features module="Performans">
<feature>Bəzi hallarda sistem performansı və hərəkət effektinin fasiləsizliyi təkmilləşdirilir.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Bu yeniləmə cihazınızın daha stabil işləməsi üçün sistem stabilliyini təkmilləşdirir.</feature>
</features>
<features module="Təhlükəsizlik">
<feature>Sistem təhlükəsizliyi üçün Android təhlükəsizlik paketi (Aprel 2024-cü il) daxil edilib. HONOR Təhlükəsizlik yeniləmələri haqqında ətraflı məlumat üçün veb-saytımıza daxil olun: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Qeydlər:" type="end">
<feature>1. Bu yeniləmənin quraşdırılması ilə şəxsi məlumatlarınız silinməyəcək, lakin yenə də qabaqcadan ehtiyat nüsxənin çıxarılması tövsiyə edilir.
2. Bu yeniləmə zamanı hər hansı problemlərlə qarşılaşsanız, dəstək üçün HONOR xidmətinin qaynar xəttinə zəng edin, yaxud HONOR müştəri xidməti mərkəzinə gedin.</feature>
</features>
</language>

<language name="jv-id" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Katur pangguna, panganyaran sing disaranake iki nambahake fungsi pangaturan efek Jerone, ngoptimalake efek ngrekam, ngapikake kompatibilitas sistem karo sawetara apl pihak katelu, ningkatake kinerja lan stabilitas sistem, lan nggabungake patch keamanan.</feature>
</features>
<features module="Galeri">
<feature>Panganyaran iki nambahake fungsi pangaturan efek Jerone, sing bisa digunakake kanggo foto sing dijupuk ing mode Potret nganggo kamera mburi utawa ing mode Bukakan. Efek jerone bisa diatur kanthi fleksibel kanggo menehi pangalaman visual sing beda. Sampeyan bisa nggunakake iki kanthi mbukak: Pilih gambar > Ikon f ing ndhuwur layar > Atur Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Panganyaran iki ngoptimalake efek ngrekam ing sawetara skenario.</feature>
</features>
<features module="Aplikasi">
<feature>Panganyaran iki ngapikake kompatibilitas sistem karo sawetara apl pihak katelu.</feature>
</features>
<features module="Kinerja">
<feature>Kinerja sistem lan lancare efek obahan ditingkatake ing sawetara skenario.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Panganyaran iki ngapikake stabilitas sistem supaya piranti sampeyan mlaku kanthi luwih stabil.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Patch keamanan Android (Agustus 2024) wis digabungake kanggo keamanan sistem. Informasi sing luwih jangkep babagan panganyaran Keamanan HONOR bisa dideleng ing situs web kita https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Cathetan:" type="end">
<feature>1. Nginstal panganyaran iki ora bakal mbusak data pribadi sampeyan, nanging nggawe serep dhisik tetep disaranake.
2. Yen ana masalah sajrone proses panganyaran, telpona hotline layanan HONOR utawa bukak pusat layanan pelanggan HONOR kanggo njaluk dhukungan.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-rs" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovim preporučenim ažuriranjem uvodi se funkcija za podešavanje Efekta dubine, optimizuje se učinak snimanja, unapređuje se kompatibilnost sistema sa pojedinim aplikacijama treće strane i unapređuju se bezbednost i performanse sistema. Takođe, ono sadrži i bezbednosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Galerija">
<feature>Ovim ažuriranjem uvodi se funkcija za podešavanje Efekta dubine koja se može koristiti za fotografije snimljene u režimu Portret sa zadnjom kamerom ili u režimu Otvor blende. Efekat dubine može se proizvoljno podešavati radi dobijanja različitih vizuelnih poboljšanja. Možete je isprobati na sledeći način: izaberite sliku > ikona „f” na vrhu ekrana > Prilagodi zamućenje pozadine.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Ovim ažuriranjem je optimizovan učinak snimanja u nekim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Aplikacije">
<feature>Ovim ažuriranjem poboljšava se kompatibilnost sistema sa nekim aplikacijama treće strane.</feature>
</features>
<features module="Performanse">
<feature>U pojedinim situacijama unapređeni su performansa sistema i glatkoća prikaza efekta kretanja.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Ovim ažuriranjem poboljšana je stabilnost sistema, zbog čega vaš uređaj radi stabilnije.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (avg 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranjem ovog ažuriranja neće biti obrisani vaši lični podaci, ali se preporučuje da prethodno napravite rezervnu kopiju.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju korisničke službe kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-ba" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovim preporučenim ažuriranjem uvodi se funkcija za podešavanje Efekta dubine, optimizuje se učinak snimanja, unapređuje se kompatibilnost sistema sa pojedinim aplikacijama treće strane i unapređuju se bezbednost i performanse sistema. Takođe, ono sadrži i bezbednosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Galerija">
<feature>Ovim ažuriranjem uvodi se funkcija za podešavanje Efekta dubine koja se može koristiti za fotografije snimljene u režimu Portret sa zadnjom kamerom ili u režimu Otvor blende. Efekat dubine može se proizvoljno podešavati radi dobijanja različitih vizuelnih poboljšanja. Možete je isprobati na sledeći način: izaberite sliku > ikona „f” na vrhu ekrana > Prilagodi zamućenje pozadine.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Ovim ažuriranjem je optimizovan učinak snimanja u nekim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Aplikacije">
<feature>Ovim ažuriranjem poboljšava se kompatibilnost sistema sa nekim aplikacijama treće strane.</feature>
</features>
<features module="Performanse">
<feature>U pojedinim situacijama unapređeni su performansa sistema i glatkoća prikaza efekta kretanja.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Ovim ažuriranjem poboljšana je stabilnost sistema, zbog čega vaš uređaj radi stabilnije.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (avg 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranjem ovog ažuriranja neće biti obrisani vaši lični podaci, ali se preporučuje da prethodno napravite rezervnu kopiju.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju korisničke službe kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-me" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovim preporučenim ažuriranjem uvodi se funkcija za podešavanje Efekta dubine, optimizuje se učinak snimanja, unapređuje se kompatibilnost sistema sa pojedinim aplikacijama treće strane i unapređuju se bezbednost i performanse sistema. Takođe, ono sadrži i bezbednosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Galerija">
<feature>Ovim ažuriranjem uvodi se funkcija za podešavanje Efekta dubine koja se može koristiti za fotografije snimljene u režimu Portret sa zadnjom kamerom ili u režimu Otvor blende. Efekat dubine može se proizvoljno podešavati radi dobijanja različitih vizuelnih poboljšanja. Možete je isprobati na sledeći način: izaberite sliku > ikona „f” na vrhu ekrana > Prilagodi zamućenje pozadine.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Ovim ažuriranjem je optimizovan učinak snimanja u nekim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Aplikacije">
<feature>Ovim ažuriranjem poboljšava se kompatibilnost sistema sa nekim aplikacijama treće strane.</feature>
</features>
<features module="Performanse">
<feature>U pojedinim situacijama unapređeni su performansa sistema i glatkoća prikaza efekta kretanja.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Ovim ažuriranjem poboljšana je stabilnost sistema, zbog čega vaš uređaj radi stabilnije.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (avg 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranjem ovog ažuriranja neće biti obrisani vaši lični podaci, ali se preporučuje da prethodno napravite rezervnu kopiju.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju korisničke službe kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="be-by" code="1059">
<features module="" type="header">
<feature>Паважаны карыстальнік, гэта рэкамендаванае абнаўленне дадае функцыю рэгуліроўкі эфекту глыбіні, аптымізуе эфект здымкі, паляпшае сумяшчальнасць сістэмы з некаторымі праграмамі трэціх бакоў, павышае прадукцыйнасць і ўстойлівасць сістэмы і ўключае выпраўленне сістэмы бяспекі.</feature>
</features>
<features module="Галерэя">
<feature>Гэта абнаўленне дадае функцыю рэгуліроўкі эфекту глыбіні, які выкарыстоўваецца для фота, зробленых у рэжыме «Партрэт» задняй камерай або ў рэжыме «Апертура». Эфект глыбіні можна рэгуляваць для атрымання розных візуальных вынікаў. Каб паспрабаваць яго, прайдзіце ў меню «Выбраць выяву > значок „f“ уверсе экрана > Рэгуляваць бакэ».</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>Гэта абнаўленне аптымізуе эфекты здымкі ў некаторых сцэнарыях.</feature>
</features>
<features module="Праграма">
<feature>Гэта абнаўленне паляпшае сумяшчальнасць сістэмы з некаторымі праграмамі трэціх бакоў.</feature>
</features>
<features module="Прадукцыйнасць">
<feature>У некаторых сцэнарыях палепшана прадукцыйнасць сістэмы і плаўнасць эфектаў руху.</feature>
</features>
<features module="Сістэма">
<feature>Гэта абнаўленне павышае ўстойлівасць сістэмы, што робіць працу вашай прылады больш стабільнай.</feature>
</features>
<features module="Бяспека">
<feature>Для павышэння бяспекі сістэмы ўключана выпраўленне функцый бяспекі Android (жнівень 2024 г.). Больш інфармацыі аб абнаўленні сістэмы бяспекі HONOR можна знайсці на нашым афіцыйным вэб-сайце: https://www.honor.com/by/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Заўвагі." type="end">
<feature>1. Устаноўка гэтага абнаўлення не сатрэ вашы асабістыя даныя, але мы ўсё роўна рэкамендуем загадзя зрабіць іх рэзервовую копію.
2. Калі падчас абнаўлення ў вас узнікнуць праблемы, патэлефануйце на гарачую лінію абслугоўвання HONOR або звярніцеся па дапамогу ў сэрвісны цэнтр HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="bg-bg" code="1026">
<features module="" type="header">
<feature>Уважаеми потребители, с тази препоръчителна актуализация се добавя функция за регулиране на ефекта на дълбочината, оптимизира се ефектът на снимане, подобрява се съвместимостта на системата с някои приложения на трети лица, подобрява се производителността и стабилността на системата и се включва корекция за сигурност.</feature>
</features>
<features module="Галерия">
<feature>С тази актуализация се добавя функция за регулиране на ефекта на дълбочината, която може да се използва за снимки, направени в режим „Портрет“ със задната камера или в режим „Бленда“. Ефектът на дълбочината може да се регулира гъвкаво, за да донесе различно визуално изживяване. Можете да изпробвате това, като отидете на „Избор на изображение > Икона f в горната част на екрана > Регулиране на боке“.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>С тази актуализация се оптимизира ефектът при заснемане в някои ситуации.</feature>
</features>
<features module="Приложение">
<feature>С тази актуализация се оптимизира съвместимостта на системата с някои приложения на трети лица.</feature>
</features>
<features module="Производителност">
<feature>В някои ситуации се подобряват производителността на системата и гладкостта на ефекта на движение.</feature>
</features>
<features module="Система">
<feature>С тази актуализация се подобрява стабилността на системата, за да работи устройството ви по-стабилно.</feature>
</features>
<features module="Защита">
<feature>Корекцията за сигурност на Android (август 2024 г.) е включена за защита на системата. За още информация относно актуализациите за сигурност на HONOR посетете нашия уебсайт https://www.honor.com/bg/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Бележки:" type="end">
<feature>1. Инсталирането на тази актуализация няма да изтрие личните ви данни, но е препоръчително архивиране преди това.
2. Ако срещнете проблеми по време на актуализирането, обадете се на обслужващата гореща линия на HONOR или посетете сервизния център за клиенти на HONOR за поддръжка.</feature>
</features>
</language>

<language name="bn-bd" code="2117">
<features module="" type="header">
<feature>প্রিয় ব্যবহারকারী, এই সুপারিশকৃত আপডেটটি ডেপথ ইফেক্ট অ্যাডজাস্টমেন্ট ফাংশন যোগ করে, শুটিং ইফেক্ট অপটিমাইজ করে, কিছু তৃতীয় পক্ষের অ্যাপের সাথে সিস্টেমের সামঞ্জস্য উন্নত করে, সিস্টেমের পারফরম্যান্স ও স্থিতিশীলতা উন্নত করে এবং একটি নিরাপত্তা প্যাচ অন্তর্ভুক্ত করে।</feature>
</features>
<features module="গ্যালারি">
<feature>এই আপডেটটি ডেপথ ইফেক্ট সামঞ্জস্য ফাংশন যোগ করে, যা পোর্ট্রেট মোডে পিছনের ক্যামেরা দিয়ে বা অ্যাপার্চার মোডে তোলা ফটোগুলির জন্য ব্যবহার করা যেতে পারে। বিভিন্ন ভিজ্যুয়াল অভিজ্ঞতা আনতে ডেপথ ইফেক্টকে নমনীয়ভাবে সামঞ্জস্যপূর্ণ করা যেতে পারে। আপনি এখানে গিয়ে এটির অভিজ্ঞতা পেতে পারেন: একটি ছবি নির্বাচন করুন > স্ক্রিনের শীর্ষে f আইকন > বোকেহ সামঞ্জস্য করুন।</feature>
</features>
<features module="ক্যামেরা">
<feature>এই আপডেটটি কিছু পরিস্থিতিতে শুটিং ইফেক্টকে অপটিমাইজ করে।</feature>
</features>
<features module="অ্যাপ্লিকেশন">
<feature>এই আপডেট কিছু তৃতীয় পক্ষের অ্যাপের সাথে সিস্টেমের সামঞ্জস্য উন্নত করে।</feature>
</features>
<features module="পারফরম্যান্স">
<feature>সিস্টেমের পারফরম্যান্স এবং মোশন ইফেক্টের মসৃণতা কিছু পরিস্থিতিতে উন্নত করা হয়।</feature>
</features>
<features module="সিস্টেম">
<feature>আপনার ডিভাইসকে আরও স্থিতিশীলভাবে চালানোর জন্য, এই আপডেটটি সিস্টেমের স্থিতিশীলতা উন্নত করে।</feature>
</features>
<features module="নিরাপত্তা">
<feature>সিস্টেমের নিরাপত্তার জন্য Android নিরাপত্তা প্যাচ (আগস্ট 2024) অন্তর্ভুক্ত করা হয়েছে। HONOR-এর নিরাপত্তা আপডেটগুলি সম্পর্কে আরো তথ্যের জন্য, অনুগ্রহ করে আমাদের ওয়েবসাইট দেখুন https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="নোট:" type="end">
<feature>1. এই আপডেটটি ইনস্টল করলে আপনার ব্যক্তিগত ডেটা মুছে যাবে না, তবে তা সত্ত্বেও আগে থেকে ব্যাকআপ নেওয়ার পরামর্শ দেওয়া হয়।
2. আপনি আপডেটের সময় কোনো সমস্যার সম্মুখীন হলে সহায়তার জন্য HONOR সার্ভিস হটলাইনে কল করুন বা HONOR গ্রাহক সেবা কেন্দ্রে যান।</feature>
</features>
</language>

<language name="bo-cn" code="1105">
<features module="" type="header">
<feature>སྙིང་ཉེ་བའི་སྤྱོད་མཁན་ལགས། ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་པར་ཆས་རྒྱང་ལྗོངས་རྩོམ་སྒྲིག་རྩོལ་ནུས་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད། པར་ཆས་ཀྱི་བརྙན་ལེན་ཁྱད་ནུས་དང་རྒྱུད་ཁོངས་དང་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཁ་ཤས་ཀྱི་མཐུན་འགྲིག་རང་བཞིན་ལེགས་སྒྱུར་བཏང་ཡོད། གཤིས་ནུས་ཉམས་ལེན་དང་རྒྱུད་ཁོངས་བརྟན་འཇགས་རང་བཞི་མཐོར་འདེགས་བཏང་སྟེ་བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་འདུས་གྲུབ་བྱས་ཡོད། ཁྱེད་ཀྱིས་གསར་སྒྱུར་བྱེད་པར་འོས་སྦྱོར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="[པར་མཛོད།]">
<feature>པར་རིས་རྒྱང་ལྗོངས་རྩོམ་སྒྲིག་རྩོལ་ནུས་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད། མིའི་གཟུགས་རྒྱབ་འཇོག་ཡང་ན་འོད་ཁུང་ཆེ་བོའི་རྣམ་པའི་འོག་ཏུ་པར་བླངས་རྗེས་བེད་སྤྱོད། སྤྱོད་བདེའི་ངང་རྒྱང་ལྗོངས་འགྱུར་ལྡོག་ཚོད་འཛིན་བྱས་ཏེ། ཚོར་བ་དང་སྤུས་ཀ་མི་འདྲ་བ་སྤྲོད་ཡོང་། ཉམས་ལེན་བརྒྱུད་ལམ། པར་རིས་ནས་གོང་གི་ f རིས་རྟགས། དེ་ནས་འཁྲུལ་སྣང་སྙོམ་སྒྲིག</feature>
</features>
<features module="[པར་ཆས།]">
<feature>བཟོ་ལྗོངས་ཁ་ཤས་སུ་པར་ཆས་ཀྱིས་པར་བརྒྱབ་པའི་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་གཏོང་།</feature>
</features>
<features module="[ཉེར་སྤྱོད།]">
<feature>རྒྱུད་ཁོངས་དང་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་བར་གྱི་མཐུན་འགྲིག་རང་བཞིན་ལེགས་སྒྱུར་གཏོང་།</feature>
</features>
<features module="[གཤིས་ནུས།]">
<feature>བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་འོག་གཤིས་ནུས་ཀྱི་ཉམས་ལེན་དང་འགུལ་རྣམ་ཐོགས་ཐུག་མེད་པའི་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="[རྒྱུད་ཁོངས།]">
<feature>རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་སྟེ། ཁྱེད་ཀྱི་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་འཁོར་སྐྱོད་བྱས་པ་སྔར་བས་བརྟན་འཇགས་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【བདེ་འཇགས།】">
<feature>ཨན་སྒྲོའི་ 2024 ལོའི་ཟླ་ 8 པའི་བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་བསྡེབས་ཏེ། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་ཇེ་བཟང་དུ་གཏོང་བ། རུང་ཡོའོ་མཉེན་ཆས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་གསར་སྒྱུར་ནང་དོན་སྐོར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ལ། རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8 ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།</feature>
</features>
<features module="དོ་སྣང་བྱེད་དགོས་པའི་དོན་ཚན་གསར་སྒྱུར།" type="end">
<feature>1. ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྤྱོད་མཁན་གཞི་གྲངས་སུབ་པ་མི་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་གསར་སྒྱུར་མ་བྱེད་སྔོན་གཞི་གྲངས་གྲབས་ཉར་ལེགས་པོ་བྱས་ན་ལེགས།
2. གསར་སྒྱུར་བྱེད་པའི་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད་དུ། གལ་ཏེ་གནད་དོན་གང་རུང་འཕྲད་ཚེ། རུང་ཡོའོ་ཚོང་རྟགས་ཞབས་ཞུའི་ཁ་པར་ལ་ཁ་པར་གཏོང་བའམ། ཡང་ན་རུང་ཡོའོ་ཚོང་རྟགས་མཁོ་མཁན་ཞབས་ཞུའི་ལྟེ་གནས་སུ་ཕེབས་ནས་རྒྱབ་སྐྱོར་འཚོལ་རོགས།</feature>
</features>
</language>

<language name="bs-ba" code="5146">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo preporučeno ažuriranje dodaje funkciju Prilagođavanje efekta dubine, optimizira efekat snimanja, poboljšava kompatibilnost sistema s određenim aplikacijama trećih strana, poboljšava performanse i stabilnost sistema te ugrađuje sigurnosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Galerija">
<feature>Ovo ažuriranje dodaje funkciju Prilagođavanje efekta dubine, koja se može koristiti za fotografije snimljene u Portretnom načinu rada stražnjim fotoaparatom ili načinu rada Otvor blende. Efekat dubine se može fleksibilno prilagođavati za različite vizuelne doživljaje. Funkciju možete isprobati odlaskom u opciju Odaberite sliku > ikona f na vrhu ekrana > Prilagođavanje bokeha.</feature>
</features>
<features module="Fotoaparat">
<feature>Ovo ažuriranje optimizira efekte snimanja u određenim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Aplikacija">
<feature>Ovo ažuriranje poboljšava kompatibilnost sistema s određenim aplikacijama trećih strana.</feature>
</features>
<features module="Performanse">
<feature>Performanse sistema i neprimjetnost efekta kretanja su poboljšani u određenim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Ovo ažuriranje poboljšava stabilnost sistema kako bi se omogućio stabilniji rad uređaja.</feature>
</features>
<features module="Sigurnost">
<feature>Ugrađena je sigurnosna zakrpa za Android (aug 2024) radi sigurnosti sistema. Više informacija o HONOR sigurnosnim ažuriranjima potražite na našoj web lokaciji https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranjem ovog ažuriranja se neće izbrisati lični podaci, ali ipak se preporučuje da napravite rezervnu kopiju prije ažuriranja.
2. Ako naiđete na bilo kakav problem tokom ažuriranja, pozovite HONOR dežurnu liniju korisničke podrške ili posjetite HONOR servisni centar za korisnike da potražite pomoć.</feature>
</features>
</language>

<language name="ca-es" code="1027">
<features module="" type="header">
<feature>Benvolgut usuari, aquesta actualització recomanada afegeix la funció Ajust de l'efecte de profunditat, optimitza l'efecte de captura, millora la compatibilitat del sistema amb algunes aplicacions de tercers, millora el rendiment i l'estabilitat del sistema i incorpora un pedaç de seguretat.</feature>
</features>
<features module="Galeria">
<feature>Aquesta actualització afegeix la funció Ajust de l'efecte de profunditat, que es pot utilitzar per a fotos fetes en Mode retrat amb càmera posterior o en Mode obertura. L'efecte de profunditat es pot ajustar de manera flexible per oferir una experiència visual diferent. Proveu-ho des de: Seleccionar una imatge > icona f a la part superior de la pantalla > Ajustar Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Càmera">
<feature>Aquesta actualització optimitza l'efecte de captura en determinades situacions.</feature>
</features>
<features module="Aplicació">
<feature>Aquesta actualització millora la compatibilitat del sistema amb algunes aplicacions de tercers.</feature>
</features>
<features module="Rendiment">
<feature>El rendiment del sistema i l'efecte fluid del moviment es milloren en algunes situacions.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Aquesta actualització millora l'estabilitat del sistema, la qual cosa permet que el funcionament del dispositiu sigui més estable.</feature>
</features>
<features module="Seguretat">
<feature>S'ha incorporat el pedaç de seguretat d'Android (agost del 2024) per a la seguretat del sistema. Per obtenir més informació sobre les actualitzacions de seguretat d'HONOR, consulteu el nostre lloc web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Si instal·leu aquesta actualització, les dades personals no s'esborraran, però us recomanem que en feu una còpia de seguretat.
2. Si teniu problemes durant l'actualització, truqueu a la línia directa de servei d'HONOR o aneu al centre de servei d'atenció al client d'HONOR per demanar assistència.</feature>
</features>
</language>

<language name="cs-cz" code="1029">
<features module="" type="header">
<feature>Vážení uživatelé, tato doporučená aktualizace přidává funkci úpravy efektu hloubky, optimalizuje fotografování, zlepšuje kompatibilitu systému s některými aplikacemi třetích stran, zlepšuje výkon a stabilitu systému a instaluje bezpečnostní opravu.</feature>
</features>
<features module="Galerie">
<feature>Tato aktualizace přidává funkci úpravy efektu hloubky, kterou lze použít u fotografií pořízených zadním fotoaparátem v režimu Portrét nebo v režimu clony. Efekt hloubky lze flexibilně upravit tak, aby přinesl různé vizuální zážitky. Vyzkoušejte to tak, že vyberete obrázek > poté ikonu f v horní části obrazovky > Upravit rozostření.</feature>
</features>
<features module="Fotoaparát">
<feature>Tato aktualizace optimalizuje fotografování v některých situacích.</feature>
</features>
<features module="Aplikace">
<feature>Tato aktualizace vylepšuje kompatibilitu systému s některými aplikacemi třetích stran.</feature>
</features>
<features module="Výkon">
<feature>Výkon systému a plynulost pohybu jsou v některých scénářích vylepšeny.</feature>
</features>
<features module="Systém">
<feature>Tato aktualizace vylepšuje stabilitu systému, aby zařízení pracovalo stabilněji.</feature>
</features>
<features module="Bezpečnost">
<feature>Do systému byla začleněna bezpečnostní oprava (srpen 2024) pro systém Android zajišťující bezpečnost systému. Více informací o bezpečnostních aktualizacích HONOR najdete na našem webu https://www.honor.com/cz/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Poznámky:" type="end">
<feature>1. Instalací této aktualizace nebudou vymazány vaše osobní údaje, ale přesto se doporučuje je předem zálohovat.
2. Pokud se během aktualizace setkáte s nějakými problémy, zavolejte na informační linku HONOR nebo si vyžádejte podporu v Centru služeb zákazníkům HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="da-dk" code="1030">
<features module="" type="header">
<feature>Kære bruger, denne anbefalede opdatering tilføjer funktionen Justering af dybdeeffekt, optimerer optagelseseffekten, forbedrer systemkompatibiliteten med nogle tredjeparts-apps, forbedrer systemets ydeevne og stabilitet samt inkorporerer en sikkerhedsrettelse.</feature>
</features>
<features module="Galleri">
<feature>Denne opdatering tilføjer funktionen Justering af dybdeeffekt, som kan bruges til fotos, der er taget i tilstanden Portræt med bagsidekameraet eller i tilstanden Blænde. Dybdeeffekten kan justeres på fleksibel vis for at give forskellige visuelle oplevelser. Du kan opleve det ved at gå til: Vælg et billede > f-ikonet øverst på skærmen > Juster Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Denne opdatering optimerer optagelseseffekten i nogle scenarier.</feature>
</features>
<features module="Applikation">
<feature>Denne opdatering forbedrer systemkompatibiliteten med nogle tredjeparts-apps.</feature>
</features>
<features module="Ydeevne">
<feature>Systemets ydeevne og bevægelseseffektens jævnhed er blevet forbedret i nogle scenarier.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Denne opdatering forbedrer systemstabiliteten for at få din enhed til at køre mere stabilt.</feature>
</features>
<features module="Sikkerhed">
<feature>Android sikkerhedsrettelse (august 2024) er blevet integreret for øget systemsikkerhed. For yderligere oplysninger om HONOR-sikkerhedsopdateringer kan du besøge vores websted https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Noter:" type="end">
<feature>1. Installation af denne opdatering sletter ikke dine personlige data. Det anbefales dog stadig at tage en sikkerhedskopi på forhånd.
2. Hvis du støder på problemer under opdateringen, kan du ringe til HONORs service-hotline eller gå til HONORs kundeservicecenter for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-de" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Liebe Nutzer, diese empfohlene Aktualisierung fügt die Funktion „Tiefeneffektanpassung“ hinzu, optimiert den Aufnahmeeffekt, verbessert die Systemkompatibilität mit einigen Drittanbieter-Apps sowie die Systemleistung und -stabilität und umfasst einen Sicherheitspatch.</feature>
</features>
<features module="Galerie">
<feature>Diese Aktualisierung fügt die Funktion „Tiefeneffektanpassung“ hinzu, die für Fotos verwendet werden kann, die im Porträtmodus mit der Rückkamera oder im Blendenmodus aufgenommen wurden. Der Tiefeneffekt kann flexibel angepasst werden, um unterschiedliche visuelle Erlebnisse zu erzielen. Wechseln Sie hierfür zu: Bild auswählen > f-Symbol am oberen Rand des Bildschirms > Bokeh anpassen.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Diese Aktualisierung optimiert den Aufnahmeeffekt in einigen Szenarien.</feature>
</features>
<features module="App">
<feature>Diese Aktualisierung verbessert die Kompatibilität des Systems mit einigen Drittanbieter-Apps.</feature>
</features>
<features module="Leistung">
<feature>Die Systemleistung und die Laufruhe des Bewegungseffekts werden in einigen Szenarien verbessert.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Diese Aktualisierung verbessert die Systemstabilität, damit Ihr Gerät stabiler läuft.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Aug. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Durch die Installation dieser Aktualisierung werden Ihre persönlichen Daten nicht gelöscht. Es wird jedoch trotzdem empfohlen, im Vorfeld eine Datensicherung vorzunehmen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-at" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Liebe Nutzer, diese empfohlene Aktualisierung fügt die Funktion „Tiefeneffektanpassung“ hinzu, optimiert den Aufnahmeeffekt, verbessert die Systemkompatibilität mit einigen Drittanbieter-Apps sowie die Systemleistung und -stabilität und umfasst einen Sicherheitspatch.</feature>
</features>
<features module="Galerie">
<feature>Diese Aktualisierung fügt die Funktion „Tiefeneffektanpassung“ hinzu, die für Fotos verwendet werden kann, die im Porträtmodus mit der Rückkamera oder im Blendenmodus aufgenommen wurden. Der Tiefeneffekt kann flexibel angepasst werden, um unterschiedliche visuelle Erlebnisse zu erzielen. Wechseln Sie hierfür zu: Bild auswählen > f-Symbol am oberen Rand des Bildschirms > Bokeh anpassen.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Diese Aktualisierung optimiert den Aufnahmeeffekt in einigen Szenarien.</feature>
</features>
<features module="App">
<feature>Diese Aktualisierung verbessert die Kompatibilität des Systems mit einigen Drittanbieter-Apps.</feature>
</features>
<features module="Leistung">
<feature>Die Systemleistung und die Laufruhe des Bewegungseffekts werden in einigen Szenarien verbessert.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Diese Aktualisierung verbessert die Systemstabilität, damit Ihr Gerät stabiler läuft.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Aug. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Durch die Installation dieser Aktualisierung werden Ihre persönlichen Daten nicht gelöscht. Es wird jedoch trotzdem empfohlen, im Vorfeld eine Datensicherung vorzunehmen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-ch" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Liebe Nutzer, diese empfohlene Aktualisierung fügt die Funktion „Tiefeneffektanpassung“ hinzu, optimiert den Aufnahmeeffekt, verbessert die Systemkompatibilität mit einigen Drittanbieter-Apps sowie die Systemleistung und -stabilität und umfasst einen Sicherheitspatch.</feature>
</features>
<features module="Galerie">
<feature>Diese Aktualisierung fügt die Funktion „Tiefeneffektanpassung“ hinzu, die für Fotos verwendet werden kann, die im Porträtmodus mit der Rückkamera oder im Blendenmodus aufgenommen wurden. Der Tiefeneffekt kann flexibel angepasst werden, um unterschiedliche visuelle Erlebnisse zu erzielen. Wechseln Sie hierfür zu: Bild auswählen > f-Symbol am oberen Rand des Bildschirms > Bokeh anpassen.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Diese Aktualisierung optimiert den Aufnahmeeffekt in einigen Szenarien.</feature>
</features>
<features module="App">
<feature>Diese Aktualisierung verbessert die Kompatibilität des Systems mit einigen Drittanbieter-Apps.</feature>
</features>
<features module="Leistung">
<feature>Die Systemleistung und die Laufruhe des Bewegungseffekts werden in einigen Szenarien verbessert.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Diese Aktualisierung verbessert die Systemstabilität, damit Ihr Gerät stabiler läuft.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Aug. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Durch die Installation dieser Aktualisierung werden Ihre persönlichen Daten nicht gelöscht. Es wird jedoch trotzdem empfohlen, im Vorfeld eine Datensicherung vorzunehmen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="el-gr" code="1032">
<features module="" type="header">
<feature>Αγαπητέ χρήστη, η παρούσα προτεινόμενη ενημέρωση προσθέτει τη λειτουργία προσαρμογής του εφέ βάθους, βελτιστοποιεί το αποτέλεσμα λήψης σε ορισμένα σενάρια, βελτιώνει τη συμβατότητα του συστήματος με ορισμένες εφαρμογές τρίτων, ενισχύει την απόδοση και τη σταθερότητα του συστήματος και ενσωματώνει μια ενημέρωση κώδικα ασφαλείας.</feature>
</features>
<features module="Συλλογή">
<feature>Αυτή η ενημέρωση προσθέτει τη λειτουργία προσαρμογής του εφέ βάθους, η οποία μπορεί να χρησιμοποιηθεί για φωτογραφίες που λαμβάνονται στη λειτουργία Πορτρέτο με την πίσω κάμερα ή στη λειτουργία Διάφραγμα. Το εφέ βάθους μπορεί να προσαρμοστεί ευέλικτα για να προσφέρει διαφορετική οπτική εμπειρία. Μπορείτε να το δοκιμάσετε μεταβαίνοντας στις επιλογές: Επιλογή εικόνας > εικονίδιο f στο επάνω μέρος της οθόνης > Προσαρμογή Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Κάμερα">
<feature>Αυτή η ενημέρωση βελτιστοποιεί το αποτέλεσμα λήψης σε ορισμένα σενάρια.</feature>
</features>
<features module="Εφαρμογή">
<feature>Αυτή η ενημέρωση βελτιώνει τη συμβατότητα του συστήματος με ορισμένες εφαρμογές τρίτων.</feature>
</features>
<features module="Απόδοση">
<feature>Η απόδοση του συστήματος και η ομαλότητα του εφέ κίνησης βελτιώθηκαν σε ορισμένα σενάρια.</feature>
</features>
<features module="Σύστημα">
<feature>Αυτή η ενημέρωση βελτιώνει τη σταθερότητα του συστήματος για να λειτουργεί η συσκευή σας πιο σταθερά.</feature>
</features>
<features module="Ασφάλεια">
<feature>Η ενημέρωση κώδικα ασφαλείας Android (Αύγουστος 2024) ενσωματώθηκε για την ασφάλεια του συστήματος. Για περισσότερες πληροφορίες σχετικά με τις ενημερώσεις της Ασφάλειας HONOR, επισκεφθείτε τον ιστότοπό μας https://www.honor.com/gr/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Σημειώσεις:" type="end">
<feature>1. Η εγκατάσταση αυτής της ενημέρωσης δεν θα διαγράψει τα προσωπικά δεδομένα σας, ωστόσο συνιστάται προηγουμένως η δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας.
2. Εάν αντιμετωπίσετε προβλήματα κατά την ενημέρωση, καλέστε την ανοιχτή τηλεφωνική γραμμή της HONOR ή μεταβείτε στο κέντρο εξυπηρέτησης πελατών της HONOR για υποστήριξη.</feature>
</features>
</language>

<language name="en-GB" code="1032">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this recommended update adds Depth effect adjustment function, optimises the shooting effect, improves the system compatibility with some third-party apps, enhances system performance and stability, and incorporates a security patch.</feature>
</features>
<features module="Gallery">
<feature>This update adds Depth effect adjustment function, which can be used for photos taken in Portrait mode with rear camera or in Aperture mode. The depth effect can be flexibly adjusted to bring different visual experience. You can experience it by going to: Select an image > f icon at the top of the screen > Adjust Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>This update optimises the shooting effect in some scenarios.</feature>
</features>
<features module="Application">
<feature>This update improves the system compatibility with some third-party apps.</feature>
</features>
<features module="Performance">
<feature>The system performance and the smoothness of motion effect are enhanced in some scenarios.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>This update improves the system stability to make your device run more stably.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>Android security patch (Aug 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/uk/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not erase your personal data, but a backup beforehand is still recommended.
2. If you encounter any problems during the update, please call the HONOR service hotline or go to the HONOR customer service centre for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="es-es" code="1034">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado/a usuario/a, esta actualización recomendada añade la función de ajuste del efecto de profundidad, optimiza el efecto de disparo, mejora la compatibilidad del sistema con algunas aplicaciones de terceros, mejora el rendimiento y la estabilidad del sistema e incorpora un parche de seguridad.</feature>
</features>
<features module="Galería">
<feature>Esta actualización añade la función de ajuste del efecto de profundidad, que se puede usar para fotografías tomadas en modo Retrato con la cámara posterior o en modo apertura. El efecto de profundidad se puede ajustar de forma flexible para ofrecer una experiencia visual diferente. Puede experimentarlo si va a: Seleccionar una imagen > icono f en la parte superior de la pantalla > Ajustar bokeh.</feature>
</features>
<features module="Cámara">
<feature>Esta actualización optimiza el efecto de disparo en algunos escenarios.</feature>
</features>
<features module="Aplicación">
<feature>Esta actualización mejora la compatibilidad del sistema con algunas aplicaciones de terceros.</feature>
</features>
<features module="Rendimiento">
<feature>El rendimiento del sistema y el efecto de suavidad del movimiento mejoran en algunos escenarios.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Esta actualización mejora la estabilidad del sistema para que el dispositivo funcione de manera más estable.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Se ha incorporado el parche de seguridad de Android (agosto de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/es/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Aunque la instalación de esta actualización no eliminará sus datos personales, se recomienda hacer una copia de seguridad antes.
2. Si tiene algún problema durante la actualización, llame a la línea de atención al cliente de HONOR o diríjase al centro de servicios al cliente de HONOR para obtener ayuda.</feature>
</features>
</language>

<language name="es-us" code="21514">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario, esta actualización recomendada agrega la función de ajuste del Efecto de profundidad, optimiza el efecto de disparo, mejora la compatibilidad del sistema con algunas aplicaciones de terceros, mejora el rendimiento y la estabilidad del sistema e incorpora un parche de seguridad.</feature>
</features>
<features module="Galería">
<feature>Esta actualización agrega la función de ajuste del Efecto de profundidad, que se puede usar para fotografías tomadas en modo Retrato con la cámara posterior o en modo Apertura. El Efecto de profundidad se puede ajustar de forma flexible para brindar una experiencia visual diferente. Puede experimentarlo yendo a: Seleccionar una imagen > ícono f en la parte superior de la pantalla > Ajustar bokeh.</feature>
</features>
<features module="Cámara">
<feature>Esta actualización optimiza el efecto de captura en algunas situaciones.</feature>
</features>
<features module="Aplicación">
<feature>Esta actualización mejora la compatibilidad del sistema con algunas aplicaciones de terceros.</feature>
</features>
<features module="Rendimiento">
<feature>El rendimiento del sistema y el efecto de suavidad del movimiento mejoran en algunas situaciones.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Esta actualización mejora la estabilidad del sistema para hacer que el dispositivo funcione de manera más estable.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Se incorporó un parche de seguridad de Android (agosto de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/latam/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Esta actualización no eliminará sus datos personales; sin embargo, le recomendamos hacer una copia de respaldo de los datos antes de actualizar.
2. Si tiene problemas durante la actualización, llame a la línea de atención al cliente de HONOR o visite el centro de atención al cliente de HONOR para recibir asistencia.</feature>
</features>
</language>

<language name="et-ee" code="1061">
<features module="" type="header">
<feature>Hea kasutaja! See soovitatav värskendus lisab sügavusefekti reguleerimise funktsiooni, optimeerib jäädvustamisefekti, parandab süsteemi ühilduvust mõne kolmanda osapoole rakendusega, süsteemi jõudlust ja stabiilsust ning lisab turvapaiga.</feature>
</features>
<features module="Galerii">
<feature>See värskendus lisab sügavusefekti reguleerimise funktsiooni, mida saab kasutada portreerežiimis tagakaameraga või avarežiimis tehtud fotodega. Sügavusefekti saab sujuvalt reguleerida, et muuta pilti visuaalselt. Selle kasutamiseks tehke järgmist: valige pilt > valige ekraani ülaosas ikoon f > Bokeh' kohandamine.</feature>
</features>
<features module="Kaamera">
<feature>See värskendus optimeerib mõnes stsenaariumis jäädvustamisefekti.</feature>
</features>
<features module="Rakendus">
<feature>See uuendus parandab süsteemi ühilduvust mõne kolmanda osapoole rakendusega.</feature>
</features>
<features module="Jõudlus">
<feature>Mõne stsenaariumi korral paraneb süsteemi jõudlus ja liikumisefekti sujuvus.</feature>
</features>
<features module="Süsteem">
<feature>See värskendus parandab süsteemi stabiilsust ja muudab seadme töö stabiilsemaks.</feature>
</features>
<features module="Turvalisus">
<feature>Lisati süsteemi turvalisemaks muutev Androidi turvapaik (august 2024). Lisateavet HONORi turvavärskenduste kohta leiate meie veebisaidilt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Märkused:" type="end">
<feature>1. Selle värskenduse installimine ei kustuta teie isikuandmeid, kuid eelnev varundamine on siiski soovitatav.
2. Kui teil tekib värskendamise ajal probleeme, helistage HONORi klienditoe infoliinile või minge toe saamiseks HONORi klienditeeninduskeskusesse.</feature>
</features>
</language>

<language name="eu-es" code="1069">
<features module="" type="header">
<feature>Erabiltzaile hori, gomendatutako eguneratze honetan Sakonera-efektua doitzeko funtzioa gehitu da, argazkia ateratzeko efektua optimizatu da, sistemaren bateragarritasuna optimizatu da hirugarrenen aplikazio batzuekin, sistemaren errendimendua eta egonkortasuna hobetu dira eta segurtasun-adabaki bat gehitu da.</feature>
</features>
<features module="Galeria">
<feature>Eguneratze honetan Sakonera-efektua doitzeko funtzioa gehitu da, eta atzeko kamerarekin Erretratu moduan edo Irekidura moduan ateratako argazkietan erabil daiteke. Sakonera-efektua modu malguan doi daiteke esperientzia bisual desberdinak lortzeko. Probatzeko, jarraitu bide honi: Hautatu irudi bat > pantailaren goialdean dagoen f ikonoa > Doitu Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Eguneratze honetan zenbait egoeretan argazkiak ateratzeko efektua optimizatu da.</feature>
</features>
<features module="Aplikazioa">
<feature>Eguneratze honetan sistemaren bateragarritasuna hobetu da hirugarrenen zenbait aplikaziorekin.</feature>
</features>
<features module="Errendimendua">
<feature>Sistemaren errendimendua eta mugimendu-efektuen leuntasuna hobetu dira egoera batzuetan.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Eguneratze honetan sistemaren egonkortasuna hobetu da, gailuak hobeto funtziona dezan.</feature>
</features>
<features module="Segurtasuna">
<feature>Android-en segurtasun-adabakia (2024ko abu.) gehitu da sistema seguru egoteko. HONOR Segurtasun-eguneratzeei buruzko informazio gehiago nahi izanez gero, joan gure webgunera: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Oharrak:" type="end">
<feature>1. Eguneratze hau instalatzen baduzu ere, zure datu pertsonalak ez dira ezabatuko, baina, hala ere, instalatu aurretik haien babeskopia bat egitea gomendatzen da.
2. Eguneratze-prozesuan arazoren bat izanez gero, deitu HONOR zerbitzuaren telefonozko arreta-lineara edo joan HONOR bezeroarentzako zerbitzu-zentrora laguntza jasotzeko.</feature>
</features>
</language>

<language name="fa-ir" code="1065">
<features module="" type="header">
<feature>کاربر گرامی، این به‌روزرسانی پیشنهادی عملکرد تنظیم جلوه عمق را اضافه می‌کند، جلوه عکس‌برداری را بهینه می‌کند، سازگاری سیستم را با برخی از برنامه‌های شخص ثالث بهبود می‌بخشد، عملکرد و پایداری سیستم را بهبود می‌بخشد و یک وصلۀ امنیتی در آن گنجانده شده است.</feature>
</features>
<features module="گالری">
<feature>این به‌روزرسانی عملکرد تنظیم جلوه عمق را اضافه می‌کند که برای عکس‌های گرفته‌شده در حالت «پرتره» با دوربین پشت یا در «حالت گشودگی دیافراگم» قابل استفاده است. جلوه عمق را می‌توان به‌صورت انعطاف‌پذیری تنظیم کرد تا تجربه بصری متفاوتی فراهم شود. می‌توانید آن را با رفتن به این قسمت تجربه کنید: «انتخاب تصویر > آیکون f در بالای صفحۀ نمایش > تنظیم بوکه».</feature>
</features>
<features module="دوربین">
<feature>این به‌روزرسانی، جلوه تصویربرداری در برخی شرایط را بهینه می‌کند.</feature>
</features>
<features module="برنامه">
<feature>این به‌روزرسانی، سازگاری سیستم با برخی از برنامه‌های شخص ثالث را بهبود می‌بخشد.</feature>
</features>
<features module="عملکرد">
<feature>عملکرد سیستم و روان بودن جلوه حرکت در برخی شرایط بهبود می‌یابد.</feature>
</features>
<features module="سیستم">
<feature>این به‌روزرسانی پایداری سیستم را بهبود می‌بخشد تا دستگاه شما عملکرد پایدارتری داشته باشد.</feature>
</features>
<features module="امنیت">
<feature>برای حفظ امنیت سیستم، وصلۀ امنیتی Android (اوت ۲۰۲۴) گنجانده شده است. برای کسب اطلاعات بیشتر دربارۀ به‌روزرسانی‌های امنیتی HONOR، لطفاً به وب‌سایت ما به این نشانی مراجعه کنید: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="نکات:" type="end">
<feature>‏‏۱. با نصب این به‌روزرسانی، داده‌های شخصی شما پاک نخواهد شد، اما همچنان توصیه می‌شود قبل از انجام این به‌روزرسانی از داده‌های خود پشتیبان‌گیری کنید.
‏‏۲. اگر در حین به‌روزرسانی با مشکلی مواجه شدید، لطفاً جهت دریافت پشتیبانی با تلفن مستقیم خدمات HONOR تماس بگیرید یا به مرکز خدمات مشتریان HONOR مراجعه کنید.</feature>
</features>
</language>

<language name="fi-fi" code="1035">
<features module="" type="header">
<feature>Hyvä käyttäjä, tämä suositeltu päivitys lisää Syvyystehosteen säätötoiminnon, optimoi kuvauskokemuksen, parantaa järjestelmän yhteensopivuutta joidenkin kolmannen osapuolen sovellusten kanssa, parantaa järjestelmän suorituskykyä ja vakautta ja sisällyttää turvallisuuskorjauksen.</feature>
</features>
<features module="Galleria">
<feature>Tämä päivitys lisää Syvyystehosteen säätötoiminnon, jota voidaan käyttää Muotokuvatilassa takakameralla tai Aukkotilassa otettuja valokuvia varten. Syvyystehostetta voidaan säätää joustavasti antamaan erilaisia visuaalisia kokemuksia. Voit kokeilla sitä seuraavasti: valitse kuva > f-kuvake näytön yläosassa > Säädä bokehia.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Tämä päivitys optimoi kuvaustehosteen joissakin tilanteissa.</feature>
</features>
<features module="Sovellus">
<feature>Tämä päivitys parantaa järjestelmän yhteensopivuutta joidenkin kolmannen osapuolen sovellusten kanssa.</feature>
</features>
<features module="Suorituskyky">
<feature>Järjestelmän suosituskykyä ja liiketehosteen tasaisuutta on parannettu joissakin tilanteissa.</feature>
</features>
<features module="Järjestelmä">
<feature>Tämä päivitys parantaa järjestelmän vakautta, jotta laite toimii vakaammin.</feature>
</features>
<features module="Turvallisuus">
<feature>Android-turvallisuuskorjaus (elokuu 2024) on sisällytetty järjestelmän turvallisuutta varten. Lisätietoja HONORin turvallisuuspäivityksistä on verkkosivustollamme: https://www.honor.com/fi/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Huomautukset:" type="end">
<feature>1. Tämän päivityksen asentaminen ei poista henkilökohtaisia tietojasi, mutta ne on silti suositeltavaa varmuuskopioida etukäteen.
2. Jos päivityksessä ilmenee ongelmia, soita HONORin palvelunumeroon tai mene valtuutettuun HONOR-asiakaspalvelukeskukseen tukea varten.</feature>
</features>
</language>

<language name="fr-fr" code="1036">
<features module="" type="header">
<feature>Cher utilisateur, cette mise à jour recommandée ajoute la fonction de réglage de l'effet de profondeur, optimise l'effet de la prise de vue, améliore la compatibilité du système avec certaines applications tierces, améliore la performance du système et sa stabilité, et intègre un correctif de sécurité.</feature>
</features>
<features module="Galerie">
<feature>Cette mise à jour ajoute la fonction de réglage de l'effet de profondeur, qui peut être utilisée pour les photos prises en mode Portrait avec un appareil photo arrière ou en mode Ouverture. L'effet de profondeur peut être ajusté de manière flexible pour apporter une expérience visuelle différente. Vous pouvez en faire l'expérience en allant dans: Sélectionner une image > icône f en haut de l'écran > Ajuster l'effet bokeh.</feature>
</features>
<features module="Appareil photo">
<feature>Cette mise à jour optimise l'effet de prise de vue dans certains scénarios.</feature>
</features>
<features module="Application">
<feature>Cette mise à jour améliore la compatibilité du système avec certaines applications tierces.</feature>
</features>
<features module="Performance">
<feature>Les performances du système et la fluidité de l'effet de mouvement sont améliorées dans certains scénarios.</feature>
</features>
<features module="Système">
<feature>Cette mise à jour améliore la stabilité du système de votre appareil.</feature>
</features>
<features module="Sécurité">
<feature>Un correctif de sécurité Android (août 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Remarques :" type="end">
<feature>1. L'installation de cette mise à jour n'effacera pas vos données personnelles, mais une sauvegarde préalable est tout de même recommandée.
2. Si vous rencontrez des problèmes lors de la mise à jour, veuillez appeler la Hotline du service HONOR ou accéder au centre de service client HONOR pour obtenir de l'aide.</feature>
</features>
</language>

<language name="fr-ch" code="1036">
<features module="" type="header">
<feature>Cher utilisateur, cette mise à jour recommandée ajoute la fonction de réglage de l'effet de profondeur, optimise l'effet de la prise de vue, améliore la compatibilité du système avec certaines applications tierces, améliore la performance du système et sa stabilité, et intègre un correctif de sécurité.</feature>
</features>
<features module="Galerie">
<feature>Cette mise à jour ajoute la fonction de réglage de l'effet de profondeur, qui peut être utilisée pour les photos prises en mode Portrait avec un appareil photo arrière ou en mode Ouverture. L'effet de profondeur peut être ajusté de manière flexible pour apporter une expérience visuelle différente. Vous pouvez en faire l'expérience en allant dans: Sélectionner une image > icône f en haut de l'écran > Ajuster l'effet bokeh.</feature>
</features>
<features module="Appareil photo">
<feature>Cette mise à jour optimise l'effet de prise de vue dans certains scénarios.</feature>
</features>
<features module="Application">
<feature>Cette mise à jour améliore la compatibilité du système avec certaines applications tierces.</feature>
</features>
<features module="Performance">
<feature>Les performances du système et la fluidité de l'effet de mouvement sont améliorées dans certains scénarios.</feature>
</features>
<features module="Système">
<feature>Cette mise à jour améliore la stabilité du système de votre appareil.</feature>
</features>
<features module="Sécurité">
<feature>Un correctif de sécurité Android (août 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Remarques :" type="end">
<feature>1. L'installation de cette mise à jour n'effacera pas vos données personnelles, mais une sauvegarde préalable est tout de même recommandée.
2. Si vous rencontrez des problèmes lors de la mise à jour, veuillez appeler la Hotline du service HONOR ou accéder au centre de service client HONOR pour obtenir de l'aide.</feature>
</features>
</language>

<language name="gl-es" code="1110">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario, esta actualización recomendada engade a funcionalidade de axuste do Efecto de profundidade, optimiza o efecto de disparo, mellora a compatibilidade do sistema con algunhas aplicacións de terceiros, mellora o rendemento e a estabilidade do sistema e incorpora un parche de seguranza.</feature>
</features>
<features module="Galería">
<feature>Esta actualización engade o axuste da funcionalidade Efecto de profundidade, que pode usarse para fotos tomadas en modo Retrato coa cámara posterior ou en modo Apertura. O Efecto de profundidade pode axustarse de forma flexible para obter unha experiencia visual diferente. Pode experimentalo da seguinte forma: Seleccione unha imaxe > seleccione a icona f na parte superior da pantalla > Axustar bokeh.</feature>
</features>
<features module="Cámara">
<feature>Esta actualización optimiza o efecto de captura de imaxes en determinadas situacións.</feature>
</features>
<features module="Aplicación">
<feature>Esta actualización mellora a compatibilidade do sistema con algunhas aplicacións de terceiros.</feature>
</features>
<features module="Rendemento">
<feature>Mellóranse o rendemento do sistema e a suavidade do efecto de movemento en certos casos.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Esta actualización mellora a estabilidade do sistema para que o dispositivo funcione dun xeito máis estable.</feature>
</features>
<features module="Seguranza">
<feature>Incorporouse o parche de seguranza de Android (agosto de 2024) para a seguranza do sistema. Para obter máis información acerca das actualizacións de seguranza de HONOR, visite o noso sitio web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Ao instalar esta actualización non se eliminarán os seus datos persoais, aínda que se recomenda realizar antes unha copia de seguranza.
2. Se ten algún problema durante a actualización, contacte coa liña directa de servizo de HONOR ou visite un centro de servizos ao cliente de HONOR para obter axuda.</feature>
</features>
</language>

<language name="gu-IN" code="1110">
<features module="" type="header">
<feature>પ્રિય વપરાશકર્તા, આ ભલામણ કરેલ અપડેટ ઊંડાણ પ્રભાવ ગોઠવણી ફંક્શન ઉમેરે છે, શૂટિંગ પ્રભાવને ઑપ્ટિમાઇઝ કરે છે, કેટલીક તૃતીય-પક્ષ એપ્લિકેશનો વડે સિસ્ટમ સુસંગતતા સુધારે છે, સિસ્ટમનું પ્રદર્શન અને સ્થિરતા વધારે છે અને સુરક્ષા પેચનો સમાવેશ કરે છે.</feature>
</features>
<features module="ગૅલેરી">
<feature>આ અપડેટ ઊંડાણ પ્રભાવ ગોઠવણી ફંક્શન ઉમેરે છે, જેનો ઉપયોગ રીઅર કૅમેરા વડે પોર્ટ્રેટ મોડમાં અથવા ઍપર્ચર મોડમાં લીધેલા ફોટા માટે થઈ શકે છે. વિવિધ દ્રશ્ય અનુભવ લાવવા માટે ઊંડાણ પ્રભાવને લવચીક રીતે ગોઠવી શકાય છે. તમે અહીં જઈને તેનો અનુભવ કરી શકો છો: સ્ક્રીનની ટોચ પર છબી > f ચિહ્ન પસંદ કરો > બોકેહ ગોઠવો.</feature>
</features>
<features module="કૅમેરા">
<feature>આ અપડેટ અમુક પરિસ્થિતિઓ માટે શૂટિંગ પ્રભાવને ઑપ્ટિમાઇઝ કરે છે.</feature>
</features>
<features module="એપ્લિકેશન">
<feature>આ અપડેટ કેટલીક તૃતીય-પક્ષ એપ્લિકેશનો વડે સિસ્ટમ સુસંગતતાને સુધારે છે.</feature>
</features>
<features module="પ્રદર્શન">
<feature>સિસ્ટમનું પ્રદર્શન અને ગતિ પ્રભાવની સુગમતા કેટલાંક દૃશ્યોમાં ઉન્નત થાય છે.</feature>
</features>
<features module="સિસ્ટમ">
<feature>તમારું ઉપકરણ વધુ સ્થિર રીતે ચલાવવા આ અપડેટ સિસ્ટમની સ્થિરતામાં સુધારો કરે છે.</feature>
</features>
<features module="સુરક્ષા">
<feature>Android સુરક્ષા પેચ (ઑગસ્ટ 2024) સિસ્ટમ સુરક્ષા માટે સામેલ કરવામાં આવ્યો છે. HONOR સુરક્ષા અપડેટ્સ વિશે વધુ માહિતી માટે, કૃપા કરીને અમારી વેબસાઇટ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8 ની મુલાકાત લો</feature>
</features>
<features module="નોંધો:" type="end">
<feature>1. આ અપડેટ ઇન્સ્ટોલ કરવાથી તમારો વ્યક્તિગત ડેટા ભૂંસાઈ જશે નહીં, પરંતુ અગાઉથી બૅકઅપ લેવાની ભલામણ કરવામાં આવે છે.
2. જો તમને અપડેટ દરમિયાન કોઈ સમસ્યા આવે, તો કૃપા કરીને HONOR સેવા હોટલાઇન પર કૉલ કરો અથવા સમર્થન માટે HONOR ગ્રાહક સેવા કેન્દ્ર પર જાઓ.</feature>
</features>
</language>

<language name="hi-in" code="1081">
<features module="" type="header">
<feature>नमस्ते उपयोगकर्ता, इस अनुशंसित अद्यतन से गहराई प्रभाव समायोजन फ़ंक्शन जोड़ा जाता है, शूटिंग प्रभाव को अनुकूलित किया जाता है, कुछ तृतीय-पक्ष ऐप्स के साथ सिस्टम संगतता में सुधार किया जाता है, सिस्टम प्रदर्शन और स्थिरता को बढ़ाया जाता है और सुरक्षा पैच शामिल किया जाता है।</feature>
</features>
<features module="गैलरी">
<feature>इस अद्यतन में गहारई प्रभाव फ़ंक्शन जोड़ा जाता है जिसका उपयोग पीछे के कैमरे से पोर्ट्रेट मोड में या अपर्चर मोड में ली गई फ़ोटो के लिए किया जा सकता है। अलग-अलग विज़ुअल अनुभव लाने के लिए, गहराई प्रभाव को सुविधाजनक तरीके से समायोजित किया जा सकता है। आप इसे यहाँ जाकर अनुभव कर सकते हैं: छवि चुनें > स्क्रीन के शीर्ष पर f आइकन > बोकेह समायोजित करें।</feature>
</features>
<features module="कैमरा">
<feature>इस अद्यतन से, कुछ परिदृश्यों में शूटिंग प्रभाव को अनुकूलित किया जाता है।</feature>
</features>
<features module="ऐप्लिकेशन">
<feature>इस अद्यतन से कुछ तृतीय-पक्ष ऐप्स के साथ सिस्टम संगतता में सुधार किया जाता है।</feature>
</features>
<features module="प्रदर्शन">
<feature>कुछ परिदृश्यों में सिस्टम का प्रदर्शन और गति प्रभाव की सहजता को उन्नत किया गया है।</feature>
</features>
<features module="सिस्टम">
<feature>इस अद्यतन से सिस्टम स्थिरता में सुधार किया जाता है, ताकि आपके डिवाइस को अधिक स्थिर रूप से चलाया जा सके।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>सिस्टम की सुरक्षा के लिए Android सुरक्षा पैच (अगस्त, 2024) शामिल किया गया है। HONOR सुरक्षा अद्यतनों के बारे में अधिक जानकारी के लिए, हमारी वेबसाइट: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8 पर जाएँ</feature>
</features>
<features module="टिप्पणियाँ:" type="end">
<feature>1. इस अद्यतन को स्थापित करने से आपका व्यक्तिगत डेटा नहीं मिटेगा, लेकिन फिर भी पहले से बैकअप लेने की अनुशंसा की जाती है।
2. अगर अद्यतन के दौरान आपको कोई भी समस्या होती है, तो सहायता के लिए HONOR सेवा हॉटलाइन पर कॉल करें या सहायता के लिए HONOR ग्राहक सेवा केंद्र पर जाएँ।</feature>
</features>
</language>

<language name="hr-hr" code="1050">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovim se preporučenim ažuriranjem dodaje funkcija Prilagođavanje efekta dubine, optimizira se efekt snimanja, poboljšava se kompatibilnost sustava s nekim aplikacijama trećih strana, poboljšavaju se performanse i stabilnost sustava, a implementirana je i sigurnosna zakrpa.</feature>
</features>
<features module="Galerija">
<feature>Ovim se ažuriranjem dodaje funkcija Prilagođavanje efekta dubine, koja se može upotrebljavati za fotografije snimljene stražnjim fotoaparatom u portretnom ili načinu rada blende. Efekt dubine može se fleksibilno prilagođavati za postizanje drugačijeg vizualnog doživljaja. Možete ga isprobati odlaskom na: Odaberi sliku > ikona f na vrhu zaslona > Prilagođavanje bokeha.</feature>
</features>
<features module="Fotoaparat">
<feature>Ovim se ažuriranjem optimizira efekt snimanja u nekim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Aplikacija">
<feature>Ovim se ažuriranjem poboljšava kompatibilnost sustava s nekim aplikacijama treće strane.</feature>
</features>
<features module="Performanse">
<feature>Performanse sustava i efekt ujednačenosti kretanja poboljšani su u nekim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Sustav">
<feature>Ovim se ažuriranjem poboljšava stabilnost sustava pa uređaj radi stabilnije.</feature>
</features>
<features module="Sigurnost">
<feature>Implementirana je sigurnosna zakrpa za Android (kolovoz 2024.) za sigurnost sustava. Za više informacija o ažuriranjima značajke HONOR Sigurnost posjetite naše web-mjesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instalacijom ovog ažuriranja neće se izbrisati vaši osobni podaci, ali preporučujemo da ipak prije ažuriranja izradite sigurnosnu kopiju.
2. Ako tijekom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za pomoć nazovite telefonsku korisničku službu tvrtke HONOR ili posjetite centar za korisničku podršku tvrtke HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="hu-hu" code="1038">
<features module="" type="header">
<feature>Kedves felhasználó! Ez az ajánlott frissítés bevezeti a mélységeffektusok beállítására szolgáló funkciót, bizonyos helyzetekben optimalizálja a fényképezési hatást, javítja a rendszer kompatibilitását bizonyos harmadik féltől származó alkalmazásokkal, valamint fokozza a rendszer teljesítményét és stabilitását, és egy biztonsági javítást is tartalmaz.</feature>
</features>
<features module="Galéria">
<feature>Ez a frissítés bevezeti a Mélységeffektusok beállítása funkciót, amely a hátlapi kamerával Portré módban vagy Rekeszérték módban készült fényképek esetében érhető el. A mélységeffektus rugalmasan beállítható, így Ön szabályozhatja, hogy a kép milyen vizuális élményt nyújtson. Próbálja ki: válasszon ki egy képet > f ikon a képernyő tetején > Bokeh beállítása.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Ez a frissítés bizonyos helyzetekben optimalizálja a fényképezés működését.</feature>
</features>
<features module="Alkalmazás">
<feature>Ez a frissítés javítja a rendszer kompatibilitását bizonyos harmadik féltől származó alkalmazásokkal.</feature>
</features>
<features module="Teljesítmény">
<feature>Bizonyos helyzetekben javítottuk a rendszer teljesítményét és a mozgási effektus simaságát.</feature>
</features>
<features module="Rendszer">
<feature>Ez a frissítés javítja a rendszer stabilitását, így a készülék zökkenőmentesebben működik.</feature>
</features>
<features module="Biztonság">
<feature>Tartalmazza a rendszer biztonságát fokozó Android biztonsági javítást (2024. augusztus). A HONOR biztonsági javításaival kapcsolatos további információkért keresse fel weboldalunkat: https://www.honor.com/hu/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Megjegyzések:" type="end">
<feature>1. E frissítés telepítése nem törli a személyes adatokat, de javasoljuk, hogy készítsen előtte biztonsági mentést.
2. Ha problémába ütközik a frissítés során, hívja a HONOR ügyfélszolgálati forródrótját, vagy keresse fel a HONOR szervizközpontját.</feature>
</features>
</language>

<language name="in-id" code="1057">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang terhormat, pembaruan yang direkomendasikan ini menambahkan fungsi Penyesuaian efek mendalam, mengoptimalkan efek pengambilan gambar, meningkatkan kompatibilitas sistem dengan beberapa aplikasi pihak ketiga, meningkatkan kinerja dan stabilitas sistem, dan menyertakan penambal keamanan.</feature>
</features>
<features module="Galeri">
<feature>Pembaruan ini menambahkan fungsi Penyesuaian efek mendalam, yang dapat digunakan untuk foto yang diambil dalam mode Potret dengan kamera belakang atau dalam mode Bukaan Lensa. Efek mendalam dapat disesuaikan secara fleksibel untuk memberikan berbagai pengalaman visual. Anda dapat menggunakannya dengan membuka: Pilih gambar > ikon f di bagian atas layar > Sesuaikan Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Pembaruan ini mengoptimalkan efek pengambilan gambar di beberapa skenario.</feature>
</features>
<features module="Aplikasi">
<feature>Pembaruan ini meningkatkan kompatibilitas sistem dengan beberapa aplikasi pihak ketiga.</feature>
</features>
<features module="Kinerja">
<feature>Kinerja sistem dan kelancaran efek gerakan ditingkatkan di beberapa skenario.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Pembaruan ini meningkatkan stabilitas sistem agar pengoperasian perangkat Anda lebih stabil.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Penambal keamanan Android (Agu 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Catatan:" type="end">
<feature>1. Menginstal pembaruan ini tidak akan menghapus data pribadi Anda, tetapi pencadangan sebelumnya tetap direkomendasikan.
2. Jika Anda mengalami masalah apa pun selama pembaruan, hubungi saluran siaga layanan HONOR atau kunjungi pusat layanan pelanggan HONOR untuk mendapatkan bantuan.</feature>
</features>
</language>

<language name="id-" code="1057">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang terhormat, pembaruan yang direkomendasikan ini menambahkan fungsi Penyesuaian efek mendalam, mengoptimalkan efek pengambilan gambar, meningkatkan kompatibilitas sistem dengan beberapa aplikasi pihak ketiga, meningkatkan kinerja dan stabilitas sistem, dan menyertakan penambal keamanan.</feature>
</features>
<features module="Galeri">
<feature>Pembaruan ini menambahkan fungsi Penyesuaian efek mendalam, yang dapat digunakan untuk foto yang diambil dalam mode Potret dengan kamera belakang atau dalam mode Bukaan Lensa. Efek mendalam dapat disesuaikan secara fleksibel untuk memberikan berbagai pengalaman visual. Anda dapat menggunakannya dengan membuka: Pilih gambar > ikon f di bagian atas layar > Sesuaikan Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Pembaruan ini mengoptimalkan efek pengambilan gambar di beberapa skenario.</feature>
</features>
<features module="Aplikasi">
<feature>Pembaruan ini meningkatkan kompatibilitas sistem dengan beberapa aplikasi pihak ketiga.</feature>
</features>
<features module="Kinerja">
<feature>Kinerja sistem dan kelancaran efek gerakan ditingkatkan di beberapa skenario.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Pembaruan ini meningkatkan stabilitas sistem agar pengoperasian perangkat Anda lebih stabil.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Penambal keamanan Android (Agu 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Catatan:" type="end">
<feature>1. Menginstal pembaruan ini tidak akan menghapus data pribadi Anda, tetapi pencadangan sebelumnya tetap direkomendasikan.
2. Jika Anda mengalami masalah apa pun selama pembaruan, hubungi saluran siaga layanan HONOR atau kunjungi pusat layanan pelanggan HONOR untuk mendapatkan bantuan.</feature>
</features>
</language>

<language name="it-it" code="1040">
<features module="" type="header">
<feature>Gentile utente, questo aggiornamento consigliato aggiunge la funzione di regolazione dell'effetto Profondità, ottimizza l'effetto di scatto in alcuni scenari, migliora la compatibilità del sistema con alcune app di terze parti nonché le prestazioni e la stabilità del sistema e incorpora una patch di sicurezza.</feature>
</features>
<features module="Galleria">
<feature>Questo aggiornamento aggiunge la funzione di regolazione dell'effetto Profondità, utilizzabile per le foto scattate in modalità Ritratto con la fotocamera posteriore o in modalità Apertura. L'effetto Profondità può essere regolato in modo flessibile per ottenere risultati visuali diversi. Per provare questa funzione, vai in Seleziona un'immagine > icona f nella parte superiore dello schermo > Regola Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Fotocamera">
<feature>Questo aggiornamento ottimizza l'effetto di scatto in alcuni scenari.</feature>
</features>
<features module="Applicazione">
<feature>Questo aggiornamento migliora la compatibilità del sistema con alcune app di terze parti.</feature>
</features>
<features module="Prestazioni">
<feature>Le prestazioni del sistema e la fluidità dell'effetto di movimento risultano migliorate in alcuni scenari.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Questo aggiornamento migliora la stabilità del sistema, per garantire un funzionamento più stabile del dispositivo.</feature>
</features>
<features module="Sicurezza">
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (agosto 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. L'installazione di questo aggiornamento non comporta l'eliminazione delle informazioni personali, ma si consiglia comunque di effettuare un backup prima di procedere.
2. Se si verificano problemi durante l'aggiornamento, contatta il servizio call center di HONOR oppure recati presso un centro servizio clienti HONOR per ricevere supporto.</feature>
</features>
</language>

<language name="it-ch" code="1040">
<features module="" type="header">
<feature>Gentile utente, questo aggiornamento consigliato aggiunge la funzione di regolazione dell'effetto Profondità, ottimizza l'effetto di scatto in alcuni scenari, migliora la compatibilità del sistema con alcune app di terze parti nonché le prestazioni e la stabilità del sistema e incorpora una patch di sicurezza.</feature>
</features>
<features module="Galleria">
<feature>Questo aggiornamento aggiunge la funzione di regolazione dell'effetto Profondità, utilizzabile per le foto scattate in modalità Ritratto con la fotocamera posteriore o in modalità Apertura. L'effetto Profondità può essere regolato in modo flessibile per ottenere risultati visuali diversi. Per provare questa funzione, vai in Seleziona un'immagine > icona f nella parte superiore dello schermo > Regola Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Fotocamera">
<feature>Questo aggiornamento ottimizza l'effetto di scatto in alcuni scenari.</feature>
</features>
<features module="Applicazione">
<feature>Questo aggiornamento migliora la compatibilità del sistema con alcune app di terze parti.</feature>
</features>
<features module="Prestazioni">
<feature>Le prestazioni del sistema e la fluidità dell'effetto di movimento risultano migliorate in alcuni scenari.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Questo aggiornamento migliora la stabilità del sistema, per garantire un funzionamento più stabile del dispositivo.</feature>
</features>
<features module="Sicurezza">
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (agosto 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. L'installazione di questo aggiornamento non comporta l'eliminazione delle informazioni personali, ma si consiglia comunque di effettuare un backup prima di procedere.
2. Se si verificano problemi durante l'aggiornamento, contatta il servizio call center di HONOR oppure recati presso un centro servizio clienti HONOR per ricevere supporto.</feature>
</features>
</language>

<language name="iw-il" code="1037">
<features module="" type="header">
<feature>משתמש יקר, עדכון מומלץ זה מוסיף את פונקציית כוונון אפקט העומק, ממטב את אפקט הצילום, משפר את תאימות המערכת עם יישומי צד שלישי מסוימים, וכן את ביצועי המערכת ואת יציבותה ומשלב תיקון אבטחה.</feature>
</features>
<features module="גלריה">
<feature>עדכון זה מוסיף את פונקציית כוונון אפקט העומק, שבה ניתן להשתמש עבור תמונות שצולמו במצב 'דיוקן' באמצעות מצלמה אחורית או במצב 'צמצם'. ניתן לכוונן את אפקט העומק באופן גמיש כדי להביא חוויה חזותית שונה. ניתן להתנסות בו על-ידי מעבר אל 'בחר תמונה' > סמל f בחלק העליון של המסך > כוונן 'בוקה'.</feature>
</features>
<features module="מצלמה">
<feature>עדכון זה ממטב את אפקט הצילום בתרחישים מסוימים.</feature>
</features>
<features module="יישום">
<feature>עדכון זה משפר את תאימות המערכת עם יישומי צד שלישי מסוימים.</feature>
</features>
<features module="ביצועים">
<feature>ביצועי המערכת ואפקט החלקת התנועה משופרים בתרחישים מסוימים.</feature>
</features>
<features module="מערכת">
<feature>עדכון זה משפר את יציבות המערכת כדי לגרום להתקן שלך לפעול בצורה יציבה יותר.</feature>
</features>
<features module="אבטחה">
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מאוג' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="הערות:" type="end">
<feature>‏‏1. התקנת עדכון זה לא תמחק את הנתונים האישיים שלך, אך עדיין מומלץ לבצע גיבוי מראש.
‏‏2. אם מופיעות בעיות כלשהן במהלך העדכון, יש להתקשר לקו החם של HONOR או ללכת למרכז שירות הלקוחות של HONOR לקבלת תמיכה.</feature>
</features>
</language>

<language name="he-" code="1037">
<features module="" type="header">
<feature>משתמש יקר, עדכון מומלץ זה מוסיף את פונקציית כוונון אפקט העומק, ממטב את אפקט הצילום, משפר את תאימות המערכת עם יישומי צד שלישי מסוימים, וכן את ביצועי המערכת ואת יציבותה ומשלב תיקון אבטחה.</feature>
</features>
<features module="גלריה">
<feature>עדכון זה מוסיף את פונקציית כוונון אפקט העומק, שבה ניתן להשתמש עבור תמונות שצולמו במצב 'דיוקן' באמצעות מצלמה אחורית או במצב 'צמצם'. ניתן לכוונן את אפקט העומק באופן גמיש כדי להביא חוויה חזותית שונה. ניתן להתנסות בו על-ידי מעבר אל 'בחר תמונה' > סמל f בחלק העליון של המסך > כוונן 'בוקה'.</feature>
</features>
<features module="מצלמה">
<feature>עדכון זה ממטב את אפקט הצילום בתרחישים מסוימים.</feature>
</features>
<features module="יישום">
<feature>עדכון זה משפר את תאימות המערכת עם יישומי צד שלישי מסוימים.</feature>
</features>
<features module="ביצועים">
<feature>ביצועי המערכת ואפקט החלקת התנועה משופרים בתרחישים מסוימים.</feature>
</features>
<features module="מערכת">
<feature>עדכון זה משפר את יציבות המערכת כדי לגרום להתקן שלך לפעול בצורה יציבה יותר.</feature>
</features>
<features module="אבטחה">
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מאוג' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="הערות:" type="end">
<feature>‏‏1. התקנת עדכון זה לא תמחק את הנתונים האישיים שלך, אך עדיין מומלץ לבצע גיבוי מראש.
‏‏2. אם מופיעות בעיות כלשהן במהלך העדכון, יש להתקשר לקו החם של HONOR או ללכת למרכז שירות הלקוחות של HONOR לקבלת תמיכה.</feature>
</features>
</language>

<language name="ja-jp" code="1041">
<features module="" type="header">
<feature>ユーザーの皆様、今回の推奨更新では、被写界深度効果の調整機能の追加、撮影効果の最適化、一部のサードパーティ製アプリとのシステム互換性の改善、システムのパフォーマンスと安定性の強化、セキュリティパッチの組み込みが行われました。</feature>
</features>
<features module="ギャラリー">
<feature>今回の更新で、被写界深度効果の調整機能が追加され、アウトカメラによるポートレートモードまたはアパーチャモードでの写真撮影に使用できます。被写界深度効果を柔軟に調整して、さまざまな視覚体験を実現できます。この機能は、画像を選択 > 画面上部のfアイコン > [ボケ味を調整]に移動して利用できます。</feature>
</features>
<features module="カメラ">
<feature>今回の更新で、一部の状況における撮影効果が最適化されました。</feature>
</features>
<features module="アプリケーション">
<feature>今回の更新で、一部のサードパーティ製アプリとのシステム互換性が改善されました。</feature>
</features>
<features module="パフォーマンス">
<feature>一部の状況におけるシステムパフォーマンスとモーション効果のスムーズさが強化されました。</feature>
</features>
<features module="システム">
<feature>今回の更新で、システムの安定性が改善され、デバイスがより安定して動作するようになりました。</feature>
</features>
<features module="セキュリティ">
<feature>システムセキュリティのためにAndroidセキュリティパッチ（2024年8月）が組み込まれました。HONORのセキュリティ更新の詳細については、当社のWebサイトをご覧ください：https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="注意：" type="end">
<feature>1. この更新をインストールしてもユーザーの個人情報が消去されることはありませんが、事前にバックアップを取ることをおすすめします。
2. 更新中に問題が発生した場合は、HONORサービスホットラインにお電話をいただくか、HONORカスタマーサービスセンターでサポートを受けてください。</feature>
</features>
</language>

<language name="ka-ge" code="1079">
<features module="" type="header">
<feature>ძვირფასო მომხმარებელო, ამ რეკომენდებული განახლებით ემატება სიღრმის ეფექტის რეგულირების ფუნქცია, ოპტიმიზდება გადაღების ეფექტი, უმჯობესდება სისტემის თავსებადობა მესამე მხარის ზოგიერთ აპთან, უმჯობესდება სისტემის მუშაობა და სტაბილურობა და ემატება უსაფრთხოების შესწორება.</feature>
</features>
<features module="გალერეა">
<feature>ეს განახლება ამატებს სიღრმის ეფექტის რეგულირების ფუნქციას, რომელიც შეიძლება გამოყენებული იქნეს პორტრეტის რეჟიმში უკანა კამერით ან აპერტურის რეჟიმში გადაღებული ფოტოებისთვის. სიღრმის ეფექტი შეიძლება მოქნილად დარეგულირდეს განსხვავებული ვიზუალური გამოცდილების მისაღებად. ამის გამოცდა შეგიძლიათ მენიუდან: აირჩიეთ სურათი > f პიქტოგრამა ეკრანის ზედა ნაწილში > ბოკეს რეგულირება.</feature>
</features>
<features module="კამერა">
<feature>ეს განახლება ახდენს გადაღების ეფექტის ოპტიმიზებას ზოგიერთ სცენარში.</feature>
</features>
<features module="აპლიკაცია">
<feature>ეს განახლება აუმჯობესებს მესამე მხარის ზოგიერთ პროგრამასთან სისტემის თავსებადობას.</feature>
</features>
<features module="მუშაობის ხარისხი">
<feature>გაუმჯობესებულია სისტემის მუშაობის ხარისხი და მოძრაობის ეფექტის შეუფერხებლობა ზოგიერთ სცენარში.</feature>
</features>
<features module="სისტემა">
<feature>ეს განახლება აუმჯობესებს სისტემის სტაბილურობას, რის შედეგადაც მოწყობილობა უფრო სტაბილურად მუშაობს.</feature>
</features>
<features module="უსაფრთხოება">
<feature>სისტემის უსაფრთხოებისთვის ჩაირთო Android უსაფრთხოების შესწორება (2024 წლის აგვისტო). HONOR-ის უსაფრთხოების განახლებების შესახებ დამატებითი ინფორმაციისთვის ეწვიეთ ჩვენს ვებსაიტს: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="შენიშვნები:" type="end">
<feature>1. ამ განახლების ინსტალირება არ გამოიწვევს თქვენი პერსონალური მონაცემების წაშლას, თუმცა მაინც გირჩევთ წინასწარ სარეზერვო კოპირებას.
2. განახლების დროს პრობლემების წარმოქმნის შემთხვევაში, მხარდაჭერისთვის დარეკეთ HONOR-ის მომსახურების ცხელ ხაზზე ან მიმართეთ HONOR-ის კლიენტთა სერვისცენტრს.</feature>
</features>
</language>

<language name="kk-kz" code="1087">
<features module="" type="header">
<feature>Құрметті пайдаланушы, бұл ұсынылған жаңарту «Тереңдік әсерін реттеу» функциясын қосады, түсіру әсерін оңтайландырады, жүйенің кейбір үшінші тарап қолданбаларымен үйлесімділігін жақсартады, жүйе өнімділігі мен тұрақтылығын жақсартады және қауіпсіздік патчын біріктіреді.</feature>
</features>
<features module="Галерея">
<feature>Бұл жаңарту «Портрет» режимінде артқы камерамен немесе «Апертура» режимінде түсірілген фотосуреттер үшін пайдалануға болатын «Тереңдік әсерін реттеу» функциясын қосады. Әртүрлі көру тәжірибесін келтіру тереңдік әсерін үшін икемді түрде реттеуге болады. Келесіге өту арқылы оны қолданып көруге болады: «Кескінді таңдау» > «Экранның жоғарғы жағындағы f белгішесі» > «Бокені реттеу».</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>Бұл жаңарту кейбір сценарийлерде түсіру әсерін оңтайландырады.</feature>
</features>
<features module="Қолданба">
<feature>Бұл жаңарту жүйенің кейбір үшінші тараптың қолданбаларымен үйлесімділігін жақсартады.</feature>
</features>
<features module="Өнімділік">
<feature>Жүйе өнімділігі мен қозғалыс әсерінің бірқалыптылығы кейбір сценарийлерде жақсартылады.</feature>
</features>
<features module="Жүйе">
<feature>Бұл жаңарту жүйенің тұрақтылығын жақсартып, құрылғыңыздың тұрақтырақ жұмыс істеуіне мүмкіндік береді.</feature>
</features>
<features module="Қауіпсіздік">
<feature>Android қауіпсіздік патчы (тамыз, 2024) жүйе қауіпсіздігі үшін біріктірілген. HONOR қауіпсіздік жаңартулары туралы қосымша ақпарат алу үшін біздің веб-сайтқа кіріңіз: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Ескертпелер:" type="end">
<feature>1. Бұл жаңартуды орнатсаңыз, жеке деректер өшпейді, бірақ бұрынғы сақтық көшірме әлі де ұсынылады.
2. Жаңарту барысында мәселелер орын алса, қолдау алу үшін HONOR қызмет көрсету орталығының байланыс желісіне хабарласыңыз немесе HONOR тұтынушыларға қызмет көрсету орталығына барыңыз.</feature>
</features>
</language>

<language name="km-kh" code="1107">
<features module="" type="header">
<feature>អ្នកប្រើជាទីរាប់អាន បច្ចុប្បន្នភាពដែលបានណែនាំនេះ​បញ្ចូលមុខងារលៃតម្រូវបែបផែនជម្រៅ ធ្វើឱ្យ​​បែបផែនថតប្រសើរឡើង កែលម្អភាពត្រូវគ្នារបស់ប្រព័ន្ធ​ជាមួយ​កម្មវិធីរបស់ភាគីទីបី ធ្វើឱ្យ​ស្ថិរភាពនិងប្រតិបត្តិការ​ប្រព័ន្ធប្រសើរឡើង និង​រួមបញ្ចូល​បំណះសន្តិសុខ។</feature>
</features>
<features module="វិចិត្រសាល">
<feature>បច្ចុប្បន្នភាពនេះបញ្ចូលមុខងារលៃតម្រូវបែបផែនជម្រៅ ដែលអាចប្រើសម្រាប់រូបថតដែលថតក្នុងម៉ូដរូបភាពពាក់កណ្តាលខ្លួនដោយប្រើកាមេរ៉ា​ក្រោយ ឬក្នុងម៉ូដប្រហោង។ បែបផែនជម្រៅអាចត្រូវបានលៃតម្រូវយ៉ាងបត់បែន ដើម្បីនាំយកបទពិសោធរូបភាពខុសៗគ្នា។ អ្នកអាចទទួលបទពិសោធប្រើប្រាស់វាបានដោយចូលទៅកាន់៖ ជ្រើសរើសរូបភាព > រូបតំណាង f នៅផ្នែកខាងលើនៃអេក្រង់ > លៃតម្រូវតំបន់ព្រាល។</feature>
</features>
<features module="កាមេរ៉ា">
<feature>បច្ចុប្បន្នភាពនេះធ្វើឱ្យ​បែបផែនថត​ក្នុង​សេណារីយោ​មួយចំនួនប្រសើរឡើង​។</feature>
</features>
<features module="កម្មវិធី">
<feature>បច្ចុប្បន្នភាពនេះធ្វើឱ្យ​ភាពត្រូវគ្នារបស់ប្រព័ន្ធ​ជាមួយនឹង​កម្មវិធីរបស់ភាគីទីបី​មួយចំនួន​ប្រសើរឡើង។</feature>
</features>
<features module="ប្រតិបត្តិការ">
<feature>ប្រតិបត្តិការប្រព័ន្ធ និងភាពរលូននៃបែបផែនចលនាត្រូវបានធ្វើឱ្យប្រសើរឡើងក្នុងសេណារីយោមួយចំនួន។</feature>
</features>
<features module="ប្រព័ន្ធ">
<feature>បច្ចុប្បន្នភាពនេះកែលម្អស្ថិរភាពប្រព័ន្ធ ដើម្បីធ្វើឱ្យឧបករណ៍របស់អ្នកដំណើរការបានកាន់តែមានស្ថិរភាព។</feature>
</features>
<features module="សន្តិសុខ">
<feature>បំណះសន្តិសុខ Android (សីហា 2024) ត្រូវបាន​រួមបញ្ចូល​សម្រាប់​សន្តិសុខ​ប្រព័ន្ធ។ សម្រាប់​ព័ត៌មាន​បន្ថែម​អំពី​បច្ចុប្បន្នភាព​សន្តិសុខ HONOR សូមចូលទៅ​គេហទំព័រ​របស់យើង៖ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="កំណត់សម្គាល់៖" type="end">
<feature>1. ការដំឡើង​បច្ចុប្បន្នភាព​នេះ​នឹងមិន​លុបទិន្នន័យផ្ទាល់ខ្លួន​របស់អ្នក​ចេញទេ ប៉ុន្តែ​នៅតែ​ណែនាំឱ្យ​ធ្វើ​ការបម្រុងទុក​ជាមុន​ដដែល។
2. ប្រសិនបើអ្នកជួបបញ្ហាណាមួយក្នុងអំឡុងពេល​ធ្វើបច្ចុប្បន្នភាព សូមហៅទូរស័ព្ទទៅ​ខ្សែទូរស័ព្ទរហ័សផ្នែកសេវាកម្ម HONOR ឬទៅកាន់មជ្ឈមណ្ឌល​សេវាកម្មអតិថិជន HONOR ដើម្បី​ទទួលបាន​ជំនួយ។</feature>
</features>
</language>

<language name="kn-IN" code="1107">
<features module="" type="header">
<feature>ಆತ್ಮೀಯ ಬಳಕೆದಾರರೇ, ಈ ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಿದ ನವೀಕರಣವು ಡೆಪ್ತ್ ಎಫೆಕ್ಟ್ ಹೊಂದಾಣಿಕೆ ಕಾರ್ಯವನ್ನು ಸೇರಿಸುತ್ತದೆ, ಶೂಟಿಂಗ್ ಎಫೆಕ್ಟ್ ಅನ್ನು ಆಪ್ಟಿಮೈಸ್ ಮಾಡುತ್ತದೆ, ಕೆಲವು ತರ್ಡ್-ಪಾರ್ಟಿ ಆ್ಯಪ್‌ಗಳೊಂದಿಗಿನ ಸಿಸ್ಟಂ ಹೊಂದಾಣಿಕೆಯನ್ನು ಸುಧಾರಿಸುತ್ತದೆ, ಸಿಸ್ಟಂ ಕಾರ್ಯಕ್ಷಮತೆ ಮತ್ತು ಸ್ಥಿರತೆಯನ್ನು ವರ್ಧಿಸುತ್ತದೆ ಮತ್ತು ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ ಅನ್ನು ಅಳವಡಿಸುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಗ್ಯಾಲರಿ">
<feature>ಈ ನವೀಕರಣವು ಡೆಪ್ತ್ ಎಫೆಕ್ಟ್ ಹೊಂದಾಣಿಕೆ ಕಾರ್ಯವನ್ನು ಸೇರಿಸುತ್ತದೆ, ಇದನ್ನು ಭಾವಚಿತ್ರ ಮೋಡ್‌ನಲ್ಲಿ ಹಿಂಬದಿಯ ಕ್ಯಾಮರಾದೊಂದಿಗೆ ಅಥವಾ ಅಪರ್ಚರ್ ಮೋಡ್‌ನಲ್ಲಿ ತೆಗೆದ ಫೋಟೋಗಳಿಗಾಗಿ ಬಳಸಬಹುದು. ವಿಭಿನ್ನ ದೃಶ್ಯ ಅನುಭವವನ್ನು ತರಲು ಡೆಪ್ತ್ ಎಫೆಕ್ಟ್ ಅನ್ನು ನಮ್ಯವಾಗಿ ಸರಿಹೊಂದಿಸಬಹುದು. ಇಲ್ಲಿಗೆ ಹೋಗುವ ಮೂಲಕ ನೀವು ಇದರ ಅನುಭವವನ್ನು ಪಡೆಯಬಹುದು: ಚಿತ್ರವನ್ನು ಆಯ್ಕೆಮಾಡಿ > ಸ್ಕ್ರೀನ್‌ನ ಮೇಲ್ಭಾಗದಲ್ಲಿ f ಐಕಾನ್ ಆಯ್ಕೆಮಾಡಿ > ಬೊಕೆಯನ್ನು ಸರಿಹೊಂದಿಸಿ.</feature>
</features>
<features module="ಕ್ಯಾಮರಾ">
<feature>ಈ ನವೀಕರಣವು ಕೆಲವು ಸನ್ನಿವೇಶಗಳಲ್ಲಿ ಚಿತ್ರೀಕರಣ ಎಫೆಕ್ಟ್ ಅನ್ನು ಆಪ್ಟಿಮೈಸ್ ಮಾಡುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್">
<feature>ಈ ನವೀಕರಣವು ಕೆಲವು ತರ್ಡ್ ಪಾರ್ಟಿ ಆ್ಯಪ್‌ಗಳೊಂದಿಗಿನ ಸಿಸ್ಟಂ ಹೊಂದಾಣಿಕೆಯನ್ನು ಸುಧಾರಿಸುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಕಾರ್ಯಕ್ಷಮತೆ">
<feature>ಕೆಲವು ಸನ್ನಿವೇಶಗಳಲ್ಲಿ ಸಿಸ್ಟಂ ಕಾರ್ಯಕ್ಷಮತೆ ಮತ್ತು ಚಲನೆಯ ಎಫೆಕ್ಟ್‌ನ ಸ್ಮೂಥ್‌ನೆಸ್ ಅನ್ನು ವರ್ಧಿಸಲಾಗಿದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಸಿಸ್ಟಂ">
<feature>ಈ ನವೀಕರಣವು ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನವನ್ನು ಹೆಚ್ಚು ಸ್ಥಿರವಾಗಿ ರನ್ ಮಾಡಲು ಸಿಸ್ಟಂ ಸ್ಥಿರತೆಯನ್ನು ಸುಧಾರಿಸುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಭದ್ರತೆ">
<feature>ಸಿಸ್ಟಂ ಭದ್ರತೆಗಾಗಿ Android ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ (ಆಗಸ್ಟ್ 2024) ಅನ್ನು ಅಳವಡಿಸಲಾಗಿದೆ. HONOR ಭದ್ರತಾ ನವೀಕರಣಗಳ ಕುರಿತು ಹೆಚ್ಚಿನ ಮಾಹಿತಿಗಾಗಿ, ದಯವಿಟ್ಟು ನಮ್ಮ ವೆಬ್‌ಸೈಟ್‌ಗೆ ಭೇಟಿ ನೀಡಿ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="ಟಿಪ್ಪಣಿಗಳು:" type="end">
<feature>1. ಈ ನವೀಕರಣವನ್ನು ಸ್ಥಾಪಿಸಿದರೆ ಇದು ನಿಮ್ಮ ವೈಯಕ್ತಿಕ ಡೇಟಾವನ್ನು ಅಳಿಸುವುದಿಲ್ಲ, ಆದರೆ ಮುಂಚಿತವಾಗಿ ಬ್ಯಾಕ್‍ಅಪ್ ಮಾಡಿ ಇಡಬೇಕೆಂದು ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಲಾಗಿದೆ.
2. ನವೀಕರಣದ ಸಮಯದಲ್ಲಿ ನೀವು ಯಾವುದೇ ಸಮಸ್ಯೆಗಳನ್ನು ಎದುರಿಸಿದರೆ, ದಯವಿಟ್ಟು HONOR ಸೇವಾ ಹಾಟ್‌ಲೈನ್‌ಗೆ ಕರೆ ಮಾಡಿ ಅಥವಾ ಬೆಂಬಲಕ್ಕಾಗಿ HONOR ಗ್ರಾಹಕ ಸೇವಾ ಕೇಂದ್ರಕ್ಕೆ ಹೋಗಿ.</feature>
</features>
</language>

<language name="ko-kr" code="1042">
<features module="" type="header">
<feature>사용자 여러분, 이번 권장 업데이트는 깊이 효과 조정 기능 추가, 촬영 효과 최적화, 일부 타사 앱과의 시스템 호환성 개선, 시스템 성능 및 안정성 향상, 보안 패치 등이 포함되어 있습니다.</feature>
</features>
<features module="갤러리">
<feature>이번 업데이트에는 후면 카메라로 세로 보기 모드 또는 조리개 모드에서 촬영한 사진에 사용할 수 있는 깊이 효과 조정 기능이 추가되었습니다. 깊이 효과를 유연하게 조정하여 다양한 시각적 경험을 제공할 수 있습니다. 이미지 선택 > 화면 상단의 f 아이콘 > 보케 조정으로 이동하여 체험해 볼 수 있습니다.</feature>
</features>
<features module="카메라">
<feature>이 업데이트로 일부 시나리오에서 촬영 효과가 최적화됩니다.</feature>
</features>
<features module="애플리케이션">
<feature>이 업데이트는 일부 타사 앱과의 시스템 호환성을 개선합니다.</feature>
</features>
<features module="성능">
<feature>일부 시나리오에서 시스템 성능과 모션 효과의 부드러움이 향상되었습니다.</feature>
</features>
<features module="시스템">
<feature>이 업데이트에서는 장치가 더 안정적으로 실행될 수 있도록 시스템 안정성이 개선됩니다.</feature>
</features>
<features module="보안">
<feature>시스템 보안을 위해 Android 보안 패치(2024년 8월)가 통합되었습니다. HONOR 보안 업데이트에 대해 자세히 알아보려면 다음에 있는 당사 웹사이트를 방문하세요. https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="참고:" type="end">
<feature>1. 이 업데이트를 설치해도 개인 데이터는 삭제되지 않지만, 사전에 백업하시기를 권장합니다.
2. 업데이트 중에 문제가 발생하면 HONOR 서비스 핫라인에 전화하거나 HONOR 고객 서비스 센터로 가서 지원을 받으십시오.</feature>
</features>
</language>

<language name="lo-la" code="1108">
<features module="" type="header">
<feature>ຮຽນ​ຜູ້​ໃຊ້, ການ​ອັບ​ເດດ​ທີ່​ແນະ​ນຳນີ້​ເພີ່ມ​ຟັງ​ຊັນ​ການ​ປັບ​ເອັບ​ເຝັກ​ຄວາມ​ເລິກ, ປັບ​ເອັບ​ເຝັກ​ການ​ຖ່າຍ​ຮູບ​​ໃຫ້​ເໝາະ​ສົມ, ປັບ​ປຸງຄວາມ​ເຂົ້າ​ກັນ​ໄດ້​ຂອງ​ລະ​ບົບ​ກັບ​ບາງແອັບ​ພາກ​ສ່ວນ​ທີ​ສາມ, ຍົກ​ລະ​ດັບ​ປະ​ສິດ​ທິ​ພາບ ແລະ ຄວາມສະຖຽນຂອງລະບົບ ແລະ ລວມ​ເອົາ​ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ເຂົ້າ​ກັນ.</feature>
</features>
<features module="ແກ​ເລີ​ຣີ">
<feature>ການ​ອັບ​ເດດ​ນີ້​ເພີ່ມ​ຟັງ​ຊັນ​ການ​ປັບ​ເອັບ​ເຝັກ​ຄວາມ​ເລິກ, ເຊິ່ງ​ສາ​ມາດ​ໃຊ້​ສຳ​ລັບ​ຮູບ​ຖ່າຍ​ທີ່​ຖ່າຍ​ໃນ​ໂໝດ​ຮູບ​ເຄິ່ງ​ຕົວ​ດ້ວຍ​ກ້ອງຫຼັງ ຫຼື ໃນໂໝດ​ຮູ​ຮັບ​ແສງ. ສາ​ມາດ​ປັບເອັບ​ເຝັກ​ຄວາມ​ເລິກໄດ້​ຕາມ​ສະ​ພາບການ ເພື່ອມອບ​ປະ​ສົບ​ການເບິ່ງ​ທີ່​ແຕກ​ຕ່າງ​ກັນ. ທ່ານ​ສາ​ມາດ​ສຳ​ຜັດ​ປະ​ສົບ​ການມັນ​ໄດ້​ໂດຍ​ການ​ໄປ​ທີ່: ເລືອກ​ຮູບ​ພາບ > ໄອ​ຄອນ f ​ຢູ່​ດ້ານ​ເທິງ​ສຸດ​ຂອງ​ໜ້າ​ຈໍ > ປັບ​ໂບ​ເກ.</feature>
</features>
<features module="ກ້ອງຖ່າຍຮູບ">
<feature>ການ​ອັບ​ເດດ​ນີ້ປັບເອັບ​ເຝັກການ​ຖ່າຍ​ຮູບໃນບາງສະພາບການ​ໃຫ້ເໝາະສົມ.</feature>
</features>
<features module="​ແອັບ​ພລິ​ເຄຊັນ">
<feature>ການ​ອັບ​ເດດ​ນີ້ປັບປຸງຄວາມເຂົ້າກັນໄດ້ຂອງລະບົບກັບບາງແອັບພາກສ່ວນທີສາມ.</feature>
</features>
<features module="ປະ​ສິດ​ທິ​ພາບ">
<feature>ປະ​ສິດ​ທິ​ພາບ​ຂອງ​ລະ​ບົບ ແລະ ຄວາມຄ່ອງ​ແຄ້ວ​ຂອງ​ເອັບ​ເຝັກ​​ການ​ເຄື່ອນ​ໄຫວ​ໄດ້​ຮັບ​ການ​ຍົກ​ລະ​ດັບ​ໃນ​ບາງສະ​ພາບ​ການ.</feature>
</features>
<features module="ລະບົບ">
<feature>ການ​ອັບ​ເດດ​ນີ້ປັບປຸງຄວາມສະຖຽນຂອງລະບົບ ເພື່ອເຮັດໃຫ້ອຸປະກອນຂອງທ່ານເຮັດວຽກໄດ້ສະຖຽນຍິ່ງຂຶ້ນ.</feature>
</features>
<features module="ຄວາມ​ປອດ​ໄພ">
<feature>ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ຂອງ Android (ສິງ​ຫາ 2024) ​ໄດ້ຖືກລວມ​​ເຂົ້າ​ເປັນ​ການ​ຮັກ​ສາ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ລະ​ບົບ. ສຳລັບຂໍ້ມູນເພີ່ມເຕີມກ່ຽວກັບການອັບເດດດ້ານຄວາມປອດໄພຂອງ HONOR, ກະລຸນາເຂົ້າໄປ​ທີ່ເວັບໄຊຂອງພວກເຮົາ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="ໝາຍ​ເຫດ:" type="end">
<feature>1. ການຕິດຕັ້ງການອັບເດດນີ້ຈະບໍ່ລຶບຂໍ້ມູນສ່ວນຕົວຂອງທ່ານ, ແຕ່ຂໍແນະນຳໃຫ້ທ່ານສຳຮອງຂໍ້ມູນໄວ້ລ່ວງໜ້າ.
2. ຖ້າທ່ານພົບບັນຫາໃດໆໃນລະຫວ່າງການອັບເດດ, ກະລຸນາໂທຫາສາຍດ່ວນບໍລິການ HONOR ຫຼື ເຂົ້າໄປທີ່ສູນບໍລິການລູກຄ້າ HONOR ເພື່ອຂໍຄວາມຊ່ວຍເຫຼືອ.</feature>
</features>
</language>

<language name="lt-lt" code="1063">
<features module="" type="header">
<feature>Gerbiamasis naudotojau, šiuo rekomenduojamu naujiniu įtraukiama gylio efekto reguliavimo funkcija, optimizuojamas fotografavimo efektas, pagerinamas sistemos suderinamumas su kai kuriomis trečiųjų šalių programėlėmis, pagerinamas sistemos veikimas ir stabilumas bei įtraukiama saugumo pataisa.</feature>
</features>
<features module="Galerija">
<feature>Šiuo naujiniu įtraukiama gylio efekto reguliavimo funkcija, kurią galima naudoti nuotraukoms, padarytoms portreto režimu naudojant galinę kamerą arba diafragmos režimu. Gylio efektą galima lanksčiai reguliuoti, išgaunant skirtingą vaizdinę patirtį. Jį galite išbandyti nuėję į „Pasirinkite vaizdą > piktograma f ekrano viršuje > Reguliuoti fono neryškumą“.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Šiuo naujiniu kai kuriais atvejais optimizuojamas fotografavimo efektas.</feature>
</features>
<features module="Programa">
<feature>Šiuo naujiniu pagerinamas sistemos suderinamumas su kai kuriomis trečiųjų šalių programėlėmis.</feature>
</features>
<features module="Našumas">
<feature>Kai kuriais atvejais pagerėja sistemos veikimas ir judesio efekto sklandumas.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Šiuo naujiniu pagerinamas sistemos stabilumas, kad įrenginys veiktų stabiliau.</feature>
</features>
<features module="Saugumas">
<feature>Siekiant užtikrinti sistemos saugumą, įtraukta „Android“ saugumo pataisa (2024 m. rugpjūčio mėn.). Jei reikia daugiau informacijos apie HONOR saugumo naujinius, apsilankykite mūsų svetainėje https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Pastabos" type="end">
<feature>1. Įdiegiant šį naujinį, jūsų asmeniniai duomenys ištrinti nebus, tačiau vis tiek rekomenduojama iš anksto padaryti atsarginę kopiją.
2. Jei naujinimo metu kyla problemų, skambinkite HONOR klientų aptarnavimo karštąja linija arba kreipkitės pagalbos į HONOR klientų aptarnavimo centrą.</feature>
</features>
</language>

<language name="lv-lv" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>Cien. lietotāj! Ar šo ieteicamo atjauninājumu tiek pievienota funkcija Dziļuma efekta korekcija, optimizēts fotografēšanas efekts, uzlabota sistēmas saderība ar dažām trešo pušu lietotnēm, uzlabota sistēmas veiktspēja un stabilitāte un iekļauts drošības ielāps.</feature>
</features>
<features module="Galerija">
<feature>Ar šo atjauninājumu tiek pievienota funkcija Dziļuma efekta korekcija, ko var izmantot fotoattēliem, kas uzņemti portreta režīmā ar aizmugurējo kameru vai atvēruma režīmā. Dziļuma efektu var elastīgi pielāgot, lai sniegtu atšķirīgu vizuālo pieredzi. Varat to izbaudīt, dodoties uz: Atlasīt attēlu > ikona f ekrāna augšdaļā > Pielāgot māksliniecisko efektu.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Ar šo atjauninājumu ir optimizēts uzņemšanas efekts dažiem scenārijiem.</feature>
</features>
<features module="Lietotne">
<feature>Ar šo atjauninājumu uzlabota sistēmas saderība ar noteiktām trešo pušu lietotnēm.</feature>
</features>
<features module="Veiktspēja">
<feature>Dažos gadījumos tiek uzlabota sistēmas veiktspēja un kustības efekta vienmērīgums.</feature>
</features>
<features module="Sistēma">
<feature>Ar šo atjauninājumu ir uzlabota sistēmas stabilitāte, padarot jūsu ierīci stabilāku.</feature>
</features>
<features module="Drošība">
<feature>Sistēmas drošībai iekļauts Android drošības ielāps (2024. gada augusts). Lai iegūtu papildinformāciju par HONOR drošības atjauninājumiem, lūdzu, apmeklējiet mūsu vietni https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Piezīmes." type="end">
<feature>1. Instalējot šo atjauninājumu, jūsu personas dati netiks dzēsti, taču joprojām ir ieteicams iepriekš izveidot dublējumu.
2. Ja atjaunināšanas laikā rodas problēmas, lūdzu, zvaniet HONOR uzziņu dienestam vai dodieties uz HONOR klientu servisa centru, lai saņemtu atbalstu.</feature>
</features>
</language>

<language name="mai-IN" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय उपयोगकर्ता, ई अनुशंसित अपडेट डेप्थ प्रभाव समायोजन फंक्शन जोड़ैत अछि, किछु तेसर-पक्ष एप सभक संग शूटिंग प्रभाव अनुकूलित करैत अछि सिस्टमक संगतता मे सुधार करैत अछि, सिस्टमक कार्य-क्षमता आ स्थिरता वर्धित करैत अछि आओर सुरक्षा पैच समाविष्ट करैत अछि।</feature>
</features>
<features module="गैलरी">
<feature>ई अपडेट डेप्थ प्रभाव समायोजन फंक्शन जोड़ैत अछि, जे पछिलका कैमरा वा एपर्चर मोड संग पोर्ट्रेट मोड मे लेल गेल फोटो सभक लेल उपयोग कयल जाइत अछि। अलग-अलग दृश्य अनुभव लेबाक लेल डेप्थ प्रभाव केँ लचीला ढंग सँ समायोजित कयल जा सकैत अछि। अहाँ एकरा एहि मे जा कए अनुभव कए सकैत छी: एकटा इमेज चयन करू > स्क्रीनक शीर्ष पर f आइकन > बोकेह समायोजित करू।</feature>
</features>
<features module="कैमरा">
<feature>ई अपडेट किछु परिदृश्य सभ मे शूटिंग प्रभाव केँ अनुकूलित करैत अछि।</feature>
</features>
<features module="एप्लीकेशन">
<feature>ई अपडेट किछु तेसर-पक्षक एप सभक संग सिस्टमक संगतता मे सुधार करैत अछि।</feature>
</features>
<features module="कार्य-प्रदर्शन">
<feature>किछु परिदृश्य सभ मे सिस्टमक कार्य-प्रदर्शन आ गति प्रभाव केर सहजता वर्धित होइत अछि।</feature>
</features>
<features module="सिस्टम">
<feature>ई अपडेट सिस्टमक स्थिरता मे सुधार कयलक अछि, जाहि सँ अहाँक डिवाइस बेसी स्थिर रूप सँ चलि सकए।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>सिस्टमक सुरक्षाक लेल Android सुरक्षा पैच (अगस्त 2024) समाविष्ट कयल गेल अछि। HONOR सुरक्षा अपडेट सभक विषय मे आओर जानकारीक लेल, कृपाकए हमरासभक वेबसाइट केँ देखू: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="नोट:" type="end">
<feature>1. एहि अपडेट केँ इंस्टॉल कयला सँ अहाँक व्यक्तिगत डेटा नहि मेटायत मुदा पहिने सँ एकटा बैकअप लेबाक अनुशंसा कयल जाइत अछि।
2. यदि अपडेटक दरमियान अहाँ केँ कोनो समस्या अबैत अछि, त' सहायताक लेल कृपाकए HONOR सेवा हॉटलाइन केँ कॉल करू वा HONOR ग्राहक सेवा केंद्र पर जाउ।</feature>
</features>
</language>

<language name="mi-NZ" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>E te kaiwhakamahi, ka tāpiri tēnei whakahōutanga manako i te taumahi whakaritenga pānga Hōhonutanga, ka arotau i te pānga tākaro, ka whakapai ake i te hototahi pūnaha ki ētahi taupānga rōpū kē, ka whakarei ake i te mahinga pūnaha me te taimautanga, ā, ka whakauru i tētahi āpure haumarutanga.</feature>
</features>
<features module="Taiwhanga">
<feature>Ka tāpiri tēnei whakahōu i te taumahi whakaritenga pānga Hōhonutanga, ka taea te whakamahi mō ngā whakaahua i tangohia ki te aratau Poutū me te kāmera whakamuri, ki te aratau Pūare whānuirānei. Ka taea te whakarite i te pānga hōhonu hei mau mai i ngā wheako arokite rerekē. Ka taea e koe te wheako mā te haere: Tīpakohia tētahi atahanga > ata f kei runga o te mata > Whakaritea te Pōke.</feature>
</features>
<features module="Kāmera">
<feature>Ka arotautia e tēnei whakahōu te pānga tākaro i ētahi tauari.</feature>
</features>
<features module="Taupānga">
<feature>Ka whakapai ake e tēnei whakahōu te hototahi pūnaha ki ētahi taupānga rōpū kē.</feature>
</features>
<features module="Mahinga">
<feature>Ka whakarei ake te mahinga pūnaha me te māeneene o te pānga nekeneke i ētahi tauari.</feature>
</features>
<features module="Pūnaha">
<feature>Mā tēnei whakahōu ka whakapai ake i te taimautanga pūnaha kia pai ake ai te haere o tō pūrere.</feature>
</features>
<features module="Haumarutanga">
<feature>Kua whakaurua te āpure haumarutanga Android (Akuhata 2024) mō te haumarutanga pūnaha. Mō ētahi anō mōhiohio mō ngā whakahōutanga Haumarutanga HONOR, haere koa ki tā mātou paetukutuku https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Ngā Tuhipoka:" type="end">
<feature>1. Kāore te tāuta i tēnei whakahōu e ūkui i ō raraunga whaiaro, engari e manakohia tonutia ana tētahi pūrua i mua.
2. Ki te tūtaki koe i ētahi raruraru i te wā o te whakahōutanga, waea atu koa ki te waewera ratonga HONOR, ka haere rānei ki te pokapū ratonga kiritaki HONOR hei tautoko.</feature>
</features>
</language>

<language name="mk-mk" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>Почитуван кориснику, ова препорачано ажурирање ја додава функцијата за прилагодување на Ефектот за длабочина, го оптимизира ефектот на сликањето, ја подобрува компатибилноста на системот со некои апликации од други производители, ги подобрува перформансите и стабилноста на системот и вградува безбедносна крпеница.</feature>
</features>
<features module="Галерија">
<feature>Ова ажурирање ја додава функцијата за прилагодување на Ефектот за длабочина, што може да се користи за фотографии направени во режимот Портрет со задната камера или во режимот Решетка. Ефектот на длабочина може флексибилно да се прилагодува за да се добие различно визуелно искуство. Може да го искусите преку одење во: изберете слика > икона „f“ во горниот дел на екранот > Прилагоди боке.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>Ова ажурирање го оптимизира ефектот на сликањето во некои сценарија.</feature>
</features>
<features module="Апликација">
<feature>Ова ажурирање ја подобрува компатибилноста на системот со некои апликации од друг производител.</feature>
</features>
<features module="Перформанси">
<feature>Подобрени се перформансите на системот и мазноста на ефектот на движење во некои сценарија.</feature>
</features>
<features module="Систем">
<feature>Ова ажурирање ја подобрува стабилноста на системот за уредот да работи постабилно.</feature>
</features>
<features module="Безбедност">
<feature>Вградена е безбедносна крпеница за Android (август 2024) за безбедност на системот. За повеќе информации за ажурирања на безбедноста од HONOR, посетете ја нашата веб-локација https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Белешки:" type="end">
<feature>1. Инсталирањето на ова ажурирање нема да ги избрише вашите лични податоци, но сепак се препорачува однапред да направите резервна копија.
2. Ако наидете на проблеми при ажурирањето, повикајте го телефонскиот број на службата на HONOR или одете во сервисен центар за корисници од HONOR за поддршка.</feature>
</features>
</language>

<language name="ml-IN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>പ്രിയ ഉപയോക്താവേ, ഈ ശുപാർശ ചെയ്യുന്ന അപ്‌ഡേറ്റ് ഡെപ്‌ത്ത് ഇഫക്റ്റ് ക്രമീകരിക്കൽ പ്രവർത്തനം ചേർക്കുകയും ഷൂട്ടിംഗ് ഇഫക്റ്റ് ഒപ്‌റ്റിമൈസ് ചെയ്യുകയും ചില മൂന്നാം-കക്ഷി ആപ്പുകളുമായുള്ള സിസ്റ്റം അനുയോജ്യത മെച്ചപ്പെടുത്തുകയും സിസ്റ്റം പ്രകടനവും സ്ഥിരതയും വർദ്ധിപ്പിക്കുകയും ഒരു സുരക്ഷാ പാച്ച് ഉൾപ്പെടുത്തുകയും ചെയ്യുന്നു.</feature>
</features>
<features module="ഗാലറി">
<feature>ഈ അപ്‌ഡേറ്റ് ഡെപ്‌ത്ത് ഇഫക്റ്റ് ക്രമീകരിക്കൽ പ്രവർത്തനം ചേർക്കുന്നു, റിയർ ക്യാമറ ഉപയോഗിച്ച് പോർട്രെയ്‌റ്റ് മോഡിലോ അപെർച്വർ മോഡിലോ എടുത്ത ഫോട്ടോകൾക്ക് ഇത് ഉപയോഗിക്കാൻ കഴിയും. വ്യത്യസ്‌ത ദൃശ്യാനുഭവങ്ങൾ കൊണ്ടുവരാൻ ഡെപ്‌ത്ത് ഇഫക്റ്റ് സ്വതന്ത്രമായി ക്രമീകരിക്കാം. നിങ്ങൾക്ക് ഇതിലേക്ക് പോയി അത് അനുഭവിച്ചറിയാം: ഒരു ഇമേജ് തിരഞ്ഞെടുക്കുക > സ്‌ക്രീനിൽ മുകളിലുള്ള f ഐക്കൺ > ബൊക്കെ ക്രമപ്പെടുത്തുക.</feature>
</features>
<features module="ക്യാമറ">
<feature>ഈ അപ്‌ഡേറ്റ് ചില സാഹചര്യങ്ങളിലെ ഷൂട്ടിംഗ് ഇഫക്റ്റ് ഒപ്‌റ്റിമൈസ് ചെയ്യുന്നു.</feature>
</features>
<features module="ആപ്ലിക്കേഷൻ">
<feature>ഈ അപ്‌ഡേറ്റ് ചില മൂന്നാം-കക്ഷി ആപ്പുകളുമായുള്ള സിസ്റ്റം അനുയോജ്യത മെച്ചപ്പെടുത്തുന്നു.</feature>
</features>
<features module="പ്രകടനം">
<feature>ചില സാഹചര്യങ്ങളിലെ സിസ്റ്റം പ്രകടനവും ചലന ഇഫക്റ്റിന്റെ അനായാസതയും മെച്ചപ്പെടുത്തിയിരിക്കുന്നു.</feature>
</features>
<features module="സിസ്റ്റം">
<feature>നിങ്ങളുടെ ഉപകരണം കൂടുതൽ സ്ഥിരതയോടെ പ്രവർത്തിക്കാൻ ഈ അപ്‌ഡേറ്റ് സിസ്റ്റം സ്ഥിരത മെച്ചപ്പെടുത്തുന്നു.</feature>
</features>
<features module="സുരക്ഷ">
<feature>സിസ്റ്റം സുരക്ഷയ്‌ക്കായി Android സുരക്ഷാ പാച്ച് (ഓഗസ്റ്റ് 2024) ഉൾപ്പെടുത്തിയിരിക്കുന്നു. HONOR സുരക്ഷാ അപ്‌ഡേറ്റുകൾ സംബന്ധിച്ച കൂടുതൽ വിവരങ്ങൾക്ക്, ഞങ്ങളുടെ ഔദ്യോഗിക വെബ്‌സൈറ്റ് ആയ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8 സന്ദർശിക്കുക</feature>
</features>
<features module="കുറിപ്പുകൾ:" type="end">
<feature>1. ഈ അപ്‌ഡേറ്റ് ഇൻസ്റ്റാൾ ചെയ്യുന്നത് നിങ്ങളുടെ വ്യക്തിഗത ഡാറ്റയെ മായ്‌ക്കില്ല, എങ്കിൽപ്പോലും മുൻകൂട്ടി ഒരു ബാക്കപ്പ് എടുത്തുവയ്‌ക്കാൻ ശുപാർശ ചെയ്യുന്നു.
2. അപ്‌ഡേറ്റിനിടെ എന്തെങ്കിലും പ്രശ്‌നങ്ങൾ നേരിടുകയാണെങ്കിൽ, പിന്തുണയ്‌ക്കായി HONOR സർവീസ് ഹോട്ട്‌ലൈനിൽ വിളിക്കുകയോ HONOR ഉപഭോക്തൃ സർവീസ് സെന്റർ സന്ദർശിക്കുകയോ ചെയ്യുക.</feature>
</features>
</language>

<language name="mn-MN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>Хүндэт хэрэглэгч танаа, энэхүү санал болгож буй шинэчлэлтээр Гүн нөлөөг тохируулах функц нэмж, зураг авах нөлөөг оновчлон, зарим гуравдагч этгээдийн апликэйшнтэй системийн нийцтэй байдлыг сайжруулж, системийн гүйцэтгэл, тогтвортой байдлыг сайжруулан, хамгаалалтын нөхөөсийг багтаав.</feature>
</features>
<features module="Галерей">
<feature>Энэхүү шинэчлэлтээр арын камераар Хөрөг зургийн горимд эсвэл Өрцний горимд зураг авахад ашиглаж болох Гүн нөлөөг тохируулах функцийг нэмсэн. Гүн нөлөөг уян хатан тохируулж, янз бүрийн зургийг турших боломжтой. Та үүнийг: Зураг сонгох > Дэлгэцийн дээд хэсэгт байрлах f шигтгээ зураг > Боке тохируулах руу очин туршиж үзэж болно.</feature>
</features>
<features module="Камер">
<feature>Энэхүү шинэчлэлтээр зарим тохиолдолд зураг авах нөлөөг оновчлов.</feature>
</features>
<features module="Апликэйшн">
<feature>Энэхүү шинэчлэлтээр зарим гуравдагч этгээдийн апликэйшнтэй системийн нийцтэй байдлыг сайжруулсан.</feature>
</features>
<features module="Гүйцэтгэл">
<feature>Системийн гүйцэтгэл болон хөдөлгөөний эффектийн жигд байдлыг зарим нөхцөлд сайжруулсан.</feature>
</features>
<features module="Систем">
<feature>Энэхүү шинэчлэлтээр таны төхөөрөмжийг илүү тогтвортой ажиллуулахын тулд системийн тогтвортой байдлыг нэмэгдүүлсэн.</feature>
</features>
<features module="Хамгаалалт">
<feature>Системийн хамгаалалтад зориулж Андройд хамгаалалтын нөхөөсийг (2024 оны наймдугаар сар) багтаав. HONOR-н хамгаалалтын шинэчлэлтийн талаар нэмэлт мэдээлэл авах бол манай дараах вебсайтад зочилно уу: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Тэмдэглэл:" type="end">
<feature>1. Энэ шинэчлэлтийг суулгахад таны хувийн мэдээллийг арилгахгүй ч урьдчилан нөөцлөхийг зөвлөж байна.
2. Шинэчлэх явцад аливаа асуудал тулгарсан тохиолдолд HONOR үйлчилгээний дуудлага хүлээн авах утас руу залгаж эсвэл HONOR хэрэглэгчийн үйлчилгээний төвд зочилж тусламж авна уу.</feature>
</features>
</language>

<language name="mr-IN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय वापरकर्ता, हे शिफारस केलेले अद्यतन डेप्थ प्रभाव समायोजन फंक्शन जोडते, शूटिंग प्रभाव ऑप्टिमाइझ करते, काही तृतीय-पक्षीय ॲप्ससह सिस्टम सुसंगतता सुधारते, सिस्टम कार्यक्षमता आणि स्थिरता वाढवते आणि सुरक्षितता पॅच समाविष्ट करते.</feature>
</features>
<features module="गॅलरी">
<feature>हे अद्यतन डेप्थ प्रभाव समायोजन फंक्शन जोडते, जे पोर्ट्रेट मोडमध्ये मागील कॅमेरासह किंवा अपर्चर मोडमध्ये घेतलेल्या फोटोंसाठी वापरले जाऊ शकते. भिन्न दृश्य अनुभव आणण्यासाठी खोलीचा प्रभाव लवचिकपणे समायोजित केला जाऊ शकतो. आपण येथे जाऊन याचा अनुभव घेऊ शकता: स्क्रीनच्या शीर्षस्थानी एक प्रतिमा > f चिन्ह निवडा > बोकेह समायोजित करा.</feature>
</features>
<features module="कॅमेरा">
<feature>हे अद्यतन काही परिस्थितींमध्ये शूटिंग प्रभाव ऑप्टिमाइझ करते.</feature>
</features>
<features module="अ‍ॅप्लिकेशन">
<feature>हे अद्यतन काही तृतीय-पक्षीय ॲप्ससह सिस्टम सुसंगतता सुधारते.</feature>
</features>
<features module="कार्यप्रदर्शन">
<feature>काही परिस्थितींमध्ये सिस्टीमची कार्यक्षमता आणि गती प्रभावाची सुलभता वाढवली जाते.</feature>
</features>
<features module="सिस्टम">
<feature>हे अद्यतन आपले उपकरण अधिक स्थिरपणे चालण्‍यासाठी सिस्‍टम स्‍थिरता सुधारते.</feature>
</features>
<features module="सुरक्षितता">
<feature>सिस्टम सुरक्षिततेसाठी Android सुरक्षितता पॅच (ऑगस्ट 2024) समाविष्ट करण्यात आला आहे. HONOR सुरक्षितता अद्यतनांबद्दल अधिक माहितीसाठी, कृपया आमच्या वेबसाइट https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8 वर जा</feature>
</features>
<features module="नोट्स:" type="end">
<feature>1. हे अद्यतन स्थापित केल्याने आपला वैयक्तिक डेटा मिटणार नाही, परंतु आधीच बॅकअप घेण्याची शिफारस केली जाते.
2. अद्यतनादरम्यान आपल्याला काही समस्या आल्यास, कृपया HONOR सेवा हॉटलाइनवर कॉल करा किंवा समर्थनासाठी HONOR ग्राहक सेवा केंद्रावर जा.</feature>
</features>
</language>

<language name="ms-my" code="1086">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang dihormati, kemas kini yang disyorkan ini menambah fungsi pelarasan kesan Kedalaman, mengoptimumkan kesan penangkapan, menambah baik keserasian sistem dengan beberapa aplikasi pihak ketiga, meningkatkan prestasi dan kestabilan sistem serta memasukkan tampalan keselamatan.</feature>
</features>
<features module="Galeri">
<feature>Kemas kini ini menambah fungsi pelarasan kesan Kedalaman, yang boleh digunakan untuk foto yang diambil dalam mod Potret dengan kamera belakang atau dalam mod Apertur. Kesan kedalaman boleh dilaraskan secara fleksibel untuk membawa pengalaman visual yang berbeza. Anda boleh mencuba ciri ini dengan pergi ke: Pilih imej > ikon f di bahagian atas skrin > Laraskan Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Kemas kini ini mengoptimumkan kesan penangkapan dalam beberapa senario.</feature>
</features>
<features module="Aplikasi">
<feature>Kemas kini ini meningkatkan keserasian sistem dengan beberapa aplikasi pihak ketiga.</feature>
</features>
<features module="Prestasi">
<feature>Prestasi sistem dan kelancaran kesan pergerakan dipertingkatkan dalam beberapa senario.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Kemas kini ini meningkatkan kestabilan sistem untuk membolehkan peranti anda berjalan dengan lebih stabil.</feature>
</features>
<features module="Keselamatan">
<feature>Tampalan keselamatan Android (Ogos 2024) telah dimasukkan untuk keselamatan sistem. Untuk mendapatkan maklumat lanjut tentang kemas kini Keselamatan HONOR, sila lawati laman web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Nota:" type="end">
<feature>1. Pemasangan kemas kini ini tidak akan memadamkan data peribadi anda, tetapi anda disyorkan agar masih membuat sandaran terlebih dahulu.
2. Jika anda menghadapi sebarang masalah semasa kemas kini, sila hubungi talian penting khidmat HONOR atau pergi ke pusat khidmat pelanggan HONOR untuk mendapatkan sokongan.</feature>
</features>
</language>

<language name="my-mm" code="1109">
<features module="" type="header">
<feature>လေးစားရပါသော သုံးစွဲသူ၊ အကြံပြုထားသော ဤအပ်ဒိတ်တွင် အကွာအဝေး အထူးပြုလုပ်ချက် ချိန်ညှိသည့် လုပ်ဆောင်ချက် ထည့်ထားသည်၊ ရိုက်ကူးမှု အထူးပြုလုပ်ချက်ကို အကောင်းဆုံး ချိန်ညှိပေးသည်၊ ပြင်ပအဖွဲ့အစည်း အက်ပ်အချို့နှင့် စနစ်၏ ကိုက်ညီနိုင်စွမ်းကို မြှင့်တင်ပေးကာ စနစ် စွမ်းဆောင်ရည်နှင့် တည်ငြိမ်မှုကို တိုးမြှင့်ပေးထား၍ လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲကို ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းပေးထားသည်။</feature>
</features>
<features module="ပုံပြခန်း">
<feature>ဤအပ်ဒိတ်တွင် အကွာအဝေး အထူးပြုလုပ်ချက် ချိန်ညှိသည့် လုပ်ဆောင်ချက် ထည့်ထားသည်၊ ၎င်းကို အနောက်ကင်မရာဖြင့် သို့မဟုတ် အလင်းဝင်ပေါက် စနစ်တွင် အလှပုံစနစ်သုံး၍ ရိုက်ကူးထားသော ဓာတ်ပုံများအတွက် အသုံးပြုနိုင်သည်။ မြင်ကွင်းအမျိုးမျိုး ရရှိရန် အကွာအဝေး အထူးပြုလုပ်ချက်ကို လိုက်လျောညီထွေစွာ ချိန်ညှိနိုင်သည်။ ဖော်ပြပါအတိုင်း သွား၍ ၎င်းကို သုံးစွဲခံစားနိုင်သည်- ရုပ်ပုံတစ်ခု ရွေးချယ်ပါ > မျက်နှာပြင်ထိပ်ရှိ f အိုင်ကွန် > အဝါးစနစ် ချိန်ညှိရန်။</feature>
</features>
<features module="ကင်မရာ">
<feature>ဤအပ်ဒိတ်သည် အချို့အခြေအနေများ၌ ရိုက်ကူးမှု အထူးပြုလုပ်ချက်ကို အကောင်းဆုံးဖြစ်စေရန် ချိန်ညှိပေးသည်။</feature>
</features>
<features module="အပလီကေးရှင်း">
<feature>ဤအပ်ဒိတ်သည် ပြင်ပအဖွဲ့အစည်း အက်ပ်အချို့နှင့် စနစ်၏ ကိုက်ညီနိုင်စွမ်းကို မြှင့်တင်ပေးသည်။</feature>
</features>
<features module="စွမ်းဆောင်ရည်">
<feature>အချို့အခြေအနေများတွင် စနစ် စွမ်းဆောင်ရည်နှင့် လှုပ်ရှားမှု အထူးပြုလုပ်ချက်၏ ချောမွေ့မှုကို တိုးမြှင့်ထားသည်။</feature>
</features>
<features module="စနစ်">
<feature>သင့်စက်ကို ပိုမိုတည်ငြိမ်စွာ လုပ်ဆောင်နိုင်စေရန် ဤအပ်ဒိတ်သည် စနစ် တည်ငြိမ်မှုကို တိုးမြှင့်ပေးသည်။</feature>
</features>
<features module="လုံခြုံရေး">
<feature>စနစ်လုံခြုံရေးအတွက် Android လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲ (ဩဂုတ် 2024) ကို ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းပေးထားသည်။ HONOR လုံခြုံရေး အပ်ဒိတ်များအကြောင်း နောက်ထပ်အချက်အလက်များကို သိရှိရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ ဝက်ဘ်ဆိုဒ်သို့ သွားရောက်ကြည့်ရှုပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="မှတ်ချက်-" type="end">
<feature>1. ဤအပ်ဒိတ်ကို ထည့်သွင်းခြင်းသည် သင့်ကိုယ်ရေး ဒေတာကို ဖျက်မည် မဟုတ်သော်လည်း ကြိုတင်၍ ဘက်ခ်အပ်လုပ်ရန် အကြံပြုပါသည်။
2. အပ်ဒိတ်လုပ်နေစဉ် ပြဿနာတစ်ခုခု ကြုံတွေ့ပါက အကူအညီရယူရန် HONOR ဝန်ဆောင်မှုဌာန ဟော့လိုင်းသို့ ခေါ်ဆိုပါ သို့မဟုတ် HONOR သုံးစွဲသူ ဝန်ဆောင်မှုစင်တာသို့ သွားပါ။</feature>
</features>
</language>

<language name="my-zg" code="1109">
<features module="" type="header">
<feature>ေလးစားရပါေသာ သုံးစြဲသူ၊ အႀကံျပဳထားေသာ ဤအပ္ဒိတ္တြင္ အကြာအေဝး အထူးျပဳလုပ္ခ်က္ ခ်ိန္ညႇိသည့္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္ ထည့္ထားသည္၊ ႐ိုက္ကူးမႈ အထူးျပဳလုပ္ခ်က္ကို အေကာင္းဆုံး ခ်ိန္ညႇိေပးသည္၊ ျပင္ပအဖြဲ႕အစည္း အက္ပ္အခ်ိဳ႕ႏွင့္ စနစ္၏ ကိုက္ညီႏိုင္စြမ္းကို ျမႇင့္တင္ေပးကာ စနစ္ စြမ္းေဆာင္ရည္ႏွင့္ တည္ၿငိမ္မႈကို တိုးျမႇင့္ေပးထား၍ လုံၿခဳံေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲကို ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းေပးထားသည္။</feature>
</features>
<features module="ပုံျပခန္း">
<feature>ဤအပ္ဒိတ္တြင္ အကြာအေဝး အထူးျပဳလုပ္ခ်က္ ခ်ိန္ညႇိသည့္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္ ထည့္ထားသည္၊ ၎ကို အေနာက္ကင္မရာျဖင့္ သို႔မဟုတ္ အလင္းဝင္ေပါက္ စနစ္တြင္ အလွပုံစနစ္သုံး၍ ႐ိုက္ကူးထားေသာ ဓာတ္ပုံမ်ားအတြက္ အသုံးျပဳႏိုင္သည္။ ျမင္ကြင္းအမ်ိဳးမ်ိဳး ရရွိရန္ အကြာအေဝး အထူးျပဳလုပ္ခ်က္ကို လိုက္ေလ်ာညီေထြစြာ ခ်ိန္ညႇိႏိုင္သည္။ ေဖာ္ျပပါအတိုင္း သြား၍ ၎ကို သုံးစြဲခံစားႏိုင္သည္- ႐ုပ္ပုံတစ္ခု ေ႐ြးခ်ယ္ပါ > မ်က္ႏွာျပင္ထိပ္ရွိ f အိုင္ကြန္ > အဝါးစနစ္ ခ်ိန္ညႇိရန္။</feature>
</features>
<features module="ကင္မရာ">
<feature>ဤအပ္ဒိတ္သည္ အခ်ိဳ႕အေျခအေနမ်ား၌ ႐ိုက္ကူးမႈ အထူးျပဳလုပ္ခ်က္ကို အေကာင္းဆုံးျဖစ္ေစရန္ ခ်ိန္ညႇိေပးသည္။</feature>
</features>
<features module="အပလီေကးရွင္း">
<feature>ဤအပ္ဒိတ္သည္ ျပင္ပအဖြဲ႕အစည္း အက္ပ္အခ်ိဳ႕ႏွင့္ စနစ္၏ ကိုက္ညီႏိုင္စြမ္းကို ျမႇင့္တင္ေပးသည္။</feature>
</features>
<features module="စြမ္းေဆာင္ရည္">
<feature>အခ်ိဳ႕အေျခအေနမ်ားတြင္ စနစ္ စြမ္းေဆာင္ရည္ႏွင့္ လႈပ္ရွားမႈ အထူးျပဳလုပ္ခ်က္၏ ေခ်ာေမြ႕မႈကို တိုးျမႇင့္ထားသည္။</feature>
</features>
<features module="စနစ္">
<feature>သင့္စက္ကို ပိုမိုတည္ၿငိမ္စြာ လုပ္ေဆာင္ႏိုင္ေစရန္ ဤအပ္ဒိတ္သည္ စနစ္ တည္ၿငိမ္မႈကို တိုးျမႇင့္ေပးသည္။</feature>
</features>
<features module="လုံျခံဳေရး">
<feature>စနစ္လုံၿခဳံေရးအတြက္ Android လုံၿခဳံေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲ (ဩဂုတ္ 2024) ကို ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းေပးထားသည္။ HONOR လုံၿခဳံေရး အပ္ဒိတ္မ်ားအေၾကာင္း ေနာက္ထပ္အခ်က္အလက္မ်ားကို သိရွိရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္သို႔ သြားေရာက္ၾကည့္ရႈပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="မွတ္ခ်က္-" type="end">
<feature>1. ဤအပ္ဒိတ္ကို ထည့္သြင္းျခင္းသည္ သင့္ကိုယ္ေရး ေဒတာကို ဖ်က္မည္ မဟုတ္ေသာ္လည္း ႀကိဳတင္၍ ဘက္ခ္အပ္လုပ္ရန္ အႀကံျပဳပါသည္။
2. အပ္ဒိတ္လုပ္ေနစဥ္ ျပႆနာတစ္ခုခု ႀကဳံေတြ႕ပါက အကူအညီရယူရန္ HONOR ဝန္ေဆာင္မႈဌာန ေဟာ့လိုင္းသို႔ ေခၚဆိုပါ သို႔မဟုတ္ HONOR သုံးစြဲသူ ဝန္ေဆာင္မႈစင္တာသို႔ သြားပါ။</feature>
</features>
</language>

<language name="nb-no" code="1044">
<features module="" type="header">
<feature>Kjære bruker, denne anbefalte oppdateringen legger til en justeringsfunksjon for Dybdeeffekt, optimerer fotograferingseffekten, forbedrer systemkompatibiliteten med enkelte tredjeparts-apper, forbedrer systemytelsen og -stabiliteten og innlemmer en sikkerhetsoppdatering.</feature>
</features>
<features module="Galleri">
<feature>Denne oppdateringen legger til en justeringsfunksjon for Dybdeeffekt, som kan brukes på bilder tatt med det bakre kameraet i Portrett-modus eller med Stor blenderåpning-modus. Dybdeeffekten kan fleksibelt justeres for å fremkalle en ny visuell opplevelse. Du kan prøve selv ved å gå til: Velg et bilde > f-ikon i toppen av skjermen > Juster Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Denne oppdateringen optimerer fotograferingseffekten i enkelte scenarier.</feature>
</features>
<features module="Applikasjon">
<feature>Denne oppdateringen forbedrer systemkompatibiliteten med enkelte tredjeparts-apper.</feature>
</features>
<features module="Ytelse">
<feature>Systemytelsen og jevnheten av bevegelseseffekten forbedres i enkelte scenarier.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Denne oppdateringen forbedrer systemstabiliteten slik at enheten kjører jevnere.</feature>
</features>
<features module="Sikkerhet">
<feature>Android-sikkerhetsoppdatering (aug 2024) er innlemmet for systemsikkerheten. For mer informasjon om sikkerhetsoppdateringer fra HONOR, besøk nettstedet vårt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Merknader:" type="end">
<feature>1. Å installere denne oppdateringen vil ikke slette personopplysningene dine, men det anbefales likevel at du sikkerhetskopierer på forhånd.
2. Hvis du møter på problemer under oppdateringen, ring HONOR-kundeservice eller gå til HONOR-kundeservicesenteret for assistanse.</feature>
</features>
</language>

<language name="ne-np" code="1121">
<features module="" type="header">
<feature>आदरणीय प्रयोगकर्ता, सिफारिस गरिएको यो अपडेटले डेप्थ प्रभाव मिलाउने सुविधा समावेश गर्छ, सुटिङको प्रभाव अप्टिमाइज गर्छ, तेस्रो-पक्ष एपहरूसँगको प्रणालीको कम्प्याटिबिलिटी सुधार गर्छ, प्रणालीको कार्यसम्पादन र स्थिरता परिष्कार गर्छ र सुरक्षा प्याच समावेश गर्छ ।</feature>
</features>
<features module="ग्यालरी">
<feature>यो अपडेटले पछाडिको क्यामेरा प्रयोग गरी पोर्ट्रेट मोडमा खिचिएको वा एपर्चर मोडमा खिचिएको फोटोमा प्रयोग गर्न सकिने डेप्थ प्रभाव मिलाउने सुविधा समावेश गर्छ । फोटो हेर्ने विभिन्न अनुभवहरू ल्याउनका लागि डेप्थ प्रभाव समायोजन गर्न सकिन्छ । तपाईं यहाँ गएर यसको अनुभव लिन सक्नुहुन्छ: छवि चयन गर्नुहोस् > स्क्रिनको सिरानमा भएको f आइकनमा जानुहोस् > बोके मिलाउनुहोस्।</feature>
</features>
<features module="क्यामेरा">
<feature>यो अपडेटले केही परिदृश्यहरूमा सुटिङको प्रभाव अप्टिमाइज गर्छ ।</feature>
</features>
<features module="एप्लिकेसन">
<feature>यो अपडेटले केही तेस्रो-पक्ष एपहरूसँगको प्रणालीको कम्प्याटिबिलिटी सुधार गर्छ ।</feature>
</features>
<features module="कार्यसम्पादन">
<feature>केही परिदृश्यमा प्रणालीको कार्यसम्पादन र मोसन प्रभावको सहजता परिष्कार गरिएको छ ।</feature>
</features>
<features module="प्रणाली">
<feature>यो अपडेटले तपाईंको यन्त्रलाई थप स्थिर रूपमा चल्ने बनाउन प्रणालीको स्थिरतामा सुधार गरेको छ ।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>एन्ड्रोइड सुरक्षा प्याच (अगस्ट 2024) प्रणाली सुरक्षाका लागि समावेश गरिएको छ । HONOR सुरक्षा अपडेटबारे थप जानकारीका लागि, कृपया हाम्रो वेबसाइटमा जानुहोस्: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="नोटहरू:" type="end">
<feature>1. यो अपडेट स्थापना गर्नाले तपाईंको व्यक्तिगत डाटा मेटिने छैन, तर अझै पनि पहिले नै ब्याकअप गर्न सिफारिस गरिन्छ ।
2. अपडेटको समयमा तपाईंले कुनै पनि समस्याको सामना गर्नुभयो भने, कृपया HONOR सेवा हटलाइनमा कल गर्नुहोस् वा सहायताका लागि HONOR ग्राहक सेवा केन्द्रमा जानुहोस् ।</feature>
</features>
</language>

<language name="nl-nl" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>Beste gebruiker, deze aanbevolen update voegt de functie voor het aanpassen van het diepte-effect toe, optimaliseert het opname-effect, verbetert de systeemcompatibiliteit met bepaalde apps van derden, verbetert de prestaties en stabiliteit van het systeem en bevat een beveiligingspatch.</feature>
</features>
<features module="Foto's">
<feature>Deze update voegt de functie voor het aanpassen van het diepte-effect toe, die kan worden gebruikt voor foto's die zijn gemaakt in de Portretmodus met de camera aan de achterzijde of in de Lensopening-modus. Het diepte-effect kan flexibel worden aangepast om een andere visuele ervaring te brengen. U kunt het ervaren via: Selecteer een afbeelding > f-pictogram bovenaan het scherm > Bokeh aanpassen.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>Deze update optimaliseert het opname-effect in bepaalde scenario's.</feature>
</features>
<features module="Applicatie">
<feature>Deze update verbetert de systeemcompatibiliteit met bepaalde apps van derden.</feature>
</features>
<features module="Prestaties">
<feature>De systeemprestaties en de soepelheid van het bewegingseffect worden in bepaalde scenario's verbeterd.</feature>
</features>
<features module="Systeem">
<feature>Deze update verbetert de systeemstabiliteit om uw apparaat stabieler te laten werken.</feature>
</features>
<features module="Beveiliging">
<feature>Android-beveiligingspatch (augustus 2024) is opgenomen voor systeembeveiliging. Voor meer informatie over HONOR-beveiligingsupdates kunt u terecht op onze website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Opmerkingen:" type="end">
<feature>1. Het installeren van deze update zal uw persoonlijke gegevens niet wissen, maar een back-up vooraf wordt nog steeds aanbevolen.
2. Als u tijdens de update problemen ondervindt, bel dan de HONOR-servicehotline of bezoek een HONOR-klantenservicecentrum voor ondersteuning.</feature>
</features>
</language>

<language name="or-IN" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>ପ୍ରିୟ ଉପଯୋଗକର୍ତ୍ତା, ସୁପାରିଶ କରାଯାଇଥିବା ଏହି ଅପଡେଟ୍‌ ଗଭୀର ପ୍ରଭାବ ଆଡଜଷ୍ଟମେଣ୍ଟ ଫଙ୍କସନ୍ ଯୋଡ଼େ, ଶୁଟିଂ ପ୍ରଭାବକୁ ଅପ୍ଟିମାଇଜ୍‌ କରେ, କିଛି ତୃତୀୟ-ପକ୍ଷ ଆପସ୍‌‌ରେ ସିଷ୍ଟମ୍‌ ସୁସଙ୍ଗତତାକୁ ବିକାଶ କରେ, ସିଷ୍ଟମ୍ କାର୍ଯ୍ୟଦକ୍ଷତା ଏବଂ ସ୍ଥିରତାକୁ ବଢ଼ାଏ, ତଥା ଏକ ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍‌ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରେ।</feature>
</features>
<features module="ଗ୍ୟାଲେରୀ">
<feature>ଏହି ଅପଡେଟ୍ ଗଭୀର ପ୍ରଭାବ ଆଡଜଷ୍ଟମେଣ୍ଟ ଫଙ୍କସନ୍ ଯୋଡ଼େ, ଯାହା ପଛ କ୍ୟାମେରାରେ ପୋର୍ଟ୍ରେଟ୍‌ ମୋଡ୍‌ରେ କିମ୍ବା ଆପେଚର୍‌ ମୋଡ୍‌ରେ ନିଆଯାଇଥିବା ଫଟୋ ପାଇଁ ବ୍ୟବହାର କରାଯାଇ ପାରିବ। ଭିନ୍ନ ଭିଜୁଆଲ ଅନୁଭୂତି ଆଣିବାକୁ ଗଭୀର ପ୍ରଭାବ ଫ୍ଲେକ୍ସିବଲ ଆକାରରେ ଆଡଜଷ୍ଟ କରଯାଇ ପାରିବ। ନିମ୍ନଲିଖିତକୁ ଯାଇ ଆପଣ ଏହାର ଅନୁଭୂତି ନେଇପାରିବେ: ଏକ ପ୍ରତିଛବି > ସ୍କ୍ରିନ୍‌ର ଶୀର୍ଷରେ f ଆଇକନ୍‌ ଚୟନ କରନ୍ତୁ > ବୋକେହ ଆଡଜଷ୍ଟ କରନ୍ତୁ।</feature>
</features>
<features module="କ୍ୟାମେରା">
<feature>ଏହି ଅପଡେଟ୍‌ କେତେକ ପରିଦୃଶ୍ୟରେ ଶୁଟିଂ ପ୍ରଭାବକୁ ଅପ୍ଟିମାଇଜ୍‌ କରେ।</feature>
</features>
<features module="ଆପ୍ଲିକେସନ୍‌">
<feature>ଏହି ଅପଡେଟ୍‌ କିଛି ତୃତୀୟ-ପକ୍ଷ ଆପସ୍‌ରେ ସିଷ୍ଟମ୍ ସୁସଙ୍ଗତତାକୁ ବଢ଼ାଏ।</feature>
</features>
<features module="କାର୍ଯ୍ୟଦକ୍ଷତା">
<feature>ସିଷ୍ଟମ୍ କାର୍ଯ୍ୟଦକ୍ଷତା ଏବଂ ମୋସନ୍ ପ୍ରଭାବର ସ୍ମୁଦନେସ୍ କିଛି କ୍ଷେତ୍ରରେ ବଢ଼ାଯାଇଥାଏ।</feature>
</features>
<features module="ସିଷ୍ଟମ୍‌">
<feature>ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସ୍‌କୁ ଅଧିକ ସ୍ଥିର ଭାବେ ଚଲାଇବାକୁ, ଏହି ଅପଡେଟ୍‌ ସିଷ୍ଟମ୍‌ ସ୍ଥିରତାକୁ ଅପ୍ଟିମାଇଜ୍‌ କରେ।</feature>
</features>
<features module="ସୁରକ୍ଷା">
<feature>Android ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍‌ (ଅଗଷ୍ଟ 2024) ସିଷ୍ଟମ୍ ସୁରକ୍ଷା ପାଇଁ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରାଯାଇଛି। HONOR ସୁରକ୍ଷା ଅପଡେଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ ବିଷୟରେ ଅଧିକ ସୂଚନା ପାଇଁ, ଦୟାକରି ଆମ ୱେବସାଇଟ୍‌ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="ନୋଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ:" type="end">
<feature>1. ଏହି ଅପଡେଟ୍‌ ସଂସ୍ଥାପନ କରିବା ଦ୍ୱାରା ଆପଣଙ୍କ ବ୍ୟକ୍ତିଗତ ଡାଟା ଲିଭାଇବ ନାହିଁ, କିନ୍ତୁ ଏହା ପୂର୍ବରୁ ଏକ ବ୍ୟାକଅପ୍‌ ନେବାକୁ ସୁପାରିଶ କରାଯାଇଛି।
2. ଅପଡେଟ୍‌ କରାଯିବା ବେଳେ ଯଦି ଆପଣ କୌଣସି ସମସ୍ୟାର ସମ୍ମୁଖୀନ ହୁଅନ୍ତି, ସମର୍ଥନ ପାଇଁ, ଦୟାକରି HONOR ସେବା ହଟଲାଇନ୍‌ରେ କଲ୍‌ କରନ୍ତୁ କିମ୍ବା HONOR ଗ୍ରାହକ ସେବା କେନ୍ଦ୍ରକୁ ଯାଆନ୍ତୁ।</feature>
</features>
</language>

<language name="pa-IN" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>ਪਿਆਰੇ ਵਰਤੋਂਕਾਰ, ਇਸ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੇ ਅੱਪਡੇਟ ਵਿੱਚ ਡੈਪਥ ਪ੍ਰਭਾਵ ਵਿਵਸਥਾ ਫੰਕਸ਼ਨ ਨੂੰ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ, ਸ਼ੂਟਿੰਗ ਪ੍ਰਭਾਵ ਨੂੰ ਅਨੁਕੂਲ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ, ਕੁਝ ਤੀਜੀ-ਧਿਰ ਦੀਆਂ ਐਪਾਂ ਨਾਲ ਸਿਸਟਮ ਅਨੁਰੂਪਤਾ ਵਿੱਚ ਸੁਧਾਰ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ, ਸਿਸਟਮ ਦੀ ਕਾਰਗੁਜ਼ਾਰੀ ਅਤੇ ਸਥਿਰਤਾ ਨੂੰ ਬਿਹਤਰ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ, ਅਤੇ ਇੱਕ ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਗੈਲਰੀ">
<feature>ਇਸ ਅੱਪਡੇਟ ਵਿੱਚ ਡੈਪਥ ਪ੍ਰਭਾਵ ਵਿਵਸਥਾ ਫੰਕਸ਼ਨ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ, ਜਿਸ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਪਿਛਲੇ ਕੈਮਰੇ ਨਾਲ ਪੋਰਟ੍ਰੇਟ ਮੋਡ 'ਚ ਜਾਂ ਅਪਰਚਰ ਮੋਡ 'ਚ ਖਿੱਚੀਆਂ ਗਈਆਂ ਫ਼ੋਟੋਆਂ ਲਈ ਕੀਤੀ ਜਾ ਸਕਦੀ ਹੈ। ਡੈਪਥ ਪ੍ਰਭਾਵ ਨੂੰ ਵੱਖ-ਵੱਖ ਵਿਜ਼ੂਅਲ ਅਨੁਭਵ ਲਿਆਉਣ ਲਈ ਲਚਕਦਾਰ ਢੰਗ ਨਾਲ ਵਿਵਸਥਿਤ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਤੁਸੀਂ ਇਸ ਨੂੰ ਇੱਥੇ ਜਾ ਕੇ ਅਨੁਭਵ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ: ਇੱਕ ਚਿੱਤਰ ਚੁਣੋ > ਸਕ੍ਰੀਨ ਦੇ ਸਿਖਰ 'ਤੇ f ਆਈਕੋਨ > ਬੋਕੇ ਨੂੰ ਵਿਵਸਥਿਤ ਕਰੋ।</feature>
</features>
<features module="ਕੈਮਰਾ">
<feature>ਇਸ ਅੱਪਡੇਟ ਵਿੱਚ ਕੁਝ ਸਥਿਤੀਆਂ ਵਿੱਚ ਸ਼ੂਟਿੰਗ ਪ੍ਰਭਾਵ ਨੂੰ ਅਨੁਕੂਲ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਐਪਲੀਕੇਸ਼ਨ">
<feature>ਇਸ ਅੱਪਡੇਟ ਵਿੱਚ ਕੁਝ ਤੀਜੀ-ਧਿਰ ਦੀਆਂ ਐਪਾਂ ਨਾਲ ਸਿਸਟਮ ਅਨੁਰੂਪਤਾ ਵਿੱਚ ਸੁਧਾਰ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਕਾਰਗੁਜ਼ਾਰੀ">
<feature>ਕੁਝ ਸਥਿਤੀਆਂ ਵਿੱਚ ਸਿਸਟਮ ਦੀ ਕਾਰਗੁਜ਼ਾਰੀ ਅਤੇ ਗਤੀ ਪ੍ਰਭਾਵ ਦੇ ਸੁਚਾਰੂਪਣ ਨੂੰ ਬਿਹਤਰ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਸਿਸਟਮ">
<feature>ਇਸ ਅੱਪਡੇਟ ਵਿੱਚ ਸਿਸਟਮ ਦੀ ਸਥਿਰਤਾ ਵਿੱਚ ਸੁਧਾਰ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ, ਜਿਸ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡਾ ਡਿਵਾਈਸ ਜ਼ਿਆਦਾ ਸਥਿਰਤਾ ਨਾਲ ਕੰਮ ਕਰੇਗਾ।</feature>
</features>
<features module="ਸੁਰੱਖਿਆ">
<feature>ਸਿਸਟਮ ਸੁਰੱਖਿਆ ਲਈ Android ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ (ਅਗਸਤ 2024) ਨੂੰ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। HONOR ਸੁਰੱਖਿਆ ਅੱਪਡੇਟਾਂ ਬਾਰੇ ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਲਈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਾਡੀ ਵੈੱਬਸਾਈਟ 'ਤੇ ਜਾਓ: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="ਨੋਟਸ:" type="end">
<feature>1. ਇਸ ਅੱਪਡੇਟ ਨੂੰ ਇੰਸਟਾਲ ਕਰਨ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡਾ ਨਿੱਜੀ ਡੇਟਾ ਮਿਟਾਇਆ ਨਹੀਂ ਜਾਵੇਗਾ, ਪਰ ਤਾਂ ਵੀ ਪਹਿਲਾਂ ਬੈਕਅੱਪ ਲੈਣ ਦੀ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।
2. ਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਅੱਪਡੇਟ ਦੌਰਾਨ ਕੋਈ ਸਮੱਸਿਆ ਆਉਂਦੀ ਹੈ, ਤਾਂ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਹਾਇਤਾ ਲਈ HONOR ਸੇਵਾ ਦੀ ਹੌਟਲਾਈਨ 'ਤੇ ਕਾਲ ਕਰੋ ਜਾਂ HONOR ਗਾਹਕ ਸੇਵਾ ਕੇਂਦਰ 'ਤੇ ਜਾਓ।</feature>
</features>
</language>

<language name="pl-pl" code="1045">
<features module="" type="header">
<feature>Ta zalecana aktualizacja dodaje funkcję regulacji efektu głębi, optymalizuje efekt robienia zdjęć, zwiększa zgodność systemu z niektórymi aplikacjami innych firm, poprawia wydajność i stabilność systemu, a także zawiera poprawkę zabezpieczeń.</feature>
</features>
<features module="Galeria">
<feature>Ta aktualizacja dodaje funkcję regulacji efektu głębi, której można używać w przypadku zdjęć robionych w trybie Portret aparatem tylnym lub w trybie Przysłona. Efekt głębi można elastycznie regulować, aby uzyskać różne wrażenia wizualne. W tym celu możesz wybrać pozycję Wybierz obraz > ikonę f u góry ekranu > Dostosuj bokeh.</feature>
</features>
<features module="Aparat">
<feature>W tej aktualizacji zoptymalizowano efekty aparatu w pewnych sytuacjach.</feature>
</features>
<features module="Aplikacje">
<feature>W tej aktualizacji poprawiono zgodność systemu z niektórymi aplikacjami innych firm.</feature>
</features>
<features module="Wydajność">
<feature>Zwiększono wydajność systemu i płynność efektu ruchu w niektórych sytuacjach.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>W tej aktualizacji poprawiono stabilność systemu, dzięki czemu urządzenie działa bardziej niezawodnie.</feature>
</features>
<features module="Zabezpieczenia">
<feature>Aktualizacja zawiera Poprawkę zabezpieczeń systemu Android (sierpień 2024 r.). Więcej informacji o aktualizacjach zabezpieczeń urządzeń HONOR można znaleźć w naszej witrynie internetowej: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Uwagi:" type="end">
<feature>1. Zainstalowanie tej aktualizacji nie powoduje wymazania danych użytkownika, jednak zalecamy uprzednie wykonanie kopii zapasowej.
2. Jeśli podczas procesu aktualizacji wystąpią jakiekolwiek problemy, zadzwoń na infolinię firmy HONOR lub odwiedź punkt serwisowy firmy HONOR, gdzie uzyskasz pomoc.</feature>
</features>
</language>

<language name="pt-br" code="1046">
<features module="" type="header">
<feature>Prezado usuário, esta atualização recomendada adiciona a função de ajuste do Efeito de profundidade, otimiza o efeito de captura, aprimora a compatibilidade do sistema com alguns aplicativos de terceiros, aprimora o desempenho e a estabilidade do sistema e incorpora um patch de segurança.</feature>
</features>
<features module="Galeria">
<feature>Esta atualização adiciona a função de ajuste de Efeito de profundidade, que pode ser usada para fotos tiradas no modo Retrato com a câmera traseira ou no modo Abertura. O efeito de profundidade pode ser ajustado de forma flexível para trazer uma experiência visual diferente. Você pode experimentar isso acessando: Selecione uma imagem > ícone f na parte superior da tela > Ajustar Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Câmera">
<feature>Esta atualização otimiza o efeito de captura em algumas situações.</feature>
</features>
<features module="Aplicativo">
<feature>Esta atualização aprimora a compatibilidade do sistema com alguns aplicativos de terceiros.</feature>
</features>
<features module="Desempenho">
<feature>O desempenho do sistema e a suavidade do efeito de movimento são aprimorados em alguns cenários.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Esta atualização melhora a estabilidade do sistema, tornando seu dispositivo mais estável.</feature>
</features>
<features module="Segurança">
<feature>Patch de segurança do Android (agosto de 2024) incorporado para a segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite nosso site: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Instalar esta atualização não apagará seus dados pessoais, mas um backup prévio ainda é recomendado.
2. Se encontrar algum problema durante a atualização, ligue para a linha de atendimento ao cliente da HONOR ou vá à central de serviços de atendimento ao cliente HONOR para obter suporte.</feature>
</features>
</language>

<language name="pt-pt" code="2070">
<features module="" type="header">
<feature>Caro utilizador, esta atualização recomendada adiciona a função de ajuste do efeito de Profundidade, otimiza o efeito do disparo, melhora a compatibilidade do sistema com algumas aplicações de terceiros, melhora o desempenho e a estabilidade do sistema e incorpora uma correção de segurança.</feature>
</features>
<features module="Galeria">
<feature>Esta atualização adiciona a função de ajuste do efeito de Profundidade, a qual pode ser utilizada para fotografias tiradas no modo Retrato com a câmara traseira ou no modo Abertura. O efeito de profundidade pode ser ajustado de forma flexível para proporcionar uma experiência visual diferente. Pode experimentá-lo acedendo a: Selecionar uma imagem > ícone f na parte superior do ecrã > Ajustar Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Câmara">
<feature>Esta atualização otimiza o efeito de disparo em alguns cenários.</feature>
</features>
<features module="Aplicação">
<feature>Esta aplicação melhora a compatibilidade do sistema com algumas aplicações de terceiros.</feature>
</features>
<features module="Desempenho">
<feature>O desempenho do sistema e a suavidade do efeito de movimento são melhorados em alguns cenários.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Esta atualização melhora a estabilidade do sistema para que o seu dispositivo funcione de forma mais estável.</feature>
</features>
<features module="Segurança">
<feature>Foi incorporada uma correção de segurança Android (agosto de 2024) para segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite o nosso website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Instalar esta atualização não elimina os seus dados pessoais, mas continua a ser recomendada a realização prévia de uma cópia de segurança.
2. Se encontrar quaisquer problemas durante a atualização, ligue para a linha direta de apoio ao cliente da HONOR ou visite um centro de apoio ao cliente autorizado HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="ro-ro" code="1048">
<features module="" type="header">
<feature>Stimate utilizator, această actualizare recomandată adaugă funcția Ajustarea efectului de adâncime, optimizează efectul de fotografiere, îmbunătățește compatibilitatea sistemului cu unele aplicații terțe, îmbunătățește performanța și stabilitatea sistemului și încorporează o corecție de securitate.</feature>
</features>
<features module="Galerie">
<feature>Această actualizare adaugă funcția Ajustarea efectului de adâncime, care poate fi utilizată pentru fotografiile realizate în modul Portret cu camera din spate sau în modul Diafragmă. Efectul de adâncime poate fi ajustat în mod flexibil pentru a oferi o experiență vizuală diferită. Puteți să o experimentați accesând: Selectați o imagine > Pictograma f din partea de sus a ecranului > Ajustare Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Cameră foto">
<feature>Această actualizare optimizează efectul de fotografiere în anumite scenarii.</feature>
</features>
<features module="Aplicație">
<feature>Această actualizare îmbunătățește compatibilitatea sistemului cu anumite aplicații terțe.</feature>
</features>
<features module="Performanță">
<feature>Performanța sistemului și fluiditatea efectului de mișcare sunt îmbunătățite în anumite scenarii.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Această actualizare îmbunătățește stabilitatea sistemului, făcând ca dispozitivul dvs. să ruleze mai stabil.</feature>
</features>
<features module="Securitate">
<feature>Corecția de securitate Android (august 2024) a fost inclusă pentru securitatea sistemului. Pentru mai multe informații despre actualizările de securitate HONOR, vizitați site-ul nostru web: https://www.honor.com/ro/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. Instalarea acestei actualizări nu vă va șterge datele cu caracter personal, însă se recomandă totuși să faceți înainte o copie de rezervă a acestora.
2. Dacă întâmpinați probleme în timpul actualizării, pentru suport apelați numărul de asistență HONOR sau mergeți la centrul de service pentru clienții HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="ru-ru" code="1049">
<features module="" type="header">
<feature>Уважаемый пользователь! Мы разработали это рекомендованное обновление, чтобы добавить функцию регулировки эффекта глубины, оптимизировать эффекты съемки, улучшить совместимость системы с некоторыми сторонними приложениями, улучшить производительность и стабильность системы, а также внедрить исправление безопасности.</feature>
</features>
<features module="Галерея">
<feature>В этом обновлении добавлена функция регулировки эффекта глубины, которая подойдет для фото, сделанных в портретном режиме на основную камеру или в режиме Широкая диафрагма. Гибкая регулировка эффекта глубины может быть использована для придания различных визуальных эффектов. Чтобы попробовать эту функцию, выполните следующие действия: выберите изображение > значок f в верхней части экрана > Настройка размытия.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>В этом обновлении оптимизированы эффекты съемки в некоторых сценариях.</feature>
</features>
<features module="Приложение">
<feature>Это обновление улучшает совместимость системы со сторонними приложениями.</feature>
</features>
<features module="Производительность">
<feature>Улучшена производительность системы и плавность эффектов движения в некоторых сценариях.</feature>
</features>
<features module="Система">
<feature>Это обновление улучшает стабильность системы и, соответственно, работу вашего устройства.</feature>
</features>
<features module="Безопасность">
<feature>В обновление включено исправление безопасности для Android (август 2024 г.). Чтобы получить подробную информацию об обновлениях безопасности HONOR, посетите наш сайт: https://www.honor.com/ru/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Примечания:" type="end">
<feature>1. Установка этого обновления не приведет к удалению ваших персональных данных, но мы рекомендуем сделать резервную копию всех важных данных, прежде чем приступить к установке.
2. При возникновении проблем во время обновления обратитесь за помощью на горячую линию службы поддержки HONOR или в сервисный центр для клиентов HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="si-lk" code="1115">
<features module="" type="header">
<feature>හිතවත් පරිශීලකය, මෙම නිර්දේශිත යාවත්කාලය ගැඹුර ප්‍රයෝගය සීරු මාරු කිරීමේ ක්‍රියාකාරීත්වය එක් කරයි, රූගත කිරීමේ ප්‍රයෝගය ප්‍රශස්ත කරයි, සමහර තෙවන පාර්ශ්ව යෙදුම් සමග පද්ධති අනුකූලතාවය ප්‍රශස්ත කරයි, පද්ධති කාර්යසාධනය සහ ස්ථායීතාවය වැඩිදියුණු කර‍යි, සහ ආරක්ෂක පැච් එකක් ඇතුළත් කරයි.</feature>
</features>
<features module="ගැලරිය">
<feature>මෙම යාවත්කාලය ගැඹුර ප්‍රයෝගය සීරු මාරු කිරීමේ ක්‍රියාකාරීත්වය එක් කරන අතර, එය පසු කැමරාවෙන් සිරස් ප්‍රකාරයේ දී හෝ ඇපචරය ප්‍රකාරයේ දී ගන්නා ලද ඡායාරූප සඳහා භාවිතා කළ හැකිවනු ඇත. වෙනස් දෘශ්‍ය අත්දැකීමක් ගෙන ඒමට ගැඹුර ප්‍රයෝගය නම්‍යශීලීව සීරු මාරු කළ හැකිවනු ඇත. ඔබට මෙය වෙත යාමෙන් එය අත්විඳිය හැකිය: රූපයක් තෝරා ගන්න > තිරයේ මුදුනේ ඇති f අයිකනය > බොකේහ් සීරු මාරු කරන්න.</feature>
</features>
<features module="කැමරාව">
<feature>මෙම යාවත්කාලය සමහර අවස්ථාවල රූගත කිරීමේ ප්‍රයෝගය ප්‍රශස්ත කරයි.</feature>
</features>
<features module="ඉල්ලුම් කිරීම">
<feature>මෙම යාවත්කාලය සමහර තෙවන පාර්ශ්ව යෙදුම් සමග පද්ධති ගැළපුම වැඩිදියුණු කරයි.</feature>
</features>
<features module="කාර්යසාධනය">
<feature>පද්ධතියේ කාර්යසාධනය සහ චලන ප්‍රයෝගයේ සුමට බව සමහර අවස්ථාවල දී වැඩි දියුණු කෙරේ.</feature>
</features>
<features module="පද්ධතිය">
<feature>මෙම යාවත්කාලය විසින් ඔබගේ උපාංගය වඩා ස්ථායීව ධාවනය කරවීමට පද්ධතියේ ස්ථායිතාවය වැඩිදියුණු කරයි.</feature>
</features>
<features module="ආරක්ෂාව">
<feature>පද්ධති ආරක්ෂාව සඳහා Android ආරක්ෂක පැච් එක (2024 අගෝ) යොදාගෙන ඇත. HONOR ආරක්ෂක යාවත්කාල පිළිබඳ තවත් තොරතුරු සඳහා, කරුණාකර අපගේ වෙබ් අඩවිය https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8 වෙත යන්න</feature>
</features>
<features module="සටහන්:" type="end">
<feature>1. මෙම යාවත්කාලය ස්ථාපනය කිරීම ඔබගේ පෞද්ගලික දත්ත නොමකනු ඇති නමුත් තවමත් ඊට පෙර උපස්ථ කිරීමක් නිර්දේශ කෙරේ.
2. යාවත්කාල කිරීමේ දී ඔබට ගැටළු කිසිවක් ඇති වුවහොත්, කරුණාකර HONOR සේවා ක්ෂණික ඇමතුම් අමතන්න නැතහොත් සහය සඳහා HONOR පාරිභෝගික සේවා මධ්‍යස්ථානයට යන්න.</feature>
</features>
</language>

<language name="sk-sk" code="1051">
<features module="" type="header">
<feature>Vážený používateľ, táto odporúčaná aktualizácia pridáva funkciu úprav efektu hĺbky, optimalizuje efekt snímania, zlepšuje kompatibilitu s niektorými aplikáciami tretích strán, ako aj výkon a stabilitu systému a obsahuje bezpečnostnú opravu.</feature>
</features>
<features module="Galéria">
<feature>Táto aktualizácia pridáva funkciu úprav efektu hĺbky, ktorú možno používať pre fotografie zhotovené v režime Portrét so zadným fotoaparátom alebo v režime Clona. Efekt hĺbky možno flexibilne upravovať tak, aby prinášal iný vizuálny zážitok. Môžete ho vyskúšať takto: vyberte obrázok > ikonu f v hornej časti obrazovky > Upraviť rozostrenie.</feature>
</features>
<features module="Fotoaparát">
<feature>Táto aktualizácia optimalizuje efekt snímania v niektorých situáciách.</feature>
</features>
<features module="Aplikácia">
<feature>Táto aktualizácia zlepšuje kompatibilitu systému s niektorými aplikáciami tretích strán.</feature>
</features>
<features module="Výkon">
<feature>Výkon systému a efekt plynulosti pohybu sú v niektorých scenároch zlepšené.</feature>
</features>
<features module="Systém">
<feature>Táto aktualizácia zlepšuje stabilitu systému, aby zariadenie fungovalo stabilnejšie.</feature>
</features>
<features module="Zabezpečenie">
<feature>Súčasťou zabezpečenia systému je bezpečnostná oprava systému Android (z augusta 2024). Ak potrebujete viac informácií o bezpečnostných aktualizáciách spoločnosti HONOR, navštívte webovú stránku https://www.honor.com/sk/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Poznámky:" type="end">
<feature>1. Inštaláciou tejto aktualizácie nevymažete svoje osobné údaje, ale napriek tomu sa odporúča ich vopred zálohovať.
2. Ak sa počas aktualizácie vyskytnú problémy, podporu môžete získať zavolaním na zákaznícku linku HONOR alebo návštevou Centra služieb zákazníkom HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sl-si" code="1060">
<features module="" type="header">
<feature>Spoštovani uporabnik, ta priporočena posodobitev dodaja funkcijo prilagajanja učinka globine, optimizira učinek snemanja, izboljšuje združljivost sistema z nekaterimi aplikacijami drugih ponudnikov, izboljšuje zmogljivost in stabilnost sistema ter vključuje varnostni popravek.</feature>
</features>
<features module="Galerija">
<feature>Ta posodobitev dodaja funkcijo prilagoditve učinka globine, ki jo lahko uporabite za fotografije, posnete v portretnem načinu z zadnjo kamero ali v načinu zaslonke. Učinek globine je mogoče prilagoditi in tako zagotoviti drugačno vizualno izkušnjo. To lahko preizkusite tako: Izberite sliko > ikono f na vrhu zaslona > Prilagodi boke.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>S to posodobitvijo se optimizira učinek snemanja v nekaterih situacijah.</feature>
</features>
<features module="Aplikacija">
<feature>S to posodobitvijo se izboljša združljivost sistema z nekaterimi aplikacijami drugih ponudnikov.</feature>
</features>
<features module="Zmogljivost">
<feature>V nekaterih situacijah se izboljšata zmogljivost sistema in gladkost učinka gibanja.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>S to posodobitvijo se izboljšuje stabilnost sistema za bolj zanesljivo delovanje naprave.</feature>
</features>
<features module="Varnost">
<feature>Varnostni popravki za Android (avgust 2024) so vključeni za varnost sistema. Za več informacij o varnostnih posodobitvah HONOR obiščite spletno mesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Opombe:" type="end">
<feature>1. Z namestitvijo te posodobitve vaši osebni podatki ne bodo izbrisani, vendar vseeno priporočamo, da jih predhodno varnostno kopirate.
2. Če med posodobitvijo naletite na težave, za podporo pokličite odprto linijo za pomoč uporabnikom izdelkov HONOR ali obiščite središče za storitve družbe HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sv-se" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>Bästa användare, den här rekommenderade uppdateringen lägger till justeringsfunktionen Djupeffekt, optimerar fotograferingseffekten, förbättrar systemets kompatibilitet med vissa appar från tredje part, förbättrar systemets prestanda och stabilitet samt implementerar en säkerhetskorrigering.</feature>
</features>
<features module="Galleri">
<feature>Den här uppdateringen lägger till justeringsfunktionen Djupeffekt, som kan användas för foton som tagits i porträttläge med baksidekameran eller i bländarläge. Djupeffekten kan justeras för att ge olika visuella upplevelser. Du kan prova genom att gå till: Välj en bild > f-ikonen högst upp på skärmen > Justera bokeh.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Den här uppdateringen optimerar fotograferingseffekten i vissa scenarier.</feature>
</features>
<features module="Appar">
<feature>Den här uppdateringen förbättrar systemets kompatibilitet med vissa appar från tredje part.</feature>
</features>
<features module="Prestanda">
<feature>Systemets prestanda och rörelseeffektens jämnhet förbättras i vissa scenarier.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Uppdateringen förbättrar systemets stabilitet så att enheten körs stabilare.</feature>
</features>
<features module="Säkerhet">
<feature>Android-säkerhetskorrigeringen (augusti 2024) har implementerats för systemsäkerhet. Vill du ha mer information om säkerhetsuppdateringar för HONOR går du till vår webbplats https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Noteringar:" type="end">
<feature>1. Den här uppdateringen raderar inga personuppgifter, men det rekommenderas ändå att du gör en säkerhetskopia innan du installerar den.
2. Om du stöter på några problem under uppdateringen kan du ringa HONORs hotline för service eller besöka HONORs servicecenter och få support.</feature>
</features>
</language>

<language name="sw-KE" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>Mtumiaji mpendwa, sasisho hili linalopendekezwa linaongeza kipengele cha Urekebishaji wa athari ya kina, linaboresha athari ya upigaji picha, linaboresha utangamanaji wa mfumo na baadhi ya programu za mtu mwingine, linaboresha utendaji na uthabiti wa mfumo na linajumuisha rekebisho la usalama.</feature>
</features>
<features module="Matunzio">
<feature>Sasisho hili linaongeza kipengele cha Urekebishaji wa athari ya kina, ambacho kinaweza kutumiwa kwa picha zilizopigwa katika hali ya Picha ya kamera ya nyuma au hali ya Kipenyo. Athari ya kina inaweza kurekebishwa kwa urahisi ili kuleta hali tofauti za picha. Unaweza kuifurahia kwa kwenda kwenye: Chagua picha > aikoni ya f katika sehemu ya juu ya skrini > Rekebisha Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Sasisho hili linaboresha athari ya upigaji picha katika baadhi ya miktadha.</feature>
</features>
<features module="Programu">
<feature>Sasisho hili linaboresha utangamanifu wa mfumo kwa baadhi ya programu za mtu mwingine.</feature>
</features>
<features module="Utendaji">
<feature>Utendaji wa mfumo na athari ya ulaini wa mwendo zimeboreshwa katika baadhi ya miktadha.</feature>
</features>
<features module="Mfumo">
<feature>Sasisho hili huboresa uthabiti wa mfumo ili kufanya kifaa chako kiendeshwe kwa uthabiti zaidi.</feature>
</features>
<features module="Usalama">
<feature>Rekebisho la usalama wa Android (Ago 2024) limejumuishwa kwa ajili ya usalama wa mfumo. Ili kupata maelezo zaidi kuhusu masasisho ya Usalama wa HONOR, tafadhali tembelea tovuti yetu: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Madokezo:" type="end">
<feature>1. Kusakinisha sasisho hili hakutafuta data yako ya kibinafsi, lakini hifadhi rudufu kabla ya kusakinisha bado inapendekezwa.
2. Ukikumbana na matatizo yoyote wakati wa sasisho, tafadhali piga simu kwa nambari ya dharura ya huduma ya HONOR au nenda kwenye kituo cha huduma kwa wateja cha HONOR ili upate usaidizi.</feature>
</features>
</language>

<language name="ta-IN" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>அன்புள்ள பயனரே, இந்தப் பரிந்துரைக்கப்படும் புதுப்பிப்பு ஆழ விளைவுச் சரிசெய்தல் செயல்பாட்டைச் சேர்க்கிறது, ஷூட்டிங் விளைவை உகந்ததாக்குகிறது, சில மூன்றாம் தரப்புச் செயலிகளுடனான சிஸ்டம் இணக்கத்தன்மையை மேம்படுத்துகிறது, சிஸ்டம் செயல்திறன் மற்றும் நிலைத்தன்மையை மேம்படுத்துகிறது மற்றும் பாதுகாப்புத் தொகுப்பைக் கொண்டுள்ளது.</feature>
</features>
<features module="கேலரி">
<feature>இந்தப் புதுப்பிப்பு ஆழ விளைவுச் சரிசெய்தல் செயல்பாட்டைச் சேர்க்கிறது, அதைப் போர்ட்ரெயிட் பயன்முறையில் பின்புற கேமரா மூலம் அல்லது அபெர்ச்சர் பயன்முறையில் எடுக்கப்படும் புகைப்படங்களுக்குப் பயன்படுத்தலாம். வெவ்வேறு விஷுவல் அனுபவத்தைக் கொண்டுவர ஆழ விளைவை நெகிழ்வாகச் சரிசெய்யலாம். இதற்குச் செல்வதன் மூலம் நீங்கள் அதைப் பயன்படுத்தலாம்: ஒரு படம் > திரையின் மேல் உள்ள f ஐகான் > குவியமின்மையைச் சரிசெய் என்பதைத் தேர்வுசெய்யவும்.</feature>
</features>
<features module="கேமரா">
<feature>இந்தப் புதுப்பிப்பு சில சூழ்நிலைகளில் ஷூட்டிங் விளைவை உகந்ததாக்குகிறது.</feature>
</features>
<features module="செயலி">
<feature>இந்தப் புதுப்பிப்பானது சில மூன்றாம் தரப்புச் செயலிகளுடனான சிஸ்டம் இணக்கத்தன்மையை மேம்படுத்துகிறது.</feature>
</features>
<features module="செயல்திறன்">
<feature>சிஸ்டம் செயல்திறன் மற்றும் நகர்வு விளைவின் ஸ்மூத்னஸ் சில சூழ்நிலைகளில் மேம்படுத்தப்பட்டுள்ளது.</feature>
</features>
<features module="சிஸ்டம்">
<feature>இந்தப் புதுப்பிப்பானது உங்கள் சாதனத்தை மேலும் நிலையாக இயங்கச் செய்யும் வகையில் சிஸ்டம் நிலைத்தன்மையை மேம்படுத்துகிறது.</feature>
</features>
<features module="பாதுகாப்பு">
<feature>சிஸ்டம் பாதுகாப்பிற்காக Android பாதுகாப்புத் தொகுப்பு (ஆக 2024) சேர்க்கப்பட்டுள்ளது. HONOR பாதுகாப்புப் புதுப்பிப்புகளைப் பற்றிய மேலும் தகவல்களுக்கு, எங்கள் வலைத்தளத்தைப் பார்க்கவும்: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="குறிப்புகள்:" type="end">
<feature>1. இந்தப் புதுப்பிப்பை நிறுவுவது உங்கள் தனிப்பட்ட தரவை அழிக்காது, எனினும் தொடர்வதற்கு முன் காப்புப்பிரதி எடுக்குமாறு பரிந்துரைக்கப்படுகிறது.
2. புதுப்பிப்புச் செயல்பாட்டின்போது ஏதேனும் சிக்கல்களைச் சந்தித்தால், உதவிக்காக HONOR சேவை ஹாட்லைனை அழைக்கவும் அல்லது HONOR வாடிக்கையாளர் சேவை மையத்திற்குச் செல்லவும்.</feature>
</features>
</language>

<language name="te-IN" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>ప్రియమైన వినియోగదారుకు, ఈ సిఫార్సు చేయబడిన అప్‌డేట్ డెప్త్ ప్రభావం సర్దుబాటు ఫంక్షన్‌ను జోడిస్తుంది, షూటింగ్ ప్రభావాన్ని ఆప్టిమైజ్ చేస్తుంది, కొన్ని మూడవ పక్ష అప్లికేషన్‌లతో సిస్టమ్ అనుకూలతను మెరుగుపరుస్తుంది, సిస్టమ్ పనితీరు మరియు స్థిరత్వాన్ని పెంపొందిస్తుంది మరియు భద్రతా ప్యాచ్‌ను చేర్చుతుంది.</feature>
</features>
<features module="గ్యాలరీ">
<feature>ఈ అప్‌డేట్ డెప్త్ ప్రభావం సర్దుబాటు ఫంక్షన్‌ను జోడిస్తుంది, దీనిని వెనుక కెమెరాతో పోర్ట్రెయిట్ మోడ్‌లో లేదా ద్వారం మోడ్‌లో తీసిన ఫోటోల కోసం ఉపయోగించబడుతుంది. విభిన్న విజువల్ అనుభవాన్ని పొందడానికి డెప్త్ ప్రభావాన్ని సౌకర్యవంతంగా సర్దుబాటు చేయవచ్చు. మీరు దీనికి వెళ్లి దానిని ప్రయత్నించండి: చిత్రాన్ని > స్క్రీన్ ఎగువ f చిహ్నాన్ని > బొకేను సర్దుబాటు చేయి ఎంచుకోండి.</feature>
</features>
<features module="కెమెరా">
<feature>ఈ అప్‌డేట్ కొన్ని సందర్భాల్లో షూటింగ్ ప్రభావాన్ని ఆప్టిమైజ్ చేస్తుంది.</feature>
</features>
<features module="అప్లికేషన్">
<feature>ఈ అప్‌డేట్ కొన్ని మూడవ పక్ష అప్లికేషన్‌లతో సిస్టమ్ అనుకూలతను మెరుగుపరుస్తుంది.</feature>
</features>
<features module="పనితీరు">
<feature>కొన్ని సందర్భాల్లో సిస్టమ్ పనితీరు మరియు మోషన్ ప్రభావం యొక్క సరళత మెరుగుపరచబడుతుంది.</feature>
</features>
<features module="సిస్టమ్">
<feature>ఈ అప్‌డేట్ మీ పరికరం మరింత స్థిరంగా అమలు అయ్యేలా చేయడానికి సిస్టమ్ స్థిరత్వాన్ని మెరుగుపరుస్తుంది.</feature>
</features>
<features module="భద్రత">
<feature>సిస్టమ్ భద్రత కోసం Android భద్రతా ప్యాచ్ (ఆగష్టు 2024) చేర్చబడింది. HONOR భద్రత అప్‌డేట్‌ల గురించి మరింత సమాచారం కోసం, దయచేసి మా వెబ్‌సైట్‌ సందర్శించండి https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="గమనికలు:" type="end">
<feature>1. ఈ అప్‌డేట్‌ను ఇన్‌స్టాల్ చేయడం వలన మీ వ్యక్తిగత డేటా ఎరేజ్ చేయబడదు, కాని ముందుగా ఒక బ్యాకప్ తీసుకోవాలని సిఫార్సు చేయబడింది.
2. అప్‌డేట్ సమయంలో మీరు ఏవైనా సమస్యలను ఎదుర్కొన్నట్లయితే, దయచేసి మద్దతు కోసం HONOR సర్వీసు హాట్‌లైన్‌కు కాల్ చేయండి లేదా HONOR కస్టమర్ సర్వీస్ కేంద్రానికి వెళ్ళండి.</feature>
</features>
</language>

<language name="th-th" code="1054">
<features module="" type="header">
<feature>เรียนผู้ใช้ การอัปเดตที่แนะนำนี้เพิ่มฟังก์ชันการปรับเอฟเฟ็กต์ความลึก ปรับปรุงเอฟเฟ็กต์การถ่ายภาพ ปรับปรุงความเข้ากันได้กับแอปของบุคคลที่สามบางแอป ปรับปรุงประสิทธิภาพระบบและความเสถียร และรวมแพตช์ความปลอดภัยในระบบ</feature>
</features>
<features module="แกลเลอรี">
<feature>อัปเดตนี้เพิ่มฟังก์ชันการปรับปรุงเอฟเฟ็กต์ความลึก ซี่งใช้ได้ในการถ่ายภาพในโหมดบุคคลด้วยกล้องหลังหรือในโหมดรูรับแสง ปรับเอฟเฟ็กต์ความลึกได้อย่างยืดหยุ่นเพื่อดึงประสบการณ์ภาพที่แตกต่าง คุณสามารถสัมผัสได้โดยไปที่: เลือกรูปภาพ > ไอคอน f ที่ด้านบนของหน้าจอ > ปรับแต่งโบเก้</feature>
</features>
<features module="กล้องถ่ายรูป">
<feature>อัปเดตนี้ปรับปรุงประสบการณ์การถ่ายภาพในบางสถานการณ์</feature>
</features>
<features module="แอปพลิเคชัน">
<feature>อัปเดตนี้ปรับปรุงความเข้ากันได้ของระบบกับแอปของบุคคลที่สามบางแอป</feature>
</features>
<features module="ประสิทธิภาพ">
<feature>ปรับปรุงประสิทธิภาพของระบบและความราบรื่นของเอฟเฟ็กต์การเคลื่อนไหวในบางสถานการณ์</feature>
</features>
<features module="ระบบ">
<feature>อัปเดตนี้ปรับปรุงความเสถียรของระบบเพื่อให้อุปกรณ์ของคุณทำงานเสถียรมากขึ้น</feature>
</features>
<features module="ความปลอดภัย">
<feature>มีการรวมแพตช์การรักษาความปลอดภัยของ Android (ส.ค. 2024) เพื่อการรักษาความปลอดภัยของระบบ ดูข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับการอัปเดตการรักษาความปลอดภัยของ HONOR ได้ในเว็บไซต์ของเรา https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="โปรดทราบ:" type="end">
<feature>1. การติดตั้งอัปเดตนี้จะไม่ลบข้อมูลส่วนตัวของคุณ แต่เรายังคงแนะนำให้สำรองข้อมูลล่วงหน้า
2. หากคุณพบปัญหาใด ๆ ในระหว่างการอัปเดต โปรดโทรติดต่อสายด่วนการบริการของ HONOR หรือไปที่ศูนย์บริการลูกค้าของ HONOR เพื่อขอการสนับสนุน</feature>
</features>
</language>

<language name="tl-ph" code="1124">
<features module="" type="header">
<feature>Minamahal na user, idinaragdag ng inirerekomendang update na ito ang function na Pag-adjust ng depth effect, ino-optimize ang effect ng pag-shoot, pinapahusay ang compatibility ng system sa ilang third-party na app, at pinapaganda ang performance at stability ng system, at isinasama ang isang panseguridad na patch.</feature>
</features>
<features module="Gallery">
<feature>Idinaragdag ng update na ito ang function na Pag-adjust ng depth effect, na puwedeng magamit sa mga larawang kinunan sa Portrait mode gamit ang camera sa likod o sa Aperture mode. Naiaangkop ang depth effect para maghatid ng ibang visual na karanasan. Mararanasan mo ito sa pamamagitan ng pagpunta sa: Pumili ng larawan > Icon na f sa itaas ng screen > I-adjust ang Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>Ino-optimize ng update na ito ang effect sa pag-shoot sa ilang sitwasyon.</feature>
</features>
<features module="Application">
<feature>Pinapahusay ng update na ito ang compatibility ng system sa ilang third-party na app.</feature>
</features>
<features module="Performance">
<feature>Pinapaganda ang performance ng system at pagiging smooth ng effect ng paggalaw sa ilang sitwasyon.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Pinapahusay ng update na ito ang stability ng system para magawang tumakbo nang mas stable ang iyong device.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Isinama ang panseguridad na patch ng Android (Ago 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Mga Tala:" type="end">
<feature>1. Hindi mabubura ang iyong personal na data kapag na-install ang update na ito, pero inirerekomenda pa rin ang isang pag-back up bago gawin ito.
2. Kung makaranas ka ng anumang problema habang nag-a-update, pakitawagan ang hotline ng serbisyo ng HONOR o pumunta sa customer service center ng HONOR para sa suporta.</feature>
</features>
</language>

<language name="fil-ph" code="1124">
<features module="" type="header">
<feature>Minamahal na user, idinaragdag ng inirerekomendang update na ito ang function na Pag-adjust ng depth effect, ino-optimize ang effect ng pag-shoot, pinapahusay ang compatibility ng system sa ilang third-party na app, at pinapaganda ang performance at stability ng system, at isinasama ang isang panseguridad na patch.</feature>
</features>
<features module="Gallery">
<feature>Idinaragdag ng update na ito ang function na Pag-adjust ng depth effect, na puwedeng magamit sa mga larawang kinunan sa Portrait mode gamit ang camera sa likod o sa Aperture mode. Naiaangkop ang depth effect para maghatid ng ibang visual na karanasan. Mararanasan mo ito sa pamamagitan ng pagpunta sa: Pumili ng larawan > Icon na f sa itaas ng screen > I-adjust ang Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>Ino-optimize ng update na ito ang effect sa pag-shoot sa ilang sitwasyon.</feature>
</features>
<features module="Application">
<feature>Pinapahusay ng update na ito ang compatibility ng system sa ilang third-party na app.</feature>
</features>
<features module="Performance">
<feature>Pinapaganda ang performance ng system at pagiging smooth ng effect ng paggalaw sa ilang sitwasyon.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Pinapahusay ng update na ito ang stability ng system para magawang tumakbo nang mas stable ang iyong device.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Isinama ang panseguridad na patch ng Android (Ago 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Mga Tala:" type="end">
<feature>1. Hindi mabubura ang iyong personal na data kapag na-install ang update na ito, pero inirerekomenda pa rin ang isang pag-back up bago gawin ito.
2. Kung makaranas ka ng anumang problema habang nag-a-update, pakitawagan ang hotline ng serbisyo ng HONOR o pumunta sa customer service center ng HONOR para sa suporta.</feature>
</features>
</language>

<language name="tr-tr" code="1055">
<features module="" type="header">
<feature>Sayın kullanıcı, önerilen bu güncelleme Derinlik efekti ayarlama fonksiyonu ekler, çekim efektini optimize eder, bazı üçüncü taraf uygulamalarıyla sistem uyumluluğunu optimize eder, sistem performansını ve tutarlılığını geliştirir ve bir güvenlik yaması sunar.</feature>
</features>
<features module="Galeri">
<feature>Bu güncelleme, arka kamera ile Portre modunda veya Açıklık modunda çekilen fotoğraflar için kullanılabilecek Derinlik efekti ayarlama fonksiyonu ekler. Derinlik efekti farklı bir görsel deneyim sağlamak üzere esnek şekilde ayarlanabilir. Bir görüntü seç > ekranın üst kısmındaki f simgesi > Bokeh'i ayarla bölümüne giderek deneyebilirsiniz.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Bu güncelleme ile bazı senaryolarda fotoğraf çekme efekti optimize edildi.</feature>
</features>
<features module="Uygulama">
<feature>Bu uygulama ile bazı üçüncü taraf uygulamaların sistem uyumluluğu iyileştirildi.</feature>
</features>
<features module="Performans">
<feature>Bazı senaryolarda sistem performansı ve hareket efektinin akıcılığı güçlendirildi.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Bu güncellemeyle sistem kararlılığı iyileştirilerek cihazınız daha kararlı hale getirildi.</feature>
</features>
<features module="Güvenlik">
<feature>Sistem güvenliği için Android güvenlik yamasını (Ağustos 2024) içermektedir. HONOR Güvenlik güncellemeleri ile ilgili daha fazla bilgi için lütfen web sitemizi ziyaret edin: https://www.honor.com/tr/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notlar:" type="end">
<feature>1. Bu güncellemenin yüklenmesi kişisel verilerinizi silmeyecektir, fakat yine de öncesinde yedekleme yapmanız önerilir.
2. Güncelleme esnasında herhangi bir sorunla karşılaşmanız durumunda destek için lütfen HONOR servisi yardım hattını arayın veya HONOR müşteri hizmeti merkezlerinden birine gidin.</feature>
</features>
</language>

<language name="ug-cn" code="1152">
<features module="" type="header">
<feature>ھۆرمەتلىك ئىشلەتكۈچى، بۇ قېتىملىق يېڭىلاشتا رەسىم چوڭقۇرلۇقىنى تەھرىرلەش ئىقتىدارى يېڭىدىن قوشۇلدى، كامېرانىڭ سۈرەتكە ئېلىش ئۈنۈمى، سىستېما بىلەن بىر قىسىم ئۈچىنچى تەرەپ ئەپنىڭ ماسلىشىشچانلىقى ئەلالاشتۇرۇلدى، ئىقتىدار تەسىراتى ۋە سىستېمىنىڭ مۇقىملىقى ئۆستۈرۈلدى، بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلدى، يېڭىلاش تەۋسىيە قىلىنىدۇ.</feature>
</features>
<features module="«ئامبار»">
<feature>رەسىم چوڭقۇرلۇقىنى تەھرىرلەش ئىقتىدارى يېڭىدىن قوشۇلدى، پورترېت ئارقا/چوڭ نۇر چەمبىرى ھالىتىدە رەسىم تارتقاندىن كېيىن ئىشلەتكەندە، فوكۇس چوڭقۇرلۇقى ئۆزگىرىشىنى جانلىق كونترول قىلىپ، ئوخشىمىغان مۇھىت سېزىمى ھاسىل قىلىدۇ. سىناش يولى: «رەسىم» > «ئۈستى تەرەپتىكى f سىنبەلگىسى» > «مەۋھۇملۇق تەڭشەش».</feature>
</features>
<features module="«كامېرا»">
<feature>كامېرانىڭ بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى سۈرەتكە ئېلىش ئۈنۈمى ئەلالاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="«ئەپ»">
<feature>سىستېما بىلەن بىر قىسىم ئۈچىنچى تەرەپ ئەپلەرنىڭ ماسلىشىشچانلىقى ئەلالاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="«ئىقتىدار»">
<feature>قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى ئىقتىدار تەسىراتى ۋە ھەرىكەت ئۈنۈمىنىڭ راۋانلىقى ياخشىلاندى.</feature>
</features>
<features module="«سىستېما»">
<feature>سىستېمىنىڭ مۇقىملىقى ئۆستۈرۈلۈپ، يانفونىڭىزنىڭ ئىجرا قىلىنىشى تېخىمۇ مۇقىملاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="«بىخەتەرلىك»">
<feature>ئاندرويدنىڭ 2024-يىل 8-ئايلىق بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلغان بولۇپ، سىستېما بىخەتەرلىكى كۈچەيتىلدى. روڭياۋ يۇمشاق دېتالىنىڭ بىخەتەرلىك يېڭىلاش مەزمۇنىغا ئالاقىدار ئۇچۇرلار ئۈچۈن روڭياۋ ئورگان تەرەپ تور بېكىتىنى زىيارەت قىلىڭ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="يېڭىلاشتا دىققەت قىلىدىغان ئىشلار:" type="end">
<feature>‏1. بۇ قېتىملىق يېڭىلاش ئىشلەتكۈچى مەلۇماتلىرىڭىزنى ئۆچۈرمەيدۇ، ئەمما يېڭىلاشتىن بۇرۇن يەنىلا مەلۇماتىڭىزنى زاپاسلىۋېلىشىڭىزنى تەۋسىيە قىلىمىز.
2. يېڭىلاش جەريانىدا ھەرقانداق مەسىلە كۆرۈلسە، روڭياۋ ماركا مۇلازىمەت قىزىق لىنىيەسىگە تېلېفون قىلىڭ ياكى روڭياۋ ماركىسى خېرىدارلار مۇلازىمەت مەركىزىدىن ياردەم سوراڭ.</feature>
</features>
</language>

<language name="uk-ua" code="1058">
<features module="" type="header">
<feature>Шановний користувачу! У цьому рекомендованому оновленні додано функцію керування ефектом глибини, оптимізовано ефект зйомки, удосконалено сумісність системи з деякими сторонніми додатками, покращено продуктивність і стабільність системи й впроваджено виправлення для системи безпеки.</feature>
</features>
<features module="Галерея">
<feature>У цьому оновленні додано функцію налаштування ефекту глибини, яку можна використовувати для фотографій, знятих у портретному режимі за допомогою задньої камери або в режимі апертури. Гнучке налаштування ефекту глибини дає змогу створювати різні візуальні враження. Щоб спробувати, перейдіть у меню "Вибрати зображення" > "Значок f у верхній частині екрана" > "Налаштувати боке".</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>У цьому оновленні оптимізовано ефект зйомки в деяких сценаріях.</feature>
</features>
<features module="Додаток">
<feature>У цьому оновленні покращено сумісність системи з деякими сторонніми додатками.</feature>
</features>
<features module="Продуктивність">
<feature>У деяких сценаріях покращено продуктивність системи й ефект плавності руху.</feature>
</features>
<features module="Система">
<feature>У цьому оновленні підвищено стабільність роботи системи для надійнішої роботи пристрою.</feature>
</features>
<features module="Безпека">
<feature>Виправлення для системи безпеки Android від серпня 2024 року впроваджено для посилення безпеки системи. Додаткову інформацію про оновлення для системи безпеки HONOR див. на нашому вебсайті https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Примітки" type="end">
<feature>1. Ваші особисті дані не буде видалено внаслідок установлення цього оновлення, але все ж радимо створити резервну копію заздалегідь.
2. Якщо під час оновлення у вас виникнуть будь-які проблеми, зателефонуйте на гарячу лінію обслуговування користувачів HONOR або зверніться в сервісний центр HONOR по допомогу.</feature>
</features>
</language>

<language name="ur-pk" code="1056">
<features module="" type="header">
<feature>محترم صارف، یہ تجویز کردہ اپ ڈیٹ گہرائی کے اثر کو ایڈجسٹ کرنے کا فنکشن شامل کرتی ہے، شوٹنگ کے اثر کو بہتر بناتی ہے، کچھ فریق ثالث ایپس کے ساتھ سسٹم کی مطابقت پذیری کو بہتر بناتی ہے، سسٹم کی کارکردگی اور استحکام کو بڑھاتی ہے، اور سکیورٹی پیچ شامل کرتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="گیلری">
<feature>یہ اپ ڈیٹ گہرائی کے اثر کو ایڈجسٹ کرنے کا فنکشن شامل شامل کرتی ہے، جسے پورٹریٹ موڈ میں پچھلے کیمرہ کے ساتھ یا اپرچر موڈ میں لی گئی تصاویر کے لیے استعمال کیا جا سکتا ہے۔ مختلف بصری تجربہ لانے کے لیے گہرائی کے اثر کو آسانی سے ایڈجسٹ کیا جا سکتا ہے۔ آپ اس پر جا کر تجربہ کر سکتے ہیں: ایک تصویر منتخب کریں > اسکرین کے بالائی حصے میں f آئیکن > بوکیہ کو ایڈجسٹ کریں۔</feature>
</features>
<features module="کیمرہ">
<feature>یہ اپ ڈیٹ کچھ مناظر میں شوٹنگ کا اثر بہتر بناتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="ایپلیکیشن">
<feature>یہ اپ ڈیٹ چند فریق ثالث ایپس کے ساتھ سسٹم کی مطابقت پذیری بہتر بناتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="کارکردگی">
<feature>سسٹم کی کارکردگی اور حرکت کے اثر کی ہمواری کو کچھ منظرناموں میں بہتر بنا دیا گیا ہے۔</feature>
</features>
<features module="سسٹم">
<feature>آپ کی ڈیوائس کو زیادہ مستحکم طریقے سے چلانے کے لیے یہ اپ ڈیٹ سسٹم کے استحکام کو بہتر بناتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="سکیورٹی">
<feature>‏‏Android سکیورٹی پیچ (اگست 2024) شامل کر دیا گیا ہے۔ HONOR سکیورٹی اپ ڈیٹس کے بارے میں مزید معلومات کے لیے، براہ کرم ہماری ویب سائٹ ملاحظہ کریں: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="نوٹس:" type="end">
<feature>‏1. اس اپ ڈیٹ کو انسٹال کرنے سے آپ کا ذاتی ڈیٹا نہیں مٹے گا، لیکن پھر بھی پہلے سے بیک اپ لینے کی تجویز دی جاتی ہے۔
‏2۔ اگر اپ ڈیٹ کے دوران آپ کو کسی مسئلے کا سامنا کرنا پڑتا ہے، تو تعاون کے لیے براہ کرم HONOR سروس ہاٹ لائن پر کال کریں یا HONOR کسٹمر سروس سینٹر پر جائیں۔</feature>
</features>
</language>

<language name="uz-uz" code="2115">
<features module="" type="header">
<feature>Hurmatli foydalanuvchi, ushbu tavsiya etiladigan yangilanishda Teranlik effektini sozlash funksiyasi qoʻshildi, tasvirga olish effekti optimallandi, tizimning ayrim tashqi ilovalar bilan muvofiqligi yaxshilandi, tizim unumdorligi va barqarorligi oshirildi hamda xavfsizlik tuzatmasi kiritildi.</feature>
</features>
<features module="Galereya">
<feature>Bu yangilanishda Teranlik effektini sozlash funksiyasi qoʻshildi, undan Portret rejimi yoki Keng diafragma rejimida orqa kamera bilan olingan suratlar uchun foydalanish mumkin. Teranlik effektini oʻziga xos vizual taassurotni taqdim etish uchun qulay tarzda sozlash mumkin. Uni bu yerda sinashingiz mumkin: Biror rasmni tanlang > ekran tepasidagi f belgisini bosing > Bokeni sozlash bandini tanlang.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Bu yangilanishda ayrim holatlardagi tasvirga olish effekti optimallandi.</feature>
</features>
<features module="Ilova">
<feature>Bu yangilanishda tizimning ayrim tashqi ilovalar bilan muvofiqligi yaxshilandi.</feature>
</features>
<features module="Unumdorlik">
<feature>Ayrim holatlardagi tizim unumdorligi va harakat effektining ravonligi yaxshilandi.</feature>
</features>
<features module="Tizim">
<feature>Bu yangilanishda qurilmangiz yanada barqaror ishlashi uchun tizim barqarorligi oshirildi.</feature>
</features>
<features module="Xavfsizlik">
<feature>Tizim xavfsizligi uchun Android xavfsizlik tuzatmasi (2024-yil, avgust) kiritildi. HONOR Xavfsizlik yangilanishlari haqida batafsil axborot olish uchun veb-saytimizga tashrif buyuring: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Eslatmalar:" type="end">
<feature>1. Bu yangilanish oʻrnatilsa shaxsiy maʼlumotlaringiz oʻchib ketmaydi, lekin ularni oldindan zaxiralash tavsiya etiladi.
2. Agar yangilash paytida muammolarga duch kelsangiz, yordam uchun HONOR xizmat markazi tezkor raqamiga murojaat qiling yoki HONOR mijozlarga xizmat markaziga tashrif buyuring.</feature>
</features>
</language>

<language name="vi-vn" code="1066">
<features module="" type="header">
<feature>Người dùng thân mến, bản cập nhật đề xuất này bổ sung chức năng Điều chỉnh hiệu ứng độ sâu, tối ưu hóa hiệu ứng quay/chụp, cải thiện khả năng tương thích của hệ thống với một số ứng dụng bên thứ ba, nâng cao hiệu suất và độ ổn định của hệ thống, đồng thời tích hợp một bản vá bảo mật.</feature>
</features>
<features module="Bộ sưu tập">
<feature>Bản cập nhật này bổ sung chức năng Điều chỉnh hiệu ứng độ sâu để sử dụng cho ảnh chụp ở chế độ Ảnh chân dung bằng máy ảnh sau hoặc ở chế độ Khẩu độ. Có thể linh hoạt điều chỉnh hiệu ứng độ sâu để mang lại trải nghiệm hình ảnh khác biệt. Bạn có thể trải nghiệm chức năng này bằng cách vào: Chọn một hình ảnh > biểu tượng f ở đầu màn hình > Điều chỉnh Làm mờ.</feature>
</features>
<features module="Máy ảnh">
<feature>Bản cập nhật này tối ưu hóa hiệu ứng quay/chụp trong một số tình huống.</feature>
</features>
<features module="Ứng dụng">
<feature>Bản cập nhật này cải thiện khả năng tương thích của hệ thống với một số ứng dụng bên thứ ba.</feature>
</features>
<features module="Hiệu suất">
<feature>Bản cập nhật này nâng cao hiệu suất hệ thống và độ mượt của hiệu ứng chuyển động trong một số trường hợp.</feature>
</features>
<features module="Hệ thống">
<feature>Bản cập nhật này cải thiện độ ổn định của hệ thống để giúp thiết bị của bạn chạy ổn định hơn.</feature>
</features>
<features module="Bảo mật">
<feature>Bản cập nhật này tích hợp Bản vá bảo mật Android (tháng 8 năm 2024) để bảo mật hệ thống. Để biết thêm thông tin về các Bản cập nhật bảo mật của HONOR, vui lòng truy cập trang web của chúng tôi https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Ghi chú:" type="end">
<feature>1. Nếu bạn cài đặt bản cập nhật này, dữ liệu cá nhân của bạn sẽ không bị xóa. Tuy nhiên, bạn vẫn nên sao lưu trước.
2. Nếu bạn gặp bất kỳ sự cố nào trong quá trình cập nhật, vui lòng gọi điện đến đường dây nóng dịch vụ khách hàng của HONOR hoặc đến trung tâm dịch vụ khách hàng của HONOR để được hỗ trợ.</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-hk" code="3076">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的用戶，本次更新了新增圖片景深編輯功能，優化了相機拍攝效果、系統與部分第三方應用程式相容性，提升了性能體驗以及系統穩定性，整合了安全性修補程式，建議您更新。</feature>
</features>
<features module="【圖片庫】">
<feature>新增了圖片景深編輯功能，在人像後置/大光圈模式拍攝後使用，靈活控制景深變化，帶來不同的氛圍質感。體驗路徑：「圖片」>「上方 f 圖標」>「散景調節」。</feature>
</features>
<features module="【相機】">
<feature>優化了部分場景的相機拍攝效果。</feature>
</features>
<features module="【應用程式】">
<feature>優化系統與部分第三方應用程式的相容性。</feature>
</features>
<features module="【性能】">
<feature>提升了部分場景下性能體驗及動畫效果流暢度。</feature>
</features>
<features module="【系統】">
<feature>提升了系統穩定性，讓您的手機運行更穩定。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>整合 Android 2024年8月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟件安全更新內容的資訊，請瀏覽榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的用戶數據，但仍建議您在更新前做好數據備份。
2. 更新過程中，如果遇到任何問題，請致電榮耀品牌服務熱線，或前往榮耀品牌客戶服務中心尋求支援。</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-tw" code="1028">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的使用者，本次更新新增圖片景深編輯功能，最佳化相機拍攝效果、系統與部分第三方應用程式相容性，提升效能體驗以及系統穩定性，並整合安全性修補程式，建議您進行更新。</feature>
</features>
<features module="【圖片庫】">
<feature>新增圖片景深編輯功能，在人像後置/大光圈模式拍照後使用，可靈活控制景深變化，帶來不同的氛圍質感。體驗路徑：「圖片」>「上方 f 圖示」>「散景調整」。</feature>
</features>
<features module="【相機】">
<feature>最佳化在部分場景下的相機拍攝效果。</feature>
</features>
<features module="【應用程式】">
<feature>最佳化系統與部分第三方應用程式的相容性。</feature>
</features>
<features module="【效能】">
<feature>提升在部分場景下的效能體驗及動畫流暢度。</feature>
</features>
<features module="【系統】">
<feature>提升系統穩定性，讓您的手機執行更穩定。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>整合 Android 2024 年 8 月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟體安全更新內容的資訊，請造訪榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的使用者資料，但仍建議您在更新前做好資料備份。
2. 更新過程中，若遇到任何問題，請撥打榮耀品牌服務專線或前往榮耀品牌客戶服務中心尋求支援。</feature>
</features>
</language>

</root>
