<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
<component name="TCPU" version="CMO内部使用，商用发布不用关注，设备不会显示"/>
<default-language name="en-us">1033</default-language>
<language name="zh-cn" code="2052">
<features module="" type="header">
<feature>亲爱的用户，本次更新外屏桌面支持更多三方应用和系统功能，提升系统稳定性，推荐您进行更新。</feature>
</features>
<features module="【应用】">
<feature>外屏桌面新增支持番茄畅听、抖音极速版、七猫免费小说、夸克、豆瓣等三方应用。</feature>
</features>
<features module="【系统】">
<feature>外屏桌面新增支持短信功能。
提升系统稳定性，让您的手机运行更稳定。</feature>
</features>
<features module="更新注意事项：" type="end">
<feature>1. 本次更新不会删除您的用户数据，但仍建议您在更新前做好数据备份。
2. 更多精彩功能介绍，请访问“玩机技巧”应用。
3. 如果您在使用过程中遇到任何问题，请访问“我的荣耀”应用或访问荣耀官方服务网站 https://www.honor.com/cn/contact-us 寻求支持。</feature>
</features>
</language>

<language name="en-us" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, with this recommended update, you can use more third-party apps and system functions on the exterior screen. This release also improves the system stability.</feature>
</features>
<features module="Application">
<feature>Fanqiechangting, TikTok Lite, Qimao, Quark, Douban and other third-party apps can now be used on the exterior screen.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>You can use Messages app on the exterior screen.
Improves the system stability to make your device run more stably.</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not affect your personal data, but it is still recommended to back up your data before updating.
2. Check out more information on product features in the Tips app.
3. If you encounter any problem during use, please get support by going to My HONOR or visiting our website: https://www.honor.com/cn/contact-us.</feature>
</features>
</language>

<language name="bo-cn" code="1105">
<features module="" type="header">
<feature>སྙིང་ཉེ་བའི་སྤྱོད་མཁན་ལགས། ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཕྱི་ཡོལ་ཅོག་ངོས་ཀྱིས་དེ་ལས་མང་བའི་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་དང་རྒྱུད་ཁོངས་རྩོལ་ནུས་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱས་ཡོད། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་ཡོད། ཁྱེད་ལ་གསར་སྒྱུར་བྱ་རྒྱའི་འོས་སྦྱོར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【ཉེར་སྤྱོད།】">
<feature>ཕྱི་ཡོལ་ཅོག་ངོས་སུ་ཀྲོ་མ་ཀྲུ་ཉན་ཐོས་དང་ཁྱུག་དབྱིངས་མགྱོགས་མྱུར་པར་གཞི། ཞི་ལ་བདུན་གྱི་རིན་མེད་བརྩམས་སྒྲུང་། ཁཱ་ཁེ། ཏུའུ་པན་སོགས་ཀྱི་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་པ་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད།</feature>
</features>
<features module="【རྒྱུད་ཁོངས།】">
<feature>ཕྱི་ཡོལ་ཅོག་ངོས་སུ་འཕྲིན་ཐུང་རྩོལ་ནུས་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་པ་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད།
རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་སྟེ། ཁྱེད་ཀྱི་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གྱི་འཁོར་སྐྱོད་སྔར་ལས་བརྟན་འཇགས་སུ་གཏོང་དགོས།</feature>
</features>
<features module="གསར་སྒྱུར་གྱི་དོ་སྣང་དོན་ཚན།" type="end">
<feature>1. ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྤྱོད་མཁན་གྱི་གཞི་གྲངས་གསུབ་མི་སྲིད། ཡིན་ནའང་ཁྱེད་ཀྱིས་གསར་སྒྱུར་མ་བྱས་གོང་གཞི་གྲངས་གྲབས་ཉར་ཡག་པོ་བྱས་ན་ལེགས།
2. ངོ་མཚར་བའི་རྩོལ་ནུས་དེ་ལས་མང་བའི་ངོ་སྤྲོད་ཁ་པར་རྩེ་བའི་ལག་རྩལ་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།
3. གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་བཀོལ་བའི་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད་གནད་དོན་གང་རུང་ལ་འཕྲད་ཚེ། ངའི་རུང་ཡོའོ་ཡི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་པའམ། ཡང་ན་རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་ཞབས་ཞུའི་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/contact-us ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ཏེ་རྒྱབ་སྐྱོར་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་རོགས།</feature>
</features>
</language>

<language name="ug-cn" code="1152">
<features module="" type="header">
<feature>‏ھۆرمەتلىك ئىشلەتكۈچى، بۇ قېتىملىق يېڭىلاشتا سىرتقى ئېكران ئۈستەليۈزى تېخىمۇ كۆپ ئۈچىنچى تەرەپ ئەپلىرىنى قوللايدىغان بولدى ۋە سىستېما ئىقتىدارى يېڭىلاندى، سىستېمىنىڭ مۇقىملىقى يۇقىرى كۆتۈرۈلدى، يېڭىلاش تەۋسىيە قىلىنىدۇ.</feature>
</features>
<features module="‏«ئەپ»">
<feature>‏سىرتقى ئېكران ئۈستەليۈزىگە فەنچىيې چاڭتىڭ (番茄畅听)، دوۋيىن تېز ھالەت (抖音极速版)، چىماۋ ھەقسىز ھېكايىلىرى (七猫免费小说)، كۇاكې (夸克)، دوۋبەن (豆瓣) قاتارلىق ئۈچىنچى تەرەپ ئەپلىرى يېڭىدىن قوشۇلدى.</feature>
</features>
<features module="‏«سىستېما»">
<feature>‏سىرتقى ئېكران ئۈستەليۈزى ئۇچۇر ئىقتىدارىنى قوللايدىغان بولدى.
سىستېمىنىڭ مۇقىملىقى يۇقىرى كۆتۈرۈلۈپ، يانفونىڭىزنىڭ ئىجرا بولۇشى تېخىمۇ مۇقىملاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="‏يېڭىلاشتا دىققەت قىلىدىغان ئىشلار:" type="end">
<feature>‏1. بۇ قېتىملىق يېڭىلاش ئىشلەتكۈچى مەلۇماتلىرىڭىزنى ئۆچۈرمەيدۇ، ئەمما يېڭىلاشتىن بۇرۇن يەنىلا مەلۇماتىڭىزنى زاپاسلىۋېلىشىڭىزنى تەۋسىيە قىلىمىز.
2. كۆپرەك قالتىس ئىقتىدارلار بىلەن تونۇشۇش ئۈچۈن «ئىشلىتىش كۆرسەتمىسى» ئەپىنى زىيارەت قىلىڭ.
3. ئىشلىتىش جەريانىدا مەسىلىگە يولۇقسىڭىز، «روڭياۋىم» ئەپىنى زىيارەت قىلىڭ ياكى روڭياۋ ئورگان تەرەپ مۇلازىمەت تور بېكىتى https://www.honor.com/cn/contact-us نى زىيارەت قىلىپ ياردەم سوراڭ.</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-hk" code="3076">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的用戶，本次更新外屏幕的主屏幕，支援更多第三方應用程式和系統功能，提升系統穩定性，建議您更新。</feature>
</features>
<features module="【應用程式】">
<feature>外屏幕的主屏幕新增支援番茄暢聽、抖音極速版、七貓免費小說、誇克、豆瓣等第三方應用程式。</feature>
</features>
<features module="【系統】">
<feature>外屏幕主屏幕新增支援短訊功能。
提升系統穩定性，讓您的手機運行更穩定。</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的用戶數據，但仍建議您在更新前做好數據備份。
2. 如需了解更多精彩功能的介紹，請瀏覽「玩機技巧」應用程式。
3. 如果您在使用過程中遇到任何問題，請瀏覽「我的榮耀」應用程式，或瀏覽榮耀官方服務網站 https://www.honor.com/cn/contact-us 尋求支援。</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-tw" code="1028">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的使用者，本次更新外螢幕桌面支援更多第三方應用程式和系統功能，提升系統穩定性，建議您進行更新。</feature>
</features>
<features module="【應用程式】">
<feature>外螢幕桌面新增支援番茄暢聽、抖音極速版、七貓免費小說、夸克、豆瓣等第三方應用程式。</feature>
</features>
<features module="【系統】">
<feature>外螢幕桌面新增支援簡訊功能。
提升系統穩定性，讓您的手機執行更穩定。</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的使用者資料，但仍建議您在更新前做好資料備份。
2. 如需更多精彩功能介紹，請查看「玩機技巧」應用程式。
3. 若您在使用過程中遇到任何問題，請查看「我的榮耀」應用程式，或造訪榮耀官方服務網站 https://www.honor.com/cn/contact-us 尋求支援。</feature>
</features>
</language>

</root>
