<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
<component name="TCPU" version="CMO内部使用，商用发布不用关注，设备不会显示"/>
<default-language name="en-us">1033</default-language>
<language name="zh-cn" code="2052">
<features module="" type="header">
<feature>亲爱的用户，本次更新优化通知栏的显示效果和部分场景相机拍摄效果，提升系统稳定性，合入安全补丁，推荐您进行更新。</feature>
</features>
<features module="【显示】">
<feature>优化通知栏的显示效果。</feature>
</features>
<features module="【相机】">
<feature>优化部分场景相机拍摄效果。</feature>
<feature>优化部分场景的拍照效果。</feature></features>
<features module="【系统】">
<feature>提升系统稳定性，让您的手机运行更稳定。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>合入安卓2024年8月安全补丁，增强系统安全性。有关荣耀软件安全更新内容的信息，请访问荣耀官方网站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>合入安卓2024年7月安全补丁，增强系统安全性。有关荣耀软件安全更新内容的信息，请访问荣耀官方网站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/7</feature><feature>合入安卓2024年6月安全补丁，增强系统安全性。有关荣耀软件安全更新内容的信息，请访问荣耀官方网站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="更新注意事项：" type="end">
<feature>1. 本次更新不会删除您的用户数据，但仍建议您在更新前做好数据备份。
2. 更新过程中，如果遇到任何问题，请拨打荣耀品牌服务热线或至荣耀品牌客户服务中心寻求支持。</feature>
</features></language>

<language name="en-us" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this recommended update optimizes the display effect of notification panel and the shooting effect in some scenarios, improves system stability, and incorporates a security patch.</feature>
</features>
<features module="Display">
<feature>This update optimizes the display effect of notification panel.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>This update optimizes the shooting effect in some scenarios.</feature>
<feature>Optimized the shooting experience for some scenarios.</feature></features>
<features module="System">
<feature>This update improves the system stability to make your device run more stably.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>Android security patch (Aug 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Android Security Patch (July 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Android security patch (Jun 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not erase your personal data, but a backup beforehand is still recommended.
2. If you encounter any problems during the update, please call the HONOR service hotline or go to the HONOR customer service center for support.</feature>
</features></language>

<language name="am-ET" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>ውድ ተጠቃሚ፣ ይህ የሚመከር ዝማኔ የማሳወቂያ ፓነልን የማሳያ ተጽእኖ እና በአንዳንድ ሁኔታዎች የማንሳት ተጽእኖውን ያትባል፣ የስርዓት መረጋጋትን ያሻሽላል እና የደህንነት መጠገኛን ያካትታል።</feature>
</features>
<features module="ማሳያ">
<feature>ይህ ዝማኔ የማሳወቂያ ፓነልን የማሳያ ተጽእኖን ያትባል።</feature>
</features>
<features module="ካሜራ">
<feature>ይህ ዝማኔ በአንዳንድ ሁኔታዎች የማንሳት ውጤቱን ያመቻቻል።</feature>
<feature>ለአንዳንድ ሁኔታዎች የቀረጻ ተሞክሮውን አትብቷል።</feature></features>
<features module="ስርዓት">
<feature>ይህ ዝማኔ መሳሪያዎ ይበልጥ በተረጋጋ ሁኔታ እንዲያስኬድ ለማድረግ የስርዓት መረጋጋትን ያሻሽላል።</feature>
</features>
<features module="ደህንነት">
<feature>ለስርዓት ደህንነት የአንድሮይድ የደህንነት መጠገኛን (ኦገ 2024) ተካቷል። ስለ HONOR ደህንነት ዝማኔዎች ተጨማሪ መረጃ ለማግኘት እባክዎን የእኛን ድር ጣቢያ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8 ይጎብኙ</feature>
<feature>ለስርዓት ደህንነት የአንድሮይድ የደህንነት መጠገኛን (ጁላይ 2024) ተካቷል። ስለ HONOR ደህንነት ዝማኔዎች ተጨማሪ መረጃ ለማግኘት እባክዎን የእኛን ድር ጣቢያ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7 ይጎብኙ</feature><feature>ለስርዓት ደህንነት የአንድሮይድ የደህንነት መጠገኛን (ጁን 2024) ተካቷል። ስለ HONOR ደህንነት ማዘመኛዎች ተጨማሪ መረጃ ለማግኘት እባክዎን የእኛን ድረ-ገጽ ይጎብኙ፦ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="ማስታወሻዎች፦" type="end">
<feature>1. ይህን ማሻሻያ መጫን የእርስዎን የግል መረጃዎን አያስቀርም፣ ነገር ግን አስቀድሞ መጠባበቂያ ማስቀመጥ አሁንም ይመከራል።
2. በማሻሻያው ወቅት ማንኛውም አይነት ችግር ካጋጠመዎት እባክዎን ወደ HONOR አገልግሎት የቀጥታ መስመር ይደውሉ ወይም ድጋፍ ለማግኘት ወደ HONOR የደንበኞች አገልግሎት ማዕከል ይሂዱ።</feature>
</features></language>

<language name="ar-eg" code="3073">
<features module="" type="header">
<feature>عزيزنا المستخدم، يحسّن هذا التحديث الموصى به تأثير العرض على لوحة الإشعارات وتأثير التصوير في بعض السيناريوهات، ويحسّ استقرار النظام، ويضمّن تصحيح أمان.</feature>
</features>
<features module="الشاشة">
<feature>يحسّن هذا التحديث تأثير العرض على لوحة الإشعارات.</feature>
</features>
<features module="الكاميرا">
<feature>يحسّن هذا التحديث تأثير التصوير في بعض السيناريوهات.</feature>
<feature>حسّن تجربة التصوير في بعض السيناريوهات.</feature></features>
<features module="النظام">
<feature>يحسّن هذا التحديث استقرار النظام لجعل جهازك يعمل بشكل أكثر استقرارًا.</feature>
</features>
<features module="الأمان">
<feature>تم تضمين تصحيح أمان أندرويد (أغسطس 2024) لأمان النظام. لمزيد من المعلومات حول تحديثات الأمان في HONOR، يرجى زيارة موقعنا على الويب https://www.honor.com/ae-ar/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>تم تضمين تصحيح أمان أندرويد (يوليو 2024) لأمان النظام. لمزيد من المعلومات حول تحديثات الأمان في HONOR، يرجى زيارة موقعنا على الويب https://www.honor.com/ae-ar/support/bulletin/2024/7</feature><feature>تم تضمين تصحيح أمان أندرويد (يونيو 2024)؛ لضمان أمان النظام. لمزيد من المعلومات عن تحديثات أمان HONOR، الرجاء زيارة موقع الويب الخاص بنا عبر: https://www.honor.com/ae-ar/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="الملاحظات:" type="end">
<feature>1. لن يؤدي تثبيت هذا التحديث إلى مسح بياناتك الشخصية، ولكن من المستحسن إجراء عملية نسخ احتياطي مسبقًا.
2. إذا واجهت أي مشاكل أثناء التحديث، فيُرجى الاتصال بالخط الساخن لخدمة HONOR أو انتقل إلى مركز خدمة عملاء HONOR للحصول على الدعم.‬</feature>
</features></language>

<language name="as-IN" code="3073">
<features module="" type="header">
<feature>মৰমৰ ব্যৱহাৰকাৰী, এই অনুমোদিত আপডেটে কিছুমান পৰিস্থিতিত অধিসূচনা পেনেলৰ ডিচপ্লেৰ প্ৰভাৱ আৰু শ্বুটিঙৰ প্ৰভাৱ অনুকূলন কৰে, ছিষ্টেমৰ স্থিৰতা উন্নত কৰে আৰু এটা নিৰাপত্তাৰ পেচ অন্তৰ্ভুক্ত কৰে।</feature>
</features>
<features module="ডিচপ্লে">
<feature>এই আপডেটটোৱে অধিসূচনা পেনেলৰ ডিচপ্লেৰ প্ৰভাৱ অনুকূলন কৰে।</feature>
</features>
<features module="কেমেৰা">
<feature>এই আপডেটটোৱে কিছুমান পৰিস্থিতিত শ্বুটিঙৰ প্ৰভাৱ অনুকূলন কৰে।</feature>
<feature>কিছুমান পৰিস্থিতিৰ বাবে শ্বুটিঙৰ অভিজ্ঞতা অনুকূলন কৰিছে।</feature></features>
<features module="ছিষ্টেম">
<feature>এই আপডেটটোৱে আপোনাৰ ডিভাইচ অধিক স্থিৰকৈ চলিব পৰা কৰিবলৈ ছিষ্টেমৰ স্থিৰতা উন্নত কৰে।</feature>
</features>
<features module="নিৰাপত্তা">
<feature>ছিষ্টেমৰ নিৰাপত্তাৰ বাবে Android নিৰাপত্তাৰ পেচ (আগষ্ট 2024) অন্তৰ্ভুক্ত কৰা হৈছে। HONOR নিৰাপত্তা আপডেটৰ বিষয়ে অধিক তথ্যৰ বাবে, অনুগ্ৰহ কৰি আমাৰ ৱেবছাইট দৰ্শন কৰক: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>ছিষ্টেমৰ নিৰাপত্তাৰ বাবে Android নিৰাপত্তাৰ পেচ (জুলাই 2024) অন্তৰ্ভুক্ত কৰা হৈছে। HONOR নিৰাপত্তা আপডেটৰ বিষয়ে অধিক তথ্যৰ বাবে, অনুগ্ৰহ কৰি আমাৰ ৱেবছাইট দৰ্শন কৰক: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>ছিষ্টেমৰ নিৰাপত্তাৰ বাবে Android নিৰাপত্তাৰ পেচ (জুন 2024) অন্তৰ্ভুক্ত কৰা হৈছে। HONOR নিৰাপত্তা আপডেটৰ বিষয়ে অধিক তথ্যৰ বাবে, অনুগ্ৰহ কৰি আমাৰ ৱেবছাইট দৰ্শন কৰক: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="মনত ৰাখিব:" type="end">
<feature>1. এই আপডেটটো ইনষ্টল কৰিলে আপোনাৰ ব্যক্তিগত ডাটা মোহৰা নহ'ব, কিন্তু তথাপিও তাৰ আগতে বেকআপ ল'বলৈ অনুমোদন জনোৱা হয়।
2. আপডেটৰ সময়ত আপুনি যদি কোনো সমস্যাৰ সন্মুখীন হয়, তেন্তে সমৰ্থনৰ বাবে অনুগ্ৰহ কৰি HONOR সেৱা হটলাইনত ফোন কৰিব বা HONOR গ্ৰাহক সেৱা কেন্দ্ৰলৈ যাব।</feature>
</features></language>

<language name="az-az" code="1068">
<features module="" type="header">
<feature>Hörmətli istifadəçi, tövsiyə olunan bu yeniləmə bildiriş panelinin ekran effektini və bəzi hallarda çəkiliş effektini optimallaşdırır, sistem sabitliyini yaxşılaşdırır və təhlükəsizlik paketi daxil edir.</feature>
</features>
<features module="Displey">
<feature>Bu yeniləmə bildiriş panelinin displey effektini optimallaşdırır.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Bu yeniləmə bəzi hallarda çəkiliş effektini optimallaşdırır.</feature>
<feature>Bəzi hallar üzrə çəkiliş təcrübəsi optimallaşdırılıb.</feature></features>
<features module="Sistem">
<feature>Bu yeniləmə cihazınızın daha stabil işləməsi üçün sistem stabilliyini təkmilləşdirir.</feature>
</features>
<features module="Təhlükəsizlik">
<feature>Sistem təhlükəsizliyi üçün Android təhlükəsizlik paketi (Aprel 2024-cü il) daxil edilib. HONOR Təhlükəsizlik yeniləmələri haqqında ətraflı məlumat üçün veb-saytımıza daxil olun: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Sistem təhlükəsizliyi üçün Android Təhlükəsizlik Paketi (Aprel 2024-cü il) daxil edilib. HONOR Təhlükəsizlik yeniləmələri haqqında ətraflı məlumat üçün veb-saytımıza daxil olun: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Sistem təhlükəsizliyi üçün Android təhlükəsizlik paketi (İyun 2024-cü il) daxil edilib. HONOR Təhlükəsizlik yeniləmələri haqqında ətraflı məlumat üçün veb-saytımıza daxil olun: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Qeydlər:" type="end">
<feature>1. Bu yeniləmənin quraşdırılması ilə şəxsi məlumatlarınız silinməyəcək, lakin yenə də qabaqcadan ehtiyat nüsxənin çıxarılması tövsiyə edilir.
2. Bu yeniləmə zamanı hər hansı problemlərlə qarşılaşsanız, dəstək üçün HONOR xidmətinin qaynar xəttinə zəng edin, yaxud HONOR müştəri xidməti mərkəzinə gedin.</feature>
</features></language>

<language name="jv-id" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Katur pangguna, panganyaran sing disaranake iki ngoptimalake efek tampilan panel notifikasi lan efek ngrekam ing sawetara skenario, ngapikake stabilitas sistem, sarta nggabungake patch keamanan.</feature>
</features>
<features module="Tampilan">
<feature>Panganyaran iki ngoptimalake efek tampilan panel notifikasi.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Panganyaran iki ngoptimalake efek ngrekam ing sawetara skenario.</feature>
<feature>Ngoptimalake pangalaman ngrekam kanggo sawetara skenario.</feature></features>
<features module="Sistem">
<feature>Panganyaran iki ngapikake stabilitas sistem supaya piranti sampeyan mlaku kanthi luwih stabil.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Patch keamanan Android (Agustus 2024) wis digabungake kanggo keamanan sistem. Informasi sing luwih jangkep babagan panganyaran Keamanan HONOR bisa dideleng ing situs web kita https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Patch Keamanan Android (Juli 2024) wis digabungake kanggo keamanan sistem. Informasi sing luwih jangkep babagan panganyaran Keamanan HONOR bisa dideleng ing situs web kita https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Patch keamanan Android (Jun 2024) wis digabungake kanggo keamanan sistem. Kanggo informasi sing luwih jangkep babagan panganyaran Keamanan HONOR, paranana situs web kita: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Cathetan:" type="end">
<feature>1. Nginstal panganyaran iki ora bakal mbusak data pribadi sampeyan, nanging nggawe serep dhisik tetep disaranake.
2. Yen ana masalah sajrone proses panganyaran, telpona hotline layanan HONOR utawa bukak pusat layanan pelanggan HONOR kanggo njaluk dhukungan.</feature>
</features></language>

<language name="sr-rs" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo preporučeno ažuriranje optimizuje efekat ekrana za tabelu sa obaveštenjima i efekat snimanja u nekim scenarijima, poboljšava stabilnost sistema i uključuje bezbednosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Ekran">
<feature>Ovim ažuriranjem se optimizuje efekat ekrana za tabelu sa obaveštenjima.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Ovim ažuriranjem je optimizovan učinak snimanja u nekim scenarijima.</feature>
<feature>Optimizovano je iskustvo snimanja u nekim scenarijima.</feature></features>
<features module="Sistem">
<feature>Ovim ažuriranjem je poboljšana stabilnost sistema, zbog čega vaš uređaj radi stabilnije.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (avg 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (jul 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (jun 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranjem ovog ažuriranja neće biti obrisani vaši lični podaci, ali se preporučuje da prethodno napravite rezervnu kopiju.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju korisničke službe kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="sr-ba" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo preporučeno ažuriranje optimizuje efekat ekrana za tabelu sa obaveštenjima i efekat snimanja u nekim scenarijima, poboljšava stabilnost sistema i uključuje bezbednosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Ekran">
<feature>Ovim ažuriranjem se optimizuje efekat ekrana za tabelu sa obaveštenjima.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Ovim ažuriranjem je optimizovan učinak snimanja u nekim scenarijima.</feature>
<feature>Optimizovano je iskustvo snimanja u nekim scenarijima.</feature></features>
<features module="Sistem">
<feature>Ovim ažuriranjem je poboljšana stabilnost sistema, zbog čega vaš uređaj radi stabilnije.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (avg 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (jul 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (jun 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranjem ovog ažuriranja neće biti obrisani vaši lični podaci, ali se preporučuje da prethodno napravite rezervnu kopiju.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju korisničke službe kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="sr-me" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo preporučeno ažuriranje optimizuje efekat ekrana za tabelu sa obaveštenjima i efekat snimanja u nekim scenarijima, poboljšava stabilnost sistema i uključuje bezbednosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Ekran">
<feature>Ovim ažuriranjem se optimizuje efekat ekrana za tabelu sa obaveštenjima.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Ovim ažuriranjem je optimizovan učinak snimanja u nekim scenarijima.</feature>
<feature>Optimizovano je iskustvo snimanja u nekim scenarijima.</feature></features>
<features module="Sistem">
<feature>Ovim ažuriranjem je poboljšana stabilnost sistema, zbog čega vaš uređaj radi stabilnije.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (avg 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (jul 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (jun 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranjem ovog ažuriranja neće biti obrisani vaši lični podaci, ali se preporučuje da prethodno napravite rezervnu kopiju.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju korisničke službe kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="be-by" code="1059">
<features module="" type="header">
<feature>Паважаны карыстальнік, гэта рэкамендаванае абнаўленне аптымізуе эфект адлюстравання панэлі апавяшчэнняў і эфекты здымкі ў некаторых сцэнарыях, павышае ўстойлівасць сістэмы і ўключае выпраўленне сістэмы бяспекі.</feature>
</features>
<features module="Дысплэй">
<feature>Гэта абнаўленне аптымізуе эфект адлюстравання панэлі апавяшчэнняў.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>Гэта абнаўленне аптымізуе эфекты здымкі ў некаторых сцэнарыях.</feature>
<feature>Аптымізуе функцыі здымкі ў некаторых сцэнарыях.</feature></features>
<features module="Сістэма">
<feature>Гэта абнаўленне павышае ўстойлівасць сістэмы, што робіць працу вашай прылады больш стабільнай.</feature>
</features>
<features module="Бяспека">
<feature>Для павышэння бяспекі сістэмы ўключана выпраўленне функцый бяспекі Android (жнівень 2024 г.). Больш інфармацыі аб абнаўленні сістэмы бяспекі HONOR можна знайсці на нашым афіцыйным вэб-сайце: https://www.honor.com/by/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Для павышэння бяспекі сістэмы ўключана выпраўленне функцый бяспекі Android (ліпень 2024 г.). Больш інфармацыі аб абнаўленні сістэмы бяспекі HONOR можна знайсці на нашым афіцыйным вэб-сайце: https://www.honor.com/by/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Для павышэння бяспекі сістэмы ўключана выпраўленне функцый бяспекі Android (чэрвень 2024 г.). Больш інфармацыі аб абнаўленні сістэмы бяспекі HONOR можна знайсці на нашым вэб-сайце: https://www.honor.com/by/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Заўвагі." type="end">
<feature>1. Устаноўка гэтага абнаўлення не сатрэ вашы асабістыя даныя, але мы ўсё роўна рэкамендуем загадзя зрабіць іх рэзервовую копію.
2. Калі падчас абнаўлення ў вас узнікнуць праблемы, патэлефануйце на гарачую лінію абслугоўвання HONOR або звярніцеся па дапамогу ў сэрвісны цэнтр HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="bg-bg" code="1026">
<features module="" type="header">
<feature>Уважаеми потребители, тази препоръчана актуализация оптимизира ефекта при показване на панела с известия и ефекта при заснемане в някои ситуации, подобрява стабилността на системата и включва корекция за сигурност.</feature>
</features>
<features module="Дисплей">
<feature>С тази актуализация се оптимизира ефектът при показване на панела с известия.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>С тази актуализация се оптимизира ефектът при заснемане в някои ситуации.</feature>
<feature>Оптимизиран е опитът при снимане в някои ситуации.</feature></features>
<features module="Система">
<feature>С тази актуализация се подобрява стабилността на системата, за да работи устройството ви по-стабилно.</feature>
</features>
<features module="Защита">
<feature>Корекцията за сигурност на Android (август 2024 г.) е включена за защита на системата. За още информация относно актуализациите за сигурност на HONOR посетете нашия уебсайт https://www.honor.com/bg/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Корекцията за сигурност на Android (юли 2024 г.) е включена за защита на системата. За още информация относно актуализациите за сигурност на HONOR посетете нашия уебсайт https://www.honor.com/bg/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Пакетът за сигурност на Android (юни 2024 г.) е внедрен за защита на системата. За още информация относно актуализациите за сигурност на HONOR, посетете нашия уебсайт: https://www.honor.com/bg/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Бележки:" type="end">
<feature>1. Инсталирането на тази актуализация няма да изтрие личните ви данни, но е препоръчително архивиране преди това.
2. Ако срещнете проблеми по време на актуализирането, обадете се на обслужващата гореща линия на HONOR или посетете сервизния център за клиенти на HONOR за поддръжка.</feature>
</features></language>

<language name="bn-bd" code="2117">
<features module="" type="header">
<feature>প্রিয় ব্যবহারকারী, এই সুপারিশকৃত আপডেটটি কিছু পরিস্থিতিতে বিজ্ঞপ্তি প্যানেলের ডিসপ্লে ইফেক্ট এবং শুটিং ইফেক্টকে অপটিমাইজ করে, সিস্টেমের স্থিতিশীলতা উন্নত করে এবং এতে একটি নিরাপত্তার প্যাচ অন্তর্ভুক্ত আছে।</feature>
</features>
<features module="ডিসপ্লে">
<feature>এই আপডেটটি বিজ্ঞপ্তি প্যানেলের ডিসপ্লে ইফেক্টকে অপ্টিমাইজ করে।</feature>
</features>
<features module="ক্যামেরা">
<feature>এই আপডেটটি কিছু পরিস্থিতিতে শুটিং এফেক্টকে অপটিমাইজ করে।</feature>
<feature>কিছু পরিস্থিতিতে শুটিংয়ের অভিজ্ঞতাকে অপটিমাইজ করেছে।</feature></features>
<features module="সিস্টেম">
<feature>আপনার ডিভাইসকে আরও স্থিতিশীলভাবে চালানোর জন্য, এই আপডেটটি সিস্টেমের স্থিতিশীলতাকে আরও উন্নত করে।</feature>
<feature>আপনার ডিভাইসকে আরও স্থিতিশীলভাবে ব্যবহার করতে, এই আপডেটটি সিস্টেমের স্থিতিশীলতাকে আরও উন্নত করেছে।</feature></features>
<features module="নিরাপত্তা">
<feature>সিস্টেমের নিরাপত্তার জন্য Android নিরাপত্তা প্যাচ (আগস্ট 2024) অন্তর্ভুক্ত করা হয়েছে। HONOR-এর নিরাপত্তা আপডেটগুলি সম্পর্কে আরো তথ্যের জন্য, অনুগ্রহ করে আমাদের ওয়েবসাইট দেখুন https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>সিস্টেমের নিরাপত্তার জন্য Android নিরাপত্তা প্যাচ (জুলাই 2024) অন্তর্ভুক্ত করা হয়েছে। HONOR-এর নিরাপত্তা আপডেটগুলি সম্পর্কে আরো তথ্যের জন্য, অনুগ্রহ করে আমাদের ওয়েবসাইট দেখুন https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>সিস্টেমের নিরাপত্তার জন্য Android নিরাপত্তা প্যাচ (জুন 2024) অন্তর্ভুক্ত করা হয়েছে। HONOR নিরাপত্তা আপডেট সম্পর্কে আরো তথ্যের জন্য অনুগ্রহ করে আমাদের ওয়েবসাইট দেখুন: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="নোট:" type="end">
<feature>1. এই আপডেটটি ইনস্টল করলে আপনার ব্যক্তিগত ডেটা মুছে যাবে না, তবে তা সত্ত্বেও আগে থেকে ব্যাকআপ নেওয়ার পরামর্শ দেওয়া হয়।
2. আপনি আপডেটের সময় কোনো সমস্যার সম্মুখীন হলে HONOR সার্ভিস হটলাইনে কল করুন বা সহায়তার জন্য HONOR গ্রাহক সেবা কেন্দ্রে যান।</feature>
</features></language>

<language name="bo-cn" code="1105">
<features module="" type="header">
<feature>སྙིང་ཉེ་བའི་སྤྱོད་མཁན་ལགས། ཐེངས་འདིའི་གསར་བསྒྱུར་ནི་བརྡ་ཐོའི་སྒྲོམ་གྱི་མངོན་པའི་ཁྱད་ནུས་དང་བཟོ་ལྗོངས་ཁ་ཤས་ཀྱི་པར་ཆས་ཀྱི་བརྙན་ལེན་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་གཏོང་བ་དང་། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་སྟེ་བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་སྡེབ་སྒྲིག་བཏང་ཡོད། ཁྱེད་ཀྱིས་གསར་བསྒྱུར་བྱེད་པར་འོས་སྦྱོར་བྱེད་པ་ཡིན།</feature>
</features>
<features module="[མངོན་པ།]">
<feature>བརྡ་ཐོའི་སྒྲོམ་གྱི་མངོན་སྟངས་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="[པར་ཆས།]">
<feature>བཟོ་ལྗོངས་ཁ་ཤས་ཀྱི་པར་ཆས་ཀྱི་བརྙན་ལེན་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་གཏོང་།</feature>
</features>
<features module="[རྒྱུད་ཁོངས།]">
<feature>རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་སྟེ། ཁྱེད་ཀྱི་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གྱི་འཁོར་སྐྱོད་སྔར་ལས་བརྟན་འཇགས་སུ་གཏོང་དགོས།</feature>
</features>
<features module="【བདེ་འཇགས།】">
<feature>ཨན་སྒྲོའི་ 2024 ལོའི་ཟླ་ 8 པའི་བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་བསྡེབས་ཏེ། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་ཇེ་བཟང་དུ་གཏོང་བ། རུང་ཡོའོ་མཉེན་ཆས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་གསར་སྒྱུར་ནང་དོན་སྐོར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ལ། རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8 ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།</feature>
<feature>ཨན་སྒྲོའི་ 2024 ལོའི་ཟླ་ 7 པའི་བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་བསྡེབས་ཏེ། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་ཇེ་བཟང་དུ་གཏོང་བ། རུང་ཡོའོ་མཉེན་ཆས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་གསར་སྒྱུར་ནང་དོན་སྐོར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ལ། རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/7 ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།</feature><feature>ཨན་སྒྲོ་ 2024 ལོའི་ཟླ་ 6 པའི་བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་འདྲེས་འཇུག་བྱས་ནས། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་གཏོང་། རུང་ཡོའོ་མཉེན་ཆས་བདེ་འཇགས་གསར་སྒྱུར་ནང་དོན་གྱི་ཆ་འཕྲིན་གྱི་སྐོར། རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/6 ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།</feature></features>

<features module="【པར་ཆས།】">
<feature>བཟོ་ལྗོངས་ཁ་ཤས་ཀྱི་པར་ལེན་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད་པ།</feature>
</features><features module="【རྒྱུད་ཁོངས།】">
<feature>རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་ནས། ཁྱེད་ཀྱི་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་འཁོར་སྐྱོད་དེ་བས་བརྟན་འཇགས་བྱེད།</feature>
</features><features module="དོ་སྣང་བྱ་དགོས་པའི་དོན་ཚན་གསར་སྒྱུར་བྱ་དགོས་པ་སྟེ།" type="end">
<feature>1.ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྤྱོད་མཁན་གྱི་གཞི་གྲངས་སུབ་པ་མི་སྲིད་མོད། འོན་ཀྱང་སྔར་བཞིན་ཁྱེད་ཀྱིས་གསར་སྒྱུར་མ་བྱས་སྔོན་ལ་གཞི་གྲངས་གྲབས་ཉར་ལེགས་པོ་བྱེད་པའི་བསམ་ཚུལ་བཏོན་པ་ཡིན།
2.གསར་སྒྱུར་གྱི་གོ་རིམ་ཁྲོད་དུ། གལ་ཏེ་གནད་དོན་གང་རུང་ལ་འཕྲད་ན། རུང་ཡོའོ་ཟོང་རྟགས་ཞབས་ཞུའི་ཁ་པར་གཏོང་བའམ་ཡང་ན་རུང་ཡོའོ་ཟོང་རྟགས་ཀྱི་སྤྱོད་མཁན་ཞབས་ཞུའི་ལྟེ་གནས་སུ་སོང་ནས་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་པའི་རེ་བ་འདོན་རོགས།</feature>
</features></language>

<language name="bs-ba" code="5146">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo preporučeno ažuriranje optimizira efekat prikaza panela za obavještenja i efekat snimanja u određenim scenarijima, poboljšava stabilnost sistema i ugrađuje sigurnosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Prikaz">
<feature>Ovo ažuriranje optimizira efekat prikaza panela za obavještenja.</feature>
</features>
<features module="Fotoaparat">
<feature>Ovo ažuriranje optimizira efekat snimanja u određenim scenarijima.</feature>
<feature>Optimizirano je iskustvo snimanja za neke scenarije.</feature></features>
<features module="Sistem">
<feature>Ovo ažuriranje poboljšava stabilnost sistema kako bi se omogućio stabilniji rad uređaja.</feature>
</features>
<features module="Sigurnost">
<feature>Ugrađena je sigurnosna zakrpa za Android (aug 2024) radi sigurnosti sistema. Više informacija o HONOR sigurnosnim ažuriranjima potražite na našoj web lokaciji https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Ugrađena je sigurnosna zakrpa za Android (juli 2024) radi sigurnosti sistema. Više informacija o HONOR sigurnosnim ažuriranjima potražite na našoj web lokaciji https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Ugrađena je sigurnosna zakrpa za Android (jun 2024) radi sigurnosti sistema. Više informacija o HONOR sigurnosnim ažuriranjima potražite na našoj web lokaciji: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranjem ovog ažuriranja se neće izbrisati lični podaci, ali ipak se preporučuje da napravite rezervnu kopiju prije ažuriranja.
2. Ako naiđete na bilo kakav problem tokom ažuriranja, pozovite HONOR dežurnu liniju korisničke podrške ili posjetite HONOR servisni centar za korisnike da potražite pomoć.</feature>
</features></language>

<language name="ca-es" code="1027">
<features module="" type="header">
<feature>Benvolgut usuari, aquesta actualització recomanada optimitza l'efecte de visualització del tauler de notificacions i l'efecte de captura en determinades situacions, millora l'estabilitat del sistema i incorpora un pedaç de seguretat.</feature>
</features>
<features module="Mostrar">
<feature>Aquesta actualització optimitza l'efecte de visualització del tauler de notificacions.</feature>
</features>
<features module="Càmera">
<feature>Aquesta actualització optimitza l'efecte de captura en determinades situacions.</feature>
<feature>L'experiència de captura s'ha optimitzat en determinades situacions.</feature></features>
<features module="Sistema">
<feature>Aquesta actualització millora l'estabilitat del sistema, la qual cosa permet que el funcionament del dispositiu sigui més estable.</feature>
</features>
<features module="Seguretat">
<feature>S'ha incorporat el pedaç de seguretat d'Android (agost del 2024) per a la seguretat del sistema. Per obtenir més informació sobre les actualitzacions de seguretat d'HONOR, consulteu el nostre lloc web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>S'ha incorporat el pedaç de seguretat d'Android (juliol del 2024) per a la seguretat del sistema. Per obtenir més informació sobre les actualitzacions de seguretat d'HONOR, consulteu el nostre lloc web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>S'ha incorporat el pedaç de seguretat d'Android (juny del 2024) per a la seguretat del sistema. Per obtenir més informació sobre les actualitzacions de seguretat d'HONOR, consulteu el nostre lloc web: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Si instal·leu aquesta actualització, les dades personals no s'esborraran, però us recomanem que en feu una còpia de seguretat.
2. Si teniu problemes durant l'actualització, truqueu a la línia directa de servei d'HONOR o aneu al centre de servei d'atenció al client d'HONOR per demanar assistència.</feature>
</features></language>

<language name="cs-cz" code="1029">
<features module="" type="header">
<feature>Vážený uživateli, tato doporučená aktualizace optimalizuje efekt zobrazení v oznamovacím panelu a zážitek z pořizování fotografií v určitých situacích, vylepšuje stabilitu systému a instaluje bezpečnostní opravu.</feature>
</features>
<features module="Displej">
<feature>Tato aktualizace optimalizuje efekt zobrazení v oznamovacím panelu.</feature>
</features>
<features module="Fotoaparát">
<feature>Tato aktualizace optimalizuje fotografování v některých situacích.</feature>
<feature>Byl optimalizován zážitek z pořizování fotografií a videí v určitých situacích.</feature></features>
<features module="Systém">
<feature>Tato aktualizace vylepšuje stabilitu systému, aby zařízení pracovalo stabilněji.</feature>
</features>
<features module="Bezpečnost">
<feature>Do systému byla začleněna bezpečnostní oprava (srpen 2024) pro systém Android zajišťující bezpečnost systému. Více informací o bezpečnostních aktualizacích HONOR najdete na našem webu https://www.honor.com/cz/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Do systému byla začleněna bezpečnostní oprava (červenec 2024) pro systém Android zajišťující bezpečnost systému. Více informací o bezpečnostních aktualizacích HONOR najdete na našem webu https://www.honor.com/cz/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Do systému byla začleněna bezpečnostní oprava (červen 2024) pro systém Android pro zajištění bezpečnosti systému. Více informací o bezpečnostních aktualizacích HONOR najdete na našich webových stránkách: https://www.honor.com/cz/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Poznámky:" type="end">
<feature>1. Instalací této aktualizace nebudou vymazány vaše osobní údaje, ale přesto se doporučuje je předem zálohovat.
2. Pokud se během aktualizace setkáte s nějakými problémy, zavolejte na informační linku HONOR nebo si vyžádejte podporu v Centru služeb zákazníkům HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="da-dk" code="1030">
<features module="" type="header">
<feature>Kære bruger, denne anbefalede opdatering optimerer meddelelsespanelets visningseffekt og optagelseseffekten i nogle scenarier, forbedrer systemstabilitet og integrerer en sikkerhedsrettelse.</feature>
</features>
<features module="Skærm">
<feature>Denne opdatering optimerer meddelelsespanelets visningseffekt.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Denne opdatering optimerer optagelseseffekten i nogle scenarier.</feature>
<feature>Optimerede optagelsesoplevelsen for nogle scenarier.</feature></features>
<features module="System">
<feature>Denne opdatering forbedrer systemstabiliteten for at få din enhed til at køre mere stabilt.</feature>
</features>
<features module="Sikkerhed">
<feature>Android sikkerhedsrettelse (august 2024) er blevet integreret for øget systemsikkerhed. For yderligere oplysninger om HONOR-sikkerhedsopdateringer kan du besøge vores websted https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Android sikkerhedsrettelse (juli 2024) er blevet integreret for øget systemsikkerhed. For yderligere oplysninger om HONOR-sikkerhedsopdateringer kan du besøge vores websted https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Android sikkerhedspatch (jun 2024) er blevet integreret for øget systemsikkerhed. Du kan få flere oplysninger om HONOR-sikkerhedsopdateringer på vores websted: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Noter:" type="end">
<feature>1. Installation af denne opdatering vil ikke slette dine personlige data, men det anbefales dog stadig at tage en sikkerhedskopi på forhånd.
2. Hvis du støder på problemer under opdateringen, kan du ringe til HONORs service-hotline eller gå til HONORs kundeservicecenter for support.</feature>
</features></language>

<language name="de-de" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Liebe Nutzer, diese empfohlene Aktualisierung optimiert den Aufnahmeeffekt des Benachrichtigungsfelds und den Aufnahmeeffekt in einigen Szenarien, verbessert die Systemstabilität und umfasst einen Sicherheitspatch.</feature>
</features>
<features module="Anzeige">
<feature>Diese Aktualisierung optimiert den Anzeigeeffekt des Benachrichtigungsfelds.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Diese Aktualisierung optimiert den Aufnahmeeffekt in einigen Szenarien.</feature>
<feature>Das Aufnahmeerlebnis wurde für einige Szenarien optimiert.</feature></features>
<features module="System">
<feature>Diese Aktualisierung verbessert die Systemstabilität, damit Ihr Gerät stabiler läuft.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Aug. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Juli 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Der Android-Sicherheitspatch (Jun. 2024) für die Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen zu Sicherheitsaktualisierungen für HONOR finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Durch die Installation dieser Aktualisierung werden Ihre persönlichen Daten nicht gelöscht. Es wird jedoch trotzdem empfohlen, im Vorfeld eine Datensicherung vorzunehmen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features></language>

<language name="de-at" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Liebe Nutzer, diese empfohlene Aktualisierung optimiert den Aufnahmeeffekt des Benachrichtigungsfelds und den Aufnahmeeffekt in einigen Szenarien, verbessert die Systemstabilität und umfasst einen Sicherheitspatch.</feature>
</features>
<features module="Anzeige">
<feature>Diese Aktualisierung optimiert den Anzeigeeffekt des Benachrichtigungsfelds.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Diese Aktualisierung optimiert den Aufnahmeeffekt in einigen Szenarien.</feature>
<feature>Das Aufnahmeerlebnis wurde für einige Szenarien optimiert.</feature></features>
<features module="System">
<feature>Diese Aktualisierung verbessert die Systemstabilität, damit Ihr Gerät stabiler läuft.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Aug. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Juli 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Der Android-Sicherheitspatch (Jun. 2024) für die Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen zu Sicherheitsaktualisierungen für HONOR finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Durch die Installation dieser Aktualisierung werden Ihre persönlichen Daten nicht gelöscht. Es wird jedoch trotzdem empfohlen, im Vorfeld eine Datensicherung vorzunehmen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features></language>

<language name="de-ch" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Liebe Nutzer, diese empfohlene Aktualisierung optimiert den Aufnahmeeffekt des Benachrichtigungsfelds und den Aufnahmeeffekt in einigen Szenarien, verbessert die Systemstabilität und umfasst einen Sicherheitspatch.</feature>
</features>
<features module="Anzeige">
<feature>Diese Aktualisierung optimiert den Anzeigeeffekt des Benachrichtigungsfelds.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Diese Aktualisierung optimiert den Aufnahmeeffekt in einigen Szenarien.</feature>
<feature>Das Aufnahmeerlebnis wurde für einige Szenarien optimiert.</feature></features>
<features module="System">
<feature>Diese Aktualisierung verbessert die Systemstabilität, damit Ihr Gerät stabiler läuft.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Aug. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Juli 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Der Android-Sicherheitspatch (Jun. 2024) für die Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen zu Sicherheitsaktualisierungen für HONOR finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Durch die Installation dieser Aktualisierung werden Ihre persönlichen Daten nicht gelöscht. Es wird jedoch trotzdem empfohlen, im Vorfeld eine Datensicherung vorzunehmen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features></language>

<language name="el-gr" code="1032">
<features module="" type="header">
<feature>Αγαπητέ χρήστη, αυτή η προτεινόμενη ενημέρωση βελτιστοποιεί την ποιότητα απεικόνισης του πίνακα ειδοποιήσεων και το αποτέλεσμα λήψης σε ορισμένα σενάρια, βελτιώνει τη σταθερότητα του συστήματος και ενσωματώνει μια ενημέρωση κώδικα ασφαλείας.</feature>
</features>
<features module="Οθόνη">
<feature>Αυτή η ενημέρωση βελτιστοποιεί την ποιότητα απεικόνισης του πίνακα ειδοποιήσεων.</feature>
</features>
<features module="Κάμερα">
<feature>Αυτή η ενημέρωση βελτιστοποιεί το αποτέλεσμα λήψης σε ορισμένα σενάρια.</feature>
<feature>Βελτιστοποιήθηκε η εμπειρία λήψης για ορισμένα σενάρια.</feature></features>
<features module="Σύστημα">
<feature>Αυτή η ενημέρωση βελτιώνει τη σταθερότητα του συστήματος για να λειτουργεί η συσκευή σας πιο σταθερά.</feature>
</features>
<features module="Ασφάλεια">
<feature>Η ενημέρωση κώδικα ασφαλείας Android (Αύγουστος 2024) ενσωματώθηκε για την ασφάλεια του συστήματος. Για περισσότερες πληροφορίες σχετικά με τις ενημερώσεις της Ασφάλειας HONOR, επισκεφθείτε τον ιστότοπό μας https://www.honor.com/gr/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Η ενημέρωση κώδικα ασφαλείας Android (Ιούλιος 2024) ενσωματώθηκε για την ασφάλεια του συστήματος. Για περισσότερες πληροφορίες σχετικά με τις ενημερώσεις της Ασφάλειας HONOR, επισκεφθείτε τον ιστότοπό μας https://www.honor.com/gr/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Η ενημέρωση κώδικα ασφαλείας Android (Ιούνιος 2024) ενσωματώθηκε για την ασφάλεια του συστήματος. Για περισσότερες σχετικά με τις ενημερώσεις ασφαλείας της HONOR, επισκεφθείτε τον ιστότοπό μας: https://www.honor.com/gr/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Σημειώσεις:" type="end">
<feature>1. Η εγκατάσταση αυτής της ενημέρωσης δεν θα διαγράψει τα προσωπικά δεδομένα σας, ωστόσο συνιστάται προηγουμένως η δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας.
2. Εάν αντιμετωπίσετε προβλήματα κατά την ενημέρωση, καλέστε την ανοιχτή τηλεφωνική γραμμή της HONOR ή μεταβείτε στο κέντρο εξυπηρέτησης πελατών της HONOR για υποστήριξη.</feature>
</features></language>

<language name="en-GB" code="1032">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this recommended update optimises the display effect of notification panel and the shooting effect in some scenarios, improves system stability, and incorporates a security patch.</feature>
</features>
<features module="Display">
<feature>This update optimises the display effect of notification panel.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>This update optimises the shooting effect in some scenarios.</feature>
<feature>Optimized the shooting experience for some scenarios.</feature></features>
<features module="System">
<feature>This update improves the system stability to make your device run more stably.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>Android security patch (Aug 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/uk/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Android Security Patch (July 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/uk/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Android security patch (Jun 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website: https://www.honor.com/uk/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not erase your personal data, but a backup beforehand is still recommended.
2. If you encounter any problems during the update, please call the HONOR service hotline or go to the HONOR customer service centre for support.</feature>
</features></language>

<language name="es-es" code="1034">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado/a usuario/a, esta actualización recomendada optimiza el efecto de visualización del panel de notificaciones y el efecto de disparo en algunos escenarios, mejora la estabilidad del sistema e incorpora un parche de seguridad.</feature>
</features>
<features module="Pantalla">
<feature>Esta actualización optimiza el efecto de visualización del panel de notificaciones.</feature>
</features>
<features module="Cámara">
<feature>Esta actualización optimiza el efecto de disparo en algunos escenarios.</feature>
<feature>Se ha optimizado la experiencia de grabación para determinados escenarios.</feature></features>
<features module="Sistema">
<feature>Esta actualización mejora la estabilidad del sistema para que el dispositivo funcione de manera más estable.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Se ha incorporado el parche de seguridad de Android (agosto de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/es/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Se ha incorporado el parche de seguridad de Android (julio de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/es/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Se ha incorporado el parche de seguridad de Android (junio de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/es/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Aunque la instalación de esta actualización no eliminará sus datos personales, se recomienda hacer una copia de seguridad antes.
2. Si tiene algún problema durante la actualización, llame a la línea de atención al cliente de HONOR o diríjase al centro de servicios al cliente de HONOR para obtener ayuda.</feature>
</features></language>

<language name="es-us" code="21514">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario, esta actualización recomendada optimiza el efecto de visualización del panel de notificaciones y el efecto de captura en algunas situaciones, mejora la estabilidad del sistema e incorpora un parche de seguridad.</feature>
</features>
<features module="Pantalla">
<feature>Esta actualización optimiza el efecto de visualización del panel de notificaciones.</feature>
</features>
<features module="Cámara">
<feature>Esta actualización optimiza el efecto de captura en algunas situaciones.</feature>
<feature>Se optimizó la experiencia de grabación para determinadas situaciones.</feature></features>
<features module="Sistema">
<feature>Esta actualización mejora la estabilidad del sistema para hacer que el dispositivo funcione de manera más estable.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Se incorporó un parche de seguridad de Android (agosto de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/latam/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Se incorporó un parche de seguridad de Android (julio de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/latam/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Se incorporó un parche de seguridad de Android (junio de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/latam/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Esta actualización no eliminará sus datos personales; sin embargo, le recomendamos hacer una copia de respaldo de los datos antes de actualizar.
2. Si tiene problemas durante la actualización, llame a la línea de atención al cliente de HONOR o visite el centro de atención al cliente de HONOR para recibir asistencia.</feature>
</features></language>

<language name="et-ee" code="1061">
<features module="" type="header">
<feature>Hea kasutaja! See soovitatud värskendus optimeerib mõnes olukorras teavituspaneeli kuvaefekti ja pildistamisefekti, parandab süsteemi stabiilsust ning lisab turvapaiga.</feature>
</features>
<features module="Kuva">
<feature>See värskendus optimeerib teavituspaneeli kuvaefekti.</feature>
</features>
<features module="Kaamera">
<feature>See värskendus optimeerib mõnes stsenaariumis jäädvustamisefekti.</feature>
<feature>Optimeeris teatud stsenaariumide jäädvustamiskogemust.</feature></features>
<features module="Süsteem">
<feature>See värskendus parandab süsteemi stabiilsust ja muudab seadme töö stabiilsemaks.</feature>
</features>
<features module="Turvalisus">
<feature>Lisati süsteemi turvalisemaks muutev Androidi turvapaik (august 2024). Lisateavet HONORi turvavärskenduste kohta leiate meie veebisaidilt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Lisati süsteemi turvalisemaks muutev Androidi turvapaik (juuli 2024). Lisateavet HONORi turvavärskenduste kohta leiate meie veebisaidilt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature></features>

<features module="Turve">
<feature>Süsteemi turvalisuse tagamiseks rakendati Androidi turvapaik (juuni 2024). HONORi turvauuenduste kohta leiate lisateavet meie veebisaidilt: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature>
</features><features module="Märkused:" type="end">
<feature>1. Selle värskenduse installimine ei kustuta teie isikuandmeid, kuid eelnev varundamine on siiski soovitatav.
2. Kui teil tekib värskendamise ajal probleeme, helistage HONORi klienditoe infoliinile või minge toe saamiseks HONORi klienditeeninduskeskusesse.</feature>
</features></language>

<language name="eu-es" code="1069">
<features module="" type="header">
<feature>Erabiltzaile hori, gomendatutako eguneratze honetan jakinarazpen-paneleko bistaratze-efektua eta, zenbait egoeratan, argazkiak ateratzeko efektua hobetu da, sistemaren egonkortasuna hobetu da eta segurtasun-adabaki bat gehitu da.</feature>
</features>
<features module="Pantaila">
<feature>Eguneratze honek jakinarazpen-paneleko bistaratze-efektua optimizatu da.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Eguneratze honetan zenbait egoeretan argazkiak ateratzeko efektua optimizatu da.</feature>
<feature>Grabatzeko esperientzia optimizatu da zenbait egoeratan.</feature></features>
<features module="Sistema">
<feature>Eguneratze honetan sistemaren egonkortasuna hobetu da, gailuak hobeto funtziona dezan.</feature>
</features>
<features module="Segurtasuna">
<feature>Android-en segurtasun-adabakia (2024ko abu.) gehitu da sistema seguru egoteko. HONOR Segurtasun-eguneratzeei buruzko informazio gehiago nahi izanez gero, joan gure webgunera: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Android-en segurtasun-adabakia (2024ko uzt.) gehitu da sistema seguru egoteko. HONOR Segurtasun-eguneratzeei buruzko informazio gehiago nahi izanez gero, joan gure webgunera: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Android-en segurtasun-adabakia (2024ko eka.) gehitu da sistema seguru egoteko. HONOR Segurtasun-eguneratzeei buruzko informazio gehiago nahi izanez gero, joan gure webgunera: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Oharrak:" type="end">
<feature>1. Eguneratze hau instalatzen baduzu ere, zure datu pertsonalak ez dira ezabatuko, baina, hala ere, instalatu aurretik haien babeskopia bat egitea gomendatzen da.
2. Eguneratze-prozesuan arazoren bat izanez gero, deitu HONOR zerbitzuaren telefonozko arreta-lineara edo joan HONOR bezeroarentzako zerbitzu-zentrora laguntza jasotzeko.</feature>
</features></language>

<language name="fa-ir" code="1065">
<features module="" type="header">
<feature>کاربر گرامی، در این به‌روزرسانی پیشنهادی، جلوه نمایش پانل اعلانات و جلوه تصویربرداری در برخی شرایط بهینه می‌شود، پایداری سیستم بهبود می‌یابد و یک وصله امنیتی در آن گنجانده شده است.</feature>
</features>
<features module="نمایش">
<feature>این به‌روزرسانی، جلوه نمایش پانل اعلانات را بهینه می‌کند.</feature>
</features>
<features module="دوربین">
<feature>این به‌روزرسانی، جلوه تصویربرداری در برخی شرایط را بهینه می‌کند.</feature>
<feature>تجربه عکس‌برداری در برخی شرایط بهینه شده است.</feature></features>
<features module="سیستم">
<feature>این به‌روزرسانی پایداری سیستم را بهبود می‌بخشد تا دستگاه شما عملکرد پایدارتری داشته باشد.</feature>
</features>
<features module="امنیت">
<feature>برای حفظ امنیت سیستم، وصلۀ امنیتی Android (اوت ۲۰۲۴) گنجانده شده است. برای کسب اطلاعات بیشتر دربارۀ به‌روزرسانی‌های امنیتی HONOR، لطفاً به وب‌سایت ما به این نشانی مراجعه کنید: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>برای حفظ امنیت سیستم، وصلۀ امنیتی Android (ژوئیه ۲۰۲۴) گنجانده شده است. برای کسب اطلاعات بیشتر دربارۀ به‌روزرسانی‌های امنیتی HONOR، لطفاً به وب‌سایت ما به این نشانی مراجعه کنید: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>برای حفظ امنیت سیستم، وصلۀ امنیتی Android (ژوئن ۲۰۲۴) گنجانده شده است. برای کسب اطلاعات بیشتر دربارۀ به‌روزرسانی‌های امنیتی HONOR، لطفاً به وب‌سایت ما به این نشانی مراجعه کنید: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="نکات مهم:" type="end">
<feature>‏‏۱. با نصب این به‌روزرسانی، داده‌های شخصی شما پاک نخواهد شد، اما همچنان توصیه می‌شود قبل از انجام این به‌روزرسانی از داده‌های خود پشتیبان‌گیری کنید.
‏‏۲. اگر در حین به‌روزرسانی با مشکلی مواجه شدید، لطفاً جهت دریافت پشتیبانی با تلفن مستقیم خدمات HONOR تماس بگیرید یا به مرکز خدمات مشتریان HONOR مراجعه کنید.</feature>
</features></language>

<language name="fi-fi" code="1035">
<features module="" type="header">
<feature>Hyvä käyttäjä, tämä suositeltu päivitys optimoi ilmoituspaneelin näyttötehosteen ja kuvauskokemuksen joissakin tilanteissa, parantaa järjestelmän vakautta ja sisällyttää turvallisuuskorjauksen.</feature>
</features>
<features module="Näyttö">
<feature>Tämä päivitys optimoi ilmoituspaneelin näyttötehosteen.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Tämä päivitys optimoi kuvaustehosteen joissakin tilanteissa.</feature>
<feature>Optimoi kuvauskokemuksen joissakin tilanteissa.</feature></features>
<features module="Järjestelmä">
<feature>Tämä päivitys parantaa järjestelmän vakautta, jotta laite toimii vakaammin.</feature>
</features>
<features module="Turvallisuus">
<feature>Android-turvallisuuskorjaus (elokuu 2024) on sisällytetty järjestelmän turvallisuutta varten. Lisätietoja HONORin turvallisuuspäivityksistä on verkkosivustollamme: https://www.honor.com/fi/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Android-turvallisuuskorjaus (heinäkuu 2024) on sisällytetty järjestelmän turvallisuutta varten. Lisätietoja HONORin turvallisuuspäivityksistä on verkkosivustollamme: https://www.honor.com/fi/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Sisälsi Android-turvallisuuskorjauksen (kesäkuu 2024) järjestelmän turvallisuutta varten. Lisätietoja HONOR-turvallisuuspäivityksistä on saatavilla verkkosivustollamme osoitteessa https://www.honor.com/fi/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Huomautukset:" type="end">
<feature>1. Tämän päivityksen asentaminen ei poista henkilökohtaisia tietojasi, mutta ne on suositeltavaa varmuuskopioida etukäteen.
2. Jos päivityksessä ilmenee ongelmia, soita HONORin palvelunumeroon tai mene valtuutettuun HONOR-asiakaspalvelukeskukseen tukea varten.</feature>
</features></language>

<language name="fr-fr" code="1036">
<features module="" type="header">
<feature>Cher utilisateur, cette mise à jour recommandée optimise l'effet d'affichage du panneau de notifications et l'effet de prise de vue dans certains scénarios, améliore la stabilité du système et intègre un correctif de sécurité.</feature>
</features>
<features module="Affichage">
<feature>Cette mise à jour optimise l'effet d'affichage du panneau de notifications.</feature>
</features>
<features module="Appareil photo">
<feature>Cette mise à jour optimise l'effet de prise de vue dans certains scénarios.</feature>
<feature>Optimisation de l'expérience de prise de vue pour certains scénarios.</feature></features>
<features module="Système">
<feature>Cette mise à jour améliore la stabilité du système de votre appareil.</feature>
</features>
<features module="Sécurité">
<feature>Un correctif de sécurité Android (août 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Le correctif de sécurité Android (juillet 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Le correctif de sécurité Android (juin 2024) a été incorporé pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez visiter notre site Web : https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Remarques :" type="end">
<feature>1. L'installation de cette mise à jour n'effacera pas vos données personnelles, mais une sauvegarde préalable est tout de même recommandée.
2. Si vous rencontrez des problèmes lors de la mise à jour, veuillez appeler la Hotline du service HONOR ou accéder au centre de service client HONOR pour obtenir de l'aide.</feature>
</features></language>

<language name="fr-ch" code="1036">
<features module="" type="header">
<feature>Cher utilisateur, cette mise à jour recommandée optimise l'effet d'affichage du panneau de notifications et l'effet de prise de vue dans certains scénarios, améliore la stabilité du système et intègre un correctif de sécurité.</feature>
</features>
<features module="Affichage">
<feature>Cette mise à jour optimise l'effet d'affichage du panneau de notifications.</feature>
</features>
<features module="Appareil photo">
<feature>Cette mise à jour optimise l'effet de prise de vue dans certains scénarios.</feature>
<feature>Optimisation de l'expérience de prise de vue pour certains scénarios.</feature></features>
<features module="Système">
<feature>Cette mise à jour améliore la stabilité du système de votre appareil.</feature>
</features>
<features module="Sécurité">
<feature>Un correctif de sécurité Android (août 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Le correctif de sécurité Android (juillet 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Le correctif de sécurité Android (juin 2024) a été incorporé pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez visiter notre site Web : https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Remarques :" type="end">
<feature>1. L'installation de cette mise à jour n'effacera pas vos données personnelles, mais une sauvegarde préalable est tout de même recommandée.
2. Si vous rencontrez des problèmes lors de la mise à jour, veuillez appeler la Hotline du service HONOR ou accéder au centre de service client HONOR pour obtenir de l'aide.</feature>
</features></language>

<language name="gl-es" code="1110">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario, esta actualización recomendada optimiza o efecto de visualización do panel de notificación e o efecto de captura en determinadas situacións, mellora a estabilidade do sistema e incorpora un parche de seguranza.</feature>
</features>
<features module="Visualización">
<feature>Esta actualización optimiza o efecto de visualización do Panel de notificación.</feature>
</features>
<features module="Cámara">
<feature>Esta actualización optimiza o efecto de captura de imaxes en determinadas situacións.</feature>
<feature>Optimiza a experiencia de captura de imaxes en determinadas situacións.</feature></features>
<features module="Sistema">
<feature>Esta actualización mellora a estabilidade do sistema para que o dispositivo funcione dun xeito máis estable.</feature>
</features>
<features module="Seguranza">
<feature>Incorporouse o parche de seguranza de Android (agosto de 2024) para a seguranza do sistema. Para obter máis información acerca das actualizacións de seguranza de HONOR, visite o noso sitio web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Incorpórase o parche de seguranza de Android (xullo de 2024) para a seguranza do sistema. Para obter máis información acerca das actualizacións de seguranza de HONOR, visite o noso sitio web: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Incorpórase o parche de seguranza de Android (xuño de 2024) para a seguranza do sistema. Para obter máis información acerca das actualizacións de seguranza de HONOR, visite o noso sitio web: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Ao instalar esta actualización non se eliminarán os seus datos persoais, aínda que se recomenda realizar antes unha copia de seguranza.
2. Se ten algún problema durante a actualización, contacte coa liña directa de servizo de HONOR ou visite un centro de servizos ao cliente de HONOR para obter axuda.</feature>
</features></language>

<language name="gu-IN" code="1110">
<features module="" type="header">
<feature>પ્રિય વપરાશકર્તા, આ ભલામણ કરેલ અપડેટ સૂચના પેનલના ડિસ્પ્લે પ્રભાવ અને કેટલીક પરિસ્થિતિઓમાં શૂટિંગ પ્રભાવને ઑપ્ટિમાઇઝ કરે છે, સિસ્ટમની સ્થિરતા સુધારે છે અને સુરક્ષા પેચનો સમાવેશ કરે છે.</feature>
</features>
<features module="ડિસ્પ્લે">
<feature>આ અપડેટ સૂચના પેનલના ડિસ્પ્લે પ્રભાવને ઑપ્ટિમાઇઝ કરે છે.</feature>
</features>
<features module="કૅમેરા">
<feature>આ અપડેટ કેટલીક પરિસ્થિતિઓ માટે શૂટિંગ પ્રભાવને ઑપ્ટિમાઇઝ કરે છે.</feature>
<feature>કેટલીક પરિસ્થિતિઓ માટે શૂટિંગના અનુભવને ઑપ્ટિમાઈઝ કર્યો છે.</feature></features>
<features module="સિસ્ટમ">
<feature>તમારું ઉપકરણ વધુ સ્થિર રીતે ચલાવવા આ અપડેટ સિસ્ટમની સ્થિરતામાં સુધારો કરે છે.</feature>
</features>
<features module="સુરક્ષા">
<feature>Android સુરક્ષા પેચ (ઑગસ્ટ 2024) સિસ્ટમ સુરક્ષા માટે સામેલ કરવામાં આવ્યો છે. HONOR સુરક્ષા અપડેટ્સ વિશે વધુ માહિતી માટે, કૃપા કરીને અમારી વેબસાઇટ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8 ની મુલાકાત લો</feature>
<feature>Android સુરક્ષા પેચ (જુલાઈ 2024) સિસ્ટમ સુરક્ષા માટે સામેલ કરવામાં આવ્યો છે. HONOR સુરક્ષા અપડેટ્સ વિશે વધુ માહિતી માટે, કૃપા કરીને અમારી વેબસાઇટ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7 ની મુલાકાત લો</feature><feature>Android સુરક્ષા પેચ (જૂન 2024) સિસ્ટમ સુરક્ષા માટે સામેલ કરવામાં આવ્યો છે. HONOR સુરક્ષા અપડેટ્સ વિશે વધુ માહિતી માટે, કૃપા કરીને અમારી અધિકૃત વેબસાઇટની મુલાકાત લો: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="નોંધો:" type="end">
<feature>1. આ અપડેટ ઇન્સ્ટોલ કરવાથી તમારો વ્યક્તિગત ડેટા ભૂંસાઈ જશે નહીં, પરંતુ અગાઉથી બૅકઅપ લેવાની ભલામણ કરવામાં આવે છે.
2. જો તમને અપડેટ દરમિયાન કોઈ સમસ્યા આવે, તો કૃપા કરીને HONOR સેવા હોટલાઇન પર કૉલ કરો અથવા સમર્થન માટે HONOR ગ્રાહક સેવા કેન્દ્ર પર જાઓ.</feature>
</features></language>

<language name="hi-in" code="1081">
<features module="" type="header">
<feature>नमस्ते उपयोगकर्ता, इस अनुशंसित अद्यतन से अधिसूचना पैनल के प्रदर्शन प्रभाव और कुछ परिदृश्यों में शूटिंग प्रभाव को अनुकूलित किया जाता है, सिस्टम की स्थिरता में सुधार किया जाता है और सुरक्षा पैच शामिल किया जाता है।</feature>
</features>
<features module="प्रदर्शन">
<feature>इस अनुशंसित अद्यतन से अधिसूचना पैनल के प्रदर्शन प्रभाव को अनुकूलित किया जाता है।</feature>
</features>
<features module="कैमरा">
<feature>इस अद्यतन से, कुछ परिदृश्यों में शूटिंग प्रभाव को अनुकूलित किया जाता है।</feature>
<feature>कुछ परिदृश्यों के लिए शूटिंग अनुभव को अनुकूलित किया गया है।</feature></features>
<features module="सिस्टम">
<feature>इस अद्यतन से सिस्टम स्थिरता में सुधार किया जाता है, ताकि आपके डिवाइस को अधिक स्थिर रूप से चलाया जा सके।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>सिस्टम की सुरक्षा के लिए Android सुरक्षा पैच (अगस्त, 2024) शामिल किया गया है। HONOR सुरक्षा अद्यतनों के बारे में अधिक जानकारी के लिए, हमारी वेबसाइट: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8 पर जाएँ</feature>
<feature>सिस्टम की सुरक्षा के लिए Android सुरक्षा पैच (जुलाई, 2024) शामिल किया गया है। HONOR सुरक्षा अद्यतनों के बारे में अधिक जानकारी के लिए, हमारी वेबसाइट: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7 पर जाएँ</feature><feature>सिस्टम की सुरक्षा के लिए Android सुरक्षा पैच (जून, 2024) शामिल किया गया है। HONOR सुरक्षा अद्यतनों के बारे में अधिक जानकारी के लिए, हमारी वेबसाइट: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6 पर जाएँ</feature></features>

<features module="टिप्पणियाँ:" type="end">
<feature>1. इस अद्यतन को स्थापित करने से आपका व्यक्तिगत डेटा नहीं मिटेगा, लेकिन फिर भी पहले से बैकअप लेने की अनुशंसा की जाती है।
2. अगर अद्यतन के दौरान आपको कोई भी समस्या होती है, तो सहायता के लिए HONOR सेवा हॉटलाइन पर कॉल करें या सहायता के लिए HONOR ग्राहक सेवा केंद्र पर जाएँ।</feature>
</features></language>

<language name="hr-hr" code="1050">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovim se preporučenim ažuriranjem optimiziraju efekt prikaza ploče za obavijesti i efekt snimanja u nekim scenarijima, poboljšava se stabilnost sustava, a implementirana je i sigurnosna zakrpa.</feature>
</features>
<features module="Prikaz">
<feature>Ovim se ažuriranjem optimizira efekt prikaza ploče za obavijesti.</feature>
</features>
<features module="Fotoaparat">
<feature>Ovim se ažuriranjem optimizira efekt snimanja u nekim scenarijima.</feature>
<feature>Optimizirano je iskustvo snimanja u određenim situacijama.</feature></features>
<features module="Sustav">
<feature>Ovim se ažuriranjem poboljšava stabilnost sustava pa uređaj radi stabilnije.</feature>
</features>
<features module="Sigurnost">
<feature>Implementirana je sigurnosna zakrpa za Android (kolovoz 2024.) za sigurnost sustava. Za više informacija o ažuriranjima značajke HONOR Sigurnost posjetite naše web-mjesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Implementirana je sigurnosna zakrpa za Android (srpanj 2024.) za sigurnost sustava. Za više informacija o ažuriranjima značajke HONOR Sigurnost posjetite naše web-mjesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Implementirana je sigurnosna zakrpa za Android (lipanj 2024.) za sigurnost sustava. Za više informacija o ažuriranjima značajke HONOR Sigurnost posjetite naše web-mjesto: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instalacijom ovog ažuriranja neće se izbrisati vaši osobni podaci, ali preporučujemo da ipak prije ažuriranja izradite sigurnosnu kopiju.
2. Ako tijekom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za pomoć nazovite telefonsku korisničku službu tvrtke HONOR ili posjetite centar za korisničku podršku tvrtke HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="hu-hu" code="1038">
<features module="" type="header">
<feature>Kedves felhasználó! Ez az ajánlott frissítés bizonyos helyzetekben optimalizálja az értesítési sáv megjelenítését és a fényképezési hatást, javítja a rendszer stabilitását, és egy biztonsági javítást is tartalmaz.</feature>
</features>
<features module="Kijelző">
<feature>Ez a frissítés optimalizálja az értesítési sáv megjelenítését.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Ez a frissítés bizonyos helyzetekben optimalizálja a fényképezés működését.</feature>
<feature>Optimalizálja a felvételkészítési élményt bizonyos helyzetekben.</feature></features>
<features module="Rendszer">
<feature>Ez a frissítés javítja a rendszer stabilitását, így a készülék zökkenőmentesebben működik.</feature>
</features>
<features module="Biztonság">
<feature>Tartalmazza a rendszer biztonságát fokozó Android biztonsági javítást (2024. augusztus). A HONOR biztonsági javításaival kapcsolatos további információkért keresse fel weboldalunkat: https://www.honor.com/hu/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Tartalmazza a rendszer biztonságát fokozó Android biztonsági javítást (2024. július). A HONOR biztonsági javításaival kapcsolatos további információkért keresse fel weboldalunkat: https://www.honor.com/hu/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Tartalmaz egy biztonsági javítást (2024. június), amely fokozza a rendszer biztonságát. A HONOR biztonsági javításaival kapcsolatos további információkért keresse fel weboldalunkat: https://www.honor.com/hu/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Megjegyzések:" type="end">
<feature>1. E frissítés telepítése nem törli a személyes adatokat, de javasoljuk, hogy készítsen előtte biztonsági mentést.
2. Ha problémába ütközik a frissítés során, hívja a HONOR ügyfélszolgálati forródrótját, vagy keresse fel a HONOR szervizközpontját.</feature>
</features></language>

<language name="in-id" code="1057">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna Yth., pembaruan yang direkomendasikan ini mengoptimalkan efek tampilan panel notifikasi dan efek pengambilan gambar di beberapa skenario, meningkatkan stabilitas sistem, dan menyertakan penambal keamanan.</feature>
</features>
<features module="Tampilan">
<feature>Pembaruan ini mengoptimalkan efek tampilan panel notifikasi.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Pembaruan ini mengoptimalkan efek pengambilan gambar di beberapa skenario.</feature>
<feature>Mengoptimalkan pengalaman pengambilan gambar dalam beberapa skenario.</feature></features>
<features module="Sistem">
<feature>Pembaruan ini meningkatkan stabilitas sistem agar perangkat Anda lebih stabil.</feature>
<feature>Pembaruan ini meningkatkan stabilitas sistem agar pengoperasian perangkat Anda lebih stabil.</feature></features>
<features module="Keamanan">
<feature>Penambal keamanan Android (Agu 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Penambal Keamanan Android (Juli 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Penambal keamanan Android (Jun 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Catatan:" type="end">
<feature>1. Menginstal pembaruan ini tidak akan menghapus data pribadi Anda, tetapi sebaiknya cadangkan perangkat sebelum memperbarui.
2. Jika ada masalah selama memperbarui, silakan hubungi saluran siaga layanan HONOR atau kunjungi pusat layanan pelanggan HONOR untuk mendapatkan dukungan.</feature>
</features></language>

<language name="id-" code="1057">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna Yth., pembaruan yang direkomendasikan ini mengoptimalkan efek tampilan panel notifikasi dan efek pengambilan gambar di beberapa skenario, meningkatkan stabilitas sistem, dan menyertakan penambal keamanan.</feature>
</features>
<features module="Tampilan">
<feature>Pembaruan ini mengoptimalkan efek tampilan panel notifikasi.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Pembaruan ini mengoptimalkan efek pengambilan gambar di beberapa skenario.</feature>
<feature>Mengoptimalkan pengalaman pengambilan gambar dalam beberapa skenario.</feature></features>
<features module="Sistem">
<feature>Pembaruan ini meningkatkan stabilitas sistem agar perangkat Anda lebih stabil.</feature>
<feature>Pembaruan ini meningkatkan stabilitas sistem agar pengoperasian perangkat Anda lebih stabil.</feature></features>
<features module="Keamanan">
<feature>Penambal keamanan Android (Agu 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Penambal Keamanan Android (Juli 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Penambal keamanan Android (Jun 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Catatan:" type="end">
<feature>1. Menginstal pembaruan ini tidak akan menghapus data pribadi Anda, tetapi sebaiknya cadangkan perangkat sebelum memperbarui.
2. Jika ada masalah selama memperbarui, silakan hubungi saluran siaga layanan HONOR atau kunjungi pusat layanan pelanggan HONOR untuk mendapatkan dukungan.</feature>
</features></language>

<language name="it-it" code="1040">
<features module="" type="header">
<feature>Gentile utente, questo aggiornamento consigliato ottimizza l'effetto di visualizzazione dell'area notifiche e l'esperienza di scatto in alcuni scenari, migliora la stabilità del sistema e incorpora una patch di sicurezza.</feature>
</features>
<features module="Visualizzazione">
<feature>Questo aggiornamento ottimizza l'effetto di visualizzazione dell'area notifiche.</feature>
</features>
<features module="Fotocamera">
<feature>Questo aggiornamento ottimizza l'effetto di scatto in alcuni scenari.</feature>
<feature>È stata ottimizzata l'esperienza di scatto in alcuni scenari.</feature></features>
<features module="Sistema">
<feature>Questo aggiornamento migliora la stabilità del sistema, per garantire un funzionamento più stabile del dispositivo.</feature>
</features>
<features module="Sicurezza">
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (agosto 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (luglio 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/7</feature><feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (giugno 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo: https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Note:" type="end">
<feature>1. L'installazione di questo aggiornamento non comporta l'eliminazione delle informazioni personali, ma si consiglia comunque di effettuare un backup prima di procedere.
2. Se si verificano problemi durante l'aggiornamento, contatta il servizio call center di HONOR oppure recati presso un centro servizio clienti HONOR per ricevere supporto.</feature>
</features></language>

<language name="it-ch" code="1040">
<features module="" type="header">
<feature>Gentile utente, questo aggiornamento consigliato ottimizza l'effetto di visualizzazione dell'area notifiche e l'esperienza di scatto in alcuni scenari, migliora la stabilità del sistema e incorpora una patch di sicurezza.</feature>
</features>
<features module="Visualizzazione">
<feature>Questo aggiornamento ottimizza l'effetto di visualizzazione dell'area notifiche.</feature>
</features>
<features module="Fotocamera">
<feature>Questo aggiornamento ottimizza l'effetto di scatto in alcuni scenari.</feature>
<feature>È stata ottimizzata l'esperienza di scatto in alcuni scenari.</feature></features>
<features module="Sistema">
<feature>Questo aggiornamento migliora la stabilità del sistema, per garantire un funzionamento più stabile del dispositivo.</feature>
</features>
<features module="Sicurezza">
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (agosto 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (luglio 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/7</feature><feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (giugno 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo: https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Note:" type="end">
<feature>1. L'installazione di questo aggiornamento non comporta l'eliminazione delle informazioni personali, ma si consiglia comunque di effettuare un backup prima di procedere.
2. Se si verificano problemi durante l'aggiornamento, contatta il servizio call center di HONOR oppure recati presso un centro servizio clienti HONOR per ricevere supporto.</feature>
</features></language>

<language name="iw-il" code="1037">
<features module="" type="header">
<feature>משתמש יקר, עדכון מומלץ זה ממטב את אפקט התצוגה של לוח התראות ואת אפקט הצילום בתרחישים מסוימים, משפר את יציבות המערכת ומשלב תיקון אבטחה.</feature>
</features>
<features module="תצוגה">
<feature>עדכון זה ממטב את אפקט התצוגה של לוח התראות.</feature>
</features>
<features module="מצלמה">
<feature>עדכון זה ממטב את אפקט הצילום בתרחישים מסוימים.</feature>
<feature>מיטוב חוויית הצילום בתרחישים מסוימים.</feature></features>
<features module="מערכת">
<feature>עדכון זה משפר את יציבות המערכת כדי לגרום להתקן שלך לפעול בצורה יציבה יותר.</feature>
</features>
<features module="אבטחה">
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מאוג' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מיולי 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>‏‏'תיקון אבטחה של Android' (מיוני 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="הערות:" type="end">
<feature>‏‏1. התקנת עדכון זה לא תמחק את הנתונים האישיים שלך, אך עדיין מומלץ לבצע גיבוי מראש.
‏‏2. אם מופיעות בעיות כלשהן במהלך העדכון, יש להתקשר לקו החם של השירות של HONOR או ללכת למרכז שירות הלקוחות של HONOR לקבלת תמיכה.</feature>
</features></language>

<language name="he-" code="1037">
<features module="" type="header">
<feature>משתמש יקר, עדכון מומלץ זה ממטב את אפקט התצוגה של לוח התראות ואת אפקט הצילום בתרחישים מסוימים, משפר את יציבות המערכת ומשלב תיקון אבטחה.</feature>
</features>
<features module="תצוגה">
<feature>עדכון זה ממטב את אפקט התצוגה של לוח התראות.</feature>
</features>
<features module="מצלמה">
<feature>עדכון זה ממטב את אפקט הצילום בתרחישים מסוימים.</feature>
<feature>מיטוב חוויית הצילום בתרחישים מסוימים.</feature></features>
<features module="מערכת">
<feature>עדכון זה משפר את יציבות המערכת כדי לגרום להתקן שלך לפעול בצורה יציבה יותר.</feature>
</features>
<features module="אבטחה">
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מאוג' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מיולי 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>‏‏'תיקון אבטחה של Android' (מיוני 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="הערות:" type="end">
<feature>‏‏1. התקנת עדכון זה לא תמחק את הנתונים האישיים שלך, אך עדיין מומלץ לבצע גיבוי מראש.
‏‏2. אם מופיעות בעיות כלשהן במהלך העדכון, יש להתקשר לקו החם של השירות של HONOR או ללכת למרכז שירות הלקוחות של HONOR לקבלת תמיכה.</feature>
</features></language>

<language name="ja-jp" code="1041">
<features module="" type="header">
<feature>ユーザーの皆様、今回の推奨更新では、通知パネルの表示効果と一部の状況における撮影効果の最適化、システムの安定性の改善、およびセキュリティパッチの組み込みが行われました。</feature>
</features>
<features module="表示">
<feature>今回の更新で、通知パネルの表示効果が最適化されました。</feature>
</features>
<features module="カメラ">
<feature>今回の更新で、一部の状況における撮影効果が最適化されました。</feature>
<feature>一部の状況における撮影体験を最適化しました。</feature></features>
<features module="システム">
<feature>今回の更新で、システムの安定性が改善され、デバイスがより安定して動作するようになりました。</feature>
</features>
<features module="セキュリティ">
<feature>システムセキュリティのためにAndroidセキュリティパッチ（2024年8月）が組み込まれました。HONORのセキュリティ更新の詳細については、当社のWebサイトをご覧ください：https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>システムセキュリティのためにAndroidセキュリティパッチ（2024年7月）が組み込まれました。HONORのセキュリティ更新の詳細については、当社のWebサイトをご覧ください：https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>システムセキュリティのためにAndroidセキュリティパッチ（2024年6月）が組み込まれました。HONORのセキュリティ更新の詳細については、当社のWebサイトをご覧ください：https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="注意：" type="end">
<feature>1. この更新をインストールしてもユーザーの個人情報が消去されることはありませんが、事前にバックアップを取ることをおすすめします。
2. 更新中に問題が発生した場合は、HONORサービスホットラインにお電話をいただくか、HONORカスタマーサービスセンターでサポートを受けてください。</feature>
</features></language>

<language name="ka-ge" code="1079">
<features module="" type="header">
<feature>ძვირფასო მომხმარებელო, ეს რეკომენდებული განახლება ახდენს შეტყობინებათა პანელის ჩვენების და გადაღების ეფექტის ოპტიმიზებას ზოგიერთ სცენარში, აუმჯობესებს სისტემის სტაბილურობას და ჩართავს უსაფრთხოების შესწორებას.</feature>
</features>
<features module="ჩვენება">
<feature>ეს განახლება ახდენს შეტყობინებათა პანელის ჩვენების ოპტიმიზებას.</feature>
</features>
<features module="კამერა">
<feature>ეს განახლება ახდენს გადაღების ეფექტის ოპტიმიზებას ზოგიერთ სცენარში.</feature>
<feature>ოპტიმიზებულია გადაღების გამოცდილება ზოგიერთი სცენარისთვის.</feature></features>
<features module="სისტემა">
<feature>ეს განახლება აუმჯობესებს სისტემის სტაბილურობას, რის შედეგადაც მოწყობილობა უფრო სტაბილურად მუშაობს.</feature>
</features>
<features module="უსაფრთხოება">
<feature>სისტემის უსაფრთხოებისთვის ჩაირთო Android უსაფრთხოების შესწორება (2024 წლის აგვისტო). HONOR-ის უსაფრთხოების განახლებების შესახებ დამატებითი ინფორმაციისთვის ეწვიეთ ჩვენს ვებსაიტს: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>სისტემის უსაფრთხოებისთვის ჩაირთო Android უსაფრთხოების შესწორება (2024 წლის ივლისი). HONOR-ის უსაფრთხოების განახლებების შესახებ დამატებითი ინფორმაციისთვის ეწვიეთ ჩვენს ვებსაიტს: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>სისტემის უსაფრთხოებისთვის ჩაირთო Android უსაფრთხოების შესწორება (2024 წლის ივნისი). HONOR-ის უსაფრთხოების განახლებების შესახებ დამატებითი ინფორმაციისთვის ეწვიეთ ჩვენს ვებსაიტს: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="შენიშვნები:" type="end">
<feature>1. ამ განახლების ინსტალირება არ გამოიწვევს თქვენი პერსონალური მონაცემების წაშლას, თუმცა მაინც გირჩევთ წინასწარ სარეზერვო კოპირებას.
2. განახლების დროს პრობლემების წარმოქმნის შემთხვევაში, მხარდაჭერისთვის დარეკეთ HONOR-ის მომსახურების ცხელ ხაზზე ან მიმართეთ HONOR-ის კლიენტთა სერვისცენტრს.</feature>
</features></language>

<language name="kk-kz" code="1087">
<features module="" type="header">
<feature>Құрметті пайдаланушы, бұл ұсынылған жаңарту хабарландырулар тақтасының көрсету әсерін және кейбір сценарийлерде түсіру әсерін оңтайландырады, жүйе тұрақтылығын жақсартады және қауіпсіздік патчын біріктіреді.</feature>
</features>
<features module="Дисплей">
<feature>Бұл жаңарту хабарландырулар тақтасының көрсету әсерін оңтайландырады.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>Бұл жаңарту кейбір сценарийлерде түсіру әсерін оңтайландырады.</feature>
<feature>Кейбір сценарийлер үшін түсіру тәжірибесі оңтайландырылды.</feature></features>
<features module="Жүйе">
<feature>Бұл жаңарту жүйенің тұрақтылығын жақсартып, құрылғыңыздың тұрақтырақ жұмыс істеуіне мүмкіндік береді.</feature>
</features>
<features module="Қауіпсіздік">
<feature>Android қауіпсіздік патчы (тамыз, 2024) жүйе қауіпсіздігі үшін біріктірілген. HONOR қауіпсіздік жаңартулары туралы қосымша ақпарат алу үшін біздің веб-сайтқа кіріңіз: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Android қауіпсіздік патчы (шілде, 2024) жүйе қауіпсіздігі үшін біріктірілген. HONOR қауіпсіздік жаңартулары туралы қосымша ақпарат алу үшін біздің веб-сайтқа кіріңіз: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Android қауіпсіздік патчы (маусым, 2024) жүйе қауіпсіздігі үшін біріктірілген. HONOR қауіпсіздік жаңартулары туралы қосымша ақпарат алу үшін біздің веб-сайтқа кіріңіз: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Ескертпелер:" type="end">
<feature>1. Бұл жаңартуды орнатсаңыз, жеке деректер өшпейді, бірақ бұрынғы сақтық көшірме әлі де ұсынылады.
2. Жаңарту барысында мәселелер орын алса, қолдау алу үшін HONOR қызмет көрсету орталығының байланыс желісіне хабарласыңыз немесе HONOR тұтынушыларға қызмет көрсету орталығына барыңыз.</feature>
</features></language>

<language name="km-kh" code="1107">
<features module="" type="header">
<feature>អ្នកប្រើជាទីរាប់អាន បច្ចុប្បន្នភាពដែលបានណែនាំនេះ​ធ្វើឱ្យ​បែបផែនបង្ហាញនៃផ្ទាំងជូនដំណឹង និងបែបផែនថត​ប្រសើរឡើង​ក្នុងសេណារីយោ​មួយចំនួន កែលម្អ​ស្ថិរភាព​ប្រព័ន្ធ និង​រួមបញ្ចូល​បំណះសន្តិសុខ។</feature>
</features>
<features module="ការបង្ហាញ">
<feature>បច្ចុប្បន្នភាពនេះ​ធ្វើឱ្យ​បែបផែនបង្ហាញនៃផ្ទាំងជូនដំណឹងប្រសើរឡើង។</feature>
</features>
<features module="កាមេរ៉ា​">
<feature>បច្ចុប្បន្នភាពនេះធ្វើឱ្យ​បែបផែនថត​ក្នុង​សេណារីយោ​មួយចំនួនប្រសើរឡើង​។</feature>
</features>
<features module="ប្រព័ន្ធ">
<feature>បច្ចុប្បន្នភាពនេះកែលម្អស្ថិរភាពប្រព័ន្ធ ដើម្បីធ្វើឱ្យឧបករណ៍របស់អ្នកដំណើរការបានកាន់តែមានស្ថិរភាព។</feature>
</features>
<features module="សន្តិសុខ">
<feature>បំណះសន្តិសុខ Android (សីហា 2024) ត្រូវបាន​រួមបញ្ចូល​សម្រាប់​សន្តិសុខ​ប្រព័ន្ធ។ សម្រាប់​ព័ត៌មាន​បន្ថែម​អំពី​បច្ចុប្បន្នភាព​សន្តិសុខ HONOR សូមចូលទៅ​គេហទំព័រ​របស់យើង៖ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>បំណះសន្តិសុខ Android (មិថុនា 2024) ត្រូវបាន​រួមបញ្ចូល​សម្រាប់​សន្តិសុខ​ប្រព័ន្ធ។ សម្រាប់​ព័ត៌មាន​បន្ថែម​អំពី​បច្ចុប្បន្នភាព​សន្តិសុខ HONOR សូមចូលទៅ​គេហទំព័រ​របស់យើង https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>បំណះសន្តិសុខ Android (មិថុនា 2024) ត្រូវបាន​រួមបញ្ចូល​សម្រាប់​សន្តិសុខ​ប្រព័ន្ធ។ សម្រាប់​ព័ត៌មាន​បន្ថែម​អំពី​បច្ចុប្បន្នភាព​សន្តិសុខ HONOR សូមចូលទៅ​គេហទំព័រ​របស់យើង៖ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="កាមេរ៉ា">
<feature>បានធ្វើឱ្យបទពិសោធន៍ថតរូបប្រសើរជាងមុនសម្រាប់សេណារីយ៉ូមួយចំនួន។</feature>
</features><features module="កំណត់សម្គាល់៖" type="end">
<feature>1. ការដំឡើង​បច្ចុប្បន្នភាព​នេះ​នឹងមិន​លុបទិន្នន័យផ្ទាល់ខ្លួន​របស់អ្នក​ចេញទេ ប៉ុន្តែ​នៅតែ​ណែនាំឱ្យ​ធ្វើ​ការបម្រុងទុក​ជាមុន​ដដែល។
2. ប្រសិនបើអ្នកជួបបញ្ហាណាមួយក្នុងអំឡុងពេល​ធ្វើបច្ចុប្បន្នភាព សូមហៅទូរស័ព្ទទៅ​ខ្សែទូរស័ព្ទរហ័សផ្នែកសេវាកម្ម HONOR ឬទៅកាន់មជ្ឈមណ្ឌល​សេវាកម្មអតិថិជន HONOR ដើម្បី​ទទួលបាន​ជំនួយ។</feature>
</features></language>

<language name="kn-IN" code="1107">
<features module="" type="header">
<feature>ಆತ್ಮೀಯ ಬಳಕೆದಾರರೇ, ಈ ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಿದ ನವೀಕರಣವು ಅಧಿಸೂಚನೆ ಪ್ಯಾನಲ್‌ನ ಡಿಸ್‌ಪ್ಲೇ ಎಫೆಕ್ಟ್ ಅನ್ನು ಮತ್ತು ಕೆಲವು ಸನ್ನಿವೇಶಗಳಲ್ಲಿ ಶೂಟಿಂಗ್ ಎಫೆಕ್ಟ್ ಅನ್ನು ಆಪ್ಟಿಮೈಸ್ ಮಾಡುತ್ತದೆ, ಸಿಸ್ಟಂ ಸ್ಥಿರತೆಯನ್ನು ಸುಧಾರಿಸುತ್ತದೆ ಮತ್ತು ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ ಅನ್ನು ಅಳವಡಿಸುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಡಿಸ್‌ಪ್ಲೇ">
<feature>ಈ ನವೀಕರಣವು ಅಧಿಸೂಚನೆ ಪ್ಯಾನಲ್‍ನ ಡಿಸ್‌ಪ್ಲೇ ಎಫೆಕ್ಟ್ ಅನ್ನು ಆಪ್ಟಿಮೈಸ್ ಮಾಡುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಕ್ಯಾಮರಾ">
<feature>ಈ ನವೀಕರಣವು ಕೆಲವು ಸನ್ನಿವೇಶಗಳಲ್ಲಿ ಶೂಟಿಂಗ್ ಎಫೆಕ್ಟ್ ಅನ್ನು ಆಪ್ಟಿಮೈಸ್ ಮಾಡುತ್ತದೆ.</feature>
<feature>ಕೆಲವು ಸನ್ನಿವೇಶಗಳಿಗೆ ಚಿತ್ರೀಕರಣ ಅನುಭವವನ್ನು ಆಪ್ಟಿಮೈಸ್ ಮಾಡಿದೆ.</feature></features>
<features module="ಸಿಸ್ಟಂ">
<feature>ಈ ನವೀಕರಣವು ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನವು ಹೆಚ್ಚು ಸ್ಥಿರವಾಗಿ ರನ್ ಆಗಲು ಸಿಸ್ಟಂ ಸ್ಥಿರತೆಯನ್ನು ಸುಧಾರಿಸುತ್ತದೆ.</feature>
<feature>ಈ ನವೀಕರಣವು ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನವನ್ನು ಹೆಚ್ಚು ಸ್ಥಿರವಾಗಿ ರನ್ ಮಾಡಲು ಸಿಸ್ಟಂ ಸ್ಥಿರತೆಯನ್ನು ಸುಧಾರಿಸುತ್ತದೆ.</feature></features>
<features module="ಭದ್ರತೆ">
<feature>ಸಿಸ್ಟಂ ಭದ್ರತೆಗಾಗಿ Android ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ (ಆಗಸ್ಟ್ 2024) ಅನ್ನು ಅಳವಡಿಸಲಾಗಿದೆ. HONOR ಭದ್ರತಾ ನವೀಕರಣಗಳ ಕುರಿತು ಹೆಚ್ಚಿನ ಮಾಹಿತಿಗಾಗಿ, ದಯವಿಟ್ಟು ನಮ್ಮ ವೆಬ್‌ಸೈಟ್‌ಗೆ ಭೇಟಿ ನೀಡಿ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>ಸಿಸ್ಟಂ ಭದ್ರತೆಗಾಗಿ Android ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ (ಜುಲೈ 2024) ಅನ್ನು ಅಳವಡಿಸಲಾಗಿದೆ. HONOR ಭದ್ರತಾ ನವೀಕರಣಗಳ ಕುರಿತು ಹೆಚ್ಚಿನ ಮಾಹಿತಿಗಾಗಿ, ದಯವಿಟ್ಟು ನಮ್ಮ ವೆಬ್‌ಸೈಟ್‌ಗೆ ಭೇಟಿ ನೀಡಿ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>ಸಿಸ್ಟಂ ಭದ್ರತೆಗಾಗಿ Android ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ (ಜೂನ್ 2024) ಅನ್ನು ಅಳವಡಿಸಲಾಗಿದೆ. HONOR ಭದ್ರತಾ ನವೀಕರಣಗಳ ಕುರಿತು ಹೆಚ್ಚಿನ ಮಾಹಿತಿಗಾಗಿ, ದಯವಿಟ್ಟು ನಮ್ಮ ವೆಬ್‌ಸೈಟ್‌ಗೆ ಭೇಟಿ ನೀಡಿ: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="ಟಿಪ್ಪಣಿಗಳು:" type="end">
<feature>1. ಈ ನವೀಕರಣವನ್ನು ಸ್ಥಾಪಿಸಿದರೆ ಇದು ನಿಮ್ಮ ವೈಯಕ್ತಿಕ ಡೇಟಾವನ್ನು ಅಳಿಸುವುದಿಲ್ಲ, ಆದರೆ ಮುಂಚಿತವಾಗಿ ಬ್ಯಾಕ್‍ಅಪ್ ಮಾಡಿ ಇಡಬೇಕೆಂದು ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಲಾಗಿದೆ.
2. ನವೀಕರಣದ ಸಮಯದಲ್ಲಿ ನೀವು ಯಾವುದೇ ಸಮಸ್ಯೆಗಳನ್ನು ಎದುರಿಸಿದರೆ, ದಯವಿಟ್ಟು HONOR ಸೇವಾ ಹಾಟ್‌ಲೈನ್‌ಗೆ ಕರೆ ಮಾಡಿ ಅಥವಾ ಬೆಂಬಲಕ್ಕಾಗಿ HONOR ಗ್ರಾಹಕ ಸೇವಾ ಕೇಂದ್ರಕ್ಕೆ ಹೋಗಿ.</feature>
</features></language>

<language name="ko-kr" code="1042">
<features module="" type="header">
<feature>사용자 여러분, 이 권장 업데이트는 일부 시나리오에서 알림 패널의 디스플레이 효과와 촬영 효과를 최적화하고 시스템 안정성을 개선하며 보안 패치를 통합합니다.</feature>
</features>
<features module="디스플레이">
<feature>이번 업데이트는 알림 패널의 표시 효과를 최적화합니다.</feature>
</features>
<features module="카메라">
<feature>이 업데이트로 일부 시나리오에서 촬영 효과가 최적화됩니다.</feature>
<feature>일부 시나리오의 촬영 경험이 최적화되었습니다.</feature></features>
<features module="시스템">
<feature>이 업데이트에서는 장치가 더 안정적으로 실행될 수 있도록 시스템 안정성이 개선됩니다.</feature>
</features>
<features module="보안">
<feature>시스템 보안을 위해 Android 보안 패치(2024년 8월)가 통합되었습니다. HONOR 보안 업데이트에 대해 자세히 알아보려면 다음에 있는 당사 웹사이트를 방문하세요. https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>시스템 보안을 위해 Android 보안 패치(2024년 7월)가 통합되었습니다. HONOR 보안 업데이트에 대해 자세히 알아보려면 다음에 있는 당사 웹사이트를 방문하세요. https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>시스템 보안을 위해 Android 보안 패치(2024년 6월)가 통합되었습니다. HONOR 보안 업데이트에 대한 자세한 정보를 보려면 당사 웹사이트를 방문하십시오. https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="참고:" type="end">
<feature>1. 이 업데이트를 설치해도 개인 데이터는 삭제되지 않지만, 사전에 백업하시기를 권장합니다.
2. 업데이트 중에 문제가 발생하면 HONOR 서비스 핫라인에 전화하거나 HONOR 고객 서비스 센터로 가서 지원을 받으십시오.</feature>
</features></language>

<language name="lo-la" code="1108">
<features module="" type="header">
<feature>ຮຽນຜູ້ໃຊ້, ການອັບເດດທີ່ແນະນຳນີ້ປັບ​ເອັບ​ເຝັກການ​ສະ​ແດງ​ຜົນ​ຂອງ​ແຜງ​ການ​ແຈ້ງ​ເຕືອນ​​ ແລະ ​ເອັບ​ເຝັກ​ການ​ຖ່າຍ​ຮູບໃນ​ບາງ​ສະ​ພາບການໃຫ້ເໝາະສົມ, ປັບປຸງຄວາມ​ສະ​ຖຽນ​ຂອງ​ລະ​ບົບ ແລະ ລວມເອົາ​ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂຄວາມປອດໄພ​ເຂົ້າ​ກັນ.</feature>
</features>
<features module="ການສະແດງຜົນ">
<feature>ການ​ອັບ​ເດດ​ນີ້​ປັບເອັບ​ເຝັກການ​ສະ​ແດງ​ຜົນ​ຂອງແຜງ​​ການ​ແຈ້ງ​ເຕືອນໃຫ້​ເໝາະ​ສົມ.</feature>
</features>
<features module="ກ້ອງຖ່າຍຮູບ">
<feature>ການ​ອັບ​ເດດ​ນີ້ປັບເອັບ​ເຝັກການ​ຖ່າຍ​ຮູບໃນບາງສະພາບການ​ໃຫ້ເໝາະສົມ.</feature>
<feature>ປັບປະສົບການການຖ່າຍສຳລັບບາງສະພາບການໃຫ້ເໝາະສົມ.</feature></features>
<features module="ລະບົບ">
<feature>ການ​ອັບ​ເດດ​ນີ້ປັບປຸງຄວາມສະຖຽນຂອງລະບົບ ເພື່ອເຮັດໃຫ້ອຸປະກອນຂອງທ່ານເຮັດວຽກໄດ້ສະຖຽນຍິ່ງຂຶ້ນ.</feature>
</features>
<features module="ຄວາມ​ປອດ​ໄພ">
<feature>ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ຂອງ Android (ສິງ​ຫາ 2024) ​ໄດ້ຖືກລວມ​​ເຂົ້າ​ເປັນ​ການ​ຮັກ​ສາ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ລະ​ບົບ. ສຳລັບຂໍ້ມູນເພີ່ມເຕີມກ່ຽວກັບການອັບເດດດ້ານຄວາມປອດໄພຂອງ HONOR, ກະລຸນາເຂົ້າໄປ​ທີ່ເວັບໄຊຂອງພວກເຮົາ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ຂອງ Android (ກໍ​ລະ​ກົດ 2024) ​ໄດ້ຖືກລວມ​​ເຂົ້າ​ເປັນ​ການ​ຮັກ​ສາ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ລະ​ບົບ. ສຳລັບຂໍ້ມູນເພີ່ມເຕີມກ່ຽວກັບການອັບເດດດ້ານຄວາມປອດໄພຂອງ HONOR, ກະລຸນາເຂົ້າໄປ​ທີ່ເວັບໄຊຂອງພວກເຮົາ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ຂອງ Android (ມິ​ຖຸ​ນາ 2024) ​ໄດ້ຖືກລວມ​​ເຂົ້າ​ເປັນ​ການ​ຮັກ​ສາ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ລະ​ບົບ. ສຳລັບຂໍ້ມູນເພີ່ມເຕີມກ່ຽວກັບການອັບເດດດ້ານຄວາມປອດໄພຂອງ HONOR, ກະລຸນາເຂົ້າໄປ​ທີ່ເວັບໄຊຂອງພວກເຮົາ: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="ໝາຍ​ເຫດ:" type="end">
<feature>1. ການຕິດຕັ້ງການອັບເດດນີ້ຈະບໍ່ລຶບຂໍ້ມູນສ່ວນຕົວຂອງທ່ານ, ແຕ່ຍັງ​ຄົງຂໍແນະນຳໃຫ້ມີ​ການສຳຮອງຂໍ້ມູນໄວ້ລ່ວງໜ້າ.
2. ຖ້າທ່ານພົບບັນຫາໃດໆໃນລະຫວ່າງການອັບເດດ, ກະລຸນາໂທຫາສາຍດ່ວນບໍລິການ HONOR ຫຼື ເຂົ້າໄປທີ່ສູນບໍລິການລູກຄ້າ HONOR ເພື່ອຂໍຄວາມຊ່ວຍເຫຼືອ.</feature>
</features></language>

<language name="lt-lt" code="1063">
<features module="" type="header">
<feature>Gerbiamasis naudotojau, šiuo rekomenduojamu naujiniu kai kuriais atvejais optimizuojamas pranešimų skydelio rodymo efektas ir fotografavimo efektas, pagerinamas sistemos stabilumas ir įtraukiama saugumo pataisa.</feature>
</features>
<features module="Rodymas">
<feature>Šiuo atnaujinimu optimizuojamas pranešimų skydelio rodymo efektas.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Šiuo naujiniu kai kuriais atvejais optimizuojamas fotografavimo efektas.</feature>
<feature>Optimizuota fotografavimo patirtis kai kuriais atvejais.</feature></features>
<features module="Sistema">
<feature>Šiuo naujiniu pagerinamas sistemos stabilumas, kad įrenginys veiktų stabiliau.</feature>
<feature>Šiuo atnaujinimu pagerinamas sistemos stabilumas, kad jūsų įrenginys veiktų stabiliau.</feature></features>
<features module="Saugumas">
<feature>Siekiant užtikrinti sistemos saugumą, įtraukta „Android“ saugumo pataisa (2024 m. rugpjūčio mėn.). Jei reikia daugiau informacijos apie HONOR saugumo naujinius, apsilankykite mūsų svetainėje https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Siekiant užtikrinti sistemos saugumą, įtraukta „Android“ saugumo pataisa (2024 m. liepos mėn.). Jei reikia daugiau informacijos apie HONOR saugumo naujinius, apsilankykite mūsų svetainėje https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Siekiant užtikrinti sistemos saugumą, įtraukta „Android“ saugumo pataisa (2024 m. birželio mėn.). Jei reikia daugiau informacijos apie HONOR saugumo naujinius, apsilankykite mūsų svetainėje: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Pastabos" type="end">
<feature>1. Įdiegiant šį naujinį, jūsų asmeniniai duomenys ištrinti nebus, tačiau vis tiek rekomenduojama iš anksto padaryti atsarginę kopiją.
2. Jei naujinimo metu kyla problemų, skambinkite HONOR klientų aptarnavimo karštąja linija arba kreipkitės pagalbos į HONOR klientų aptarnavimo centrą.</feature>
</features></language>

<language name="lv-lv" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>Cien. lietotāj! Ar šo ieteikto atjauninājumu ir optimizēts paziņojumu paneļa attēlošanas efekts un uzņemšanas efekts dažos scenārijos, uzlabota sistēmas stabilitāte un ir iekļauts drošības ielāps.</feature>
</features>
<features module="Displejs">
<feature>Šis atjauninājums optimizē paziņojumu paneļa attēlošanas efektu.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Ar šo atjauninājumu ir optimizēts uzņemšanas efekts dažiem scenārijiem.</feature>
<feature>Optimizēta uzņemšana noteiktos apstākļos.</feature></features>
<features module="Sistēma">
<feature>Ar šo atjauninājumu ir uzlabota sistēmas stabilitāte, padarot jūsu ierīci stabilāku.</feature>
</features>
<features module="Drošība">
<feature>Sistēmas drošībai iekļauts Android drošības ielāps (2024. gada augusts). Lai iegūtu papildinformāciju par HONOR drošības atjauninājumiem, lūdzu, apmeklējiet mūsu vietni https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Sistēmas drošībai iekļauts Android drošības ielāps (2024. gada jūlijs). Lai iegūtu papildinformāciju par HONOR drošības atjauninājumiem, lūdzu, apmeklējiet mūsu vietni https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Sistēmas drošībai iekļauts Android drošības ielāps (2024. gada jūnijs). Lai iegūtu papildinformāciju par HONOR drošības atjauninājumiem, lūdzu, apmeklējiet mūsu vietni: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Piezīmes." type="end">
<feature>1. Instalējot šo atjauninājumu, jūsu personas dati netiks dzēsti, taču joprojām ir ieteicams iepriekš izveidot dublējumu.
2. Ja atjaunināšanas laikā rodas problēmas, lūdzu, zvaniet HONOR uzziņu dienestam vai dodieties uz HONOR klientu servisa centru, lai saņemtu atbalstu.</feature>
</features></language>

<language name="mai-IN" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय उपयोगकर्ता, ई अनुशंसित अपडेट किछु परिदृश्य सभक लेल अधिसूचना पैनल केर डिस्प्ले प्रभाव आ शूटिंग प्रभाव केँँ अनुकूलित करैत अछि, सिस्टमक स्थिरता मे सुधार करैत अछि आओर सुरक्षा पैच केँ समाविष्ट करैत अछि।</feature>
</features>
<features module="डिस्प्ले">
<feature>ई अपडेट अधिसूचना पैनल केर डिस्प्ले प्रभाव केँ अनुकूलित करैत अछि।</feature>
</features>
<features module="कैमरा">
<feature>ई अपडेट किछु परिदृश्य सभ मे शूटिंग प्रभाव केँ अनुकूलित करैत अछि।</feature>
<feature>किछु परिदृश्य सभक लेल शूटिंग अनुभव केँ अनुकूलित कयल गेल।</feature></features>
<features module="सिस्टम">
<feature>ई अपडेट सिस्टमक स्थिरता मे सुधार कयलक अछि, जाहि सँ अहाँक डिवाइस बेसी स्थिर रूप सँ चलि सकए।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>सिस्टमक सुरक्षाक लेल Android सुरक्षा पैच (अगस्त 2024) समाविष्ट कयल गेल अछि। HONOR सुरक्षा अपडेट सभक विषय मे आओर जानकारीक लेल, कृपाकए हमरासभक वेबसाइट केँ देखू: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>सिस्टमक सुरक्षाक लेल Android सुरक्षा पैच (जुलाई 2024) समाविष्ट कयल गेल अछि। HONOR सुरक्षा अपडेट सभक विषय मे आओर जानकारीक लेल, कृपाकए हमरासभक वेबसाइट केँ देखू: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>सिस्टमक सुरक्षाक लेल Android सुरक्षा पैच (जून 2024) समाविष्ट कयल गेल अछि। HONOR सुरक्षा अपडेट सभक विषय मे आओर जानकारीक लेल, कृपाकए हमरासभक वेबसाइट केँ देखू: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="नोट्स:" type="end">
<feature>1. एहि अपडेट केँ इंस्टॉल कयला सँ अहाँक व्यक्तिगत डेटा नहि मेटायत मुदा पहिने सँ एकटा बैकअप लेबाक अनुशंसा कयल जाइत अछि।
2. यदि अपडेटक दरमियान अहाँ केँ कोनो समस्या अबैत अछि, त' सहायताक लेल कृपाकए HONOR सेवा हॉटलाइन केँ कॉल करू वा HONOR ग्राहक सेवा केंद्र पर जाउ।</feature>
</features></language>

<language name="mi-NZ" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>E te kaiwhakamahi, mā tēnei whakahōutanga e manakohia ana e arotau ana i te pānga whakaatu o te paewhiri whakamōhiotanga me te pānga tākaro i ētahi tauari, ka whakapai ake i te taimautanga pūnaha, ā, ka komokomo i tētahi āpure haumarutanga.</feature>
</features>
<features module="Whakaatu">
<feature>Ka arotau tēnei whakahōu i te pānga whakaatu o te paewhiri whakamōhiotanga.</feature>
</features>
<features module="Kāmera">
<feature>Ka arotautia e tēnei whakahōu te pānga tākaro i ētahi tauari.</feature>
<feature>I arotautia te wheako whakaahua i ētahi āhuatanga.</feature></features>
<features module="Pūnaha">
<feature>Mā tēnei whakahōu ka whakapai ake i te taimautanga pūnaha kia pai ake ai te haere o tō pūrere.</feature>
</features>
<features module="Haumarutanga">
<feature>Kua whakaurua te āpure haumarutanga Android (Akuhata 2024) mō te haumarutanga pūnaha. Mō ētahi anō mōhiohio mō ngā whakahōutanga Haumarutanga HONOR, haere koa ki tā mātou paetukutuku https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Kua whakaurua te Āpure Haumarutanga Android (Hōngongoi 2024) mō te haumarutanga pūnaha. Mō ētahi anō mōhiohio mō ngā whakahōutanga Haumarutanga HONOR, haere koa ki tā mātou paetukutuku https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Kua whakaurua te āpure haumarutanga Android (Hune 2024) mō te haumarutanga pūnaha. Mō ētahi anō mōhiohio mō ngā whakahōutanga Haumarutanga HONOR, haere koa ki tā mātou paetukutuku: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Ngā tuhipoka:" type="end">
<feature>1. Kāore te tāuta i tēnei whakahōu e muku i ō ngā raraunga whaiaro, engari e manakohia tonutia ana tētahi pūrua i mua.
2. Ki te tūtaki koe i ētahi raruraru i te wā o te whakahōutanga, waeawera atu koa ki te raina ratonga HONOR, ka haere rānei ki te pokapū ratonga kiritaki HONOR hei tautoko.</feature>
</features></language>

<language name="mk-mk" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>Почитуван кориснику, ова препорачано ажурирање го оптимизира ефектот на таблата за известувања и ефектот на сликање во некои сценарија, ја подобрува стабилноста на системот и вградува безбедносна крпеница.</feature>
</features>
<features module="Приказ">
<feature>Ова ажурирање го оптимизира ефектот на приказ на таблата за известувања.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>Ова ажурирање го оптимизира ефектот на сликањето во некои сценарија.</feature>
<feature>Го оптимизира искуството при снимање за одредени сценарија.</feature></features>
<features module="Систем">
<feature>Ова ажурирање ја подобрува стабилноста на системот за уредот да работи постабилно.</feature>
</features>
<features module="Безбедност">
<feature>Вградена е безбедносна крпеница за Android (август 2024) за безбедност на системот. За повеќе информации за ажурирања на безбедноста од HONOR, посетете ја нашата веб-локација https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Вградена е безбедносна крпеница за Android (јули 2024) за безбедност на системот. За повеќе информации за ажурирања на безбедноста од HONOR, посетете ја нашата веб-локација https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Вградена е безбедносна крпеница за Android (јуни 2024) за безбедност на системот. За повеќе информации за ажурирања на безбедноста од HONOR, посетете ја нашата веб-локација: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Белешки:" type="end">
<feature>1. Инсталирањето на ова ажурирање нема да ги избрише вашите лични податоци, но сепак се препорачува однапред да направите резервна копија.
2. Ако наидете на проблеми при ажурирањето, повикајте го телефонскиот број на службата на HONOR или одете во сервисен центар за корисници од HONOR за поддршка.</feature>
</features></language>

<language name="ml-IN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>പ്രിയ ഉപയോക്താവേ, ഈ ശുപാർശ ചെയ്യുന്ന അപ്‌ഡേറ്റ് ചില സാഹചര്യങ്ങളിലെ നോട്ടിഫിക്കേഷൻ പാനലിന്റെ ഡിസ്‌പ്ലേ ഇഫക്റ്റും ഷൂട്ടിംഗ് ഇഫക്റ്റും ഒപ്‌റ്റിമൈസ് ചെയ്യുകയും സിസ്റ്റം സ്ഥിരത മെച്ചപ്പെടുത്തുകയും ഒരു സുരക്ഷാ പാച്ച് ഉൾപ്പെടുത്തുകയും ചെയ്യുന്നു.</feature>
</features>
<features module="ഡിസ്‌പ്ലേ">
<feature>ഈ അപ്‌ഡേറ്റ് നോട്ടിഫിക്കേഷൻ പാനലിന്റെ ഡിസ്‌പ്ലേ ഇഫക്റ്റ് ഒപ്‌റ്റിമൈസ് ചെയ്യുന്നു.</feature>
</features>
<features module="ക്യാമറ">
<feature>ഈ അപ്‌ഡേറ്റ് ചില സാഹചര്യങ്ങളിലെ ഷൂട്ടിംഗ് ഇഫക്റ്റ് ഒപ്‌റ്റിമൈസ് ചെയ്യുന്നു.</feature>
<feature>ചില സാഹചര്യങ്ങളിലെ ഷൂട്ടിംഗ് അനുഭവം മെച്ചപ്പെടുത്തിയിരിക്കുന്നു.</feature></features>
<features module="സിസ്റ്റം">
<feature>നിങ്ങളുടെ ഉപകരണം കൂടുതൽ സ്ഥിരതയോടെ പ്രവർത്തിക്കാൻ ഈ അപ്‌ഡേറ്റ് സിസ്റ്റം സ്ഥിരത മെച്ചപ്പെടുത്തുന്നു.</feature>
</features>
<features module="സുരക്ഷ">
<feature>സിസ്റ്റം സുരക്ഷയ്‌ക്കായി Android സുരക്ഷാ പാച്ച് (ഓഗസ്റ്റ് 2024) ഉൾപ്പെടുത്തിയിരിക്കുന്നു. HONOR സുരക്ഷാ അപ്‌ഡേറ്റുകൾ സംബന്ധിച്ച കൂടുതൽ വിവരങ്ങൾക്ക്, ഞങ്ങളുടെ ഔദ്യോഗിക വെബ്‌സൈറ്റ് ആയ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8 സന്ദർശിക്കുക</feature>
<feature>സിസ്റ്റം സുരക്ഷയ്‌ക്കായി Android സുരക്ഷാ പാച്ച് (ജൂലൈ 2024) ഉൾപ്പെടുത്തിയിരിക്കുന്നു. HONOR സുരക്ഷാ അപ്‌ഡേറ്റുകൾ സംബന്ധിച്ച കൂടുതൽ വിവരങ്ങൾക്ക്, ഞങ്ങളുടെ ഔദ്യോഗിക വെബ്‌സൈറ്റ് ആയ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7 സന്ദർശിക്കുക</feature><feature>സിസ്റ്റം സുരക്ഷയ്‌ക്കായി Android സുരക്ഷാ പാച്ച് (ജൂൺ 2024) ഉൾപ്പെടുത്തിയിരിക്കുന്നു. HONOR സുരക്ഷാ അപ്‌ഡേറ്റുകൾ സംബന്ധിച്ച കൂടുതൽ വിവരങ്ങൾക്ക്, ഞങ്ങളുടെ വെബ്‌സൈറ്റ് സന്ദർശിക്കുക: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="കുറിപ്പുകൾ:" type="end">
<feature>1. ഈ അപ്‌ഡേറ്റ് ഇൻസ്റ്റാൾ ചെയ്യുന്നത് നിങ്ങളുടെ വ്യക്തിഗത ഡാറ്റയെ മായ്‌ക്കില്ല, എങ്കിൽപ്പോലും മുൻകൂട്ടി ഒരു ബാക്കപ്പ് എടുത്തുവയ്‌ക്കാൻ ശുപാർശ ചെയ്യുന്നു.
2. അപ്‌ഡേറ്റിനിടെ എന്തെങ്കിലും പ്രശ്‌നങ്ങൾ നേരിടുകയാണെങ്കിൽ, പിന്തുണയ്‌ക്കായി HONOR സർവീസ് ഹോട്ട്‌ലൈനിൽ വിളിക്കുകയോ HONOR ഉപഭോക്തൃ സർവീസ് സെന്റർ സന്ദർശിക്കുകയോ ചെയ്യുക.</feature>
</features></language>

<language name="mn-MN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>Хүндэт хэрэглэгч танаа, энэхүү санал болгож буй шинэчлэлтээр мэдэгдлийн хэсгийн харагдах нөлөөг оновчилж, зарим тохиолдолд зураг авах нөлөөг оновчилж, системийн тогтвортой байдлыг нэмэгдүүлэн, хамгаалалтын нөхөөс багтаав.</feature>
</features>
<features module="Дэлгэц">
<feature>Энэхүү шинэчлэлтээр мэдэгдлийн хэсгийн харагдах нөлөөг оновчилсон.</feature>
</features>
<features module="Камер">
<feature>Энэхүү шинэчлэлтээр зарим тохиолдолд зураг авах нөлөөг оновчилсон.</feature>
<feature>Зарим нөхцөлд зураг авах туршлагыг оновчилсон.</feature></features>
<features module="Систем">
<feature>Энэхүү шинэчлэлтээр таны төхөөрөмжийг илүү тогтвортой ажиллуулахын тулд системийн тогтвортой байдлыг нэмэгдүүлсэн.</feature>
<feature>Энэхүү шинэчлэлтээр таны төхөөрөмжийг илүү тогтвортой ажиллуулахын тулд системийн тогтвортой байдлыг нэмэгдүүллээ.</feature></features>
<features module="Хамгаалалт">
<feature>Системийн хамгаалалтад зориулж Андройд хамгаалалтын нөхөөсийг (2024 оны наймдугаар сар) багтаав. HONOR-н хамгаалалтын шинэчлэлтийн талаар нэмэлт мэдээлэл авах бол манай дараах вебсайтад зочилно уу: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Системийн хамгаалалтад зориулж Андройд хамгаалалтын нөхөөсийг (2024 оны долдугаар сар) багтаав. HONOR-н хамгаалалтын шинэчлэлтийн талаар нэмэлт мэдээлэл авах бол манай дараах вебсайтад зочилно уу: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Системийн хамгаалалтад зориулж Андройд хамгаалалтын нөхөөсийг (2024 оны зургаадугаар сар) багтаав. HONOR-ын хамгаалалтын шинэчлэлтийн талаар нэмэлт мэдээлэл авах бол манай дараах вебсайтад зочилно уу: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Тэмдэглэл:" type="end">
<feature>1. Энэ шинэчлэлтийг суулгахад таны хувийн мэдээллийг арилгахгүй ч урьдчилан нөөцлөхийг зөвлөж байна.
2. Шинэчлэх явцад аливаа асуудал тулгарсан тохиолдолд HONOR үйлчилгээний дуудлага хүлээн авах утас руу залгаж эсвэл HONOR хэрэглэгчийн үйлчилгээний төвд зочилж тусламж авна уу.</feature>
</features></language>

<language name="mr-IN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय वापरकर्ता, हे शिफारस केलेले अद्यतन सूचना पॅनेलचा डिस्प्ले प्रभाव आणि काही परिस्थितींमध्ये शूटिंग प्रभाव ऑप्टिमाइझ करते, सिस्टम स्थिरता सुधारते आणि सुरक्षितता पॅच समाविष्ट करते.</feature>
</features>
<features module="प्रदर्शन">
<feature>हे अद्यतन सूचना पॅनेलचा डिस्प्ले प्रभाव ऑप्टिमाइझ करते.</feature>
</features>
<features module="कॅमेरा">
<feature>हे अद्यतन काही परिस्थितींमध्ये शूटिंग प्रभाव ऑप्टिमाइझ करते.</feature>
<feature>काही परिस्थितींसाठी शूटिंग अनुभव ऑप्टिमाइझ केला.</feature></features>
<features module="सिस्टम">
<feature>हे अद्यतन आपले उपकरण अधिक स्थिरपणे चालण्‍यासाठी सिस्‍टम स्‍थिरता सुधारते.</feature>
</features>
<features module="सुरक्षितता">
<feature>सिस्टम सुरक्षिततेसाठी Android सुरक्षितता पॅच (ऑगस्ट 2024) समाविष्ट करण्यात आला आहे. HONOR सुरक्षितता अद्यतनांबद्दल अधिक माहितीसाठी, कृपया आमच्या वेबसाइट https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8 वर जा</feature>
<feature>सिस्टम सुरक्षिततेसाठी Android सुरक्षितता पॅच (जुलै 2024) समाविष्ट करण्यात आला आहे. HONOR सुरक्षितता अद्यतनांबद्दल अधिक माहितीसाठी, कृपया आमच्या वेबसाइट https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7 वर जा</feature><feature>सिस्टम सुरक्षिततेसाठी Android सुरक्षितता पॅच (जून 2024) समाविष्ट करण्यात आला आहे. HONOR सुरक्षितता अद्यतनांबद्दल अधिक माहितीसाठी, कृपया आमच्या वेबसाइट वर जा: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="नोट्स:" type="end">
<feature>1. हे अद्यतन स्थापित केल्याने आपला वैयक्तिक डेटा मिटणार नाही, परंतु आधीच बॅकअप घेण्याची शिफारस केली जाते.
2. अद्यतनादरम्यान आपल्याला काही समस्या आल्यास, कृपया HONOR सेवा हॉटलाइनवर कॉल करा किंवा समर्थनासाठी HONOR ग्राहक सेवा केंद्रावर जा.</feature>
</features></language>

<language name="ms-my" code="1086">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang dihormati, kemas kini yang disyorkan ini mengoptimumkan kesan paparan panel pemberitahuan dan kesan penangkapan dalam beberapa senario, meningkatkan kestabilan sistem serta memasukkan tampalan keselamatan.</feature>
</features>
<features module="Paparan">
<feature>Kemas kini ini mengoptimumkan kesan paparan panel pemberitahuan.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Kemas kini ini mengoptimumkan kesan penangkapan dalam beberapa senario.</feature>
<feature>Mengoptimumkan pengalaman tangkapan bagi sesetengah senario.</feature></features>
<features module="Sistem">
<feature>Kemas kini ini meningkatkan kestabilan sistem untuk membolehkan peranti anda berjalan dengan lebih stabil.</feature>
</features>
<features module="Keselamatan">
<feature>Tampalan keselamatan Android (Ogos 2024) telah dimasukkan untuk keselamatan sistem. Untuk mendapatkan maklumat lanjut tentang kemas kini Keselamatan HONOR, sila lawati laman web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Tampalan Keselamatan Android (Jul 2024) telah dimasukkan untuk keselamatan sistem. Untuk mendapatkan maklumat lanjut tentang kemas kini Keselamatan HONOR, sila lawati laman web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Tampalan keselamatan Android (Jun 2024) telah dimasukkan untuk keselamatan sistem. Untuk mendapatkan maklumat lanjut tentang kemas kini Keselamatan HONOR, sila lawati laman web kami: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Nota:" type="end">
<feature>1. Pemasangan kemas kini ini tidak akan memadamkan data peribadi anda, tetapi anda disyorkan agar masih membuat sandaran terlebih dahulu.
2. Jika anda menghadapi sebarang masalah semasa kemas kini, sila hubungi talian penting khidmat HONOR atau pergi ke pusat khidmat pelanggan HONOR untuk mendapatkan sokongan.</feature>
</features></language>

<language name="my-mm" code="1109">
<features module="" type="header">
<feature>လေးစားရပါသော သုံးစွဲသူ၊ အကြံပြုထားသော ဤအပ်ဒိတ်သည် အချို့အခြေအနေများ၌ ရိုက်ကူးမှု အထူးပြုလုပ်ချက်နှင့် အသိပေးချက် မျက်နှာပြင်ကို ပြသသည့် အထူးပြုလုပ်ချက်ကို အကောင်းဆုံးဖြစ်စေရန် ချိန်ညှိပေးထားပြီး စနစ် တည်ငြိမ်မှုကို တိုးမြှင့်ပေးကာ လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲကို ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းထားသည်။</feature>
</features>
<features module="ပြသမှု">
<feature>ဤအပ်ဒိတ်သည် အသိပေးချက် မျက်နှာပြင်ကို ပြသည့် အထူးပြုလုပ်ချက်ကို အကောင်းဆုံးဖြစ်စေရန် ချိန်ညှိပေးသည်။</feature>
</features>
<features module="ကင်မရာ">
<feature>ဤအပ်ဒိတ်သည် အချို့အခြေအနေများ၌ ရိုက်ကူးမှု အထူးပြုလုပ်ချက်ကို အကောင်းဆုံးဖြစ်စေရန် ချိန်ညှိပေးသည်။</feature>
<feature>အခြေအနေအချို့အတွက် ရိုက်ကူးရာတွင် အဆင်အပြေဆုံးဖြစ်စေရန် ချိန်ညှိပေးထားသည်။</feature></features>
<features module="စနစ်">
<feature>သင့်စက်ကို ပိုမိုတည်ငြိမ်စွာ လုပ်ဆောင်နိုင်စေရန် ဤအပ်ဒိတ်သည် စနစ် တည်ငြိမ်မှုကို တိုးမြှင့်ပေးသည်။</feature>
</features>
<features module="လုံခြုံရေး">
<feature>စနစ်လုံခြုံရေးအတွက် Android လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲ (ဩဂုတ် 2024) ကို ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းပေးထားသည်။ HONOR လုံခြုံရေး အပ်ဒိတ်များအကြောင်း နောက်ထပ်အချက်အလက်များကို သိရှိရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ ဝက်ဘ်ဆိုဒ်သို့ သွားရောက်ကြည့်ရှုပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>စနစ်လုံခြုံရေးအတွက် Android လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲ (ဇူလိုင် 2024) ကို ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းပေးထားသည်။ HONOR လုံခြုံရေး အပ်ဒိတ်များအကြောင်း နောက်ထပ်အချက်အလက်များကို သိရှိရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ ဝက်ဘ်ဆိုဒ်သို့ သွားရောက်ကြည့်ရှုပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>စနစ်လုံခြုံရေးအတွက် Android လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲ (ဇွန် 2024) ကို ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းပေးထားသည်။ HONOR လုံခြုံရေး အပ်ဒိတ်များအကြောင်း နောက်ထပ်အချက်အလက်များကို သိရှိရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ ဝက်ဘ်ဆိုဒ်သို့ သွားရောက်ကြည့်ရှုပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="မှတ်ချက်-" type="end">
<feature>1. ဤအပ်ဒိတ်ကို ထည့်သွင်းခြင်းသည် သင့်ကိုယ်ရေး ဒေတာကို ဖျက်မည် မဟုတ်သော်လည်း ကြိုတင်၍ ဘက်ခ်အပ်လုပ်ရန် အကြံပြုပါသည်။
2. အပ်ဒိတ်လုပ်နေစဉ် ပြဿနာတစ်ခုခု ကြုံတွေ့ပါက အကူအညီရယူရန် HONOR ဝန်ဆောင်မှုဌာန ဟော့လိုင်းသို့ ခေါ်ဆိုပါ သို့မဟုတ် HONOR သုံးစွဲသူ ဝန်ဆောင်မှုစင်တာသို့ သွားပါ။</feature>
</features></language>

<language name="my-zg" code="1109">
<features module="" type="header">
<feature>ေလးစားရပါေသာ သုံးစြဲသူ၊ အႀကံျပဳထားေသာ ဤအပ္ဒိတ္သည္ အခ်ိဳ႕အေျခအေနမ်ား၌ ႐ိုက္ကူးမႈ အထူးျပဳလုပ္ခ်က္ႏွင့္ အသိေပးခ်က္ မ်က္ႏွာျပင္ကို ျပသသည့္ အထူးျပဳလုပ္ခ်က္ကို အေကာင္းဆုံးျဖစ္ေစရန္ ခ်ိန္ညႇိေပးထားၿပီး စနစ္ တည္ၿငိမ္မႈကို တိုးျမႇင့္ေပးကာ လုံျခံဳေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲကို ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းထားသည္။</feature>
</features>
<features module="ျပသမႈ">
<feature>ဤအပ္ဒိတ္သည္ အသိေပးခ်က္ မ်က္ႏွာျပင္ကို ျပသည့္ အထူးျပဳလုပ္ခ်က္ကို အေကာင္းဆုံးျဖစ္ေစရန္ ခ်ိန္ညႇိေပးသည္။</feature>
</features>
<features module="ကင္မရာ">
<feature>ဤအပ္ဒိတ္သည္ အခ်ိဳ႕အေျခအေနမ်ား၌ ႐ိုက္ကူးမႈ အထူးျပဳလုပ္ခ်က္ကို အေကာင္းဆုံးျဖစ္ေစရန္ ခ်ိန္ညႇိေပးသည္။</feature>
<feature>အေျခအေနအခ်ဳိ႕အတြက္ ႐ိုက္ကူးရာတြင္ အဆင္အေျပဆံုးျဖစ္ေစရန္ ခ်ိန္ညႇိေပးထားသည္။</feature></features>
<features module="စနစ္">
<feature>သင့္စက္ကို ပိုမိုတည္ၿငိမ္စြာ လုပ္ေဆာင္ႏိုင္ေစရန္ ဤအပ္ဒိတ္သည္ စနစ္ တည္ၿငိမ္မႈကို တိုးျမႇင့္ေပးသည္။</feature>
</features>
<features module="လုံျခံဳေရး">
<feature>စနစ္လုံၿခဳံေရးအတြက္ Android လုံၿခဳံေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲ (ဩဂုတ္ 2024) ကို ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းေပးထားသည္။ HONOR လုံၿခဳံေရး အပ္ဒိတ္မ်ားအေၾကာင္း ေနာက္ထပ္အခ်က္အလက္မ်ားကို သိရွိရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္သို႔ သြားေရာက္ၾကည့္ရႈပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>စနစ္လုံၿခဳံေရးအတြက္ Android လုံၿခဳံေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲ (ဇူလိုင္ 2024) ကို ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းေပးထားသည္။ HONOR လုံၿခဳံေရး အပ္ဒိတ္မ်ားအေၾကာင္း ေနာက္ထပ္အခ်က္အလက္မ်ားကို သိရွိရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္သို႔ သြားေရာက္ၾကည့္ရႈပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>စနစ္လုံျခံဳေရးအတြက္ Android လုံျခံဳေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲ (ဇြန္ 2024) ကို ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းေပးထားသည္။ HONOR လုံျခံဳေရး အပ္ဒိတ္မ်ားအေၾကာင္း ေနာက္ထပ္အခ်က္အလက္မ်ားကို သိရွိရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္သို႔ သြားေရာက္ၾကည့္ရႈပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="မွတ္ခ်က္-" type="end">
<feature>1. ဤအပ္ဒိတ္ကို ထည့္သြင္းျခင္းသည္ သင့္ကိုယ္ေရး ေဒတာကို ဖ်က္မည္ မဟုတ္ေသာ္လည္း ႀကိဳတင္၍ ဘက္ခ္အပ္လုပ္ရန္ အႀကံျပဳပါသည္။
2. အပ္ဒိတ္လုပ္ေနစဥ္ ျပႆနာတစ္ခုခု ႀကဳံေတြ႕ပါက အကူအညီရယူရန္ HONOR ဝန္ေဆာင္မႈဌာန ေဟာ့လိုင္းသို႔ ေခၚဆိုပါ သို႔မဟုတ္ HONOR သုံးစြဲသူ ဝန္ေဆာင္မႈစင္တာသို႔ သြားပါ။</feature>
</features></language>

<language name="nb-no" code="1044">
<features module="" type="header">
<feature>Kjære bruker, denne anbefalte oppdateringen optimerer visningseffekten for varslingspanelet og fotograferingseffekten i enkelte scenarier, forbedrer systemstabiliteten og innlemmer en sikkerhetsoppdatering.</feature>
</features>
<features module="Visning">
<feature>Denne oppdateringen optimaliserer visningseffekten for varslingspanelet.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Denne oppdateringen optimerer fotograferingseffekten i enkelte scenarier.</feature>
<feature>Optimerte opptaksopplevelsen i noen scenarioer.</feature></features>
<features module="System">
<feature>Denne oppdateringen forbedrer systemstabiliteten slik at enheten kjører jevnere.</feature>
</features>
<features module="Sikkerhet">
<feature>Android-sikkerhetsoppdatering (aug 2024) er innlemmet for systemsikkerheten. For mer informasjon om sikkerhetsoppdateringer fra HONOR, besøk nettstedet vårt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Android-sikkerhetsoppdatering (juli 2024) er innlemmet for systemsikkerheten. For mer informasjon om sikkerhetsoppdateringer fra HONOR, besøk nettstedet vårt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Android sikkerhetsoppdatering (jun 2024) er innlemmet for systemsikkerheten. For mer informasjon om sikkerhetsoppdateringer fra HONOR, besøk nettstedet vårt: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Merknader:" type="end">
<feature>1. Å installere denne oppdateringen vil ikke slette personopplysningene dine, men det anbefales likevel at du sikkerhetskopierer på forhånd.
2. Hvis du møter på problemer under oppdateringen, ring HONOR-kundeservice eller gå til HONOR-kundeservicesenteret for assistanse.</feature>
</features></language>

<language name="ne-np" code="1121">
<features module="" type="header">
<feature>आदरणीय प्रयोगकर्ता, सिफारिस गरिएको यो अपडेटले केही परिदृश्यमा सूचना प्यानलको डिस्प्लेको प्रभाव र सुटिङको प्रभाव अप्टिमाइज गर्छ, प्रणालीको स्थिरता सुधार गर्छ र सुरक्षा प्याच समावेश गर्छ ।</feature>
</features>
<features module="डिस्प्ले">
<feature>यो अपडेटले सूचना प्यानलको डिस्प्लेको प्रभाव अप्टिमाइज गर्छ ।</feature>
</features>
<features module="क्यामेरा">
<feature>यो अपडेटले केही परिदृश्यहरूमा सुटिङको प्रभाव अप्टिमाइज गर्छ ।</feature>
<feature>केही परिदृश्यहरूका लागि शुटिङ अनुभव अप्टिमाइज गर्‍यो ।</feature></features>
<features module="प्रणाली">
<feature>यो अपडेटले तपाईंको यन्त्रलाई थप स्थिर रूपमा चल्ने बनाउन प्रणालीको स्थिरतामा सुधार गरेको छ ।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>एन्ड्रोइड सुरक्षा प्याच (अगस्ट 2024) प्रणाली सुरक्षाका लागि समावेश गरिएको छ । HONOR सुरक्षा अपडेटबारे थप जानकारीका लागि, कृपया हाम्रो वेबसाइटमा जानुहोस्: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>एन्ड्रोइड सुरक्षा प्याच (जुलाई 2024) प्रणाली सुरक्षाका लागि समावेश गरिएको छ । HONOR सुरक्षा अपडेटबारे थप जानकारीका लागि, कृपया हाम्रो वेबसाइटमा जानुहोस्: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>एन्ड्रोइड सुरक्षा प्याच (जुन 2024) प्रणाली सुरक्षाका लागि समावेश गरिएको छ । HONOR सुरक्षा अपडेटहरूबारे थप जानकारीका लागि कृपया हाम्रो वेबसाइटमा जानुहोस्: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="नोटहरू:" type="end">
<feature>1. यो अपडेट स्थापना गर्नाले तपाईंको व्यक्तिगत डाटा मेटिने छैन, तर अझै पनि पहिले नै ब्याकअप गर्न सिफारिस गरिन्छ ।
2. अपडेटको समयमा तपाईंले कुनै पनि समस्याको सामना गर्नुभयो भने, कृपया HONOR सेवा हटलाइनमा कल गर्नुहोस् वा सहायताका लागि HONOR ग्राहक सेवा केन्द्रमा जानुहोस् ।</feature>
</features></language>

<language name="nl-nl" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>Beste gebruiker, deze aanbevolen update optimaliseert het weergave-effect van het meldingenpaneel en het opname-effect in bepaalde scenario's, verbetert de systeemstabiliteit en bevat een beveiligingspatch.</feature>
</features>
<features module="Weergave">
<feature>Deze update optimaliseert het weergave-effect van het meldingenpaneel.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>Deze update optimaliseert het opname-effect in bepaalde scenario's.</feature>
<feature>Optimaliseert de opname-ervaring voor bepaalde scenario's.</feature></features>
<features module="Systeem">
<feature>Deze update verbetert de systeemstabiliteit om uw apparaat stabieler te laten werken.</feature>
</features>
<features module="Beveiliging">
<feature>Android-beveiligingspatch (augustus 2024) is opgenomen voor systeembeveiliging. Voor meer informatie over HONOR-beveiligingsupdates kunt u terecht op onze website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Android-beveiligingspatch (juli 2024) is opgenomen voor systeembeveiliging. Voor meer informatie over HONOR-beveiligingsupdates kunt u terecht op onze website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Er is een Android-beveiligingspatch (juni 2024) opgenomen voor systeembeveiliging. Ga voor meer informatie over HONOR-beveiligingsupdates naar onze website: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Opmerkingen:" type="end">
<feature>1. Als u deze update installeert, worden uw persoonlijke gegevens niet gewist, maar een back-up vooraf wordt nog steeds aanbevolen.
2. Als u problemen ondervindt tijdens de update, bel dan de HONOR-servicehotline of ga naar een HONOR-klantenservicecentrum voor ondersteuning.</feature>
</features></language>

<language name="or-IN" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>ପ୍ରିୟ ଉପଯୋଗକର୍ତ୍ତା, ସୁପାରିଶ କରାଯାଇଥିବା ଏହି ଅପଡେଟ୍‌ କେତେକ ପରିଦୃଶ୍ୟରେ ବିଜ୍ଞପ୍ତି ପ୍ୟାନେଲ୍‌ର ପ୍ରଦର୍ଶନ ପ୍ରଭାବ ଏବଂ ଶୁଟିଂ ପ୍ରଭାବକୁ ଅପ୍ଟିମାଇଜ୍‌ କରେ, ସିଷ୍ଟମ୍‌ ସ୍ଥିରତାରେ ବିକାଶ କରେ, ଏବଂ ଏକ ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍‌ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରେ।</feature>
</features>
<features module="ପ୍ରଦର୍ଶନ">
<feature>ଏହି ଅପଡେଟ୍ ବିଜ୍ଞପ୍ତି ପ୍ୟାନେଲ୍‌ର ପ୍ରଦର୍ଶନ ପ୍ରଭାବକୁ ଅପ୍ଟିମାଇଜ୍‌ କରେ।</feature>
</features>
<features module="କ୍ୟାମେରା">
<feature>ଏହି ଅପଡେଟ୍‌ କେତେକ ପରିଦୃଶ୍ୟରେ ଶୁଟିଂ ପ୍ରଭାବକୁ ଅପ୍ଟିମାଇଜ୍‌ କରେ।</feature>
<feature>କେତେକ ପରିଦୃଶ୍ୟ ପାଇଁ ଶୁଟିଂ ଅନୁଭୂତି ଅପ୍ଟିମାଇଜ୍‌ କରାଯାଇଛି।</feature></features>
<features module="ସିଷ୍ଟମ୍‌">
<feature>ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସ୍‌ ଅଧିକ ସ୍ଥିର ଭାବେ ଚଲାଇବାକୁ, ଏହି ଅପଡେଟ୍‌ ସିଷ୍ଟମ୍‌ ସ୍ଥିରତାକୁ ବିକାଶ କରେ।</feature>
</features>
<features module="ସୁରକ୍ଷା">
<feature>Android ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍‌ (ଅଗଷ୍ଟ 2024) ସିଷ୍ଟମ୍ ସୁରକ୍ଷା ପାଇଁ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରାଯାଇଛି। HONOR ସୁରକ୍ଷା ଅପଡେଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ ବିଷୟରେ ଅଧିକ ସୂଚନା ପାଇଁ, ଦୟାକରି ଆମ ୱେବସାଇଟ୍‌ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Android ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍‌ (ଜୁଲାଇ 2024) ସିଷ୍ଟମ୍ ସୁରକ୍ଷା ପାଇଁ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରାଯାଇଛି। HONOR ସୁରକ୍ଷା ଅପଡେଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ ବିଷୟରେ ଅଧିକ ସୂଚନା ପାଇଁ, ଦୟାକରି ଆମ ୱେବସାଇଟ୍‌ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>ସିଷ୍ଟମ୍‌ ସୁରକ୍ଷା ପାଇଁ Android ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍‌ (ଜୁନ୍ 2024) ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରାଯାଇଛି। HONOR ସୁରକ୍ଷା ଅପଡେଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ ବିଷୟରେ ଅଧିକ ସୂଚନା ପାଇଁ, ଦୟାକରି ଆମ ୱେବସାଇଟ୍‌ ଦେଖନ୍ତୁ: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="ନୋଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ:" type="end">
<feature>1. ଏହି ଅପଡେଟ୍‌ ସଂସ୍ଥାପନ କରିବା ଦ୍ୱାରା ଆପଣଙ୍କ ବ୍ୟକ୍ତିଗତ ଡାଟା ଲିଭାଇବ ନାହିଁ, କିନ୍ତୁ ଏହା ପୂର୍ବରୁ ଏକ ବ୍ୟାକଅପ୍‌ ନେବାକୁ ସୁପାରିଶ କରାଯାଇଛି।
2. ଅପଡେଟ୍‌ ସମୟରେ ଯଦି ଆପଣ କୌଣସି ସମସ୍ୟାର ସମ୍ମୁଖୀନ ହୁଅନ୍ତି, ଦୟାକରି HONOR ସେବା ହଟଲାଇନ୍‌ରେ କଲ୍‌ କରନ୍ତୁ କିମ୍ବା ସମର୍ଥନ ପାଇଁ ଏକ HONOR ଗ୍ରାହକ ସେବା କେନ୍ଦ୍ରକୁ ଯାଆନ୍ତୁ।</feature>
</features></language>

<language name="pa-IN" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>ਪਿਆਰੇ ਵਰਤੋਂਕਾਰ, ਇਸ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੇ ਅੱਪਡੇਟ ਵਿੱਚ ਕੁਝ ਸਥਿਤੀਆਂ ਵਿੱਚ ਸੂਚਨਾ ਪੈਨ ਦੇ ਡਿਸਪਲੇ ਪ੍ਰਭਾਵ ਅਤੇ ਸੂਟਿੰਗ ਪ੍ਰਭਾਵ ਨੂੰ ਅਨੁਕੂਲ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ, ਸਿਸਟਮ ਦੀ ਸਥਿਰਤਾ ਨੂੰ ਬਿਹਤਰ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ, ਅਤੇ ਇੱਕ ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਡਿਸਪਲੇ">
<feature>ਇਸ ਅੱਪਡੇਟ ਵਿੱਚ ਸੂਚਨਾ ਪੈਨਲ ਦੇ ਡਿਸਪਲੇ ਪ੍ਰਭਾਵ ਨੂੰ ਅਨੁਕੂਲ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਕੈਮਰਾ">
<feature>ਇਸ ਅੱਪਡੇਟ ਵਿੱਚ ਕੁਝ ਸਥਿਤੀਆਂ ਵਿੱਚ ਸ਼ੂਟਿੰਗ ਪ੍ਰਭਾਵ ਨੂੰ ਅਨੁਕੂਲ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ।</feature>
<feature>ਕੁਝ ਦ੍ਰਿਸ਼ ਚਿੱਤਰਾਂ ਲਈ ਸ਼ੂਟਿੰਗ ਸੰਬੰਧੀ ਅਨੁਭਵ ਨੂੰ ਅਨੁਕੂਲ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ।</feature></features>
<features module="ਸਿਸਟਮ">
<feature>ਇਸ ਅੱਪਡੇਟ ਵਿੱਚ ਸਿਸਟਮ ਦੀ ਸਥਿਰਤਾ ਵਿੱਚ ਸੁਧਾਰ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ, ਜਿਸ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡਾ ਡਿਵਾਈਸ ਜ਼ਿਆਦਾ ਸਥਿਰਤਾ ਨਾਲ ਕੰਮ ਕਰੇਗਾ।</feature>
</features>
<features module="ਸੁਰੱਖਿਆ">
<feature>ਸਿਸਟਮ ਸੁਰੱਖਿਆ ਲਈ Android ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ (ਅਗਸਤ 2024) ਨੂੰ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। HONOR ਸੁਰੱਖਿਆ ਅੱਪਡੇਟਾਂ ਬਾਰੇ ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਲਈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਾਡੀ ਵੈੱਬਸਾਈਟ 'ਤੇ ਜਾਓ: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>ਸਿਸਟਮ ਸੁਰੱਖਿਆ ਲਈ Android ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ (ਜੁਲਾਈ 2024) ਨੂੰ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। HONOR ਸੁਰੱਖਿਆ ਅੱਪਡੇਟਾਂ ਬਾਰੇ ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਲਈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਾਡੀ ਵੈੱਬਸਾਈਟ 'ਤੇ ਜਾਓ: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>ਸਿਸਟਮ ਸੁਰੱਖਿਆ ਲਈ Android ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ (ਜੂਨ 2024) ਨੂੰ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। HONOR ਸੁਰੱਖਿਆ ਅੱਪਡੇਟਾਂ ਬਾਰੇ ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਲਈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਾਡੀ ਵੈੱਬਸਾਈਟ 'ਤੇ ਜਾਓ: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="ਨੋਟਸ:" type="end">
<feature>1. ਇਸ ਅੱਪਡੇਟ ਨੂੰ ਇੰਸਟਾਲ ਕਰਨ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡਾ ਨਿੱਜੀ ਡੇਟਾ ਮਿਟਾਇਆ ਨਹੀਂ ਜਾਵੇਗਾ, ਪਰ ਤਾਂ ਵੀ ਪਹਿਲਾਂ ਬੈਕਅੱਪ ਲੈਣ ਦੀ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।
2. ਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਅੱਪਡੇਟ ਦੌਰਾਨ ਕੋਈ ਸਮੱਸਿਆ ਆਉਂਦੀ ਹੈ, ਤਾਂ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਹਾਇਤਾ ਲਈ HONOR ਸੇਵਾ ਦੀ ਹੌਟਲਾਈਨ 'ਤੇ ਕਾਲ ਕਰੋ ਜਾਂ HONOR ਗਾਹਕ ਸੇਵਾ ਕੇਂਦਰ 'ਤੇ ਜਾਓ।</feature>
</features></language>

<language name="pl-pl" code="1045">
<features module="" type="header">
<feature>Ta zalecana aktualizacja obejmuje optymalizację wyświetlania panelu powiadomień oraz efektów działania aparatu w niektórych sytuacjach, poprawę stabilności systemu i poprawkę zabezpieczeń.</feature>
</features>
<features module="Wyświetlacz">
<feature>Ta aktualizacja optymalizuje efekt wyświetlania panelu powiadomień.</feature>
</features>
<features module="Aparat">
<feature>W tej aktualizacji zoptymalizowano efekty aparatu w pewnych sytuacjach.</feature>
<feature>Zoptymalizowano działanie aparatu w niektórych sytuacjach.</feature></features>
<features module="System">
<feature>W tej aktualizacji poprawiono stabilność systemu, dzięki czemu urządzenie działa bardziej niezawodnie.</feature>
</features>
<features module="Zabezpieczenia">
<feature>Aktualizacja zawiera Poprawkę zabezpieczeń systemu Android (sierpień 2024 r.). Więcej informacji o aktualizacjach zabezpieczeń urządzeń HONOR można znaleźć w naszej witrynie internetowej: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Aktualizacja zawiera Poprawkę zabezpieczeń systemu Android (lipiec 2024 r.). Więcej informacji o aktualizacjach zabezpieczeń urządzeń HONOR można znaleźć w naszej witrynie internetowej: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Aktualizacja zawiera Poprawkę zabezpieczeń systemu Android (czerwiec 2024 r.). Więcej informacji o aktualizacjach zabezpieczeń urządzeń HONOR można znaleźć w naszej witrynie internetowej: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Uwagi:" type="end">
<feature>1. Zainstalowanie tej aktualizacji nie powoduje wymazania danych użytkownika, jednak zalecamy uprzednie wykonanie kopii zapasowej.
2. Jeśli podczas procesu aktualizacji wystąpią jakiekolwiek problemy, zadzwoń na infolinię firmy HONOR lub odwiedź punkt serwisowy firmy HONOR, gdzie uzyskasz pomoc.</feature>
</features></language>

<language name="pt-br" code="1046">
<features module="" type="header">
<feature>Prezado(a) usuário(a), esta atualização recomendada otimiza o efeito de exibição do painel de notificações e o efeito de captura em alguns cenários, melhora a estabilidade do sistema e incorpora um patch de segurança.</feature>
</features>
<features module="Exibição">
<feature>Esta atualização otimiza o efeito de exibição do painel de notificações.</feature>
</features>
<features module="Câmera">
<feature>Esta atualização otimiza o efeito de captura em alguns cenários.</feature>
<feature>Otimizou a experiência de captura para alguns cenários.</feature></features>
<features module="Sistema">
<feature>Esta atualização melhora a estabilidade do sistema, tornando seu dispositivo mais estável.</feature>
</features>
<features module="Segurança">
<feature>Patch de segurança do Android (agosto de 2024) incorporado para a segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite nosso site: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Patch de segurança do Android (julho de 2024) incorporado para a segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite nosso site: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Patch de segurança do Android (junho de 2024) incorporado para a segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite nosso site: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Instalar esta atualização não apagará seus dados pessoais, mas um backup prévio ainda é recomendado.
2. Se encontrar algum problema durante a atualização, ligue para a linha de atendimento ao cliente da HONOR ou vá à central de serviços de atendimento ao cliente HONOR para obter suporte.</feature>
</features></language>

<language name="pt-pt" code="2070">
<features module="" type="header">
<feature>Caro utilizador, esta atualização recomendada otimiza o efeito de visualização do painel de notificações e o efeito de disparo em alguns cenários, melhora a estabilidade do sistema e incorpora uma correção de segurança.</feature>
</features>
<features module="Ecrã">
<feature>Esta atualização otimiza o efeito de visualização do painel de notificações.</feature>
</features>
<features module="Câmara">
<feature>Esta atualização otimiza o efeito de disparo em alguns cenários.</feature>
<feature>A experiência de gravação foi melhorada para alguns cenários.</feature></features>
<features module="Sistema">
<feature>Esta atualização melhora a estabilidade do sistema para que o seu dispositivo funcione de forma mais estável.</feature>
</features>
<features module="Segurança">
<feature>Foi incorporada uma correção de segurança Android (agosto de 2024) para segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite o nosso website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Foi incorporada uma Correção de Segurança Android (julho de 2024) para segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite o nosso website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Foi incorporada uma correção de segurança Android (Jun 2024) para segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite o nosso website: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Instalar esta atualização não apaga os seus dados pessoais, mas continua a recomendar-se a realização prévia de uma cópia de segurança.
2. Se tiver problemas durante a atualização, ligue para a linha direta de assistência da HONOR ou dirija-se ao centro de apoio ao cliente HONOR para suporte.</feature>
</features></language>

<language name="ro-ro" code="1048">
<features module="" type="header">
<feature>Stimate utilizator, această actualizare recomandată optimizează afișarea panoului de notificări și experiența de fotografiere în anumite scenarii, îmbunătățește stabilitatea sistemului și încorporează o corecție de securitate.</feature>
</features>
<features module="Ecran">
<feature>Această actualizare optimizează afișarea panoului de notificări.</feature>
</features>
<features module="Cameră foto">
<feature>Această actualizare optimizează experiența de fotografiere în anumite scenarii.</feature>
<feature>A optimizat experiența de fotografiere în anumite situații.</feature></features>
<features module="Sistem">
<feature>Această actualizare îmbunătățește stabilitatea sistemului, pentru ca dispozitivul dvs. să funcționeze mai stabil.</feature>
<feature>Această actualizare îmbunătățește stabilitatea sistemului, făcând ca dispozitivul dvs. să ruleze mai stabil.</feature></features>
<features module="Securitate">
<feature>Corecția de securitate Android (august 2024) a fost inclusă pentru securitatea sistemului. Pentru mai multe informații despre actualizările de securitate HONOR, vizitați site-ul nostru web: https://www.honor.com/ro/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Corecția de securitate Android (iulie 2024) a fost inclusă pentru securitatea sistemului. Pentru mai multe informații despre actualizările de securitate HONOR, vizitați site-ul nostru web: https://www.honor.com/ro/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Corecția de securitate Android (Iun 2024) este inclusă pentru securitatea sistemului. Pentru mai multe informații despre actualizările de Securitate HONOR, vizitați site-ul nostru web: https://www.honor.com/ro/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Note:" type="end">
<feature>1. Instalarea actualizării nu va cauza ștergerea datelor dvs. personale, dar vă recomandăm totuși să realizați în prealabil o copie de rezervă.
2. Dacă întâmpinați probleme în timpul actualizării, apelați linia de asistență HONOR sau vizitați centrul de servicii pentru clienți HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="ru-ru" code="1049">
<features module="" type="header">
<feature>Уважаемый пользователь! Мы разработали это рекомендованное обновление, чтобы оптимизировать эффект отображения панели уведомлений и эффект съемки в некоторых сценариях, улучшить стабильность системы и внедрить исправление безопасности.</feature>
</features>
<features module="Дисплей">
<feature>Это обновление оптимизирует эффект отображения панели уведомлений.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>В этом обновлении оптимизированы эффекты съемки в некоторых сценариях.</feature>
<feature>Оптимизирована съемка для определенных сценариев.</feature></features>
<features module="Система">
<feature>Это обновление улучшает стабильность системы и, соответственно, работу вашего устройства.</feature>
</features>
<features module="Безопасность">
<feature>В обновление включено исправление безопасности для Android (август 2024 г.). Чтобы получить подробную информацию об обновлениях безопасности HONOR, посетите наш сайт: https://www.honor.com/ru/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>В обновление включено исправление безопасности для Android (июль 2024 г.). Чтобы получить подробную информацию об обновлениях безопасности HONOR, посетите наш сайт: https://www.honor.com/ru/support/bulletin/2024/7</feature><feature>В обновление включено исправление безопасности для Android (июнь 2024 г.) для обеспечения безопасности системы. Чтобы получить подробную информацию об обновлениях безопасности HONOR, посетите наш сайт: https://www.honor.com/ru/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Примечания:" type="end">
<feature>1. Установка этого обновления не приведет к удалению ваших персональных данных, но мы рекомендуем сделать резервную копию всех важных данных, прежде чем приступить к установке.
2. При возникновении проблем во время обновления обратитесь за помощью на горячую линию службы поддержки HONOR или в сервисный центр для клиентов HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="si-lk" code="1115">
<features module="" type="header">
<feature>හිතවත් පරිශීලක, මෙම නිර්දේශිත යාවත්කාලීනය සමහර අවස්ථාවල දී දැනුම්දීම් පැනලයේ සංදර්ශක ප්‍රයෝගය සහ රූගත කිරීමේ ප්‍රයෝගය ප්‍රශස්ත කර, පද්ධති ස්ථායිතාව වැඩිදියුණු කර, ආරක්ෂක පැච් එකක් අන්තර්ගත කරයි.</feature>
</features>
<features module="සංදර්ශකය">
<feature>මෙම යාවත්කාලය දැනුම්දීම් පැනලයේ සංදර්ශක ප්‍රයෝගය ප්‍රශස්ත කරයි.</feature>
</features>
<features module="කැමරාව">
<feature>මෙම යාවත්කාලය සමහර අවස්ථාවල රූගත කිරීමේ ප්‍රයෝගය ප්‍රශස්ත කරයි.</feature>
<feature>සමහර අවස්ථා සඳහා කැමරාගත කිරීමේ අත්දැකීම ප්‍රශස්ත කර ඇත.</feature></features>
<features module="පද්ධතිය">
<feature>මෙම යාවත්කාලය විසින් ඔබගේ උපාංගය වඩා ස්ථායීව ධාවනය කරවීමට පද්ධතියේ ස්ථායිතාවය වැඩිදියුණු කරයි.</feature>
</features>
<features module="ආරක්ෂාව">
<feature>පද්ධති ආරක්ෂාව සඳහා Android ආරක්ෂක පැච් එක (2024 අගෝ) යොදාගෙන ඇත. HONOR ආරක්ෂක යාවත්කාල පිළිබඳ තවත් තොරතුරු සඳහා, කරුණාකර අපගේ වෙබ් අඩවිය https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8 වෙත යන්න</feature>
<feature>පද්ධති ආරක්ෂාව සඳහා Android ආරක්ෂක පැච් එක (2024 ජුලි) යොදාගෙන ඇත. HONOR ආරක්ෂක යාවත්කාල පිළිබඳ තවත් තොරතුරු සඳහා, කරුණාකර අපගේ වෙබ් අඩවිය https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7 වෙත යන්න</feature><feature>පද්ධති ආරක්ෂාව සඳහා Android ආරක්ෂක පැච් එක (2024 ජුනි) යොදාගෙන ඇත. HONOR ආරක්ෂක යාවත්කාල පිළිබඳ තවත් තොරතුරු සඳහා, කරුණාකර අපගේ වෙබ් අඩවියට යන්න: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="සටහන්:" type="end">
<feature>1. මෙම යාවත්කාලය ස්ථාපනය කිරීම ඔබගේ පෞද්ගලික දත්ත නොමකනු ඇති නමුත් තවමත් ඊට පෙර උපස්ථ කිරීමක් නිර්දේශ කෙරේ.
2. යාවත්කාල කිරීමේ දී ඔබට ගැටළු කිසිවක් ඇති වුවහොත්, කරුණාකර HONOR සේවා ක්ෂණික ඇමතුම් අමතන්න නැතහොත් සහය සඳහා HONOR පාරිභෝගික සේවා මධ්‍යස්ථානයට යන්න.</feature>
</features></language>

<language name="sk-sk" code="1051">
<features module="" type="header">
<feature>Vážený používateľ, táto odporúčaná aktualizácia optimalizuje efekt zobrazenia panela upozornení a efekt snímania v niektorých situáciách, zlepšuje stabilitu systému a obsahuje bezpečnostnú opravu.</feature>
</features>
<features module="Zobrazenie">
<feature>Táto aktualizácia optimalizuje efekt zobrazenia panela upozornení.</feature>
</features>
<features module="Fotoaparát">
<feature>Táto aktualizácia optimalizuje efekt snímania v niektorých situáciách.</feature>
<feature>Optimalizuje snímanie v niektorých situáciách.</feature></features>
<features module="Systém">
<feature>Táto aktualizácia zlepšuje stabilitu systému, aby zariadenie fungovalo stabilnejšie.</feature>
</features>
<features module="Zabezpečenie">
<feature>Súčasťou zabezpečenia systému je bezpečnostná oprava systému Android (z augusta 2024). Ak potrebujete viac informácií o bezpečnostných aktualizáciách spoločnosti HONOR, navštívte webovú stránku https://www.honor.com/sk/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Súčasťou zabezpečenia systému je bezpečnostná oprava systému Android (z júla 2024). Ak potrebujete viac informácií o bezpečnostných aktualizáciách spoločnosti HONOR, navštívte webovú stránku https://www.honor.com/sk/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Súčasťou zabezpečenia systému je bezpečnostná oprava systému Android (z júna 2024). Ak potrebujete viac informácií o bezpečnostných aktualizáciách spoločnosti HONOR, navštívte webovú stránku: https://www.honor.com/sk/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Poznámky:" type="end">
<feature>1. Inštaláciou tejto aktualizácie nevymažete svoje osobné údaje, ale napriek tomu sa odporúča ich vopred zálohovať.
2. Ak sa počas aktualizácie vyskytnú problémy, podporu môžete získať zavolaním na zákaznícku linku HONOR alebo návštevou Centra služieb zákazníkom HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="sl-si" code="1060">
<features module="" type="header">
<feature>Spoštovani uporabnik, ta priporočena posodobitev optimizira učinek prikaza za podokno z obvestili in učinek snemanja v nekaterih situacijah, izboljša stabilnost sistema ter vključuje varnostni popravek.</feature>
</features>
<features module="Zaslon">
<feature>S to posodobitvijo je optimiziran učinek prikaza za podokno z obvestili.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>S to posodobitvijo je optimiziran učinek snemanja v nekaterih situacijah.</feature>
<feature>Optimizirana izkušnja snemanja v nekaterih primerih.</feature></features>
<features module="Sistem">
<feature>S to posodobitvijo je izboljšana stabilnost sistema, zato je delovanje naprave stabilnejše.</feature>
</features>
<features module="Varnost">
<feature>Varnostni popravki za Android (avgust 2024) so vključeni za varnost sistema. Za več informacij o varnostnih posodobitvah HONOR obiščite spletno mesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Varnostni popravki za Android (julij 2024) so vključeni za varnost sistema. Za več informacij o varnostnih posodobitvah HONOR obiščite spletno mesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Varnostni popravki Android (junij 2024) so vključeni za varnost sistema. Za več informacij o varnostnih posodobitvah programske opreme HONOR obiščite spletno mesto: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Opombe:" type="end">
<feature>1. Z namestitvijo te posodobitve vaši osebni podatki ne bodo izbrisani, vendar vseeno priporočamo, da jih predhodno varnostno kopirate.
2. Če med posodabljanjem naletite na težave, lahko pokličete odprto linijo za pomoč uporabnikom družbe HONOR ali obiščete servisni center družbe HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="sv-se" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>Bästa användare, den här rekommenderade uppdateringen optimerar visningseffekten av aviseringspanelen och fotograferingseffekten i vissa scenarier, förbättrar systemets stabilitet och implementerar en säkerhetskorrigering.</feature>
</features>
<features module="Bildskärm">
<feature>Den här uppdateringen optimerar visningseffekten av aviseringspanelen.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Den här uppdateringen optimerar fotograferingseffekten i vissa scenarier.</feature>
<feature>Optimerade fotograferingsupplevelsen i vissa scenarion.</feature></features>
<features module="System">
<feature>Uppdateringen förbättrar systemets stabilitet så att enheten körs stabilare.</feature>
</features>
<features module="Säkerhet">
<feature>Android-säkerhetskorrigeringen (augusti 2024) har implementerats för systemsäkerhet. Vill du ha mer information om säkerhetsuppdateringar för HONOR går du till vår webbplats https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Android-säkerhetskorrigeringen (juli 2024) har implementerats för systemsäkerhet. Vill du ha mer information om säkerhetsuppdateringar för HONOR går du till vår webbplats https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Android-säkerhetskorrigeringen (juni 2024) har implementerats för systemsäkerhet. Vill du ha mer information om säkerhetsuppdateringar för HONOR går du till vår webbplats: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Noteringar:" type="end">
<feature>1. Den här uppdateringen raderar inga personuppgifter, men det rekommenderas ändå att du gör en säkerhetskopia innan du installerar den.
2. Om du stöter på några problem under uppdateringen kan du ringa HONORs hotline för service eller besöka HONORs servicecenter och få support.</feature>
</features></language>

<language name="sw-KE" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>Mtumiaji mpendwa, sasisho hili linalopendekezwa linaboresha athari ya onyesho la paneli ya taarifa na athari ya upigaji picha katika baadhi ya miktadha, linaboresha uthabiti wa mfumo na linajumuisha rekebisho la usalama.</feature>
</features>
<features module="Onyesho">
<feature>Sasisho hili huboresha athari ya onyesho la paneli ya taarifa.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Sasisho hili linaboresha athari ya upigaji picha katika baadhi ya miktadha.</feature>
<feature>Limeboresha uzoefu wa kupiga picha katika baadhi ya miktadha.</feature></features>
<features module="Mfumo">
<feature>Sasisho hili huboresa uthabiti wa mfumo ili kufanya kifaa chako kiendeshwe kwa uthabiti zaidi.</feature>
</features>
<features module="Usalama">
<feature>Rekebisho la usalama wa Android (Ago 2024) limejumuishwa kwa ajili ya usalama wa mfumo. Ili kupata maelezo zaidi kuhusu masasisho ya Usalama wa HONOR, tafadhali tembelea tovuti yetu: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Rekebisho la Usalama wa Android (Jul 2024) limejumuishwa kwa ajili ya usalama wa mfumo. Ili kupata maelezo zaidi kuhusu masasisho ya Usalama wa HONOR, tafadhali tembelea tovuti yetu: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Limejumuisha rekebisho la usalama wa Android (Jun 2024) kwa ajili ya usalama wa mfumo. Ili kupata maelezo zaidi kuhusu masasisho ya Usalama wa HONOR, tafadhali tembelea tovuti yetu: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Madokezo:" type="end">
<feature>1. Kusakinisha sasisho hili hakutafuta data yako ya kibinafsi, lakini hifadhi rudufu kabla ya kusakinisha bado inapendekezwa.
2. Ukikumbana na matatizo yoyote wakati wa sasisho, tafadhali piga simu kwa nambari ya dharura ya huduma ya HONOR au nenda kwenye kituo cha huduma kwa wateja cha HONOR ili upate usaidizi.</feature>
</features></language>

<language name="ta-IN" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>அன்புள்ள பயனரே, இந்தப் பரிந்துரைக்கப்படும் புதுப்பிப்பு அறிவிப்பு பேனலின் காட்சி விளைவு மற்றும் சில சூழ்நிலைகளில் ஷூட்டிங் விளைவை உகந்ததாக்குகிறது, சிஸ்டம் நிலைத்தன்மையை மேம்படுத்துகிறது, பாதுகாப்புத் தொகுப்பைக் கொண்டுள்ளது.</feature>
</features>
<features module="திரை">
<feature>இந்தப் புதுப்பிப்பு அறிவிப்பு பேனலின் காட்சி விளைவை உகந்ததாக்குகிறது.</feature>
</features>
<features module="கேமரா">
<feature>இந்தப் புதுப்பிப்பு சில சூழ்நிலைகளில் ஷூட்டிங் விளைவை உகந்ததாக்குகிறது.</feature>
<feature>சில சூழ்நிலைகளில் படமெடுத்தல் அனுபவத்தை உகந்ததாக்குகிறது.</feature></features>
<features module="சிஸ்டம்">
<feature>இந்தப் புதுப்பிப்பானது உங்கள் சாதனத்தை மேலும் நிலையாக இயங்கச் செய்யும் வகையில் சிஸ்டம் நிலைத்தன்மையை மேம்படுத்துகிறது.</feature>
</features>
<features module="பாதுகாப்பு">
<feature>சிஸ்டம் பாதுகாப்பிற்காக Android பாதுகாப்புத் தொகுப்பு (ஆக 2024) சேர்க்கப்பட்டுள்ளது. HONOR பாதுகாப்புப் புதுப்பிப்புகளைப் பற்றிய மேலும் தகவல்களுக்கு, எங்கள் வலைத்தளத்தைப் பார்க்கவும்: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>சிஸ்டம் பாதுகாப்பிற்காக Android பாதுகாப்புத் தொகுப்பு (ஜூலை 2024) சேர்க்கப்பட்டுள்ளது. HONOR பாதுகாப்புப் புதுப்பிப்புகளைப் பற்றிய மேலும் தகவல்களுக்கு, எங்கள் வலைத்தளத்தைப் பார்க்கவும்: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>சிஸ்டம் பாதுகாப்பிற்காக Android பாதுகாப்புத் தொகுப்பு (ஜூன் 2024) சேர்க்கப்பட்டுள்ளது. HONOR பாதுகாப்புப் புதுப்பிப்புகளைப் பற்றிய மேலும் தகவல்களுக்கு, எங்கள் வலைத்தளத்தைப் பார்க்கவும்: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="குறிப்புகள்:" type="end">
<feature>1. இந்தப் புதுப்பிப்பை நிறுவுவது உங்கள் தனிப்பட்ட தரவை அழிக்காது, எனினும் தொடர்வதற்கு முன் காப்புப்பிரதி எடுக்குமாறு பரிந்துரைக்கப்படுகிறது.
2. புதுப்பிப்புச் செயல்பாட்டின்போது ஏதேனும் சிக்கல்களைச் சந்தித்தால், உதவிக்காக HONOR சேவை ஹாட்லைனை அழைக்கவும் அல்லது HONOR வாடிக்கையாளர் சேவை மையத்திற்குச் செல்லவும்.</feature>
</features></language>

<language name="te-IN" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>ప్రియమైన వినియోగదారుకు, ఈ సిఫార్సు చేయబడిన అప్‌డేట్ కొన్ని సందర్భాల్లో షూటింగ్ ప్రభావాన్ని ఆప్టిమైజ్ చేస్తుంది, సిస్టమ్ స్థిరత్వాన్ని మెరుగుపరుస్తుంది మరియు భద్రతా ప్యాచ్‌ను చేర్చుతుంది.</feature>
</features>
<features module="డిస్‌ప్లే">
<feature>ఈ అప్‌డేట్ నోటిఫికేషన్ ప్యానెల్ యొక్క ప్రదర్శన ప్రభావాన్ని ఆప్టిమైజ్ చేస్తుంది.</feature>
</features>
<features module="కెమెరా">
<feature>ఈ అప్‌డేట్ కొన్ని సందర్భాల్లో షూటింగ్ ప్రభావాన్ని ఆప్టిమైజ్ చేస్తుంది.</feature>
<feature>కొన్ని సందర్భాల్లో షూటింగ్ అనుభవాన్ని ఆప్టిమైజ్ చేసింది.</feature></features>
<features module="సిస్టమ్">
<feature>ఈ అప్‌డేట్ మీ పరికరం మరింత స్థిరంగా అమలు అయ్యేలా చేయడానికి సిస్టమ్ స్థిరత్వాన్ని మెరుగుపరుస్తుంది.</feature>
</features>
<features module="భద్రత">
<feature>సిస్టమ్ భద్రత కోసం Android భద్రతా ప్యాచ్ (ఆగష్టు 2024) చేర్చబడింది. HONOR భద్రత అప్‌డేట్‌ల గురించి మరింత సమాచారం కోసం, దయచేసి మా వెబ్‌సైట్‌ సందర్శించండి https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>సిస్టమ్ భద్రత కోసం Android సెక్యూరిటీ ప్యాచ్ (జూలై 2024) పొందుపరచబడింది. HONOR భద్రత నవీకరణల గురించి మరింత సమాచారం కోసం, దయచేసి మా వెబ్‌సైట్ సందర్శించండి https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>సిస్టమ్ భద్రత కోసం Android భద్రతా ప్యాచ్ (జూన్ 2024) చేర్చబడింది. HONOR భద్రత అప్‌డేట్‌ల గురించి మరింత సమాచారం కోసం, దయచేసి మా వెబ్‌సైట్‌ను సందర్శించండి: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="గమనికలు:" type="end">
<feature>1. ఈ అప్‌డేట్‌ను ఇన్‌స్టాల్ చేయడం వలన మీ వ్యక్తిగత డేటా ఎరేజ్ చేయబడదు, కాని ముందుగా ఒక బ్యాకప్ తీసుకోవాలని సిఫార్సు చేయబడింది.
2. అప్‌డేట్ సమయంలో మీరు ఏవైనా సమస్యలను ఎదుర్కొంటే, దయచేసి మద్దతు కోసం HONOR సర్వీసు హాట్‌లైన్‌కు కాల్ చేయండి లేదా HONOR కస్టమర్ సర్వీస్ కేంద్రానికి వెళ్ళండి.</feature>
</features></language>

<language name="th-th" code="1054">
<features module="" type="header">
<feature>เรียนผู้ใช้ การอัปเดตที่แนะนำนี้ปรับปรุงเอฟเฟ็กต์การแสดงผลของแผงการแจ้งเตือนและเอฟเฟ็กต์การถ่ายภาพในบางสถานการณ์ พัฒนาความเสถียรของระบบ และรวมแพตช์รักษาความปลอดภัย</feature>
</features>
<features module="จอแสดงผล">
<feature>อัปเดตนี้ปรับปรุงเอฟเฟ็กต์การแสดงผลของแผงการแจ้งเตือน</feature>
</features>
<features module="กล้องถ่ายรูป">
<feature>อัปเดตนี้ปรับปรุงเอฟเฟ็กต์การถ่ายภาพในบางสถานการณ์</feature>
<feature>ปรับปรุงประสบการณ์การถ่ายรูปในบางสถานการณ์</feature></features>
<features module="ระบบ">
<feature>อัปเดตนี้ปรับปรุงความเสถียรของระบบเพื่อให้อุปกรณ์ของคุณทำงานเสถียรมากขึ้น</feature>
<feature>การอัปเดตครั้งนี้ปรับปรุงความเสถียรของระบบเพื่อให้อุปกรณ์ของคุณทำงานได้อย่างเสถียรยิ่งขึ้น</feature></features>
<features module="ความปลอดภัย">
<feature>มีการรวมแพตช์การรักษาความปลอดภัยของ Android (ส.ค. 2024) เพื่อการรักษาความปลอดภัยของระบบ ดูข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับการอัปเดตการรักษาความปลอดภัยของ HONOR ได้ในเว็บไซต์ของเรา https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>มีการรวมแพตช์การรักษาความปลอดภัยของ Android (ก.ค. 2024) เพื่อการรักษาความปลอดภัยของระบบ ดูข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับการอัปเดตการรักษาความปลอดภัยของ HONOR ได้ในเว็บไซต์ของเรา https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>รวมแพตช์ความปลอดภัยของ Android (มิถุนายน 2024) ไว้เพื่อความปลอดภัยของระบบ สำหรับข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับการอัปเดตความปลอดภัยของ HONOR โปรดไปที่เว็บไซต์ของเรา: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="โปรดทราบ:" type="end">
<feature>1. การติดตั้งอัปเดตนี้จะไม่ลบข้อมูลส่วนตัวของคุณ แต่เรายังคงแนะนำให้สำรองข้อมูลล่วงหน้า
2. หากคุณพบปัญหาใด ๆ ในระหว่างการอัปเดต โปรดโทรติดต่อสายด่วนการบริการของ HONOR หรือไปที่ศูนย์บริการลูกค้าของ HONOR เพื่อขอการสนับสนุน</feature>
</features></language>

<language name="tl-ph" code="1124">
<features module="" type="header">
<feature>Minamahal na user, ino-optimize ng inirerekomendang update na ito ang effect sa display ng notification panel at effect sa pag-shoot sa ilang sitwasyon, pinapahusay ang stability ng system, at isinasama ang isang panseguridad na patch.</feature>
</features>
<features module="Display">
<feature>Ino-optimize ng update na ito ang effect sa display ng notification panel.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>Ino-optimize ng update na ito ang effect sa pag-shoot sa ilang sitwasyon.</feature>
<feature>Na-optimize ang karanasan sa pag-shoot sa ilang sitwasyon.</feature></features>
<features module="System">
<feature>Pinapahusay ng update na ito ang stability ng system para magawang tumakbo nang mas stable ang iyong device.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Isinama ang panseguridad na patch ng Android (Ago 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Isinama ang Panseguridad na Patch ng Android (Hulyo 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Isinama ang panseguridad na patch ng Android (Hun 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Mga Tala:" type="end">
<feature>1. Hindi mabubura ang iyong personal na data kapag na-install ang update na ito, pero inirerekomenda pa rin ang isang pag-back up bago gawin ito.
2. Kung makaranas ka ng anumang problema habang nag-a-update, pakitawagan ang hotline ng serbisyo ng HONOR o pumunta sa customer service center ng HONOR para sa suporta.</feature>
</features></language>

<language name="fil-ph" code="1124">
<features module="" type="header">
<feature>Minamahal na user, ino-optimize ng inirerekomendang update na ito ang effect sa display ng notification panel at effect sa pag-shoot sa ilang sitwasyon, pinapahusay ang stability ng system, at isinasama ang isang panseguridad na patch.</feature>
</features>
<features module="Display">
<feature>Ino-optimize ng update na ito ang effect sa display ng notification panel.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>Ino-optimize ng update na ito ang effect sa pag-shoot sa ilang sitwasyon.</feature>
<feature>Na-optimize ang karanasan sa pag-shoot sa ilang sitwasyon.</feature></features>
<features module="System">
<feature>Pinapahusay ng update na ito ang stability ng system para magawang tumakbo nang mas stable ang iyong device.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Isinama ang panseguridad na patch ng Android (Ago 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Isinama ang Panseguridad na Patch ng Android (Hulyo 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Isinama ang panseguridad na patch ng Android (Hun 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Mga Tala:" type="end">
<feature>1. Hindi mabubura ang iyong personal na data kapag na-install ang update na ito, pero inirerekomenda pa rin ang isang pag-back up bago gawin ito.
2. Kung makaranas ka ng anumang problema habang nag-a-update, pakitawagan ang hotline ng serbisyo ng HONOR o pumunta sa customer service center ng HONOR para sa suporta.</feature>
</features></language>

<language name="tr-tr" code="1055">
<features module="" type="header">
<feature>Sayın kullanıcı, önerilen bu güncelleme ile bildirim panelinin görüntülenme efekti ve bazı durumlarda fotoğraf çekim efekti optimize edildi, sistem istikrarı iyileştirildi ve bir güvenlik yaması eklendi.</feature>
</features>
<features module="Ekran">
<feature>Bu güncelleme ile bildirim panelinin görüntüleme efekti optimize edilmiştir.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Bu güncelleme ile bazı senaryolarda fotoğraf çekme efekti optimize edildi.</feature>
<feature>Bazı durumlar için çekim deneyimi optimize edilmiştir.</feature></features>
<features module="Sistem">
<feature>Bu güncellemeyle sistem kararlılığı iyileştirilerek cihazınız daha kararlı hale getirildi.</feature>
</features>
<features module="Güvenlik">
<feature>Sistem güvenliği için Android güvenlik yamasını (Ağustos 2024) içermektedir. HONOR Güvenlik güncellemeleri ile ilgili daha fazla bilgi için lütfen web sitemizi ziyaret edin: https://www.honor.com/tr/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Sistem güvenliği için Android Güvenlik Yamasını (Temmuz 2024) içermektedir. HONOR Güvenlik güncellemeleri ile ilgili daha fazla bilgi için lütfen web sitemizi ziyaret edin: https://www.honor.com/tr/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Sistem güvenliği için Android güvenlik yamasını (Haziran 2024) içermektedir. HONOR Güvenlik güncellemeleri ile ilgili daha fazla bilgi için lütfen web sitemizi ziyaret edin: https://www.honor.com/tr/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Notlar:" type="end">
<feature>1. Bu güncellemenin yüklenmesi kişisel verilerinizi silmeyecektir, fakat yine de öncesinde yedekleme yapmanız önerilir.
2. Güncelleme esnasında herhangi bir sorunla karşılaşmanız durumunda destek için lütfen HONOR servisi yardım hattını arayın veya HONOR müşteri hizmeti merkezlerinden birine gidin.</feature>
</features></language>

<language name="ug-cn" code="1152">
<features module="" type="header">
<feature>ھۆرمەتلىك ئىشلەتكۈچى، بۇ قېتىملىق يېڭىلاشتا ئۇقتۇرۇش بالدىقىنىڭ كۆرسىتىش ئۈنۈمى ۋە بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى كامېرانىڭ سۈرەتكە ئېلىش ئۈنۈمى ئەلالاشتۇرۇلۇپ، سىستېمىنىڭ مۇقىملىقى ئۆستۈرۈلدى، بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلدى، يېڭىلاش تەۋسىيە قىلىنىدۇ.</feature>
</features>
<features module="«كۆرسىتىش»">
<feature>ئۇقتۇرۇش بالدىقىنىڭ كۆرسىتىش ئۈنۈمى ئەلالاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="«كامېرا»">
<feature>كامېرانىڭ بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى سۈرەتكە ئېلىش ئۈنۈمى ئەلالاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="«سىستېما»">
<feature>سىستېمىنىڭ مۇقىملىقى ئۆستۈرۈلۈپ، يانفونىڭىزنىڭ ئىجرا قىلىنىشى تېخىمۇ مۇقىملاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="«بىخەتەرلىك»">
<feature>ئاندرويدنىڭ 2024-يىل 8-ئايلىق بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلغان بولۇپ، سىستېما بىخەتەرلىكى كۈچەيتىلدى. روڭياۋ يۇمشاق دېتالىنىڭ بىخەتەرلىك يېڭىلاش مەزمۇنىغا ئالاقىدار ئۇچۇرلار ئۈچۈن روڭياۋ ئورگان تەرەپ تور بېكىتىنى زىيارەت قىلىڭ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>ئاندرويدنىڭ 2024-يىل 7-ئايلىق بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلغان بولۇپ، سىستېما بىخەتەرلىكى كۈچەيتىلدى. روڭياۋ يۇمشاق دېتالىنىڭ بىخەتەرلىك يېڭىلاش مەزمۇنىغا ئالاقىدار ئۇچۇرلار ئۈچۈن روڭياۋ ئورگان تەرەپ تور بېكىتىنى زىيارەت قىلىڭ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/7</feature><feature>ئاندرويدنىڭ 2024-يىل 6-ئايلىق بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلغان بولۇپ، سىستېما بىخەتەرلىكى كۈچەيتىلدى. روڭياۋ يۇمشاق دېتالىنىڭ بىخەتەرلىك يېڭىلاش مەزمۇنىغا ئالاقىدار ئۇچۇرلار ئۈچۈن روڭياۋ ئورگان تەرەپ تور بېكىتى https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/6 نى زىيارەت قىلىڭ.</feature></features>

<features module="‏【كامېرا】">
<feature>قىسىمەن كۆرۈنۈشلەرنىڭ سۈرەتكە تارتىش ئۈنۈمى ياخشىلاندى.</feature>
</features><features module="‏«سىستېما»">
<feature>‏سىستېمىنىڭ مۇقىملىقى ئۆستۈرۈلۈپ، يانفونىڭىزنىڭ ئىجرا قىلىنىشى تېخىمۇ مۇقىملاشتۇرۇلدى.</feature>
</features><features module="يېڭىلاشتا دىققەت قىلىدىغان ئىشلار:" type="end">
<feature>1. بۇ قېتىملىق يېڭىلاش ئىشلەتكۈچى مەلۇماتلىرىڭىزنى ئۆچۈرمەيدۇ، ئەمما يېڭىلاشتىن بۇرۇن يەنىلا مەلۇماتىڭىزنى زاپاسلىۋېلىشىڭىزنى تەۋسىيە قىلىمىز.
2. يېڭىلاش جەريانىدا ھەرقانداق مەسىلە كۆرۈلسە، روڭياۋ ماركا مۇلازىمەت قىزىق لىنىيەسىگە تېلېفون قىلىڭ ياكى روڭياۋ ماركىسى خېرىدارلار مۇلازىمەت مەركىزىدىن ياردەم سوراڭ.</feature>
</features></language>

<language name="uk-ua" code="1058">
<features module="" type="header">
<feature>Шановний користувачу! У цьому рекомендованому оновленні оптимізовано ефект відображення панелі сповіщень та ефект знімання в певних ситуаціях, покращено стабільність системи й впроваджено виправлення системи безпеки.</feature>
</features>
<features module="Екран">
<feature>У цьому оновленні оптимізовано ефект відображення панелі сповіщень.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>У цьому оновленні оптимізовано процес знімання на камеру в деяких сценаріях.</feature>
<feature>Оптимізовано процес знімання в деяких ситуаціях.</feature></features>
<features module="Система">
<feature>У цьому оновленні підвищено стабільність роботи системи для надійнішої роботи пристрою.</feature>
</features>
<features module="Безпека">
<feature>Виправлення для системи безпеки Android від серпня 2024 року впроваджено для посилення безпеки системи. Додаткову інформацію про оновлення для системи безпеки HONOR див. на нашому вебсайті https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Виправлення для системи безпеки Android від липня 2024 року впроваджено для посилення безпеки системи. Додаткову інформацію про оновлення для системи безпеки HONOR див. на нашому вебсайті https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Виправлення безпеки Android від червня 2024 року було внесено для посилення безпеки системи. Додаткову інформацію про оновлення системи безпеки HONOR див. на нашому вебсайті https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Примітки" type="end">
<feature>1. Ваші особисті дані не буде видалено внаслідок установлення цього оновлення, але все ж радимо створити резервну копію заздалегідь.
2. Якщо під час оновлення у вас виникнуть будь-які проблеми, зателефонуйте на гарячу лінію обслуговування користувачів HONOR або зверніться в сервісний центр HONOR по допомогу.</feature>
</features></language>

<language name="ur-pk" code="1056">
<features module="" type="header">
<feature>معزز صارف، یہ تجویز کردہ اپ ڈیٹ اطلاعی پینل کے ڈسپلے کے اثر کو بہتر بناتی اور کچھ مناظر میں شوٹنگ کا اثر بہتر بناتی ہے، سسٹم کے استحکام کو بہتر بناتی ہے، اور ایک سکیورٹی پیچ شامل کرتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="ڈسپلے">
<feature>یہ اپ ڈیٹ اطلاعی پینل کے ڈسپلے کے اثر کو بہتر بناتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="کیمرہ">
<feature>یہ اپ ڈیٹ کچھ مناظر میں شوٹنگ کا اثر بہتر بناتی ہے۔</feature>
<feature>کچھ منظرناموں کے لیے شوٹنگ کے تجربے کو بہتر بنا دیا ہے۔</feature></features>
<features module="سسٹم">
<feature>آپ کی ڈیوائس کو زیادہ مستحکم طریقے سے چلانے کے لیے یہ اپ ڈیٹ سسٹم کے استحکام کو بہتر بناتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="سکیورٹی">
<feature>‏‏Android سکیورٹی پیچ (اگست 2024) شامل کر دیا گیا ہے۔ HONOR سکیورٹی اپ ڈیٹس کے بارے میں مزید معلومات کے لیے، براہ کرم ہماری ویب سائٹ ملاحظہ کریں: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>‏‏Android سکیورٹی پیچ (جولائی 2024) شامل کر دیا گیا ہے۔ HONOR سکیورٹی اپ ڈیٹس کے بارے میں مزید معلومات کے لیے، براہ کرم ہماری ویب سائٹ ملاحظہ کریں: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>‏‏Android سکیورٹی پیچ (جون 2024) شامل کر دیا گیا ہے۔ HONOR سکیورٹی اپ ڈیٹس کے بارے میں مزید معلومات کے لیے، براہ کرم ہماری ویب سائٹ ملاحظہ کریں: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="نوٹس:" type="end">
<feature>‏1. اس اپ ڈیٹ کو انسٹال کرنے سے آپ کا ذاتی ڈیٹا نہیں مٹے گا، لیکن پھر بھی پہلے سے بیک اپ لینے کی تجویز دی جاتی ہے۔
‏2۔ اگر اپ ڈیٹ کے دوران آپ کو کسی مسئلے کا سامنا کرنا پڑتا ہے، تو تعاون کے لیے براہ کرم HONOR سروس ہاٹ لائن پر کال کریں یا HONOR کسٹمر سروس سینٹر پر جائیں۔</feature>
</features></language>

<language name="uz-uz" code="2115">
<features module="" type="header">
<feature>Hurmatli foydalanuvchi, ushbu tavsiya etiladigan yangilanishda ayrim holatlardagi bildirishnomalar paneli displey effekti va tasvirga olish effekti optimallandi, tizim barqarorligi oshirildi hamda xavfsizlik tuzatmasi kiritildi.</feature>
</features>
<features module="Displey">
<feature>Bu yangilanish bildirishnomalar panelining ekran effektini optimallaydi.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Bu yangilanishda ayrim holatlardagi tasvirga olish effekti optimallandi.</feature>
<feature>Ayrim holatlardagi suratga olish taassuroti optimallandi.</feature></features>
<features module="Tizim">
<feature>Bu yangilanishda qurilmangiz yanada barqaror ishlashi uchun tizim barqarorligi oshirildi.</feature>
</features>
<features module="Xavfsizlik">
<feature>Tizim xavfsizligi uchun Android xavfsizlik tuzatmasi (2024-yil, avgust) kiritildi. HONOR Xavfsizlik yangilanishlari haqida batafsil axborot olish uchun veb-saytimizga tashrif buyuring: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Tizim xavfsizligi uchun Android xavfsizlik tuzatmasi (2024-yil, iyul) kiritildi. HONOR Xavfsizlik yangilanishlari haqida batafsil axborot olish uchun veb-saytimizga tashrif buyuring: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Tizim xavfsizligini kuchaytirish uchun Android xavfsizlik tuzatmasi (2024-yil, iyun) kiritildi. HONOR xavfsizlik yangilanishlari haqida batafsil axborot olish uchun veb-saytimizga kiring: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Eslatmalar:" type="end">
<feature>1. Bu yangilanish oʻrnatilsa shaxsiy maʼlumotlaringiz oʻchib ketmaydi, lekin ularni oldindan zaxiralash tavsiya etiladi.
2. Agar yangilash paytida muammolarga duch kelsangiz, yordam uchun HONOR xizmat markazi tezkor raqamiga murojaat qiling yoki HONOR mijozlarga xizmat markaziga tashrif buyuring.</feature>
</features></language>

<language name="vi-vn" code="1066">
<features module="" type="header">
<feature>Người dùng thân mến, bản cập nhật đề xuất này tối ưu hóa hiệu ứng hiển thị của bảng thông báo và hiệu ứng quay/chụp trong một số tình huống, cải thiện độ ổn định của hệ thống, đồng thời tích hợp một bản vá bảo mật.</feature>
</features>
<features module="Hiển thị">
<feature>Bản cập nhật này tối ưu hóa hiệu ứng hiển thị của bảng thông báo.</feature>
</features>
<features module="Máy ảnh">
<feature>Bản cập nhật này tối ưu hóa hiệu ứng quay/chụp trong một số tình huống.</feature>
<feature>Tối ưu hóa trải nghiệm quay/chụp trong một số tình huống.</feature></features>
<features module="Hệ thống">
<feature>Bản cập nhật này cải thiện độ ổn định của hệ thống để giúp thiết bị của bạn chạy ổn định hơn.</feature>
</features>
<features module="Bảo mật">
<feature>Bản cập nhật này tích hợp Bản vá bảo mật Android (tháng 8 năm 2024) để bảo mật hệ thống. Để biết thêm thông tin về các Bản cập nhật bảo mật của HONOR, vui lòng truy cập trang web của chúng tôi https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>Bản cập nhật này tích hợp Bản vá bảo mật Android (tháng 7 năm 2024) để bảo mật hệ thống. Để biết thêm thông tin về các Bản cập nhật bảo mật của HONOR, vui lòng truy cập trang web của chúng tôi https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/7</feature><feature>Bản cập nhật này tích hợp Bản vá bảo mật Android (tháng 6 năm 2024) để bảo mật hệ thống. Để biết thêm thông tin về các Bản cập nhật bảo mật của HONOR, vui lòng truy cập trang web của chúng tôi: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="Ghi chú:" type="end">
<feature>1. Nếu bạn cài đặt bản cập nhật này, dữ liệu cá nhân của bạn sẽ không bị xóa. Tuy nhiên, bạn vẫn nên sao lưu trước.
2. Nếu bạn gặp bất kỳ sự cố nào trong quá trình cập nhật, vui lòng gọi điện đến đường dây nóng dịch vụ khách hàng của HONOR hoặc đến trung tâm dịch vụ khách hàng của HONOR để được hỗ trợ.</feature>
</features></language>

<language name="zh-hk" code="3076">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的用戶，本次更新優化了通知欄的顯示效果和部分場景相機拍攝效果，提升了系統穩定性，並整合了安全性修補程式，建議您更新。</feature>
</features>
<features module="【顯示】">
<feature>優化通知欄的顯示效果。</feature>
</features>
<features module="【相機】">
<feature>優化部分場景的相機拍攝效果。</feature>
<feature>優化部分場景的拍攝效果。</feature></features>
<features module="【系統】">
<feature>提升系統穩定性，讓您的手機運行更穩定。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>整合 Android 2024年8月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟件安全更新內容的資訊，請瀏覽榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>整合 Android 2024年7月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟件安全更新內容的資訊，請瀏覽榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/7</feature><feature>整合 Android 2024年6月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟件安全更新內容的資訊，請瀏覽榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的用戶數據，但仍建議您在更新前做好數據備份。
2. 更新過程中，如果遇到任何問題，請致電榮耀品牌服務熱線，或前往榮耀品牌客戶服務中心尋求支援。</feature>
</features></language>

<language name="zh-tw" code="1028">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的使用者，本次更新最佳化通知列的顯示效果和在部分場景下的相機拍攝效果，提升系統穩定性，並整合安全修補程式，建議您進行更新。</feature>
</features>
<features module="【顯示】">
<feature>最佳化通知列的顯示效果。</feature>
</features>
<features module="【相機】">
<feature>最佳化在部分場景下的相機拍攝效果。</feature>
<feature>最佳化在部分場景下的拍照效果。</feature></features>
<features module="【系統】">
<feature>提升系統穩定性，讓您的手機執行更穩定。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>整合 Android 2024 年 8 月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟體安全更新內容的資訊，請造訪榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature>
<feature>整合 Android 2024 年 7 月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟體安全更新內容的資訊，請造訪榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/7</feature><feature>整合 Android 2024 年 6 月安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟體安全更新內容的資訊，請造訪榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/6</feature></features>

<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的使用者資料，但仍建議您在更新前做好資料備份。
2. 更新過程中，若遇到任何問題，請撥打榮耀品牌服務專線或前往榮耀品牌客戶服務中心尋求支援。</feature>
</features></language>

</root>