<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
<component name="TCPU" version="CMO内部使用，商用发布不用关注，设备不会显示"/>
<default-language name="en-us">1033</default-language>
<language name="zh-cn" code="2052">
<features module="" type="header">
<feature>亲爱的用户，本次更新新增AI消除和面对面翻译功能，新增分屏保存功能、任意门支持更多三方应用，更改USB连接方式时增加用户身份验证，优化通知栏布局显示、相机拍摄效果以及功耗体验，提升性能体验和稳定性，合入安全补丁，推荐您进行更新。</feature>
</features>
<features module="【图库】">
<feature>新增AI 消除功能，智能消除照片中的路人、杂物等，一键拯救废片，体验路径：图库>图片>编辑>AI 消除。</feature>
</features>
<features module="【面对面翻译】">
<feature>支持轮流对话场景下，中文、英语、法语、德语、西班牙语、意大利语、俄语、土耳其语、马来西亚语、阿拉伯语之间的互译。支持语音和文本输入，以及翻译结果播报，体验路径：设置>智慧助手>面对面翻译。</feature>
</features>
<features module="【智慧多窗】">
<feature>新增分屏保存功能，分屏状态下点击分屏线中间按钮，可将分屏组合以图标形式保存在桌面，后续通过点击该图标即可快捷打开此分屏组合。</feature>
</features>
<features module="【任意门】">
<feature>新增支持更多三方应用。</feature>
</features>
<features module="【通知栏】">
<feature>优化通知栏布局显示，界面呈现更加简洁美观。</feature>
</features>
<features module="【相机】">
<feature>优化部分场景相机拍摄效果。</feature>
</features>
<features module="【性能】">
<feature>提升部分场景下性能体验及动效流畅度。</feature>
</features>
<features module="【续航】">
<feature>优化部分场景功耗体验。</feature>
</features>
<features module="【系统】">
<feature>更改USB连接方式时增加用户身份验证，从“仅充电”切换至“传输照片”或“传输文件 / Android Auto”模式时，弹出验证界面或安全提示，让您的数据传输更安全。
提升系统稳定性，让您的手机运行更稳定。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>合入安卓2024年8月安全补丁，增强系统安全性。有关荣耀软件安全更新内容的信息，请访问荣耀官方网站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="更新注意事项：" type="end">
<feature>1. 本次更新不会删除您的用户数据，但仍建议您在更新前做好数据备份。
2. 更新过程中，如果遇到任何问题，请拨打荣耀品牌服务热线或至荣耀品牌客户服务中心寻求支持。</feature>
</features>
</language>

<language name="en-us" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this recommended update brings new features, including AI Eraser and Face-to-face translation. Additionally, you can save app combinations in split-screen mode for quicker access. Magic Portal supports more third-party apps. User authentication is required when switching USB connection purposes. This release also optimizes the layout of notification panel and the shooting effect, while reducing power consumption. Moreover, it enhances the system performance and stability, and incorporates a security patch.</feature>
</features>
<features module="Gallery">
<feature>The new AI Eraser can help you intelligently remove the passers-by and other unwanted elements from images with a single tap. Try it out by going to: Gallery > Select a photo > Edit > AI Eraser.</feature>
</features>
<features module="Face-to-face translation">
<feature>In a turn-taking situation, it can provide mutual translation between Chinese, English, French, German, Spanish, Italian, Russian, Turkish, Malay, and Arabic. It also supports voice and text input, as well as translation broadcast. You can try it out by going to: Settings > Assistant > Face-to-face translation.</feature>
</features>
<features module="Multi-Window">
<feature>App combinations in split-screen mode can now be saved. In split-screen mode, you can tap the button in the middle of the divider to save the combination as an icon on the home screen. Later you can tap the icon to quickly open the app combination.</feature>
</features>
<features module="Magic Portal">
<feature>Magic Portal now supports more third-party apps.</feature>
</features>
<features module="Notification panel">
<feature>The layout of notification panel is optimized, making the interface more streamlined and visually appealing.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>Optimizes the shooting effect in some scenarios.</feature>
</features>
<features module="Performance">
<feature>Enhances the system performance and the smoothness of motion effect in some scenarios.</feature>
</features>
<features module="Battery life">
<feature>The power consumption is reduced in some scenarios.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>User authentication is required when switching USB connection purposes. A verification or security prompt appears when you select Transfer photos or Transfer files / Android Auto, instead of Charge only, ensuring safer data transfer.
Improves the system stability to make your device run more stably.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>Android security patch (Aug 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not erase your personal data, but a backup beforehand is still recommended.
2. If you encounter any problems during the update, please call the HONOR service hotline or go to the HONOR customer service center for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="am-ET" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>ውድ ተጠቃሚ፣ ይህ የሚመከር ዝማኔ ኤአይ መደምሰሻን እና የፊት-ለፊት ትርጉምን ጨምሮ አዳዲስ ባህሪያትን ያመጣል። በተጨማሪም ለፈጣን መዳረሻ የመተግበሪያ ውህዶችን በተከፈለ ማያ ሁነታ ማስቀመጥ ይችላሉ። አስማታዊ ፖርታል ተጨማሪ የሦስተኛ-ወገን መተግበሪያዎችን ይደግፋል። የUSB ግንኙነት ዓላማዎችን ሲቀይሩ የተጠቃሚ ማረጋገጫ ያስፈልጋል። ይህ ልቀት የኃይል ፍጆታን እየቀነሰ የማሳወቂያ ሰሌዳ አቀማመጥ እና የማንሳት ተጽእኖን ያሻሽላል። ከዚህም በላይ የስርዓቱን አፈጻጸም እና መረጋጋትን ያሻሽላል እና የደህንነት መጠገኛን ያካትታል።</feature>
</features>
<features module="የሥነ ጥበብ ማዕከል">
<feature>አዲሱ ኤአይ መደምሰሻ መንገደኞችን እና ሌሎች አላስፈላጊ ነገሮችን በአንድ ጊዜ መታ በማድረግ ከምስሎች ላይ በብልህነት እንዲያስወግዱ ይረዳዎታል። ወደሚከተለው በመሄድ ይሞክሩት፦ የሥነ ጥበብ ማዕከል > ፎቶ ይምረጡ > አርትዕ > ኤአይ መደምሰሻ።</feature>
</features>
<features module="የፊት-ለፊት ትርጉም">
<feature>በተለዋዋጭ-ተራ ሁኔታ፣ በቻይንኛ፣ እንግሊዝኛ፣ ፈረንሳይኛ፣ ጀርመንኛ፣ ስፔንኛ፣ ጣልያንኛ፣ ሩሲያኛ፣ ቱርክኛ፣ ማላይኛ እና አረብኛ መካከል የጋራ ትርጉም መስጠት ይችላል። እንዲሁም የድምጽ እና የጽሑፍ ግብዓትን እንዲሁም የትርጉም ስርጭትን ይደግፋል። ወደዚህ በመሄድ ሊሞክሩት ይችላሉ፦ ቅንብሮች > ረዳት > የፊት-ለፊት ትርጉም።</feature>
</features>
<features module="ብዙ-መስኮት">
<feature>አሁን በተከፈለ ማያ ገጽ ያሉ የመተግበሪያ ውህዶች ሊቀመጡ ይችላሉ። በተከፈለ ማያ ሁነታ፣ ውህዱን በመነሻ ማያ ገጽ ላይ እንደ አዶ ለማስቀመጥ በአከፋፋዩ መሃል ያለውን አዝራር መታ ማድረግ ይቻላሉ። በኋላ አዶውን መታ በማድረግ መተግበሪያውን መክፈት ይችላሉ።</feature>
</features>
<features module="አስማታዊ ፖርታል">
<feature>አስማታዊ ፖርታል አሁን ተጨማሪ የሦስተኛ ወገን መተግበሪያዎችን ይደግፋል።</feature>
</features>
<features module="ማሳወቂያ ሰሌዳ">
<feature>የማሳወቂያ ፓነል አቀማመጥ ተስተካክሏል፣ በይነገጹን ይበልጥ የተሳለጠ እና ለዕይታ ማራኪ ያደርገዋል።</feature>
</features>
<features module="ካሜራ">
<feature>በአንዳንድ ሁኔታዎች ላይ የማንሳት ተጽዕኖውን ያተባል።</feature>
</features>
<features module="አፈጻጸም">
<feature>በአንዳንድ ሁኔታዎች የስርዓቱ አፈጻጸም እና የእንቅስቃሴው ቅልጥፍና ተጽእኖ ያሻሽላል።</feature>
</features>
<features module="የባትሪ እድሜ">
<feature>በአንዳንድ ሁኔታዎች የኃይል ፍጆታው ተቀንሷል።</feature>
</features>
<features module="ስርዓት">
<feature>የUSB ግንኙነት ዓላማዎች ሲቀየሩ የተጠቃሚ ማረጋገጫ ያስፈልጋል። ደህንነቱ የተጠበቀ የውሂብ ማስተላለፍን ለማረጋገጥ ኃይል መሙላት ብቻን አጥፍተው ፎቶዎችን አስተላልፍ ወይም ፋይሎችን አስተላልፍ / Android Autoን ሲመርጡ የማረጋገጫ ወይም የደህንነት መጠየቂያ ይመጣል።
መሣሪያዎ በተረጋጋ ሁኔታ እንዲሰራ የስርዓት መረጋጋትን ያሻሽላል።</feature>
</features>
<features module="ደህንነት">
<feature>ለስርዓት ደህንነት የአንድሮይድ የደህንነት መጠገኛን (ኦገ 2024) ተካቷል። ስለ HONOR ደህንነት ዝማኔዎች ተጨማሪ መረጃ ለማግኘት እባክዎን የእኛን ድር ጣቢያ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8 ይጎብኙ</feature>
</features>
<features module="ማስታወሻዎች፦" type="end">
<feature>1. ይህን ማሻሻያ መጫን የእርስዎን የግል መረጃዎን አያስቀርም፣ ነገር ግን አስቀድሞ መጠባበቂያ ማስቀመጥ አሁንም ይመከራል።
2. በማሻሻያው ወቅት ማንኛውም አይነት ችግር ካጋጠመዎት እባክዎን ወደ HONOR አገልግሎት የቀጥታ መስመር ይደውሉ ወይም ድጋፍ ለማግኘት ወደ HONOR የደንበኞች የአገልግሎት ማዕከል ይሂዱ።</feature>
</features>
</language>

<language name="ar-eg" code="3073">
<features module="" type="header">
<feature>عزيزنا المستخدم، يقدم هذا التحديث الموصى به ميزات جديدة، بما فيها الممحاة الذكية والترجمة وجهًا لوجه. علاوةً على ذلك، يمكنك حفظ مجموعات تطبيقات في وضع تقسيم الشاشة للوصول إليها بشكل أسرع. تدعم البوابة التلقائية المزيد من تطبيقات طرف ثالث. يجب إجراء مصادقة المستخدم عند تغيير أغراض اتصال USB. يحسّن هذا الإصدار أيضًا تخطيط لوحة الإشعارات وتأثير التصوير، مع تقليل استهلاك الطاقة. وهو يحسّن أيضًا أداء النظام واستقراره، ويضمّن تصحيح أمان.</feature>
</features>
<features module="المعرض">
<feature>بإمكان أداة الممحاة الذكية الجديدة أن تساعدك على إزالة المارة والعناصر غير المرغوب فيها الأخرى من الصور بذكاء بضغطة واحدة. جرّب هذه الميزة بالانتقال إلى: المعرض > تحديد صورة > تعديل > ممحاة ذكية.</feature>
</features>
<features module="ترجمة وجهًا لوجه">
<feature>في حالة تناوب الأدوار، بإمكان هذه الميزة توفير الترجمة المتبادلة بين اللغات الصينية والإنجليزية والفرنسية والألمانية والإسبانية والإيطالية والروسية والتركية والماليزية والعربية. وهي تدعم أيضًا إدخال الصوت والنص، بالإضافة إلى بث الترجمة. جرّب هذه الميزة بالانتقال إلى: الإعدادات > المساعد > الترجمة وجهًا لوجه.</feature>
</features>
<features module="النوافذ المتعددة">
<feature>يمكن الآن حفظ مجموعات التطبيقات في وضع تقسيم الشاشة. في وضع تقسيم الشاشة، يمكنك الضغط على الزر الموجود في منتصف المقسم لحفظ المجموعة كأيقونة على الشاشة الرئيسية. يمكنك الضغط على الأيقونة لاحقًا لفتح مجموعة التطبيقات بسرعة.</feature>
</features>
<features module="البوابة التلقائية">
<feature>تدعم البوابة التلقائية الآن المزيد من تطبيقات طرف ثالث.</feature>
</features>
<features module="لوحة الإشعارات">
<feature>تم تحسين تخطيط لوحة الإشعارات، مما يجعل الواجهة أكثر تنظيمًا وجاذبية من الناحية البصرية.</feature>
</features>
<features module="الكاميرا">
<feature>يحسّن تأثير التصوير في بعض السيناريوهات.</feature>
</features>
<features module="الأداء">
<feature>يحسّن أداء النظام وسلاسة تأثير الحركة في بعض السيناريوهات.</feature>
</features>
<features module="عمر البطارية">
<feature>يتم تقليل استهلاك الطاقة في بعض السيناريوهات.</feature>
</features>
<features module="النظام">
<feature>يجب إجراء مصادقة المستخدم عند تغيير أغراض اتصال USB. تظهر مطالبة التحقق أو الأمان عندما تحدد "نقل الصور" أو "نقل الملفات / أندرويد أوتو"، بدلاً من "الشحن فقط"، مما يضمن نقل البيانات بشكل أكثر أمانًا.
يحسّن استقرار النظام لجعل جهازك يعمل بشكل أكثر استقرارًا.</feature>
</features>
<features module="الأمان">
<feature>تم تضمين تصحيح أمان أندرويد (أغسطس 2024) لأمان النظام. لمزيد من المعلومات حول تحديثات الأمان في HONOR، يرجى زيارة موقعنا على الويب https://www.honor.com/ae-ar/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="الملاحظات:" type="end">
<feature>1. لن يؤدي تثبيت هذا التحديث إلى مسح بياناتك الشخصية، ولكن من المستحسن إجراء عملية نسخ احتياطي مسبقًا.
2. إذا واجهت أي مشاكل أثناء التحديث، فيُرجى الاتصال بالخط الساخن لخدمة HONOR أو انتقل إلى مركز خدمة عملاء HONOR للحصول على الدعم.‬</feature>
</features>
</language>

<language name="as-IN" code="3073">
<features module="" type="header">
<feature>মৰমৰ ব্যৱহাৰকাৰী, এই অনুমোদিত আপডেটটোৱে AI ৰবৰ আৰু পোনপটীয়া অনুবাদক অন্তৰ্ভুক্ত কৰি নতুন ফিচাৰসমূহ লৈ আহে। অতিৰিক্তভাৱে, আপুনি দ্ৰুত প্ৰৱেশৰ বাবে স্প্লিট-স্ক্ৰীণ মোডত এপ্প্‌ৰ সংমিশ্ৰণ সংৰক্ষণ কৰিব পাৰে। মেজিক প'ৰ্টেলে অধিক তৃতীয়-পক্ষৰ এপ্প্‌ সমৰ্থন কৰে। USB সংযোগৰ উদ্দেশ্যসমূহ সাল-সলনি কৰাৰ সময়ত ব্যৱহাৰকাৰীৰ প্ৰামাণিকীকৰণৰ আৱশ্যক। এই মুক্তিয়ে অধিসূচনা পেনেলৰ লেআউট আৰু শ্বুটিঙৰ প্ৰভাৱো অনুকূলন কৰে, য'ত নেকি পাৱাৰ খৰচ কম কৰে। ইয়াৰ উপৰিও, ই ছিষ্টেমৰ কাৰ্যদক্ষতা আৰু স্থিৰতা উন্নত কৰে আৰু এটা নিৰাপত্তাৰ পেচ অন্তৰ্ভুক্ত কৰে।</feature>
</features>
<features module="গেলাৰী">
<feature>নতুন AI ৰবৰে এবাৰ টিপি প্ৰতিচ্ছবিসমূহৰ পৰা পথচাৰী আৰু অন্য অবাঞ্ছিত উপাদানবোৰ বুদ্ধিমত্তাৰে আঁতৰোৱাত আপোনাক সহায় কৰিব। ইয়ালৈ গৈ ইয়াক ব্যৱহাৰ কৰি চাওক: গেলাৰী > এখন ফটো বাছনি কৰক > সম্পাদনা কৰক > AI ৰবৰ।</feature>
</features>
<features module="পোনপটীয়া অনুবাদ">
<feature>কথোপকথনৰ সময়ত ই চীনা, ইংৰাজী, ফ্ৰেন্স, জাৰ্মান, স্পেনিচ, ইটালীয়ান, ৰাছিয়ান, তুৰ্কী, মালয় আৰু আৰবীৰ মাজত পাৰস্পৰিক অনুবাদ প্ৰদান কৰিব পাৰে। ই লগতে ভইচ আৰু পাঠ ইনপুটৰ লগতে অনুবাদৰ ব্ৰডকাষ্ট সমৰ্থন কৰে। আপুনি ইয়ালৈ গৈ ইয়াক ব্যৱহাৰ কৰি চাব পাৰে: ছেটিংছ > সহায়ক > পোনপটীয়া অনুবাদ।</feature>
</features>
<features module="মাল্টি-উইণ্ড'">
<feature>এতিয়া স্প্লিট-স্ক্ৰীণ মোডত এপ্প্‌ৰ সংমিশ্ৰণ সংৰক্ষণ কৰিব পাৰি। স্প্লিট-স্ক্ৰীণ মোডত, আপুনি হোম স্ক্ৰীণত সংমিশ্ৰণক এটা চিহ্ন ৰূপে সংৰক্ষণ কৰিবলৈ ডিভাইডাৰৰ মাজত থকা বুটামটো টিপিব পাৰে। পাছত আপুনি এপ্প্‌ৰ সংমিশ্ৰণ দ্ৰুতভাৱে খুলিবলৈ চিহ্নটো টিপিব পাৰে।</feature>
</features>
<features module="মেজিক প'ৰ্টেল">
<feature>মেজিক প'ৰ্টেলে এতিয়া অধিক তৃতীয়-পক্ষৰ এপ্প্‌ সমৰ্থন কৰে।</feature>
</features>
<features module="অধিসূচনা পেনেল">
<feature>অধিসূচনা পেনেলৰ লেআউট অনুকূলন কৰা হয়, যিয়ে ইণ্টাৰফেচ অধিক সুসংগত আৰু দৃশ্যমানভাৱে আকৰ্ষণীয় বনায়।</feature>
</features>
<features module="কেমেৰা">
<feature>কিছুমান পৰিস্থিতিত শ্বুটিঙৰ প্ৰভাৱ অনুকূলন কৰে।</feature>
</features>
<features module="কাৰ্যদক্ষতা">
<feature>কিছুমান পৰিস্থিতিত ছিষ্টেমৰ কাৰ্যদক্ষতা আৰু গতিৰ প্ৰভাৱৰ মসৃণতা উন্নত কৰে।</feature>
</features>
<features module="বেটাৰীৰ জীৱন কাল">
<feature>কিছুমান পৰিস্থিতিত পাৱাৰ খৰচ কম কৰা হয়।</feature>
</features>
<features module="ছিষ্টেম">
<feature>USB সংযোগৰ উদ্দেশ্যসমূহ সাল-সলনি কৰাৰ সময়ত ব্যৱহাৰকাৰীৰ প্ৰামাণিকীকৰণৰ আৱশ্যক। আপুনি কেৱল চাৰ্জ কৰকৰ পৰিৱৰ্তে ফটোসমূহ স্থানান্তৰ কৰক বা ফাইলসমূহ স্থানান্তৰ কৰক/Android Auto বাছনি কৰাৰ সময়ত এটা প্ৰমাণীকৰণ বা নিৰাপত্তাৰ সংকেত দেখা পায়, যিয়ে নিৰাপদ ডাটা স্থানান্তৰ নিশ্চিত কৰে।
আপোনাৰ ডিভাইচ অধিক স্থিৰতাৰে চলাবলৈ ছিষ্টেমৰ স্থিৰতা উন্নত কৰে।</feature>
</features>
<features module="নিৰাপত্তা">
<feature>ছিষ্টেমৰ নিৰাপত্তাৰ বাবে Android নিৰাপত্তাৰ পেচ (আগষ্ট 2024) অন্তৰ্ভুক্ত কৰা হৈছে। HONOR নিৰাপত্তা আপডেটৰ বিষয়ে অধিক তথ্যৰ বাবে, অনুগ্ৰহ কৰি আমাৰ ৱেবছাইট দৰ্শন কৰক: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="মনত ৰাখিব:" type="end">
<feature>1. এই আপডেটটো ইনষ্টল কৰিলে আপোনাৰ ব্যক্তিগত ডাটা মোহৰা নহ'ব, কিন্তু তথাপিও তাৰ আগতে বেকআপ ল'বলৈ অনুমোদন জনোৱা হয়।
2. আপডেটৰ সময়ত আপুনি যদি কোনো সমস্যাৰ সন্মুখীন হয়, তেন্তে সমৰ্থনৰ বাবে অনুগ্ৰহ কৰি HONOR সেৱা হটলাইনত ফোন কৰিব বা HONOR গ্ৰাহক সেৱা কেন্দ্ৰলৈ যাব।</feature>
</features>
</language>

<language name="az-az" code="1068">
<features module="" type="header">
<feature>Hörmətli istifadəçi, tövsiyə edilən bu yeniləmə AI Pozan və Üz-üzə tərcümə də daxil olmaqla yeni funksiyalar təqdim edir. Əlavə olaraq daha sürətli giriş üçün proqram birləşmələrini bölünmüş ekran rejimində saxlaya bilərsiniz. Sehrli Portal daha çox üçüncü tərəf proqramlarını dəstəkləyir. USB bağlantı məqsədlərini dəyişərkən istifadəçi əsilliyinin yoxlanılması tələb olunur. Bu buraxılış enerji sərfiyyatını azaltmaqla yanaşı, bildiriş panelinin tərtibatını və çəkiliş effektini də optimallaşdırır. Bundan əlavə, o, sistemin performansını və sabitliyini artırır, habelə təhlükəsizlik paketi daxil edir.</feature>
</features>
<features module="Qalereya">
<feature>Yeni AI Pozan sizə bir toxunuşla kənardan keçənləri və digər arzuolunmaz elementləri şəkillərdən ağıllı qaydada silməyə kömək edə bilər. Buraya keçərək sınayın: Qalereya > Foto seçin > Redaktə edin > AI Pozan.</feature>
</features>
<features module="Üz-üzə tərcümə">
<feature>Növbəli vəziyyətdə Çin, İngilis, Fransız, Alman, İspan, İtalyan, Rus, Türk, Malay və Ərəb dilləri arasında qarşılıqlı tərcümə təmin edə bilər. O, həmçinin səs və mətn daxiletməsini, eləcə də tərcümə yayımını dəstəkləyir. Parametrlər > Yardımçı > Üz-üzə tərcümə bölməsinə keçərək bunu sınaya bilərsiniz.</feature>
</features>
<features module="İki Pəncərəli">
<feature>Artıq bölünmüş ekran rejimində proqram kombinasiyaları yadda saxlanıla bilər. Bölünmüş ekran rejimində kombinasiyanı əsas ekranda nişan kimi yadda saxlamaq üçün ayırıcının ortasındakı düyməyə toxunun. Daha sonra proqram kombinasiyasını sürətlə açmaq üçün nişana toxuna bilərsiniz.</feature>
</features>
<features module="Sehrli Portal">
<feature>Sehrli Portal artıq daha çox üçüncü tərəf proqramını dəstəkləyir.</feature>
</features>
<features module="Bildiriş paneli">
<feature>Bildiriş panelinin tərtibatı optimallaşdırılaraq interfeysi daha rasional və vizual olaraq cəlbedici edir.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Bəzi hallarda çəkiliş effektini optimallaşdırır.</feature>
</features>
<features module="Performans">
<feature>Bəzi hallarda sistem performansı və hərəkət effektinin fasiləsizliyini təkmilləşdirir.</feature>
</features>
<features module="Batareyanın ömrü">
<feature>Bəzi hallarda enerji sərfiyyatı azalır.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>USB bağlantı məqsədlərini dəyişərkən istifadəçi əsilliyinin yoxlanılması tələb olunur. Verilənlərin daha təhlükəsiz ötürülməsini təmin etmək üçün Yalnız doldurma əvəzinə Fotoları ötürün və ya Faylları ötürün/Android Auto seçdiyiniz zaman doğrulama və ya təhlükəsizlik sorğusu görünür.
Cihazın daha stabil işləməsi üçün sistemin sabitliyini yaxşılaşdırır.</feature>
</features>
<features module="Təhlükəsizlik">
<feature>Sistem təhlükəsizliyi üçün Android təhlükəsizlik paketi (Avqust 2024-cü il) daxil edilib. HONOR Təhlükəsizlik yeniləmələri haqqında ətraflı məlumat üçün veb-saytımıza daxil olun: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Qeydlər:" type="end">
<feature>1. Bu yeniləmənin quraşdırılması ilə şəxsi məlumatlarınız silinməyəcək, lakin yenə də qabaqcadan ehtiyat nüsxənin çıxarılması tövsiyə edilir.
2. Bu yeniləmə zamanı hər hansı problemlərlə qarşılaşsanız, dəstək üçün HONOR xidmətinin qaynar xəttinə zəng edin, yaxud HONOR müştəri xidməti mərkəzinə gedin.</feature>
</features>
</language>

<language name="jv-id" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Katur pangguna, penganyaran sing disaranake iki nyuguhake sawetara fitur sing anyar, kalebu Setip AI lan Pertalan adhep-adhepan. Saliyane iku, sampeyan bisa nyimpen kombinasi apl ingin mode layar misah kanggo akses sing luwih cepet. Portal Ajaib ndhukung luwih akeh apl pihak katelu. Otentikasi pangguna diwajibake nalika ngalihake sambungan USB. Rilis iki ugo ngoptimalake tatanan panel notifikasi lan efek ngrekam sarta ngurangi panggunaan daya. Saliyane iku, panganyaran iki ningkatake kinerja lan stabilitas sistem, sarta nggabungake patch keamanan.</feature>
</features>
<features module="Galeri">
<feature>Setip AI sing anyar bisa mbantu sampeyan mbusak wong liwat lan unsur sing ora dikarepake liyane kanthi wasis saka gambar kanthi nutul sepisan. Coba kanthi mbukak: Galeri > Pilih foto > Edit > Setip AI.</feature>
</features>
<features module="Pertalan adhep-adhepan">
<feature>Ing kahanan gantian, fitur iki bisa nyedhiyakake pertalan bebarengan antarane Basa Mandarin, Basa Inggris, Basa Prancis, Basa Jerman, Basa Spanyol, Basa Italia, Basa Rusia, Basa Turki, Basa Melayu, lan Basa Arab. Fitur iki uga ndhukung input swara lan teks, sarta giyaran pertalan. Sampeyan bisa nyoba fitur iki kanthi mbukak: Setelan > Assistant > Pertalan adhep-adhepan.</feature>
</features>
<features module="Multi-Window">
<feature>Kombinasi apl ing mode layar misah saiki bisa disimpen. Ing mode layar misah, sampeyan bisa nutul tombol ing tengahe pamisah kanggo nyimpen kombinasi minangka ikon ing layar ngarep. Mengko sampeyan bisa nutul ikon kasebut kanggo mbukak kombinasi apl kanthi cepet.</feature>
</features>
<features module="Portal Ajaib">
<feature>Portal Ajaib saiki ndhukung luwih akeh apl pihak katelu.</feature>
</features>
<features module="Panel notifikasi">
<feature>Tatanan panel notifikasi dioptimalake saengga antarmukane dadi luwih ringkes lan tampilane luwih apik.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Ngoptimalake efek ngrekam ing sawetara skenario.</feature>
</features>
<features module="Kinerja">
<feature>Ningkatake kinerja sistem lan lancare efek obahan ing sawetara skenario.</feature>
</features>
<features module="Durasi baterei">
<feature>Panggunaan daya disuda ing sawetara skenario.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Otentikasi pangguna diwajibake nalika ngalihake sambungan USB. Panjalukan verifikasi utawa keamanan ditampilake nalika sampeyan milih opsi Transfer foto utawa Transfer file/Android Auto, tinimbang Mung ngisi daya, saenggo njamin transfer data sing luwih aman.
Ningkatake stabilitas sistem supaya piranti bisa mlaku kanthi luwih stabil.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Patch keamanan Android (Agustus 2024) wis digabungake kanggo keamanan sistem. Informasi sing luwih jangkep babagan panganyaran Keamanan HONOR bisa dideleng ing situs web kita https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Cathetan:" type="end">
<feature>1. Nginstal panganyaran iki ora bakal mbusak data pribadi sampeyan, nanging nggawe serep dhisik tetep disaranake.
2. Yen ana masalah sajrone proses panganyaran, telpona hotline layanan HONOR utawa bukak pusat layanan pelanggan HONOR kanggo njaluk dhukungan.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-rs" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo preporučeno ažuriranje donosi nove funkcije, uključujući AI gumicu i Simultano prevođenje. Pored toga, možete da sačuvate kombinacije aplikacija u režimu podeljenog ekrana radi bržeg pristupa. Magični portal podržava više aplikacija treće strane. Potrebna je potvrda identiteta korisnika kada se menjaju svrhe USB veze. Ovo izdanje takođe optimizuje izgled table s obaveštenjima i efekat snimanja, dok s druge strane smanjuje potrošnju struje. Takođe poboljšava performanse i stabilnost sistema i uključuje bezbednosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Galerija">
<feature>Nova AI gumica može da vam pomogne da jednim dodirom pametno uklonite prolazne i ostale neželjene elemente sa slika. Isprobajte tako što ćete otići na: Galerija > Izaberi fotografiju > Izmeni > AI gumica.</feature>
</features>
<features module="Simultano prevođenje">
<feature>Kada dođe red na vas da govorite, može da prevodi između kineskog, engleskog, francuskog, nemačkog, španskog, italijanskog, ruskog, turskog, malajskog i arapskog. Takođe podržava glasovne i tekstualne unose, kao i emitovanje prevoda. Možete da isprobate tako što ćete otići na: Podešavanja > Asistent > Simultano prevođenje.</feature>
</features>
<features module="Više prozora">
<feature>Kombinacije aplikacija u režimu podeljenog ekrana sada mogu da se sačuvaju. U režimu podeljenog ekrana možete da dodirnete dugme u sredini razdelnika da biste sačuvali kombinaciju kao ikonu na početnom ekranu. Kasnije možete da dodirnete ikonu da biste brzo otvorili kombinaciju aplikacija.</feature>
</features>
<features module="Magični portal">
<feature>Magični portal sada podržava više aplikacija trećih strana.</feature>
</features>
<features module="Tabla sa obaveštenjima">
<feature>Raspored table sa obaveštenjima je optimizovan, tako da je interfejs unapređen i vizuelno primamljiviji.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimizuje efekte snimanja u nekim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Performanse">
<feature>U pojedinim situacijama unapređeni su performansa sistema i glatkoća prikaza efekta kretanja.</feature>
</features>
<features module="Trajanje baterije">
<feature>Potrošnja baterije je smanjena u nekim situacijama.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Potrebna je potvrda identiteta korisnika kada se menjaju svrhe USB veze. Provera ili bezbednosni upit se pojavljuje kada se izabere Prenos fotografija ili Prenos datoteka/Android Auto umesto Samo punjenje, čime se obezbeđuje bezbedniji prenos podataka.
Poboljšava stabilnost sistema da bi vaš uređaj radio stabilnije.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (avg 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranjem ovog ažuriranja neće biti obrisani vaši lični podaci, ali se preporučuje da prethodno napravite rezervnu kopiju.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju korisničke službe kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-ba" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo preporučeno ažuriranje donosi nove funkcije, uključujući AI gumicu i Simultano prevođenje. Pored toga, možete da sačuvate kombinacije aplikacija u režimu podeljenog ekrana radi bržeg pristupa. Magični portal podržava više aplikacija treće strane. Potrebna je potvrda identiteta korisnika kada se menjaju svrhe USB veze. Ovo izdanje takođe optimizuje izgled table s obaveštenjima i efekat snimanja, dok s druge strane smanjuje potrošnju struje. Takođe poboljšava performanse i stabilnost sistema i uključuje bezbednosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Galerija">
<feature>Nova AI gumica može da vam pomogne da jednim dodirom pametno uklonite prolazne i ostale neželjene elemente sa slika. Isprobajte tako što ćete otići na: Galerija > Izaberi fotografiju > Izmeni > AI gumica.</feature>
</features>
<features module="Simultano prevođenje">
<feature>Kada dođe red na vas da govorite, može da prevodi između kineskog, engleskog, francuskog, nemačkog, španskog, italijanskog, ruskog, turskog, malajskog i arapskog. Takođe podržava glasovne i tekstualne unose, kao i emitovanje prevoda. Možete da isprobate tako što ćete otići na: Podešavanja > Asistent > Simultano prevođenje.</feature>
</features>
<features module="Više prozora">
<feature>Kombinacije aplikacija u režimu podeljenog ekrana sada mogu da se sačuvaju. U režimu podeljenog ekrana možete da dodirnete dugme u sredini razdelnika da biste sačuvali kombinaciju kao ikonu na početnom ekranu. Kasnije možete da dodirnete ikonu da biste brzo otvorili kombinaciju aplikacija.</feature>
</features>
<features module="Magični portal">
<feature>Magični portal sada podržava više aplikacija trećih strana.</feature>
</features>
<features module="Tabla sa obaveštenjima">
<feature>Raspored table sa obaveštenjima je optimizovan, tako da je interfejs unapređen i vizuelno primamljiviji.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimizuje efekte snimanja u nekim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Performanse">
<feature>U pojedinim situacijama unapređeni su performansa sistema i glatkoća prikaza efekta kretanja.</feature>
</features>
<features module="Trajanje baterije">
<feature>Potrošnja baterije je smanjena u nekim situacijama.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Potrebna je potvrda identiteta korisnika kada se menjaju svrhe USB veze. Provera ili bezbednosni upit se pojavljuje kada se izabere Prenos fotografija ili Prenos datoteka/Android Auto umesto Samo punjenje, čime se obezbeđuje bezbedniji prenos podataka.
Poboljšava stabilnost sistema da bi vaš uređaj radio stabilnije.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (avg 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranjem ovog ažuriranja neće biti obrisani vaši lični podaci, ali se preporučuje da prethodno napravite rezervnu kopiju.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju korisničke službe kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-me" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo preporučeno ažuriranje donosi nove funkcije, uključujući AI gumicu i Simultano prevođenje. Pored toga, možete da sačuvate kombinacije aplikacija u režimu podeljenog ekrana radi bržeg pristupa. Magični portal podržava više aplikacija treće strane. Potrebna je potvrda identiteta korisnika kada se menjaju svrhe USB veze. Ovo izdanje takođe optimizuje izgled table s obaveštenjima i efekat snimanja, dok s druge strane smanjuje potrošnju struje. Takođe poboljšava performanse i stabilnost sistema i uključuje bezbednosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Galerija">
<feature>Nova AI gumica može da vam pomogne da jednim dodirom pametno uklonite prolazne i ostale neželjene elemente sa slika. Isprobajte tako što ćete otići na: Galerija > Izaberi fotografiju > Izmeni > AI gumica.</feature>
</features>
<features module="Simultano prevođenje">
<feature>Kada dođe red na vas da govorite, može da prevodi između kineskog, engleskog, francuskog, nemačkog, španskog, italijanskog, ruskog, turskog, malajskog i arapskog. Takođe podržava glasovne i tekstualne unose, kao i emitovanje prevoda. Možete da isprobate tako što ćete otići na: Podešavanja > Asistent > Simultano prevođenje.</feature>
</features>
<features module="Više prozora">
<feature>Kombinacije aplikacija u režimu podeljenog ekrana sada mogu da se sačuvaju. U režimu podeljenog ekrana možete da dodirnete dugme u sredini razdelnika da biste sačuvali kombinaciju kao ikonu na početnom ekranu. Kasnije možete da dodirnete ikonu da biste brzo otvorili kombinaciju aplikacija.</feature>
</features>
<features module="Magični portal">
<feature>Magični portal sada podržava više aplikacija trećih strana.</feature>
</features>
<features module="Tabla sa obaveštenjima">
<feature>Raspored table sa obaveštenjima je optimizovan, tako da je interfejs unapređen i vizuelno primamljiviji.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimizuje efekte snimanja u nekim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Performanse">
<feature>U pojedinim situacijama unapređeni su performansa sistema i glatkoća prikaza efekta kretanja.</feature>
</features>
<features module="Trajanje baterije">
<feature>Potrošnja baterije je smanjena u nekim situacijama.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Potrebna je potvrda identiteta korisnika kada se menjaju svrhe USB veze. Provera ili bezbednosni upit se pojavljuje kada se izabere Prenos fotografija ili Prenos datoteka/Android Auto umesto Samo punjenje, čime se obezbeđuje bezbedniji prenos podataka.
Poboljšava stabilnost sistema da bi vaš uređaj radio stabilnije.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (avg 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranjem ovog ažuriranja neće biti obrisani vaši lični podaci, ali se preporučuje da prethodno napravite rezervnu kopiju.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju korisničke službe kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="be-by" code="1059">
<features module="" type="header">
<feature>Паважаны карыстальнік, гэта рэкамендаванае абнаўленне ўводзіць новыя функцыі, у тым ліку Разумную гумку і Пераклад у рэальным часе. Цяпер вы можаце захоўваць камбінацыі праграм у рэжыме раздзельнага экрана для хуткага доступу. Магічны партал падтрымлівае больш праграм трэціх бакоў. Пры змяненні мэты падключэння USB патрабуецца праверка сапраўднасці карыстальніка. Таксама ў гэтай версіі аптымізавана кампаноўка панэлі апавяшчэнняў і эфект здымкі і паменшана энергаспажыванне. Акрамя таго, гэта абнаўленне паляпшае прадукцыйнасць і ўстойлівасць сістэмы і ўключае выпраўленне сістэмы бяспекі.</feature>
</features>
<features module="Галерэя">
<feature>Новая функцыя «Разумная гумка» выкарыстоўвае штучны інтэлект, каб вы маглі адным дотыкам выдаляць прахожых і іншыя непатрэбныя аб’екты са здымкаў. Каб паспрабаваць, прайдзіце ў меню «Галерэя > Выбраць фота > Рэдагаваць > Разумная гумка».</feature>
</features>
<features module="Пераклад у рэальным часе">
<feature>У сітуацыі, калі людзі размаўляюць па чарзе, гэта функцыя можа забяспечваць вусны пераклад паміж наступнымі мовамі: кітайская, англійская, французская, нямецкая, іспанская, італьянская, руская, турэцкая, малайская і арабская. Таксама яна падтрымлівае галасавы і тэкставы ўвод і галасавую трансляцыю перакладу. Каб паспрабаваць, прайдзіце ў меню «Налады > Памочнік > Пераклад у рэальным часе».</feature>
</features>
<features module="Многааконнасць">
<feature>Цяпер можна захоўваць камбінацыі праграм у рэжыме раздзельнага экрана. У рэжыме раздзельнага экрана націсніце на кнопку ў сярэдзіне раздзяляльніка, захаваць камбінацыю ў выглядзе значка на галоўным экране. Пазней вы зможаце хутка адкрыць камбінацыю, націснуўшы на значок.</feature>
</features>
<features module="Магічны партал">
<feature>Магічны партал цяпер падтрымлівае большую колькасць праграм трэціх бакоў.</feature>
</features>
<features module="Панэль апавяшчэнняў">
<feature>Аптымізавана кампаноўка панэлі апавяшчэнняў: інтэрфейс стаў больш зручным і прывабным.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>У некаторых сцэнарыях аптымізаваны эфект здымкі.</feature>
</features>
<features module="Прадукцыйнасць">
<feature>У некаторых сцэнарыях палепшана прадукцыйнасць сістэмы і плаўнасць эфектаў руху.</feature>
</features>
<features module="Час работы ад акумулятара">
<feature>У некаторых сцэнарыях паменшана энергаспажыванне.</feature>
</features>
<features module="Сістэма">
<feature>Пры змяненні мэты падключэння USB патрабуецца праверка сапраўднасці карыстальніка. Калі вы выбераце функцыю «Перадача фота» або «Перадача файлаў / Android Auto» замест функцыі «Зарадкі», з’явіцца падказка наконт праверкі або бяспекі, каб гарантаваць бяспечную перадачу даных.
Устойлівасць сістэмы палепшана, у выніку чаго прылада працуе больш стабільна.</feature>
</features>
<features module="Бяспека">
<feature>Для павышэння бяспекі сістэмы ўключана выпраўленне функцый бяспекі Android (жнівень 2024 г.). Больш інфармацыі аб абнаўленні сістэмы бяспекі HONOR можна знайсці на нашым афіцыйным вэб-сайце: https://www.honor.com/by/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Заўвагі." type="end">
<feature>1. Устаноўка гэтага абнаўлення не сатрэ вашы асабістыя даныя, але мы ўсё роўна рэкамендуем загадзя зрабіць іх рэзервовую копію.
2. Калі падчас абнаўлення ў вас узнікнуць праблемы, патэлефануйце на гарачую лінію абслугоўвання HONOR або звярніцеся па дапамогу ў сэрвісны цэнтр HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="bg-bg" code="1026">
<features module="" type="header">
<feature>Уважаеми потребители, тази препоръчителна актуализация внася нови функции, включително „AI гумичка“ и „Превод лице в лице“. Освен това можете да запазвате комбинации от приложения в режим на разделен екран за по-бърз достъп. „Магически портал“ поддържа повече приложения от трети страни. При превключване на целите на USB връзката се изисква удостоверяване на потребителя. Тази версия оптимизира и оформлението на панела за известия и ефекта на снимане, като същевременно намалява консумацията на енергия. Освен това тя подобрява ефективността и стабилността на системата и включва корекция за сигурност.</feature>
</features>
<features module="Галерия">
<feature>Новата „AI гумичка“ може да ви помогне да премахнете интелигентно минувачите и други нежелани елементи от изображенията с едно докосване. Изпробвайте я, като отидете на: „Галерия > Изберете снимка > Редактиране > AI гумичка“.</feature>
</features>
<features module="Превод лице в лице">
<feature>В ситуация на изчакване на ред тази функция може да осигури взаимен превод между китайски, английски, френски, немски, испански, италиански, руски, турски, малайски и арабски език. Също така тя поддържа гласово и текстово въвеждане, както и излъчване на превод. Можете да я изпробвате, като отидете на: „Настройки > Асистент > Превод лице в лице“.</feature>
</features>
<features module="Няколко прозореца">
<feature>Комбинациите от приложения в режим на разделен екран вече могат да се запазват. В режим на разделен екран можете да докоснете бутона в средата на разделителя, за да запазите комбинацията като икона на началния екран. По-късно можете да докоснете иконата за бързо отваряне на комбинацията от приложения.</feature>
</features>
<features module="Магически портал">
<feature>„Магически портал“ сега поддържа повече приложения на трети страни.</feature>
</features>
<features module="Панел за известия">
<feature>Оформлението на панела за известия е оптимизирано, което прави интерфейса по-опростен и визуално привлекателен.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>Оптимизира ефекта на заснемане в някои ситуации.</feature>
</features>
<features module="Ефективност">
<feature>В някои ситуации се подобряват ефективността на системата и гладкостта на ефекта на движение.</feature>
</features>
<features module="Живот на батерията">
<feature>Консумацията на енергия е намалена в някои ситуации.</feature>
</features>
<features module="Система">
<feature>При превключване на целите на USB връзката се изисква удостоверяване на потребителя. Когато изберете „Прехвърляне на снимки“ или „Прехвърляне на файлове/Android Auto“, вместо „Само зареждане“, се появява подкана за проверка или сигурност, което гарантира по-безопасно прехвърляне на данни.
Подобрява стабилността на системата, за да работи устройството ви по-стабилно.</feature>
</features>
<features module="Сигурност">
<feature>Корекцията за сигурност на Android (август 2024 г.) е включена за защита на системата. За още информация относно актуализациите за сигурност на HONOR посетете нашия уебсайт https://www.honor.com/bg/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Бележки:" type="end">
<feature>1. Инсталирането на тази актуализация няма да изтрие личните ви данни, но е препоръчително архивиране преди това.
2. Ако срещнете проблеми по време на актуализирането, обадете се на обслужващата гореща линия на HONOR или посетете сервизния център за клиенти на HONOR за поддръжка.</feature>
</features>
</language>

<language name="bn-bd" code="2117">
<features module="" type="header">
<feature>প্রিয় ব্যবহারকারী, এই সুপারিশকৃত আপডেটটি AI ইরেজার এবং মুখোমুখি অনুবাদ সহ নতুন বৈশিষ্ট্য নিয়ে এসেছে। এছাড়াও আপনি দ্রুততর অ্যাক্সেসের জন্য স্প্লিট-স্ক্রিন মোডে অ্যাপের সংমিশ্রণগুলি সংরক্ষণ করতে পারেন। ম্যাজিক পোর্টাল আরও তৃতীয় পক্ষের অ্যাপকে সমর্থন করে। USB সংযোগের উদ্দেশ্যে সুকরার সময় ব্যবহারকারীর প্রমাণীকরণ প্রয়োজন। এই রিলিজটি শক্তি খরচ কমানোর সাথে বিজ্ঞপ্তি প্যানেলের লেআউট এবং শুটিং ইফেক্টকেও অপটিমাইজ করে। এছাড়াও এটি সিস্টেমের কর্মক্ষমতা এবং স্থিতিশীলতা বাড়ায় এবং একটি নিরাপত্তা প্যাচ অন্তর্ভুক্ত করে।</feature>
</features>
<features module="গ্যালারি">
<feature>নতুন AI ইরেজার আপনাকে বুদ্ধিমত্তার সাথে একবার মাত্র ট্যাপ করে ছবি থেকে পথচারীদের এবং অন্যান্য অবাঞ্ছিত উপাদানগুলি সরিয়ে দিতে সাহায্য করতে পারে। এখানে গিয়ে এটি ব্যবহার করে দেখুন: গ্যালারি > একটি ফটো নির্বাচন করুন > সম্পাদনা করুন > AI ইরেজার।</feature>
</features>
<features module="মুখোমুখি অনুবাদ">
<feature>পালাক্রমে কথোপকথনের পরিস্থিতিতে, এটি চীনা, ইংরেজি, ফরাসি, জার্মান, স্পেনীয়, ইতালীয়, রাশিয়ান, তুর্কি, মালয় এবং আরবি ভাষার মধ্যে পারস্পরিক অনুবাদ প্রদান করতে পারে। এটি ভয়েস এবং টেক্সট ইনপুটের পাশাপাশি অনুবাদ সম্প্রচারকেও সমর্থন করে। আপনি এখানে গিয়ে এটি ব্যবহার করে দেখতে পারেন: সেটিংস > সহকারী > মুখোমুখি অনুবাদ।</feature>
</features>
<features module="মাল্টি উইন্ডো">
<feature>স্প্লিট-স্ক্রিন মোডে অ্যাপের সংমিশ্রণগুলি এখন সংরক্ষণ করা যেতে পারে। স্প্লিট-স্ক্রিন মোডে, আপনি সংমিশ্রণটিকে হোম স্ক্রিনে আইকন হিসাবে সংরক্ষণ করতে ডিভিয়াডারের মাঝখানের বাটনটি ট্যাপ করতে পারেন। পরে আপনি অ্যাপের সংমিশ্রণটি দ্রুত খুলতে আইকনটি ট্যাপ করতে পারেন।</feature>
</features>
<features module="ম্যাজিক পোর্টাল">
<feature>ম্যাজিক পোর্টাল এখন আরও বেশি তৃতীয় পক্ষের অ্যাপকে সমর্থন করে।</feature>
</features>
<features module="বিজ্ঞপ্তি প্যানেল">
<feature>বিজ্ঞপ্তি প্যানেলের লেআউটটি অপটিমাইজ করা হয়েছে, যা ইন্টারফেসটিকে আরও সুবিন্যস্ত এবং চাক্ষুষভাবে আকর্ষণীয় করে তুলেছে।</feature>
</features>
<features module="ক্যামেরা">
<feature>কিছু পরিস্থিতিতে শুটিং ইফেক্টকে অপটিমাইজ করে।</feature>
</features>
<features module="পারফরম্যান্স">
<feature>কিছু পরিস্থিতিতে সিস্টেমের কর্মক্ষমতা এবং গতি ইফেক্টের মসৃণতা বাড়ায়।</feature>
</features>
<features module="ব্যাটারির আয়ুষ্কাল">
<feature>কিছু পরিস্থিতিতে শক্তি খরচ হ্রাস পায়।</feature>
</features>
<features module="সিস্টেম">
<feature>USB সংযোগের উদ্দেশ্যে সুকরার সময় ব্যবহারকারীর প্রমাণীকরণ প্রয়োজন। আপনি যখন শুধুমাত্র চার্জ-এর পরিবর্তে ফটোগুলি ট্রান্সফার করুন বা ফাইলগুলি স্থানান্তর করুন / Android অটো নির্বাচন করেন তখন একটি যাচাইকরণ বা নিরাপত্তা প্রম্পট দেখতে পাওয়া যায়, যা নিরাপদ ডেটা স্থানান্তর নিশ্চিত করে।
আপনার ডিভাইসকে আরও স্থিতিশীলভাবে চলার জন্য সিস্টেমের স্থিতিশীলতা উন্নত করে।</feature>
</features>
<features module="নিরাপত্তা">
<feature>সিস্টেমের নিরাপত্তার জন্য Android নিরাপত্তা প্যাচ (আগস্ট 2024) অন্তর্ভুক্ত করা হয়েছে। HONOR-এর নিরাপত্তা আপডেটগুলি সম্পর্কে আরো তথ্যের জন্য, আমাদের ওয়েবসাইট দেখুন https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="নোট:" type="end">
<feature>1. এই আপডেটটি ইনস্টল করলে আপনার ব্যক্তিগত ডেটা মুছে যাবে না, তবে তা সত্ত্বেও আগে থেকে ব্যাকআপ নেওয়ার পরামর্শ দেওয়া হয়।
2. আপনি আপডেটের সময় কোনো সমস্যার সম্মুখীন হলে সহায়তার জন্য HONOR সার্ভিস হটলাইনে কল করুন বা HONOR গ্রাহক সেবা কেন্দ্রে যান।</feature>
</features>
</language>

<language name="bo-cn" code="1105">
<features module="" type="header">
<feature>སྙིང་ཉེ་བའི་སྤྱོད་མཁན་ལགས། ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ AI གསུབ་འདོར་དང་གདོང་ཐུག་ཡིག་སྒྱུར་རྩོལ་ནུས་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད། ཡོལ་བགོ་ཉར་ཚགས་རྩོལ་ནུས་དང་འདོད་འབྱུང་སྒོ་མོ་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་པའི་དེ་ལས་མང་བའི་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད། USB འབྲེལ་མཐུད་བྱ་ཐབས་བཟོ་བཅོས་བྱེད་སྐབས་སྤྱོད་མཁན་གྱི་ཐོབ་ཐང་ལག་ཁྱེར་གསར་སྣོན་བྱས་ཏེ། བརྡ་ཐོའི་ཚན་བྱང་གི་ལྟ་བཀོད་མངོན་སྟོན་དང་པར་ཆས་པར་ལེན་ཁྱད་ནུས། ནུས་ཚད་ཟད་གྲོན་བཅས་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད། གཤིས་ནུས་ཉམས་ལེན་དང་བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་ཡོད། བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་འདྲེས་འཇུག་བྱས་ཡོད། ཁྱེད་ཀྱིས་གསར་སྒྱུར་བྱེད་པར་འོས་སྦྱོར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【པར་མཛོད།】">
<feature>AI གསུབ་འདོར་རྩོལ་ནུས་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད། རིག་ལྡན་གྱིས་འདྲ་པར་ཁྲོད་ཀྱི་ལམ་འགྲོ་བ་དང་ཅ་ལག་སྣ་ཚོགས་སོགས་གསུབ་འདོར་བྱས་ནས། མཐེབ་གཅིག་གིས་འདྲ་པར་ཇེ་ལེགས་གཏོང་། ཉམས་ལེན་བརྒྱུད་ལམ་ནི། པར་མཛོད་ནས་པར་རིས། དེ་ནས་རྩོམ་སྒྲིག AI གསུབ་འདོར།</feature>
</features>
<features module="【གདོང་ཐུག་ཡིག་སྒྱུར།】">
<feature>རེས་མོས་སུ་ཁ་བརྡ་བྱེད་པའི་བཟོ་ལྗོངས་སུ། རྒྱ་ཡིག་དང་དབྱིན་ཡིག ཧྥ་རན་སེའི་སྐད། འཇར་མན་གྱི་སྐད། སི་ཕེན་གྱི་སྐད། དབྱི་ཐ་ལིའི་སྐད། ཨུ་རུ་སུའི་སྐད། ཐུར་ཁེའི་སྐད། མ་ལེ་ཞི་ཡའི་སྐད། ཨ་རབ་སྐད་བཅས་བར་ཕན་ཚུན་སྒྱུར་བར་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད། སྐད་གདངས་དང་ཡིག་གཞི་ནང་འཇུག ཡིག་སྒྱུར་མཇུག་འབྲས་སྒྲོག་གཏོང་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད། ཉམས་ལེན་བརྒྱུད་ལམ། སྒྲིག་འགོད་ནས་རིག་ལྡན་ལག་རོགས། དེ་ནས་གདོང་ཐུག་ཡིག་སྒྱུར།</feature>
</features>
<features module="【རིག་ལྡན་སྒྲོམ་མང་།】">
<feature>ཡོལ་བགོ་ཉར་ཚགས་རྩོལ་ནུས་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད། ཡོལ་བགོའི་རྣམ་པའི་འོག་ཏུ་ཡོལ་བགོའི་ཐིག་གི་བར་གྱི་མཐེབ་ལ་བརྡབས་ན། ཡོལ་བགོའི་ཚོགས་སྒྲིག་རིས་རྟགས་རྣམ་པས་ཅོག་ངོས་སུ་ཉར་ཚགས་བྱ་ཆོག རྗེས་སུ་རིས་རྟགས་འདི་རྡེབ་པ་བརྒྱུད་ནས་མགྱོགས་མྱུར་གྱིས་ཡོལ་བགོ་ཚོགས་སྒྲིག་འདི་ཁ་ཕྱེ་ཆོག</feature>
</features>
<features module="【འདོད་འབྱུང་སྒོ་མོ།】">
<feature>རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་པའི་དེ་ལས་མང་བའི་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད།</feature>
</features>
<features module="【བརྡ་ཐོའི་ཚན་བྱང་།】">
<feature>བརྡ་ཐོའི་ཚན་བྱང་གི་བཀོད་སྒྲིག་མངོན་སྟོན་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད། མཚམས་ངོས་འགྲེམ་སྟོན་དེ་བས་སྟབས་བདེ་དང་མཛེས་པོ་ཡིན།</feature>
</features>
<features module="【པར་ཆས།】">
<feature>བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་པར་ཆས་ཀྱི་བརྙན་ལེན་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད།</feature>
</features>
<features module="【གཤིས་ནུས།】">
<feature>བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་གཤིས་ནུས་ཀྱི་ཉམས་ལེན་དང་འགུལ་རྣམ་ཐོགས་མེད་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བྱས་ཡོད།</feature>
</features>
<features module="【གློག་འདང་།】">
<feature>བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་ནུས་རྩོལ་ཉམས་ལེན་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད།</feature>
</features>
<features module="【རྒྱུད་ཁོངས།】">
<feature>USB འབྲེལ་མཐུད་བྱ་ཐབས་བཟོ་བཅོས་བྱེད་སྐབས་སྤྱོད་མཁན་གྱི་ཐོབ་ཐང་ལག་ཁྱེར་གསར་སྣོན་བྱེད། གློག་གསོག་པ་ཁོ་ན་ནས་འདྲ་པར་བརྒྱུད་གཏོང་ཡང་ན་ཡིག་ཆ་བརྒྱུད་གཏོང་། / Android Auto རྣམ་པ་རུ་བརྗེ་སྒྱུར་བྱེད་སྐབས། ར་སྤྲོད་མཚམས་ངོས་འཕར་བའམ་ཡང་ན་བདེ་འཇགས་དྲན་སྐུལ་བྱས་ནས། ཁྱེད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་བརྒྱུད་སྐུར་དེ་བས་བདེ་འཇགས་བྱེད།
རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་ནས། ཁྱེད་ཀྱི་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་འཁོར་སྐྱོད་དེ་བས་བརྟན་འཇགས་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【བདེ་འཇགས།】">
<feature>ཨན་སྒྲོའི་ 2024 ལོའི་ཟླ་ 8 པའི་བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་བསྡེབས་ཏེ། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་ཇེ་བཟང་དུ་གཏོང་བ། རུང་ཡོའོ་མཉེན་ཆས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་གསར་སྒྱུར་ནང་དོན་སྐོར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ལ། རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8 ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།</feature>
</features>
<features module="དོ་སྣང་བྱེད་དགོས་པའི་དོན་ཚན་གསར་སྒྱུར།" type="end">
<feature>1. ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྤྱོད་མཁན་གཞི་གྲངས་སུབ་པ་མི་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་གསར་སྒྱུར་མ་བྱེད་སྔོན་གཞི་གྲངས་གྲབས་ཉར་ལེགས་པོ་བྱས་ན་ལེགས།
2. གསར་སྒྱུར་བྱེད་པའི་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད་དུ། གལ་ཏེ་གནད་དོན་གང་རུང་འཕྲད་ཚེ། རུང་ཡོའོ་ཚོང་རྟགས་ཞབས་ཞུའི་ཁ་པར་ལ་ཁ་པར་གཏོང་བའམ། ཡང་ན་རུང་ཡོའོ་ཚོང་རྟགས་མཁོ་མཁན་ཞབས་ཞུའི་ལྟེ་གནས་སུ་ཕེབས་ནས་རྒྱབ་སྐྱོར་འཚོལ་རོགས།</feature>
</features>
</language>

<language name="bs-ba" code="5146">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo preporučeno ažuriranje uvodi nove funkcije, uključujući AI brisač i Direktan prijevod. Osim toga, možete pohranjivati kombinacije aplikacija u načinu rada s podijeljenim ekranom radi lakšeg pristupa. Magični portal podržava više aplikacija trećih strana. Obavezna je provjera autentičnosti korisnika prilikom promjene svrhe USB veze. Ovo izdanje također optimizira raspored panela za obavještenja i efekat snimanja, istovremeno smanjujući potrošnju energije. Nadalje, poboljšava performanse i stabilnost sistema i ugrađuje sigurnosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Galerija">
<feature>Novi AI brisač vam može pomoći da inteligentno uklonite prolaznike i druge neželjene elemente sa slika samo jednim dodirom. Isprobajte ga odlaskom u aplikaciju Galerija > Odaberite fotografiju > Uredi > AI brisač.</feature>
</features>
<features module="Direktan prijevod">
<feature>U situacijama kada se govornici izmjenjuju, može pružiti obostrani prijevod za kineski, engleski, francuski, njemački, španski, italijanski, ruski, turski, malajski i arapski jezik. Također podržava govorni i tekstualni unos, kao i emitiranje prijevoda. Možete ga isprobati odlaskom u Postavke > Pomoćnik > Direktan prijevod.</feature>
</features>
<features module="Višeprozorno">
<feature>Sada se mogu pohranjivati kombinacije aplikacija u načinu rada s podijeljenim ekranom. Dok ste u načinu rada s podijeljenim ekranom možete dodirnuti dugme na sredini razdjelnika da sačuvate kombinaciju kao ikonu na početnom ekranu. Kasnije možete dodirnuti ikonu da brzo otvorite kombinaciju aplikacija.</feature>
</features>
<features module="Magični portal">
<feature>Magični portal sada podržava više aplikacija trećih strana.</feature>
</features>
<features module="Panel za obavještenja">
<feature>Optimiziran je raspored panela za obavještenja, što interfejs čini jasnijim i vizuelno privlačnijim.</feature>
</features>
<features module="Fotoaparat">
<feature>Optimizira efekat snimanja u određenim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Performanse">
<feature>Poboljšava performanse sistema i neprimjetnost efekta kretanja u određenim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Trajanje baterije">
<feature>Smanjena je potrošnja energije u određenim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Obavezna je provjera autentičnosti korisnika prilikom promjene svrhe USB veze. Kada odaberete opciju Prenošenje fotografija ili Prijenos datoteka/Android automatski umjesto opcije Samo punjenje, prikazuje se upit za potvrdu ili sigurnosni upit, čime se omogućava sigurniji prijenos podataka.
Poboljšana je stabilnost sistema radi stabilnijeg rada uređaja.</feature>
</features>
<features module="Sigurnost">
<feature>Ugrađena je sigurnosna zakrpa za Android (aug 2024) radi sigurnosti sistema. Više informacija o HONOR sigurnosnim ažuriranjima potražite na našoj web lokaciji https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranjem ovog ažuriranja se neće izbrisati lični podaci, ali ipak se preporučuje da napravite rezervnu kopiju prije ažuriranja.
2. Ako naiđete na bilo kakav problem tokom ažuriranja, pozovite HONOR dežurnu liniju korisničke podrške ili posjetite HONOR servisni centar za korisnike da potražite pomoć.</feature>
</features>
</language>

<language name="ca-es" code="1027">
<features module="" type="header">
<feature>Benvolgut usuari, aquesta actualització recomanada afegeix noves funcions, com ara Esborrador amb IA i Traducció directa. A més, podeu desar combinacions d'aplicacions en mode de pantalla dividida per accedir-hi més ràpidament. Magic Portal admet més aplicacions de tercers. L'autenticació de l'usuari és necessària quan es canvia la connexió USB. Aquesta versió també optimitza la disposició del tauler de notificacions i l'efecte de captura, alhora que redueix el consum d'energia. A més, millora el rendiment i l'estabilitat del sistema, i incorpora un pedaç de seguretat.</feature>
</features>
<features module="Galeria">
<feature>La nova funció Esborrador amb IA us ajuda a eliminar de manera intel·ligent els transeünts i altres elements que no voleu que apareguin de les imatges amb un sol toc. Proveu-ho des de: Galeria > Seleccioneu una foto > Editar > Esborrador amb IA.</feature>
</features>
<features module="Traducció directa">
<feature>En una situació de torns d'intervenció, proporciona traducció mútua entre xinès, anglès, francès, alemany, castellà, italià, rus, turc, malai i àrab. També és compatible amb l'entrada de veu i text, així com la reproducció de traduccions. Proveu-ho des de: Configuració > Assistent > Traducció directa.</feature>
</features>
<features module="Diverses finestres">
<feature>Ara, les combinacions en el mode de pantalla dividida es poden desar. En el mode de pantalla dividida, toqueu el botó situat al centre del separador per desar la combinació com una icona a la pantalla inicial. Després, toqueu la icona per obrir ràpidament la combinació d'aplicacions.</feature>
</features>
<features module="Magic Portal">
<feature>Magic Portal ara és compatible amb més aplicacions de tercers.</feature>
</features>
<features module="Tauler de notificacions">
<feature>El disseny del tauler de notificacions s'ha optimitzat, la qual cosa fa que la interfície sigui més àgil i visualment atractiva.</feature>
</features>
<features module="Càmera">
<feature>Optimitza l'efecte de captura en determinades situacions.</feature>
</features>
<features module="Rendiment">
<feature>Millora e rendiment del sistema i l'efecte fluid del moviment en algunes situacions.</feature>
</features>
<features module="Durada de la bateria">
<feature>El consum d'energia es redueix en determinades situacions.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>L'autenticació de l'usuari és necessària quan es canvia la connexió USB. Apareix una indicació de verificació o de seguretat quan seleccioneu Transferir fotos o Transferir fitxers/Android Auto, en comptes de Només carregar, per garantir una transferència de dades més segura.
Millora l'estabilitat del sistema perquè el dispositiu funcioni de manera més estable.</feature>
</features>
<features module="Seguretat">
<feature>S'ha incorporat el pedaç de seguretat d'Android (agost del 2024) per a la seguretat del sistema. Per obtenir més informació sobre les actualitzacions de seguretat d'HONOR, consulteu el nostre lloc web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Si instal·leu aquesta actualització, les dades personals no s'esborraran, però us recomanem que en feu una còpia de seguretat.
2. Si teniu problemes durant l'actualització, truqueu a la línia directa de servei d'HONOR o aneu al centre de servei d'atenció al client d'HONOR per demanar assistència.</feature>
</features>
</language>

<language name="cs-cz" code="1029">
<features module="" type="header">
<feature>Vážení uživatelé, tato doporučená aktualizace přináší nové funkce, včetně AI Gumy a Osobního překladu. Navíc si můžete uložit kombinace aplikací v režimu rozdělené obrazovky pro rychlejší přístup. Magic Portal podporuje více aplikací třetích stran. Pro účely přepínání připojení USB je vyžadováno ověření uživatele. Tato verze také optimalizuje rozložení oznamovacího panelu a fotografování při současném snížení spotřeby energie. Dále zvyšuje výkon a stabilitu systému a obsahuje bezpečnostní opravu.</feature>
</features>
<features module="Galerie">
<feature>Nová funkce AI Guma vám pomůže inteligentně odstranit kolemjdoucí a další nežádoucí prvky ze snímků jediným klepnutím. Vyzkoušejte si to v nabídce: Galerie > Vybrat fotografii > Upravit > AI Guma.</feature>
</features>
<features module="Osobní překlad">
<feature>Během rozhovoru dokáže zajistit vzájemný překlad mezi čínštinou, angličtinou, francouzštinou, němčinou, španělštinou, italštinou, ruštinou, turečtinou, malajštinou a arabštinou. Podporuje také hlasový a textový vstup a vysílání překladů. Můžete si to vyzkoušet v nabídce: Nastavení > Asistent > Osobní překlad.</feature>
</features>
<features module="Více oken">
<feature>Kombinace aplikací v režimu rozdělené obrazovky lze nyní uložit. V režimu rozdělené obrazovky můžete klepnutím na tlačítko uprostřed oddělovače uložit kombinaci jako ikonu na domovské obrazovce. Později můžete klepnutím na ikonu rychle otevřít kombinaci aplikací.</feature>
</features>
<features module="Magic Portal">
<feature>Magic Portal nyní podporuje více aplikací třetích stran.</feature>
</features>
<features module="Oznamovací panel">
<feature>Rozložení oznamovacího panelu je optimalizováno, díky čemuž je rozhraní efektivnější a vizuálně přitažlivější.</feature>
</features>
<features module="Fotoaparát">
<feature>Optimalizuje fotografování v některých situacích.</feature>
</features>
<features module="Výkon">
<feature>Vylepšuje výkon systému a plynulost pohybu v některých scénářích.</feature>
</features>
<features module="Výdrž baterie">
<feature>Spotřeba energie je v některých scénářích snížena.</feature>
</features>
<features module="Systém">
<feature>Pro účely přepínání připojení USB je vyžadováno ověření uživatele. Když vyberete možnost Přenos fotografií nebo Přenos souborů / Android Auto namísto možnosti Nabíjení, zobrazí se výzva k ověření nebo výzva zabezpečení, což zajistí bezpečnější přenos dat.
Vylepšuje stabilitu systému, aby zařízení pracovalo stabilněji.</feature>
</features>
<features module="Bezpečnost">
<feature>Do systému byla začleněna bezpečnostní oprava (srpen 2024) pro systém Android zajišťující bezpečnost systému. Více informací o bezpečnostních aktualizacích HONOR najdete na našem webu https://www.honor.com/cz/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Poznámky:" type="end">
<feature>1. Instalací této aktualizace nebudou vymazány vaše osobní údaje, ale přesto se doporučuje je předem zálohovat.
2. Pokud se během aktualizace setkáte s nějakými problémy, zavolejte na informační linku HONOR nebo si vyžádejte podporu v Centru služeb zákazníkům HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="da-dk" code="1030">
<features module="" type="header">
<feature>Kære bruger, denne anbefalede opdatering bringer nye funktioner, inklusive AI-viskelæder og Oversættelse ansigt-til-ansigt. Desuden kan du gemme appkombinationer i tilstanden med opdelt skærm for hurtigere adgang. Magisk portal understøtter flere tredjeparts-apps. Brugergodkendelse er påkrævet under skift af USB-forbindelsesformål. Denne udgave optimerer også Meddelelsespanelets layout og optagelseseffekten og reducerer samtidig strømforbruget. Derudover forbedrer det systemets ydeevne og stabilitet samt integrerer en sikkerhedsrettelse.</feature>
</features>
<features module="Galleri">
<feature>På en intelligent måde hjælper AI-viskelæder dig med at fjerne forbipasserende og andre uønskede elementer fra billeder med et enkelt tryk. Prøv det ved at gå til: Galleri > Vælg et foto > Rediger > AI-viskelæder.</feature>
</features>
<features module="Oversættelse ansigt-til-ansigt">
<feature>I en situation, hvor personer skiftes til at tale, kan det levere gensidig oversættelse mellem kinesisk, engelsk, fransk, tysk, spansk, italiensk, russisk, tyrkisk, malajisk og arabisk. Det understøtter også stemme- og tekstinput samt oversættelsestransmission. Du kan prøve det ved at gå til: Indstillinger > Assistent > Oversættelse ansigt-til-ansigt.</feature>
</features>
<features module="Multi-vindue">
<feature>Appkombinationer i tilstanden Opdelt skærm kan nu gemmes. I tilstanden Opdelt skærm kan du trykke på knappen midt på deleren for at gemme kombinationen som et ikon på startskærmen. Senere kan du trykke på ikonet for hurtigt at åbne appkombinationen.</feature>
</features>
<features module="Magisk portal">
<feature>Magisk portal understøtter nu flere tredjeparts-apps.</feature>
</features>
<features module="Meddelelsespanel">
<feature>Meddelelsespanelets layout er blevet optimeret, hvilket gør grænsefladen mere strømlinet og visuelt tiltrækkende.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimerer optagelseseffekten i nogle scenarier.</feature>
</features>
<features module="Ydeevne">
<feature>Forbedrer systemets ydeevne og bevægelseseffektens jævnhed i nogle scenarier.</feature>
</features>
<features module="Batterilevetid">
<feature>Strømforbruget er blevet reduceret i nogle scenarier.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Brugergodkendelse er påkrævet under skift af USB-forbindelsesformål. En bekræftelses- eller sikkerhedsprompt bliver vist, når du vælger Overfør fotos eller Overfør filer / Android Auto i stedet for Oplad kun, hvilket garanterer en sikrere dataoverførsel.
Forbedrer systemstabiliteten, så din enhed kører mere stabilt.</feature>
</features>
<features module="Sikkerhed">
<feature>Android sikkerhedsrettelse (aug 2024) er blevet integreret for systemsikkerhed. Du kan få flere oplysninger om HONOR-sikkerhedsopdateringer på vores websted https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Noter:" type="end">
<feature>1. Installation af denne opdatering sletter ikke dine personlige data. Det anbefales dog stadig at tage en sikkerhedskopi på forhånd.
2. Hvis du støder på problemer under opdateringen, kan du ringe til HONORs service-hotline eller gå til HONORs kundeservicecenter for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-de" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Liebe Nutzer, diese empfohlene Aktualisierung führt neue Funktionen ein, darunter AI-Radierer und Face-to-Face-Übersetzung. Darüber hinaus können Sie zum schnelleren Zugriff App-Kombinationen im geteilten Bildschirm-Modus speichern. Magic Portal unterstützt mehr Drittanbieter-Apps. Beim Wechseln des USB-Verbindungszwecks ist eine Nutzerauthentifizierung erforderlich. Diese Version optimiert außerdem das Layout des Benachrichtigungsfeldes und den Aufnahmeeffekt bei gleichzeitiger Senkung des Stromverbrauchs. Außerdem werden die Systemleistung und -stabilität verbessert und ein Sicherheitspatch integriert.</feature>
</features>
<features module="Galerie">
<feature>Mit dem neuen AI-Radierer können Sie Passanten und andere unerwünschte Elemente mit einem einzigen Tippen intelligent aus Ihren Bildern entfernen. Probieren Sie es aus. Gehen Sie zu: Galerie > Foto auswählen > Bearbeiten > AI-Radierer.</feature>
</features>
<features module="Face-to-Face-Übersetzung">
<feature>In einer Gesprächssituation kann die Funktion eine wechselseitige Übersetzung zwischen Chinesisch, Englisch, Französisch, Deutsch, Spanisch, Italienisch, Russisch, Türkisch, Malaiisch und Arabisch bereitstellen. Sie unterstützt außerdem die Sprach- und Texteingabe sowie die Übertragung von Übersetzungen. Sie können es hier ausprobieren: Einstellungen > Assistent > Face-to-Face-Übersetzung.</feature>
</features>
<features module="Multi-Window">
<feature>App-Kombinationen im geteilten Bildschirm-Modus können jetzt gespeichert werden. Tippen Sie im geteilten Bildschirm-Modus auf die Schaltfläche in der Mitte des Teilers, um die Kombination als Symbol auf dem Startbildschirm zu speichern. Später können Sie auf das Symbol tippen, um die App-Kombination schnell zu öffnen.</feature>
</features>
<features module="Magic Portal">
<feature>Magic Portal unterstützt jetzt mehr Drittanbieter-Apps.</feature>
</features>
<features module="Benachrichtigungsfeld">
<feature>Das Layout des Benachrichtigungsfelds wurde optimiert, wodurch die Benutzeroberfläche schlanker und optisch ansprechender wird.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimiert den Aufnahmeeffekt in einigen Szenarien.</feature>
</features>
<features module="Leistung">
<feature>Verbessert die Systemleistung und die Laufruhe des Bewegungseffekts in einigen Szenarien.</feature>
</features>
<features module="Akkulaufzeit">
<feature>Der Stromverbrauch wird in einigen Szenarien reduziert.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Beim Wechseln des USB-Verbindungszwecks ist eine Nutzerauthentifizierung erforderlich. Wenn Sie „Fotos übertragen“ oder „Dateien Transfer / Android Auto“ anstelle von „Nur laden“ auswählen, wird eine Bestätigungs- oder Sicherheitsabfrage angezeigt, um eine sicherere Datenübertragung zu gewährleisten.
Verbessert die Systemstabilität, damit Ihr Gerät stabiler läuft.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Aug. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Durch die Installation dieser Aktualisierung werden Ihre persönlichen Daten nicht gelöscht. Es wird jedoch trotzdem empfohlen, im Vorfeld eine Datensicherung vorzunehmen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-at" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Liebe Nutzer, diese empfohlene Aktualisierung führt neue Funktionen ein, darunter AI-Radierer und Face-to-Face-Übersetzung. Darüber hinaus können Sie zum schnelleren Zugriff App-Kombinationen im geteilten Bildschirm-Modus speichern. Magic Portal unterstützt mehr Drittanbieter-Apps. Beim Wechseln des USB-Verbindungszwecks ist eine Nutzerauthentifizierung erforderlich. Diese Version optimiert außerdem das Layout des Benachrichtigungsfeldes und den Aufnahmeeffekt bei gleichzeitiger Senkung des Stromverbrauchs. Außerdem werden die Systemleistung und -stabilität verbessert und ein Sicherheitspatch integriert.</feature>
</features>
<features module="Galerie">
<feature>Mit dem neuen AI-Radierer können Sie Passanten und andere unerwünschte Elemente mit einem einzigen Tippen intelligent aus Ihren Bildern entfernen. Probieren Sie es aus. Gehen Sie zu: Galerie > Foto auswählen > Bearbeiten > AI-Radierer.</feature>
</features>
<features module="Face-to-Face-Übersetzung">
<feature>In einer Gesprächssituation kann die Funktion eine wechselseitige Übersetzung zwischen Chinesisch, Englisch, Französisch, Deutsch, Spanisch, Italienisch, Russisch, Türkisch, Malaiisch und Arabisch bereitstellen. Sie unterstützt außerdem die Sprach- und Texteingabe sowie die Übertragung von Übersetzungen. Sie können es hier ausprobieren: Einstellungen > Assistent > Face-to-Face-Übersetzung.</feature>
</features>
<features module="Multi-Window">
<feature>App-Kombinationen im geteilten Bildschirm-Modus können jetzt gespeichert werden. Tippen Sie im geteilten Bildschirm-Modus auf die Schaltfläche in der Mitte des Teilers, um die Kombination als Symbol auf dem Startbildschirm zu speichern. Später können Sie auf das Symbol tippen, um die App-Kombination schnell zu öffnen.</feature>
</features>
<features module="Magic Portal">
<feature>Magic Portal unterstützt jetzt mehr Drittanbieter-Apps.</feature>
</features>
<features module="Benachrichtigungsfeld">
<feature>Das Layout des Benachrichtigungsfelds wurde optimiert, wodurch die Benutzeroberfläche schlanker und optisch ansprechender wird.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimiert den Aufnahmeeffekt in einigen Szenarien.</feature>
</features>
<features module="Leistung">
<feature>Verbessert die Systemleistung und die Laufruhe des Bewegungseffekts in einigen Szenarien.</feature>
</features>
<features module="Akkulaufzeit">
<feature>Der Stromverbrauch wird in einigen Szenarien reduziert.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Beim Wechseln des USB-Verbindungszwecks ist eine Nutzerauthentifizierung erforderlich. Wenn Sie „Fotos übertragen“ oder „Dateien Transfer / Android Auto“ anstelle von „Nur laden“ auswählen, wird eine Bestätigungs- oder Sicherheitsabfrage angezeigt, um eine sicherere Datenübertragung zu gewährleisten.
Verbessert die Systemstabilität, damit Ihr Gerät stabiler läuft.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Aug. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Durch die Installation dieser Aktualisierung werden Ihre persönlichen Daten nicht gelöscht. Es wird jedoch trotzdem empfohlen, im Vorfeld eine Datensicherung vorzunehmen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-ch" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Liebe Nutzer, diese empfohlene Aktualisierung führt neue Funktionen ein, darunter AI-Radierer und Face-to-Face-Übersetzung. Darüber hinaus können Sie zum schnelleren Zugriff App-Kombinationen im geteilten Bildschirm-Modus speichern. Magic Portal unterstützt mehr Drittanbieter-Apps. Beim Wechseln des USB-Verbindungszwecks ist eine Nutzerauthentifizierung erforderlich. Diese Version optimiert außerdem das Layout des Benachrichtigungsfeldes und den Aufnahmeeffekt bei gleichzeitiger Senkung des Stromverbrauchs. Außerdem werden die Systemleistung und -stabilität verbessert und ein Sicherheitspatch integriert.</feature>
</features>
<features module="Galerie">
<feature>Mit dem neuen AI-Radierer können Sie Passanten und andere unerwünschte Elemente mit einem einzigen Tippen intelligent aus Ihren Bildern entfernen. Probieren Sie es aus. Gehen Sie zu: Galerie > Foto auswählen > Bearbeiten > AI-Radierer.</feature>
</features>
<features module="Face-to-Face-Übersetzung">
<feature>In einer Gesprächssituation kann die Funktion eine wechselseitige Übersetzung zwischen Chinesisch, Englisch, Französisch, Deutsch, Spanisch, Italienisch, Russisch, Türkisch, Malaiisch und Arabisch bereitstellen. Sie unterstützt außerdem die Sprach- und Texteingabe sowie die Übertragung von Übersetzungen. Sie können es hier ausprobieren: Einstellungen > Assistent > Face-to-Face-Übersetzung.</feature>
</features>
<features module="Multi-Window">
<feature>App-Kombinationen im geteilten Bildschirm-Modus können jetzt gespeichert werden. Tippen Sie im geteilten Bildschirm-Modus auf die Schaltfläche in der Mitte des Teilers, um die Kombination als Symbol auf dem Startbildschirm zu speichern. Später können Sie auf das Symbol tippen, um die App-Kombination schnell zu öffnen.</feature>
</features>
<features module="Magic Portal">
<feature>Magic Portal unterstützt jetzt mehr Drittanbieter-Apps.</feature>
</features>
<features module="Benachrichtigungsfeld">
<feature>Das Layout des Benachrichtigungsfelds wurde optimiert, wodurch die Benutzeroberfläche schlanker und optisch ansprechender wird.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimiert den Aufnahmeeffekt in einigen Szenarien.</feature>
</features>
<features module="Leistung">
<feature>Verbessert die Systemleistung und die Laufruhe des Bewegungseffekts in einigen Szenarien.</feature>
</features>
<features module="Akkulaufzeit">
<feature>Der Stromverbrauch wird in einigen Szenarien reduziert.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Beim Wechseln des USB-Verbindungszwecks ist eine Nutzerauthentifizierung erforderlich. Wenn Sie „Fotos übertragen“ oder „Dateien Transfer / Android Auto“ anstelle von „Nur laden“ auswählen, wird eine Bestätigungs- oder Sicherheitsabfrage angezeigt, um eine sicherere Datenübertragung zu gewährleisten.
Verbessert die Systemstabilität, damit Ihr Gerät stabiler läuft.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Aug. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Durch die Installation dieser Aktualisierung werden Ihre persönlichen Daten nicht gelöscht. Es wird jedoch trotzdem empfohlen, im Vorfeld eine Datensicherung vorzunehmen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="el-gr" code="1032">
<features module="" type="header">
<feature>Αγαπητέ χρήστη, αυτή η προτεινόμενη ενημέρωση φέρνει νέες δυνατότητες, συμπεριλαμβανομένης της Γόμας AI και της Μετάφρασης πρόσωπο με πρόσωπο. Επιπλέον, μπορείτε να αποθηκεύσετε συνδυασμούς εφαρμογών στη λειτουργία διαιρεμένης οθόνης για ταχύτερη πρόσβαση. Η Μαγική πύλη υποστηρίζει περισσότερες εφαρμογές τρίτων. Απαιτείται επαλήθευση ταυτότητας χρήστη κατά την αλλαγή των σκοπών σύνδεσης USB. Αυτή η έκδοση βελτιστοποιεί επίσης τη διάταξη του πίνακα ειδοποιήσεων και το αποτέλεσμα λήψης, ενώ μειώνει την κατανάλωση ενέργειας. Επιπλέον, βελτιώνει την απόδοση και τη σταθερότητα του συστήματος και ενσωματώνει μια ενημέρωση κώδικα ασφαλείας.</feature>
</features>
<features module="Συλλογή">
<feature>Η νέα Γόμα AI μπορεί να σας βοηθήσει να αφαιρέσετε έξυπνα τα πρόσθετα στοιχεία και άλλα ανεπιθύμητα στοιχεία από τις εικόνες με ένα μόνο πάτημα. Δοκιμάστε τη μεταβαίνοντας στις εξής επιλογές: Συλλογή > Επιλογή φωτογραφίας > Επεξεργασία > Γόμα AI.</feature>
</features>
<features module="Μετάφραση πρόσωπο με πρόσωπο">
<feature>Σε μια κατάσταση εναλλασσόμενης ακρόασης/ομιλίας, μπορεί να παρέχει αμοιβαία μετάφραση μεταξύ Κινεζικών, Αγγλικών, Γαλλικών, Γερμανικών, Ισπανικών, Ιταλικών, Ρωσικών, Τουρκικών, Μαλαισιανών και Αραβικών. Υποστηρίζει επίσης την φωνητική καταχώριση και την καταχώριση κειμένου, καθώς και τη μετάδοση μετάφρασης. Μπορείτε να τη δοκιμάσετε μεταβαίνοντας στις εξής επιλογές: Ρυθμίσεις > Βοηθός > Μετάφραση πρόσωπο με πρόσωπο.</feature>
</features>
<features module="Πολλαπλά παράθυρα">
<feature>Οι συνδυασμοί εφαρμογών σε λειτουργία διαιρεμένης οθόνης μπορούν πλέον να αποθηκευτούν. Στη λειτουργία διαιρεμένης οθόνης, μπορείτε να πατήσετε το κουμπί στη μέση του διαχωριστικού για να αποθηκεύσετε τον συνδυασμό ως εικονίδιο στην αρχική οθόνη. Αργότερα, μπορείτε να πατήσετε το εικονίδιο για να ανοίξετε γρήγορα τον συνδυασμό εφαρμογών.</feature>
</features>
<features module="Μαγική πύλη">
<feature>Η Μαγική πύλη υποστηρίζει πλέον περισσότερες εφαρμογές τρίτων.</feature>
</features>
<features module="Πίνακας ειδοποιήσεων">
<feature>Η διάταξη του πίνακα ειδοποιήσεων βελτιστοποιήθηκε, κάνοντας έτσι το περιβάλλον εργασίας πιο απλοποιημένο και όμορφο.</feature>
</features>
<features module="Κάμερα">
<feature>Βελτιστοποιεί το αποτέλεσμα λήψης σε ορισμένα σενάρια.</feature>
</features>
<features module="Απόδοση">
<feature>Βελτιώνει την απόδοση του συστήματος και την ομαλότητα του εφέ κίνησης σε ορισμένα σενάρια.</feature>
</features>
<features module="Διάρκεια ζωής μπαταρίας">
<feature>Η κατανάλωση ενέργειας μειώνεται σε ορισμένα σενάρια.</feature>
</features>
<features module="Σύστημα">
<feature>Απαιτείται επαλήθευση ταυτότητας χρήστη κατά την αλλαγή των σκοπών σύνδεσης USB. Ένα μήνυμα επαλήθευσης ή ασφάλειας εμφανίζεται όταν επιλέγετε «Μεταφορά φωτογραφιών» ή «Μεταφορά αρχείων/Android Auto», αντί για «Μόνο φόρτιση», εξασφαλίζοντας πιο ασφαλή μεταφορά δεδομένων.
Βελτιώνει τη σταθερότητα του συστήματος για να λειτουργεί η συσκευή σας πιο σταθερά.</feature>
</features>
<features module="Ασφάλεια">
<feature>Η ενημέρωση κώδικα ασφαλείας Android (Αύγουστος 2024) ενσωματώθηκε για την ασφάλεια του συστήματος. Για περισσότερες πληροφορίες σχετικά με τις ενημερώσεις της Ασφάλειας HONOR, επισκεφθείτε τον ιστότοπό μας https://www.honor.com/gr/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Σημειώσεις:" type="end">
<feature>1. Η εγκατάσταση αυτής της ενημέρωσης δεν θα διαγράψει τα προσωπικά δεδομένα σας, ωστόσο συνιστάται προηγουμένως η δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας.
2. Εάν αντιμετωπίσετε προβλήματα κατά την ενημέρωση, καλέστε την ανοιχτή τηλεφωνική γραμμή της HONOR ή μεταβείτε στο κέντρο εξυπηρέτησης πελατών της HONOR για υποστήριξη.</feature>
</features>
</language>

<language name="en-GB" code="1032">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this recommended update brings new features, including AI Eraser and Face-to-face translation. Additionally, you can save app combinations in split-screen mode for quicker access. Magic Portal supports more third-party apps. User authentication is required when switching USB connection purposes. This release also optimises the layout of notification panel and the shooting effect, while reducing power consumption. Moreover, it enhances the system performance and stability, and incorporates a security patch.</feature>
</features>
<features module="Gallery">
<feature>The new AI Eraser can help you intelligently remove the passers-by and other unwanted elements from images with a single tap. Try it out by going to: Gallery > Select a photo > Edit > AI Eraser.</feature>
</features>
<features module="Face-to-face translation">
<feature>In a turn-taking situation, it can provide mutual translation between Chinese, English, French, German, Spanish, Italian, Russian, Turkish, Malay, and Arabic. It also supports voice and text input, as well as translation broadcast. You can try it out by going to: Settings > Assistant > Face-to-face translation.</feature>
</features>
<features module="Multi-Window">
<feature>App combinations in split-screen mode can now be saved. In split-screen mode, you can tap the button in the middle of the divider to save the combination as an icon on the home screen. Later you can tap the icon to quickly open the app combination.</feature>
</features>
<features module="Magic Portal">
<feature>Magic Portal now supports more third-party apps.</feature>
</features>
<features module="Notification panel">
<feature>The layout of notification panel is optimised, making the interface more streamlined and visually appealing.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>Optimises the shooting effect in some scenarios.</feature>
</features>
<features module="Performance">
<feature>Enhances the system performance and the smoothness of motion effect in some scenarios.</feature>
</features>
<features module="Battery life">
<feature>The power consumption is reduced in some scenarios.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>User authentication is required when switching USB connection purposes. A verification or security prompt appears when you select Transfer photos or Transfer files / Android Auto, instead of Charge only, ensuring safer data transfer.
Improves the system stability to make your device run more stably.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>Android security patch (Aug 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/uk/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not erase your personal data, but a backup beforehand is still recommended.
2. If you encounter any problems during the update, please call the HONOR service hotline or go to the HONOR customer service centre for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="es-es" code="1034">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario, esta actualización recomendada implementa nuevas funcionalidades, como Goma de borrar de IA y Traducción cara a cara. Además, puede guardar combinaciones de aplicaciones en modo de pantalla dividida para un acceso más rápido. Portal mágico admite más aplicaciones de terceros. Se requiere autenticación de usuario al cambiar los propósitos de conexión USB. Esta versión también optimiza el diseño del panel de notificaciones y el efecto de disparo, a la vez que reduce el consumo de energía. Además, mejora el rendimiento y la estabilidad del sistema e incorpora un parche de seguridad.</feature>
</features>
<features module="Galería">
<feature>El nuevo Goma de borrar de IA puede ayudarte a eliminar de forma inteligente los transeúntes y otros elementos no deseados de las imágenes con un solo toque. Pruébelo en: Galería > Seleccionar una foto > Editar > Goma de borrar de IA.</feature>
</features>
<features module="Traducción cara a cara">
<feature>En una situación de turnos, puede proporcionar traducción mutua entre chino, inglés, francés, alemán, español, italiano, ruso, turco, malayo y árabe. También admite la introducción de voz y texto, así como la emisión de traducciones. Puede probarlo yendo a: Ajustes > Asistente > Traducción cara a cara.</feature>
</features>
<features module="Ventanas múltiples">
<feature>Ahora se pueden guardar las combinaciones de aplicaciones en modo de pantalla dividida. En el modo de pantalla dividida, puedes pulsar el botón situado en el centro del divisor para guardar la combinación como icono en la pantalla principal. Después puede tocar el icono para abrir rápidamente la combinación de aplicaciones.</feature>
</features>
<features module="Portal mágico">
<feature>Portal mágico ahora admite más aplicaciones de terceros.</feature>
</features>
<features module="Panel de notificaciones">
<feature>Se ha optimizado el diseño del panel de notificaciones, lo que hace que la interfaz sea más sencilla y visualmente atractiva.</feature>
</features>
<features module="Cámara">
<feature>Optimiza el efecto de disparo en algunos escenarios.</feature>
</features>
<features module="Rendimiento">
<feature>Mejora el rendimiento del sistema y el efecto de suavidad del movimiento en algunos escenarios.</feature>
</features>
<features module="Autonomía de la batería">
<feature>El consumo de energía se reduce en algunos escenarios.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Se requiere autenticación de usuario al cambiar los propósitos de conexión USB. Aparece un mensaje de verificación o seguridad cuando selecciona Transferir fotos o Transferir archivos/Android Auto, en lugar de Solo carga, lo que garantiza una transferencia de datos más segura.
Mejora la estabilidad del sistema para que el dispositivo funcione de manera más estable.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Se ha incorporado el parche de seguridad de Android (agosto de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/es/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Aunque la instalación de esta actualización no eliminará sus datos personales, se recomienda hacer una copia de seguridad antes.
2. Si tiene algún problema durante la actualización, llame a la línea de atención al cliente de HONOR o diríjase al centro de servicios al cliente de HONOR para obtener ayuda.</feature>
</features>
</language>

<language name="es-us" code="21514">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario, esta actualización recomendada implementa nuevas funcionalidades, como Borrador IA y Traducción cara a cara. Además, puede guardar combinaciones de aplicaciones en modo de pantalla dividida para un acceso más rápido. Magic Portal admite más aplicaciones de terceros. Se requiere autenticación de usuario al cambiar los propósitos de conexión USB. Esta versión también optimiza el diseño del panel de notificaciones y el efecto de disparo, a la vez que reduce el consumo de energía. Además, mejora el rendimiento y la estabilidad del sistema e incorpora un parche de seguridad.</feature>
</features>
<features module="Galería">
<feature>La nueva Borrador IA puede ayudarlo a eliminar de forma inteligente a los transeúntes y otros elementos no deseados de las imágenes con solo presionar una vez. Pruébelo accediendo a: Galería > Seleccionar una foto > Editar > Borrador IA.</feature>
</features>
<features module="Traducción cara a cara">
<feature>En una situación por turnos, puede proporcionar traducción mutua entre chino, inglés, francés, alemán, español, italiano, ruso, turco, malayo y árabe. También admite la entrada de voz y texto, así como la transmisión de traducción. Puede probarlo accediendo a: Ajustes > Asistente > Traducción cara a cara.</feature>
</features>
<features module="Ventanas múltiples">
<feature>Ahora se pueden guardar combinaciones de aplicaciones en modo de pantalla dividida. En el modo de pantalla dividida, puede presionar el botón en el medio del divisor para guardar la combinación como un ícono en la pantalla principal. Después puede presionar el ícono para abrir rápidamente la combinación de aplicaciones.</feature>
</features>
<features module="Magic Portal">
<feature>Magic Portal ahora admite más aplicaciones de terceros.</feature>
</features>
<features module="Panel de notificaciones">
<feature>Se optimizó el diseño del panel de notificaciones, lo que hace que la interfaz sea más sencilla y visualmente atractiva.</feature>
</features>
<features module="Cámara">
<feature>Optimiza el efecto de captura en algunas situaciones.</feature>
</features>
<features module="Rendimiento">
<feature>Mejora el rendimiento del sistema y el efecto de suavidad del movimiento en algunas situaciones.</feature>
</features>
<features module="Autonomía de la batería">
<feature>El consumo de energía disminuye en algunos escenarios.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Se requiere autenticación de usuario al cambiar los propósitos de conexión USB. Aparece un mensaje de verificación o seguridad cuando selecciona Transferir fotos o Transferir archivos/Android Auto, en lugar de Solo carga, lo que garantiza una transferencia de datos más segura.
Mejora la estabilidad del sistema para que el dispositivo funcione de manera más estable.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Se incorporó un parche de seguridad de Android (agosto de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/latam/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Esta actualización no eliminará sus datos personales; sin embargo, le recomendamos hacer una copia de respaldo de los datos antes de actualizar.
2. Si tiene problemas durante la actualización, llame a la línea de atención al cliente de HONOR o visite el centro de atención al cliente de HONOR para recibir asistencia.</feature>
</features>
</language>

<language name="et-ee" code="1061">
<features module="" type="header">
<feature>Hea kasutaja! See soovitatav värskendus lisab uusi funktsioone, sh AI-kustutaja ja näost näkku tõlke. Lisaks saate rakenduste kombinatsioonid salvestada jagatud ekraani režiimis, et neile kiiremini juurde pääseda. Maagiline portaal toetab rohkemaid kolmanda osapoole rakendusi. Ühelt USB-ühenduselt teisele vahetamisel on vajalik kasutaja autentimine. Peale selle optimeerib see versioon teavituspaneeli paigutust ja jäädvustamisefekti, ning vähendab samal ajal energiakulu. Lisaks muudab see süsteemi kiiremaks ja stabiilsemaks ning sisaldab turvapaika.</feature>
</features>
<features module="Galerii">
<feature>Uus AI-kustutaja aitab juhuslikult kaadrisse jalutajad ja muu soovimatu piltidelt ühe puudutusega eemaldada. Proovige: Galerii > valige foto > Redigeeri > AI-kustutaja.</feature>
</features>
<features module="Näost näkku tõlge">
<feature>Vahelduvate kõnelejatega vestluses võib see tõlkida hiina, inglise, prantsuse, saksa, hispaania, itaalia, vene, türgi, malai ja araabia keelt. See toetab nii hääl- kui ka tekstsisestust ning tõlke teadustamist. Proovimiseks avage Sätted > Assistent > Näost näkku tõlge.</feature>
</features>
<features module="Mitu akent">
<feature>Jagatud ekraani režiimis saab nüüd rakenduste kombinatsioone salvestada. Võite jagatud ekraani režiimis eraldusjoone keskel olevat nuppu puudutada, et kombinatsioon ikoonina avakuvale salvestada. Hiljem võite ikooni puudutada, et rakenduste kombinatsioon kiirelt avada.</feature>
</features>
<features module="Maagiline portaal">
<feature>Maagiline portaal toetab nüüd rohkemaid kolmanda osapoole rakendusi.</feature>
</features>
<features module="Teavituspaneel">
<feature>Teavituspaneeli paigutust optimeeriti, et liides oleks hoomatavam ja ilusam.</feature>
</features>
<features module="Kaamera">
<feature>Optimeerib mõnes olukorras jäädvustamisefekti.</feature>
</features>
<features module="Jõudlus">
<feature>Parendab mõnes olukorras süsteemi jõudlust ja liikumisefekti sujuvust.</feature>
</features>
<features module="Aku tööiga">
<feature>Vähendab mõnes olukorras energiakulu.</feature>
</features>
<features module="Süsteem">
<feature>Ühelt USB-ühenduselt teisele vahetamisel on vajalik kasutaja autentimine. Kui valite funktsiooni Ainult laadimine asemel Fotode edastamine või Failide edastamine / Android Auto, kuvatakse kinnitus- või turvaviip, mis tagab turvalisema andmeedastuse.
Parandab süsteemi stabiilsust, et teie seade töötaks tõrgeteta.</feature>
</features>
<features module="Turvalisus">
<feature>Lisati süsteemi turvalisemaks muutev Androidi turvapaik (august 2024). Lisateavet HONORi turvavärskenduste kohta leiate meie veebisaidilt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Märkused:" type="end">
<feature>1. Selle värskenduse installimine ei kustuta teie isikuandmeid, kuid eelnev varundamine on siiski soovitatav.
2. Kui teil tekib värskendamise ajal probleeme, helistage HONORi klienditoe infoliinile või minge toe saamiseks HONORi klienditeeninduskeskusesse.</feature>
</features>
</language>

<language name="eu-es" code="1069">
<features module="" type="header">
<feature>Erabiltzaile hori: eguneratze gomendatu honetan eginbide berriak izango dituzu eskura; besteak beste AA borragoma eta Aurrez aurreko itzulpena. Gainera, aplikazio-konbinazioak gorde ditzakezu zatitutako pantaila moduan di-da batean atzitzeko. Atari magikoak hirugarrenen aplikazio gehiago onartzen ditu. Erabiltzaile-autentifikazioa beharrezkoa da USB konexiora aldatzen duzunean. Bertsio honek jakinarazpen-panelaren diseinua eta argazkiak ateratzeko efektua ere optimizatzen ditu eta energia-kontsumoa murrizten du. Halaber, sistemaren errendimendua eta egonkortasuna hobetzen ditu eta segurtasun-adabaki bat du gehituta.</feature>
</features>
<features module="Galeria">
<feature>AA borragoma berriari esker, modu adimendunean ezaba ditzakezu argazkietatik nahi ez dituzun pertsonak eta elementuak sakatze bakarrarekin. Hori probatzeko, joan Galeria > Hautatu argazki bat > Editatu > AA borragoma aukerara.</feature>
</features>
<features module="Aurrez aurrezko itzulpena">
<feature>Txanda-egoeretan, elkarren arteko itzulpenak eman ditzake txineraz, ingelesez, frantsesez, alemanaz, gaztelaniaz, italieraz, errusieraz, turkieraz, malaysieraz eta arabieraz. Halaber, ahots- eta testu-sarrerak eta itzulpenen transmisioak onartzen ditu. Hori probatzeko, joan Ezarpenak > Laguntzailea > Aurrez aurreko itzulpena aukerara.</feature>
</features>
<features module="Leiho anitza">
<feature>Zatitutako pantailako aplikazio-konbinazioak gorde ditzakezu. Horretarako, zatitutako pantailan, sakatu zatitzailearen erdian dagoen botoia konbinazioa ikono gisa gordetzeko hasierako pantailan. Ondoren, ikonoa saka dezakezu aplikazio-konbinazioa di-da batean irekitzeko.</feature>
</features>
<features module="Atari magikoa">
<feature>Atari magikoak hirugarrenen aplikazio gehiago onartzen ditu orain.</feature>
</features>
<features module="Jakinarazpen-panela">
<feature>Jakinarazpen-panelaren diseinua optimizatu egin da eta orain arinagoa eta bisualki erakargarriagoa da interfazea.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Argazkiak ateratzeko efektua optimizatzen du zenbait egoeratan.</feature>
</features>
<features module="Errendimendua">
<feature>Sistemaren errendimendua eta mugimendu-efektuen leuntasuna hobetzen ditu zenbait egoeratan.</feature>
</features>
<features module="Bateriaren iraupena">
<feature>Bateriaren kontsumoa murrizten da zenbait egoeratan.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Erabiltzaile-autentifikazioa beharrezkoa da USB bidezko konexiora aldatzen duzunean. Egiaztapen- edo segurtasun-gonbita bat bistaratuko da Transferitu argazkiak edo Transferitu fitxategiak / Android Auto hautatzen duzunean Kargatu bakarrik hautatu beharrean; horri esker, datuak modu seguruago batean transferituko dira.
Sistemaren egonkortasuna hobetzen du gailuak hobeto funtziona dezan.</feature>
</features>
<features module="Segurtasuna">
<feature>Android-en segurtasun-adabakia (2024ko abu.) gehitu da sistema seguru egoteko. HONOR Segurtasun-eguneratzeei buruzko informazio gehiago nahi izanez gero, joan gure webgunera: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Oharrak:" type="end">
<feature>1. Eguneratze hau instalatzen baduzu ere, zure datu pertsonalak ez dira ezabatuko, baina, hala ere, instalatu aurretik haien babeskopia bat egitea gomendatzen da.
2. Eguneratze-prozesuan arazoren bat izanez gero, deitu HONOR zerbitzuaren telefonozko arreta-lineara edo joan HONOR bezeroarentzako zerbitzu-zentrora laguntza jasotzeko.</feature>
</features>
</language>

<language name="fa-ir" code="1065">
<features module="" type="header">
<feature>کاربر گرامی، این به‌روزرسانی پیشنهادی قابلیت‌های جدیدی از جمله «پاک‌کن هوش مصنوعی» و «ترجمۀ رودررو» را ارائه می‌کند. به‌علاوه، برای دسترسی سریع‌تر، می‌توانید ترکیب‌های برنامه در حالت تقسیم صفحه را ذخیره کنید. «درگاه جادویی» از برنامه‌های شخص ثالث بیشتری پشتیبانی می‌کند. هنگام تغییر دادن اهداف اتصال USB، تأیید هویت کاربر لازم است. این نسخه همچنین چیدمان پانل اعلانات و جلوه تصویربرداری را بهینه می‌کند و در عین حال مصرف انرژی را کاهش می‌دهد. به‌علاوه، عملکرد و پایداری سیستم را بهبود می‌بخشد و یک وصله امنیتی در آن گنجانده شده است.</feature>
</features>
<features module="گالری">
<feature>‏‏قابلیت جدید «پاک‌کن هوش مصنوعی» می‌تواند به شما کمک کند تا رهگذران و سایر عناصر ناخواسته را فقط با یک بار ضربه زدن به‌صورت هوشمندانه از تصاویر حذف کنید. با رفتن به «گالری > انتخاب عکس > ویرایش > پاک‌کن هوش مصنوعی» می‌توانید آن را امتحان کنید.</feature>
</features>
<features module="ترجمۀ رودررو">
<feature>در شرایط صحبت کردن به نوبت، قادر است ترجمه متقابل بین زبان‌های چینی، انگلیسی، فرانسوی، آلمانی، اسپانیایی، ایتالیایی، روسی، ترکی، مالایی و عربی را ارائه دهد. همچنین از ورودی گفتاری و نوشتاری و همچنین پخش ترجمه پشتیبانی می‌کند. با رفتن به «تنظیمات > دستیار > ترجمۀ رودررو» می‌توانید آن را امتحان کنید.</feature>
</features>
<features module="پنجره‌ها">
<feature>اکنون ترکیب برنامه‌ها در حالت تقسیم صفحه را می‌توان ذخیره کرد. در حالت تقسیم صفحه، می‌توانید روی دکمه وسط تقسیم‌کننده ضربه بزنید تا آن ترکیب به‌صورت آیکونی در صفحۀ اصلی ذخیره شود. بعداً می‌توانید روی آیکون ضربه بزنید تا ترکیب برنامه به‌سرعت باز شود.</feature>
</features>
<features module="درگاه جادویی">
<feature>‏‏«درگاه جادویی» اکنون از برنامه‌های شخص ثالث بیشتری پشتیبانی می‌کند.</feature>
</features>
<features module="پانل اعلانات">
<feature>چیدمان پانل اعلانات بهینه می‌شود که رابط کاربری را ساده‌تر و از نظر بصری جذاب‌تر می‌کند.</feature>
</features>
<features module="دوربین">
<feature>جلوه تصویربرداری در برخی شرایط را بهینه می‌کند.</feature>
</features>
<features module="عملکرد">
<feature>عملکرد سیستم و روان بودن جلوه حرکت را در برخی شرایط بهبود می‌بخشد.</feature>
</features>
<features module="عمر باتری">
<feature>مصرف نیرو در برخی شرایط کاهش می‌یابد.</feature>
</features>
<features module="سیستم">
<feature>هنگام تغییر دادن اهداف اتصال USB، تأیید هویت کاربر لازم است. هنگامی‌که گزینه «انتقال تصاویر» یا «انتقال فایل‌ها / Android Auto» را به‌جای «فقط شارژ» انتخاب می‌کنید، یک پیام‌واره تأیید یا امنیتی ظاهر می‌شود تا انتقال ایمن‌تر داده‌ها تأمین شود.
پایداری سیستم را بهبود می‌بخشد تا دستگاه شما با پایداری بیشتری کار کند.</feature>
</features>
<features module="امنیت">
<feature>برای حفظ امنیت سیستم، وصلۀ امنیتی Android (اوت ۲۰۲۴) گنجانده شده است. برای کسب اطلاعات بیشتر دربارۀ به‌روزرسانی‌های امنیتی HONOR، لطفاً به وب‌سایت ما به این نشانی مراجعه کنید: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="نکات:" type="end">
<feature>‏‏۱. با نصب این به‌روزرسانی، داده‌های شخصی شما پاک نخواهد شد، اما همچنان توصیه می‌شود قبل از انجام این به‌روزرسانی از داده‌های خود پشتیبان‌گیری کنید.
‏‏۲. اگر در حین به‌روزرسانی با مشکلی مواجه شدید، لطفاً جهت دریافت پشتیبانی با تلفن مستقیم خدمات HONOR تماس بگیرید یا به مرکز خدمات مشتریان HONOR مراجعه کنید.</feature>
</features>
</language>

<language name="fi-fi" code="1035">
<features module="" type="header">
<feature>Hyvä käyttäjä, tämä suositeltu päivitys tarjoaa uusia ominaisuuksia, kuten AI-pyyhekumin ja Kasvotusten suoritettavan käännöksen. Tämän lisäksi jaetun näytön tilassa käytetyt sovellusyhdistelmät voidaan tallentaa nopeampaa käyttöä varten. Magic-portaali tukee useampia kolmannen osapuolen sovelluksia. Käyttäjän todentaminen vaaditaan, kun USB-liitännän tarkoitusta vaihdetaan. Lisäksi tämä päivitys optimoi ilmoituspaneelin asettelun sekä kuvaustehosteen ja vähentää virrankulutusta. Se myös parantaa järjestelmän suorituskykyä ja vakautta ja sisältää turvallisuuskorjauksen.</feature>
</features>
<features module="Galleria">
<feature>Uusi AI-pyyhekumi poistaa ohikulkijat ja muut ei-toivotut kohteet älykkäästi kuvista yhdellä napautuksella. Voit kokeilla sitä kohdassa Galleria > Valitse valokuva > Muokkaa > AI-pyyhekumi.</feature>
</features>
<features module="Kasvotusten suoritettava käännös">
<feature>Tarjoaa vuoropuhelun aikana molemminpuolisen käännöksen kiinan, englannin, ranskan, saksan, espanjan, italian, venäjän, turkin, malaijin ja arabian välillä. Se tukee myös ääni- ja tekstisyötettä sekä käännösten lähetystä. Voit kokeilla sitä kohdassa Asetukset > Avustaja > Kasvotusten suoritettava käännös.</feature>
</features>
<features module="Moni-ikkuna">
<feature>Jaetun näytön tilassa käytetyt sovellusyhdistelmät voidaan nyt tallentaa. Voit tallentaa yhdistelmän kuvakkeena aloitusnäytölle napauttamalla jakajan keskellä olevaa painiketta. Myöhemmin voit käyttää yhdistelmää nopeasti kuvaketta napauttamalla.</feature>
</features>
<features module="Magic-portaali">
<feature>Magic-portaali tukee nyt useampia kolmannen osapuolen sovelluksia.</feature>
</features>
<features module="Ilmoituspaneeli">
<feature>Ilmoituspaneelin asettelu on optimoitu, ja käyttöliittymä on nyt virtaviivaisempi ja visuaalisesti miellyttävämpi.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimoi kuvaustehosteen joissakin tilanteissa.</feature>
</features>
<features module="Suorituskyky">
<feature>Parantaa järjestelmän suorituskykyä ja liiketehosteen tasaisuutta joissakin tilanteissa.</feature>
</features>
<features module="Akun kesto">
<feature>Virrankulutus vähenee joissakin tilanteissa.</feature>
</features>
<features module="Järjestelmä">
<feature>Käyttäjän todentaminen vaaditaan, kun USB-liitännän tarkoitusta vaihdetaan. Kun valitset Siirrä valokuvia tai Siirrä tiedostoja / Android Auto sen sijaan, että valitsisit Vain lataus, tarkastus- tai turvallisuuskehote avautuu, mikä varmistaa turvallisemman tiedonsiirron.
Parantaa järjestelmän vakautta, jolloin laite toimii vakaammin.</feature>
</features>
<features module="Turvallisuus">
<feature>Android-turvallisuuskorjaus (elokuu 2024) on lisätty järjestelmän turvallisuutta varten. Lisätietoja HONORin turvallisuuspäivityksistä on saatavilla verkkosivustollamme osoitteessa https://www.honor.com/fi/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Huomautukset:" type="end">
<feature>1. Tämän päivityksen asentaminen ei poista henkilökohtaisia tietojasi, mutta ne on silti suositeltavaa varmuuskopioida etukäteen.
2. Jos päivityksessä ilmenee ongelmia, soita HONORin palvelunumeroon tai mene valtuutettuun HONOR-asiakaspalvelukeskukseen tukea varten.</feature>
</features>
</language>

<language name="fr-fr" code="1036">
<features module="" type="header">
<feature>Cher utilisateur, cette mise à jour recommandée ajoute de nouvelles fonctionnalités, dont Gomme IA et Traduction face à face. De plus, vous pouvez enregistrer des combinaisons d'applications en mode partition d'écran pour un accès plus rapide. Portail magique prend en charge davantage d'applications tierces. L'authentification de l'utilisateur est requise lors du changement de connexion USB. Cette version optimise également la disposition du panneau de notifications et l'effet de prise de vue, tout en réduisant la consommation d'énergie. De plus, elle améliore les performances et la stabilité du système et intègre un correctif de sécurité.</feature>
</features>
<features module="Galerie">
<feature>La nouvelle Gomme IA peut vous aider à supprimer intelligemment les passants et les autres éléments indésirables des images d'un simple appui. Essayez-la en accédant à : Galerie > Sélectionner une photo > Retoucher > Gomme IA.</feature>
</features>
<features module="Traduction face à face">
<feature>Dans une situation de tour de parole, elle peut fournir une traduction mutuelle entre le chinois, l'anglais, le français, l'allemand, l'espagnol, l'italien, le russe, le turc, le malais et l'arabe. Elle prend également en charge la saisie vocale et textuelle, ainsi que la diffusion de traduction. Vous pouvez l'essayer en accédant à : Paramètres > Assistant > Traduction face à face.</feature>
</features>
<features module="Multi-fenêtres">
<feature>Les combinaisons d'applications en mode partition d'écran peuvent désormais être enregistrées. En mode partition d'écran, vous pouvez appuyer sur le bouton au milieu du séparateur pour enregistrer la combinaison sous forme d'icône sur l'écran d'accueil. Vous pourrez ultérieurement appuyer sur l'icône pour ouvrir rapidement la combinaison d'applications.</feature>
</features>
<features module="Portail magique">
<feature>Portail magique prend désormais en charge davantage d'applications tierces.</feature>
</features>
<features module="Panneau de notifications">
<feature>La disposition du panneau de notifications est optimisée, rendant l'interface plus simple et visuellement attrayante.</feature>
</features>
<features module="Appareil photo">
<feature>Optimise l'effet de prise de vue dans certains scénarios.</feature>
</features>
<features module="Performance">
<feature>Améliore les performances du système et la fluidité de l'effet de mouvement dans certains scénarios.</feature>
</features>
<features module="Autonomie de la batterie">
<feature>La consommation d'énergie est réduite dans certains scénarios.</feature>
</features>
<features module="Système">
<feature>L'authentification de l'utilisateur est requise lors du changement de connexion USB. Une invite de vérification ou de sécurité s'affiche lorsque vous sélectionnez Transférer des photos ou Transférer des fichiers / Android Auto, au lieu de Charger uniquement, garantissant ainsi un transfert de données plus sûr.
Améliore la stabilité du système de votre appareil.</feature>
</features>
<features module="Sécurité">
<feature>Un correctif de sécurité Android (août 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Remarques :" type="end">
<feature>1. L'installation de cette mise à jour n'effacera pas vos données personnelles, mais une sauvegarde préalable est tout de même recommandée.
2. Si vous rencontrez des problèmes lors de la mise à jour, veuillez appeler la Hotline du service HONOR ou accéder au centre de service client HONOR pour obtenir de l'aide.</feature>
</features>
</language>

<language name="fr-ch" code="1036">
<features module="" type="header">
<feature>Cher utilisateur, cette mise à jour recommandée ajoute de nouvelles fonctionnalités, dont Gomme IA et Traduction face à face. De plus, vous pouvez enregistrer des combinaisons d'applications en mode partition d'écran pour un accès plus rapide. Portail magique prend en charge davantage d'applications tierces. L'authentification de l'utilisateur est requise lors du changement de connexion USB. Cette version optimise également la disposition du panneau de notifications et l'effet de prise de vue, tout en réduisant la consommation d'énergie. De plus, elle améliore les performances et la stabilité du système et intègre un correctif de sécurité.</feature>
</features>
<features module="Galerie">
<feature>La nouvelle Gomme IA peut vous aider à supprimer intelligemment les passants et les autres éléments indésirables des images d'un simple appui. Essayez-la en accédant à : Galerie > Sélectionner une photo > Retoucher > Gomme IA.</feature>
</features>
<features module="Traduction face à face">
<feature>Dans une situation de tour de parole, elle peut fournir une traduction mutuelle entre le chinois, l'anglais, le français, l'allemand, l'espagnol, l'italien, le russe, le turc, le malais et l'arabe. Elle prend également en charge la saisie vocale et textuelle, ainsi que la diffusion de traduction. Vous pouvez l'essayer en accédant à : Paramètres > Assistant > Traduction face à face.</feature>
</features>
<features module="Multi-fenêtres">
<feature>Les combinaisons d'applications en mode partition d'écran peuvent désormais être enregistrées. En mode partition d'écran, vous pouvez appuyer sur le bouton au milieu du séparateur pour enregistrer la combinaison sous forme d'icône sur l'écran d'accueil. Vous pourrez ultérieurement appuyer sur l'icône pour ouvrir rapidement la combinaison d'applications.</feature>
</features>
<features module="Portail magique">
<feature>Portail magique prend désormais en charge davantage d'applications tierces.</feature>
</features>
<features module="Panneau de notifications">
<feature>La disposition du panneau de notifications est optimisée, rendant l'interface plus simple et visuellement attrayante.</feature>
</features>
<features module="Appareil photo">
<feature>Optimise l'effet de prise de vue dans certains scénarios.</feature>
</features>
<features module="Performance">
<feature>Améliore les performances du système et la fluidité de l'effet de mouvement dans certains scénarios.</feature>
</features>
<features module="Autonomie de la batterie">
<feature>La consommation d'énergie est réduite dans certains scénarios.</feature>
</features>
<features module="Système">
<feature>L'authentification de l'utilisateur est requise lors du changement de connexion USB. Une invite de vérification ou de sécurité s'affiche lorsque vous sélectionnez Transférer des photos ou Transférer des fichiers / Android Auto, au lieu de Charger uniquement, garantissant ainsi un transfert de données plus sûr.
Améliore la stabilité du système de votre appareil.</feature>
</features>
<features module="Sécurité">
<feature>Un correctif de sécurité Android (août 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Remarques :" type="end">
<feature>1. L'installation de cette mise à jour n'effacera pas vos données personnelles, mais une sauvegarde préalable est tout de même recommandée.
2. Si vous rencontrez des problèmes lors de la mise à jour, veuillez appeler la Hotline du service HONOR ou accéder au centre de service client HONOR pour obtenir de l'aide.</feature>
</features>
</language>

<language name="gl-es" code="1110">
<features module="" type="header">
<feature>Esta actualización recomendada inclúe novas funcións, entre as que están Goma de borrar con IA e Tradución cara a cara. Ademais, pode gardar combinacións de aplicacións no modo de pantalla dividida para ter un acceso máis rápido. Portal máxico admite máis aplicacións de terceiros. Ao cambiar de conexión USB, é necesaria a autenticación de usuario. Esta versión tamén optimiza o deseño do panel de notificacións e o efecto de gravación, ao tempo que reduce o consumo de batería. Ademais, mellora o rendemento e a estabilidade do sistema e incorpora un parche de seguranza.</feature>
</features>
<features module="Galería">
<feature>A nova Goma de borrar con IA pode axudarlle a quitar de xeito intelixente os espontáneos e outros elementos non desexados das imaxes cun só toque. Para probala, vaia a: Galería > Seleccionar unha foto > Editar > Goma de borrar con IA.</feature>
</features>
<features module="Tradución cara a cara">
<feature>Ao falar por quendas, pode traducir conversas entre os seguintes idiomas: chinés, inglés, francés, alemán, español, italiano, ruso, turco, malaio e árabe. Tamén é compatible con entradas de texto e voz e coa transmisión da tradución. Para probala, vaia a: Configuración > Asistente > Tradución cara a cara.</feature>
</features>
<features module="Múltiples ventás">
<feature>As combinacións de aplicacións no modo pantalla dividida agora poden gardarse. No modo pantalla dividida, pode tocar o botón no medio do divisor para gardar a combinación como unha icona na Pantalla de inicio. Despois pode tocar a icona para abrir rapidamente a combinación.</feature>
</features>
<features module="Portal máxico">
<feature>Portal máxico agora é compatible con máis aplicacións de terceiros.</feature>
</features>
<features module="Panel de notificación">
<feature>Optimizouse o deseño do Panel de notificación, simplificando a interface e volvéndoa máis atractiva.</feature>
</features>
<features module="Cámara">
<feature>Optimiza o efecto de captura en determinadas situacións.</feature>
</features>
<features module="Rendemento">
<feature>Mellora o rendemento do sistema e a suavidade do efecto de movemento en certos casos.</feature>
</features>
<features module="Duración da batería">
<feature>Redúcese o consumo de enerxía nalgúns casos.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Requírese a autenticación do usuario ao cambiar de conexión USB. Aparecerá unha mensaxe de verificación ou seguranza cando seleccione Transferir fotos ou Transferir ficheiros/Android Auto, en lugar de Só carga. Isto garante unha transferencia de datos máis segura.
Mellora a estabilidade do sistema para que o dispositivo funcione de forma máis estable.</feature>
</features>
<features module="Seguranza">
<feature>Incorporouse o parche de seguranza de Android (agosto de 2024) para a seguranza do sistema. Para obter máis información acerca das actualizacións de seguranza de HONOR, visite o noso sitio web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Ao instalar esta actualización non se eliminarán os seus datos persoais, aínda que se recomenda realizar antes unha copia de seguranza.
2. Se ten algún problema durante a actualización, contacte coa liña directa de servizo de HONOR ou visite un centro de servizos ao cliente de HONOR para obter axuda.</feature>
</features>
</language>

<language name="gu-IN" code="1110">
<features module="" type="header">
<feature>પ્રિય વપરાશકર્તા, આ ભલામણ કરેલ અપડેટ AI ઇરેઝર અને સામ-સામે અનુવાદ સહિત નવી સુવિધાઓ લાવે છે. વધુમાં, તમે ઝડપી ઍક્સેસ માટે વિભાજીત-સ્ક્રીન મોડમાં એપ્લિકેશન સંયોજનોને સાચવી શકો છો. મેજિક પોર્ટલ વધુ તૃતીય પક્ષ એપ્લિકેશન્સને સમર્થન કરે છે. USB કનેક્શન હેતુઓ પર સ્વિચ કરતી વખતે વપરાશકર્તા પ્રમાણીકરણ જરૂરી છે. આ રિલીઝ પાવર વપરાશ ઘટાડીને, સૂચના પેનલના લેઆઉટ અને શૂટિંગ પ્રભાવને પણ શ્રેષ્ઠ બનાવે છે. વધુમાં, તે સિસ્ટમની કામગીરી અને સ્થિરતાને વધારે છે અને સુરક્ષા પેચનો સમાવેશ કરે છે.</feature>
</features>
<features module="ગૅલેરી">
<feature>નવું AI ઇરેઝર તમને એક જ ટૅપ વડે છબીમાંથી પસાર થતા લોકો અને અન્ય અનિચ્છનીય તત્વોને બુદ્ધિપૂર્વક દૂર કરવામાં મદદ કરી શકે છે. અહીં જઈને અજમાવી જુઓ: ગૅલેરી > ફોટો પસંદ કરો > સંપાદિત કરો > AI ઇરેઝર.</feature>
</features>
<features module="સામ-સામે અનુવાદ">
<feature>ટર્ન-ટેકિંગ પરિસ્થિતિમાં, તે ચાઇનીઝ, અંગ્રેજી, ફ્રેન્ચ, જર્મન, સ્પેનિશ, ઇટાલિયન, રશિયન, ટર્કિશ, મલય અને અરબી વચ્ચે પરસ્પર અનુવાદ પ્રદાન કરી શકે છે. તે વૉઇસ અને ટેક્સ્ટ ઇનપુટ તેમજ અનુવાદ પ્રસારણને પણ સમર્થન કરે છે. તમે તેને અહીં જઈને અજમાવી શકો છો: સેટિંગ્સ > સહાયક > સામ-સામે અનુવાદ.</feature>
</features>
<features module="મલ્ટિ-વિન્ડો">
<feature>વિભાજીત-સ્ક્રીન મોડમાં એપ્લિકેશન સંયોજનો હવે સાચવી શકાય છે. વિભાજીત-સ્ક્રીન મોડમાં, તમે હોમ સ્ક્રીન પર સંયોજનને ચિહ્ન તરીકે સાચવવા માટે વિભાજકની મધ્યમાં બટનને ટૅપ કરી શકો છો. પછીથી તમે એપ્લિકેશન સંયોજનને ઝડપથી ખોલવા માટે ચિહ્નને ટૅપ કરી શકો છો.</feature>
</features>
<features module="મેજિક પોર્ટલ">
<feature>મેજિક પોર્ટલ હવે વધુ તૃતીય-પક્ષની એપ્લિકેશન્સને સમર્થન કરે છે.</feature>
</features>
<features module="સૂચના પેનલ">
<feature>સૂચના પેનલનું લેઆઉટ ઓપ્ટિમાઇઝ કરવામાં આવ્યું છે, જે ઇન્ટરફેસને વધુ સુવ્યવસ્થિત અને જોવામાં આકર્ષક બનાવે છે.</feature>
</features>
<features module="કૅમેરા">
<feature>કેટલાક દૃશ્યોમાં શૂટિંગ પ્રભાવને ઓપ્ટિમાઇઝ કરે છે.</feature>
</features>
<features module="કામગીરી">
<feature>કેટલાક દૃશ્યોમાં સિસ્ટમ પ્રભાવ અને ગતિ પ્રભાવની સુગમતાને વધારે છે.</feature>
</features>
<features module="બૅટરી આવરદા">
<feature>કેટલીક પરિસ્થિતિઓમાં પાવર વપરાશમાં ઘટાડો થાય છે.</feature>
</features>
<features module="સિસ્ટમ">
<feature>USB કનેક્શન હેતુઓ પર સ્વિચ કરતી વખતે વપરાશકર્તા પ્રમાણીકરણ જરૂરી છે. જ્યારે તમે સુરક્ષિત ડેટા ટ્રાન્સફરને સુનિશ્ચિત કરો ત્યારે, માત્ર ચાર્જ કરોને બદલે, તમે ફોટા ટ્રાન્સફર કરો અથવા ફાઇલો ટ્રાન્સફર કરો / Android Auto પસંદ કરો ત્યારે ચકાસણી અથવા સુરક્ષા પ્રોમ્પ્ટ દેખાય છે.
તમારા ઉપકરણને વધુ સ્થિર રીતે ચલાવવા માટે સિસ્ટમની સ્થિરતાને સુધારે છે.</feature>
</features>
<features module="સુરક્ષા">
<feature>Android સુરક્ષા પેચ (ઑગસ્ટ 2024) સિસ્ટમ સુરક્ષા માટે સામેલ કરવામાં આવ્યો છે. HONOR સુરક્ષા અપડેટ્સ વિશે વધુ માહિતી માટે, કૃપા કરીને અમારી વેબસાઇટ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8 ની મુલાકાત લો</feature>
</features>
<features module="નોંધો:" type="end">
<feature>1. આ અપડેટ ઇન્સ્ટોલ કરવાથી તમારો વ્યક્તિગત ડેટા ભૂંસાઈ જશે નહીં, પરંતુ અગાઉથી બૅકઅપ લેવાની ભલામણ કરવામાં આવે છે.
2. જો તમને અપડેટ દરમિયાન કોઈ સમસ્યા આવે, તો કૃપા કરીને HONOR સેવા હોટલાઇન પર કૉલ કરો અથવા સમર્થન માટે HONOR ગ્રાહક સેવા કેન્દ્ર પર જાઓ.</feature>
</features>
</language>

<language name="hi-in" code="1081">
<features module="" type="header">
<feature>नमस्ते उपयोगकर्ता, इस अनुशंसित अद्यतन से AI इरेज़र और आमने-सामने अनुवाद सहित नई सुविधाएँ लाई जाती हैं। इसके अलावा, आप त्वरित पहुँच के लिए स्क्रीन-विभाजक मोड में ऐप संयोजनों को सहेज सकते हैं। मैजिक पोर्टल में अधिक तृतीय-पक्ष ऐप्स का समर्थन किया जाता है। USB कनेक्शन के ​उद्देश्यों से स्विच करते समय उपयोगकर्ता प्रमाणीकरण की आवश्यकता होती है। इस रिलीज़ से पॉवर उपभोग को कम करते हुए ​अधिसूचना पैनल और शूटिंग प्रभाव के लेआउट को भी अनुकूलित किया जाता है। इसके अलावा, इससे सिस्टम के प्रदर्शन और स्थिरता को बढ़ाया जाता है और सुरक्षा पैच शामिल किया जाता है।</feature>
</features>
<features module="गैलरी">
<feature>नए AI इरेज़र से आपको एक टैप में स्मार्ट तरीके से छवियों से अनावश्यक और अन्य अनचाही चीज़ों को निकालने में सहायता मिल सकती है। इसे यहाँ जाकर आज़माएँ: गैलरी > फ़ोटो चुनें > संपादित करें > AI इरेज़र।</feature>
</features>
<features module="आमने-सामने अनुवाद">
<feature>बारी-बारी से बातचीत वाली स्थिति में, इसमें चीनी, अंग्रेज़ी, फ़्रेंच, जर्मन, स्पैनिश, इतालवी, रूसी, तुर्की, मलय और अरबी के बीच पारस्परिक अनुवाद की सुविधा मिल सकती है। इसमें वॉइस और पाठ इनपुट के साथ-साथ अनुवाद प्रसारण का भी समर्थन किया जाता है। आप यहाँ जाकर इसे आज़मा सकते हैं: सेटिंग्स > सहायक > आमने-सामने अनुवाद।</feature>
</features>
<features module="मल्टी-विंडो">
<feature>स्क्रीन-विभाजक मोड में ऐप संयोजन अब सहेजे जा सकते हैं। स्क्रीन-विभाजक मोड में, आप संयोजन को होम स्क्रीन पर आइकन के रूप में सहेजने के लिए विभाजक के बीच में बटन पर टैप कर सकते हैं। आप बाद में ऐप संयोजन तेज़ी से खोलने के लिए आइकन पर टैप कर सकते हैं।</feature>
</features>
<features module="मैजिक पोर्टल">
<feature>मैजिक पोर्टल में अब अधिक तृतीय-पक्ष ऐप्स का समर्थन किया जाता है।</feature>
</features>
<features module="अधिसूचना पैनल">
<feature>अधिसूचना पैनल का लेआउट अनुकूलित किया गया है जिससे इंटरफ़ेस को अधिक व्यवस्थित बनाया जा सके और देखने में आकर्षक लगे।</feature>
</features>
<features module="कैमरा">
<feature>कुछ परिदृश्यों में शूटिंग प्रभाव को अनुकूलित किया जाता है।</feature>
</features>
<features module="प्रदर्शन">
<feature>कुछ परिदृश्यों में सिस्टम का प्रदर्शन और गति प्रभाव की सहजता को उन्नत किया जाता है।</feature>
</features>
<features module="बैटरी जीवनकाल">
<feature>कुछ परिदृश्यों में पॉवर उपभोग कम हो जाता है।</feature>
</features>
<features module="सिस्टम">
<feature>USB कनेक्शन से उद्देश्यों से स्विच करते समय उपयोगकर्ता प्रमाणीकरण की आवश्यकता होती है। जब आप केवल चार्ज के बजाय फ़ोटो स्थानांतरित करें या फ़ाइलें स्थानांतरित करें / Android ऑटो चुनते हैं, तो सत्यापन या सुरक्षा संकेत दिखता है जिससे सुरक्षित डेटा स्थानांतरण सुनिश्चित होता है।
आपके डिवाइस को अधिक स्थिर रूप से चलाने के लिए सिस्टम स्थिरता में सुधार किया जाता है।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>सिस्टम की सुरक्षा के लिए Android सुरक्षा पैच (अगस्त, 2024) शामिल किया गया है। HONOR सुरक्षा अद्यतनों के बारे में अधिक जानकारी के लिए, हमारी वेबसाइट पर जाएँ: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="टिप्पणियाँ:" type="end">
<feature>1. इस अद्यतन को स्थापित करने से आपका व्यक्तिगत डेटा नहीं मिटेगा, लेकिन फिर भी पहले से बैकअप लेने की अनुशंसा की जाती है।
2. अगर अद्यतन के दौरान आपको कोई भी समस्या होती है, तो सहायता के लिए HONOR सेवा हॉटलाइन पर कॉल करें या सहायता के लिए HONOR ग्राहक सेवा केंद्र पर जाएँ।</feature>
</features>
</language>

<language name="hr-hr" code="1050">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovim se preporučenim ažuriranjem uvode nove značajke, uključujući AI gumicu i Prijevod licem u lice. Osim toga, moguće je spremiti kombinacije aplikacija u načinu podijeljenog zaslona za brži pristup. Magični portal podržava više aplikacija treće strane. Potrebna je provjera autentičnosti korisnika prilikom promjene svrhe povezivanja putem USB-a. Ovim izdanjem optimizira se i izgled ploče za obavijesti i efekt snimanja te se smanjuje potrošnja energije. Nadalje, poboljšavaju se performanse i stabilnost sustava, a implementirana je i sigurnosna zakrpa.</feature>
</features>
<features module="Galerija">
<feature>Nova značajka AI gumica može vam pomoći jednim dodirom inteligentno ukloniti prolaznike i druge neželjene elemente sa slika. Isprobajte odlaskom na: Galerija > Odaberi fotografiju > Uredi > AI gumica.</feature>
</features>
<features module="Prijevod licem u lice">
<feature>U situaciji kada se govornici izmjenjuju, može svim stranama pružiti prijevod s kineskog, engleskog, francuskog, njemačkog, španjolskog, talijanskog, ruskog, turskog, malajskog i arapskog. Podržava i glasovni i tekstualni unos te emitiranje prijevoda. Isprobajte odlaskom na: Postavke > Pomoćnik > Prijevod licem u lice.</feature>
</features>
<features module="Prikaz u više prozora">
<feature>Kombinacije aplikacija u načinu podijeljenog zaslona sada se mogu spremiti. U načinu podijeljenog zaslona dodirnite gumb na sredini razdjelnika kako biste kombinaciju spremili kao ikonu na početnom zaslonu. Kasnije možete dodirnuti ikonu za brzo otvaranje kombinacije aplikacija.</feature>
</features>
<features module="Magični portal">
<feature>Magični portal sada podržava više aplikacija treće strane.</feature>
</features>
<features module="Ploča za obavijesti">
<feature>Izgled ploče za obavijesti je optimiziran, pa je sučelje jednostavnije i vizualno privlačnije.</feature>
</features>
<features module="Fotoaparat">
<feature>Optimizira se efekt snimanja u nekim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Performanse">
<feature>Poboljšavaju se performanse sustava i efekt ujednačenosti kretanja u nekim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Trajanje baterije">
<feature>Potrošnja energije smanjena je u nekim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Sustav">
<feature>Potrebna je provjera autentičnosti korisnika prilikom promjene svrhe povezivanja putem USB-a. Kada odaberete Prijenos fotografija ili Prijenos datoteka / Android Auto, umjesto opcije Samo punjenje, pojavljuje se upit za provjeru ili sigurnost, čime se osigurava sigurniji prijenos podataka.
Poboljšava se stabilnost sustava pa uređaj radi stabilnije.</feature>
</features>
<features module="Sigurnost">
<feature>Implementirana je sigurnosna zakrpa za Android (kolovoz 2024.) za sigurnost sustava. Za više informacija o ažuriranjima značajke HONOR Sigurnost posjetite naše web-mjesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instalacijom ovog ažuriranja neće se izbrisati vaši osobni podaci, ali preporučujemo da ipak prije ažuriranja izradite sigurnosnu kopiju.
2. Ako tijekom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za pomoć nazovite telefonsku korisničku službu tvrtke HONOR ili posjetite centar za korisničku podršku tvrtke HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="hu-hu" code="1038">
<features module="" type="header">
<feature>Kedves felhasználó! Ez az ajánlott frissítés új funkciókat vezet be, ilyen például az AI-radír és a Szinkrontolmácsolás. Ezenfelül mostantól a gyorsabb elérés érdekében osztott képernyős módban mentheti az alkalmazáskombinációkat. A Magic Portal még több harmadik féltől származó alkalmazást támogat. Az USB-kapcsolat váltásakor felhasználói hitelesítés szükséges. Ez a verzió optimalizálja az értesítési sáv elrendezését és a fényképezési hatást, valamint csökkenti az energiafogyasztást. Ezenfelül növeli a rendszer teljesítményét és stabilitását, valamint egy biztonsági javítást is tartalmaz.</feature>
</features>
<features module="Galéria">
<feature>Az új AI-radír segítségével egyetlen koppintással intelligensen eltávolíthatja a képekről a járókelőket és más nem kívánt elemeket. Próbálja ki: Galéria > Válasszon ki egy fényképet > Szerkesztés > AI-radír.</feature>
</features>
<features module="Szinkrontolmácsolás">
<feature>Ha felváltva beszélget valakivel, ez a funkció fordítást tud biztosítani a kínai, az angol, a francia, a német, a spanyol, az olasz, az orosz, a török, a maláj és az arab nyelv között. A hang- és a szövegbevitelt egyaránt támogatja, valamint a fordítás továbbítását is. Próbálja ki: Beállítások > Asszisztens > Szinkrontolmácsolás.</feature>
</features>
<features module="Többablakos">
<feature>Mostantól mentheti az alkalmazáskombinációkat osztott képernyős módban. Osztott képernyős módban koppintson az elválasztó közepén található gombra, így a főképernyőn elhelyezett ikon formájában mentheti az adott kombinációt. Ezután az ikonra koppintva gyorsan megnyithatja a kívánt alkalmazáskombinációt.</feature>
</features>
<features module="Magic Portal">
<feature>A Magic Portal mostantól még több harmadik féltől származó alkalmazást támogat.</feature>
</features>
<features module="Értesítési sáv">
<feature>Optimalizáltuk az értesítési sáv elrendezését, letisztultabbá és kellemesebbé tettük a megjelenését.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Bizonyos helyzetekben optimalizáltuk a fényképezés működését.</feature>
</features>
<features module="Teljesítmény">
<feature>Bizonyos helyzetekben javítottuk a rendszer teljesítményét és a mozgási effektus simaságát.</feature>
</features>
<features module="Akkumulátoros üzemidő">
<feature>Bizony esetekben csökkentettük az energiafogyasztást.</feature>
</features>
<features module="Rendszer">
<feature>Az USB-kapcsolat váltásakor felhasználói hitelesítés szükséges. Ha a Csak töltés opció helyett a Fotók átvitele vagy Fájlok átvitele/Android Auto opciót választja, megjelenik egy hitelesítési vagy biztonsági üzenet, amelynek célja, hogy az adatátvitel garantáltan biztonságos legyen.
Javítottuk a rendszer stabilitását, így a készülék zökkenőmentesebben működik.</feature>
</features>
<features module="Biztonság">
<feature>Tartalmazza a rendszer biztonságát fokozó Android biztonsági javítást (2024. augusztus). A HONOR biztonsági javításaival kapcsolatos további információkért keresse fel weboldalunkat: https://www.honor.com/hu/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Megjegyzések:" type="end">
<feature>1. E frissítés telepítése nem törli a személyes adatokat, de javasoljuk, hogy készítsen előtte biztonsági mentést.
2. Ha problémába ütközik a frissítés során, hívja a HONOR ügyfélszolgálati forródrótját, vagy keresse fel a HONOR szervizközpontját.</feature>
</features>
</language>

<language name="in-id" code="1057">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang terhormat, pembaruan yang direkomendasikan ini membawakan fitur baru, termasuk Penghapus AI dan Terjemahan tatap muka. Selain itu, Anda dapat menyimpan kombinasi aplikasi di mode layar terbagi untuk akses yang lebih cepat. Portal Ajaib mendukung lebih banyak aplikasi pihak ketiga. Autentikasi pengguna diperlukan saat mengganti tujuan koneksi USB. Rilis ini juga mengoptimalkan tata letak panel notifikasi dan efek pengambilan gambar, selagi mengurangi konsumsi daya. Kemudian, pembaruan ini meningkatkan kinerja dan stabilitas sistem, dan menyertakan penambal keamanan.</feature>
</features>
<features module="Galeri">
<feature>Penghapus AI yang baru dapat membantu Anda menghapus orang yang lewat atau elemen lainnya yang tidak diinginkan dari gambar dengan sekali ketuk. Cobalah dengan membuka: Galeri > Pilih foto > Edit > Penghapus AI.</feature>
</features>
<features module="Terjemahan tatap muka">
<feature>Dalam situasi bersahutan, layanan ini dapat menyediakan penerjemahan bersama antara bahasa Mandarin, Inggris, Prancis, Jerman, Spanyol, Italia, Rusia, Turki, Melayu, dan Arab. Layanan ini juga mendukung masukan suara dan teks, serta siaran penerjemahan. Anda dapat mencobanya dengan membuka: Pengaturan > Asisten > Terjemahan tatap muka.</feature>
</features>
<features module="Multijendela">
<feature>Kombinasi aplikasi di mode layar terbagi kini dapat disimpan. Di mode layar terbagi, Anda dapat mengetuk tombol di tengah pembagi untuk menyimpan kombinasi sebagai ikon di layar beranda. Setelah itu, Anda dapat mengetuk ikon tersebut untuk membuka kombinasi aplikasi.</feature>
</features>
<features module="Portal Ajaib">
<feature>Portal Ajaib kini mendukung lebih banyak aplikasi pihak ketiga.</feature>
</features>
<features module="Panel notifikasi">
<feature>Tata letak panel notifikasi dioptimalkan, menjadikan antarmuka lebih rapi dan menarik.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Mengoptimalkan efek pengambilan gambar di beberapa skenario.</feature>
</features>
<features module="Kinerja">
<feature>Meningkatkan kinerja sistem dan kelancaran efek gerakan di beberapa skenario.</feature>
</features>
<features module="Usia baterai">
<feature>Konsumsi daya dikurangi dalam beberapa skenario.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Autentikasi pengguna diperlukan saat mengganti tujuan koneksi USB. Verifikasi atau perintah keamanan muncul saat Anda memilih Transfer foto atau Transfer file/Android Auto, bukan Isi daya saja, memastikan transfer data yang lebih aman.
Meningkatkan stabilitas sistem sehingga perangkat Anda berjalan dengan lebih stabil.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Penambal keamanan Android (Ags 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Catatan:" type="end">
<feature>1. Menginstal pembaruan ini tidak akan menghapus data pribadi Anda, tetapi pencadangan sebelumnya tetap direkomendasikan.
2. Jika Anda mengalami masalah apa pun selama pembaruan, hubungi saluran siaga layanan HONOR atau kunjungi pusat layanan pelanggan HONOR untuk mendapatkan bantuan.</feature>
</features>
</language>

<language name="id-" code="1057">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang terhormat, pembaruan yang direkomendasikan ini membawakan fitur baru, termasuk Penghapus AI dan Terjemahan tatap muka. Selain itu, Anda dapat menyimpan kombinasi aplikasi di mode layar terbagi untuk akses yang lebih cepat. Portal Ajaib mendukung lebih banyak aplikasi pihak ketiga. Autentikasi pengguna diperlukan saat mengganti tujuan koneksi USB. Rilis ini juga mengoptimalkan tata letak panel notifikasi dan efek pengambilan gambar, selagi mengurangi konsumsi daya. Kemudian, pembaruan ini meningkatkan kinerja dan stabilitas sistem, dan menyertakan penambal keamanan.</feature>
</features>
<features module="Galeri">
<feature>Penghapus AI yang baru dapat membantu Anda menghapus orang yang lewat atau elemen lainnya yang tidak diinginkan dari gambar dengan sekali ketuk. Cobalah dengan membuka: Galeri > Pilih foto > Edit > Penghapus AI.</feature>
</features>
<features module="Terjemahan tatap muka">
<feature>Dalam situasi bersahutan, layanan ini dapat menyediakan penerjemahan bersama antara bahasa Mandarin, Inggris, Prancis, Jerman, Spanyol, Italia, Rusia, Turki, Melayu, dan Arab. Layanan ini juga mendukung masukan suara dan teks, serta siaran penerjemahan. Anda dapat mencobanya dengan membuka: Pengaturan > Asisten > Terjemahan tatap muka.</feature>
</features>
<features module="Multijendela">
<feature>Kombinasi aplikasi di mode layar terbagi kini dapat disimpan. Di mode layar terbagi, Anda dapat mengetuk tombol di tengah pembagi untuk menyimpan kombinasi sebagai ikon di layar beranda. Setelah itu, Anda dapat mengetuk ikon tersebut untuk membuka kombinasi aplikasi.</feature>
</features>
<features module="Portal Ajaib">
<feature>Portal Ajaib kini mendukung lebih banyak aplikasi pihak ketiga.</feature>
</features>
<features module="Panel notifikasi">
<feature>Tata letak panel notifikasi dioptimalkan, menjadikan antarmuka lebih rapi dan menarik.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Mengoptimalkan efek pengambilan gambar di beberapa skenario.</feature>
</features>
<features module="Kinerja">
<feature>Meningkatkan kinerja sistem dan kelancaran efek gerakan di beberapa skenario.</feature>
</features>
<features module="Usia baterai">
<feature>Konsumsi daya dikurangi dalam beberapa skenario.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Autentikasi pengguna diperlukan saat mengganti tujuan koneksi USB. Verifikasi atau perintah keamanan muncul saat Anda memilih Transfer foto atau Transfer file/Android Auto, bukan Isi daya saja, memastikan transfer data yang lebih aman.
Meningkatkan stabilitas sistem sehingga perangkat Anda berjalan dengan lebih stabil.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Penambal keamanan Android (Ags 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Catatan:" type="end">
<feature>1. Menginstal pembaruan ini tidak akan menghapus data pribadi Anda, tetapi pencadangan sebelumnya tetap direkomendasikan.
2. Jika Anda mengalami masalah apa pun selama pembaruan, hubungi saluran siaga layanan HONOR atau kunjungi pusat layanan pelanggan HONOR untuk mendapatkan bantuan.</feature>
</features>
</language>

<language name="it-it" code="1040">
<features module="" type="header">
<feature>Gentile utente, questo aggiornamento consigliato introduce nuove funzioni, incluse Gomma AI e Traduzione faccia a faccia. Inoltre, consente di salvare le combinazioni di app in modalità schermo diviso per accedervi più rapidamente. Portale magico supporta più app di terze parti. L'autenticazione utente è richiesta quando si cambia la connessione USB. Questa versione ottimizza anche il layout dell'area notifiche e l'effetto di scatto, oltre a ridurre il consumo di energia. Inoltre, migliora le prestazioni e la stabilità del sistema e incorpora una patch di sicurezza.</feature>
</features>
<features module="Galleria">
<feature>La nuova Gomma AI può aiutarti a rimuovere in modo intelligente intrusi e altri elementi indesiderati dalle immagini con un solo tocco. Per provare la funzione, vai in: Galleria > Seleziona una foto > Modifica > Gomma AI.</feature>
</features>
<features module="Traduzione faccia a faccia">
<feature>In scenari di conversazione alternata, può fornire la traduzione bidirezionale tra cinese, inglese, francese, tedesco, spagnolo, italiano, russo, turco, malese e arabo. Inoltre, supporta l'immissione di voce e di testo, nonché la trasmissione di traduzioni. Per provare la funzione, vai in: Impostazioni > Assistente > Traduzione faccia a faccia.</feature>
</features>
<features module="Multi-finestra">
<feature>È ora possibile salvare le combinazioni di app in modalità schermo diviso. In modalità schermo diviso, puoi toccare il pulsante al centro del divisore per salvare la combinazione come icona nella schermata Home. Quindi, potrai toccare l'icona per aprire rapidamente la combinazione di app.</feature>
</features>
<features module="Portale magico">
<feature>Portale magico ora supporta più app di terze parti.</feature>
</features>
<features module="Area notifiche">
<feature>Il layout del'area notifiche è stato ottimizzato, rendendo l'interfaccia più snella e visivamente accattivante.</feature>
</features>
<features module="Fotocamera">
<feature>Viene ottimizzato l'effetto di scatto in alcuni scenari.</feature>
</features>
<features module="Prestazioni">
<feature>Vengono migliorate le prestazioni del sistema e la fluidità dell'effetto di movimento in alcuni scenari.</feature>
</features>
<features module="Durata della batteria">
<feature>Viene ridotto il consumo energetico in alcuni scenari.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>L'autenticazione utente è richiesta quando si cambia la connessione USB. Quando si seleziona Trasferimento foto o Trasferisci file/Android Auto anziché Solo ricarica, viene visualizzato un messaggio di verifica o di sicurezza, per garantire un trasferimento dati più sicuro.
Viene migliorata la stabilità del sistema per garantire un funzionamento più stabile del dispositivo.</feature>
</features>
<features module="Sicurezza">
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (agosto 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. L'installazione di questo aggiornamento non comporta l'eliminazione delle informazioni personali, ma si consiglia comunque di effettuare un backup prima di procedere.
2. Se si verificano problemi durante l'aggiornamento, contatta il servizio call center di HONOR oppure recati presso un centro servizio clienti HONOR per ricevere supporto.</feature>
</features>
</language>

<language name="it-ch" code="1040">
<features module="" type="header">
<feature>Gentile utente, questo aggiornamento consigliato introduce nuove funzioni, incluse Gomma AI e Traduzione faccia a faccia. Inoltre, consente di salvare le combinazioni di app in modalità schermo diviso per accedervi più rapidamente. Portale magico supporta più app di terze parti. L'autenticazione utente è richiesta quando si cambia la connessione USB. Questa versione ottimizza anche il layout dell'area notifiche e l'effetto di scatto, oltre a ridurre il consumo di energia. Inoltre, migliora le prestazioni e la stabilità del sistema e incorpora una patch di sicurezza.</feature>
</features>
<features module="Galleria">
<feature>La nuova Gomma AI può aiutarti a rimuovere in modo intelligente intrusi e altri elementi indesiderati dalle immagini con un solo tocco. Per provare la funzione, vai in: Galleria > Seleziona una foto > Modifica > Gomma AI.</feature>
</features>
<features module="Traduzione faccia a faccia">
<feature>In scenari di conversazione alternata, può fornire la traduzione bidirezionale tra cinese, inglese, francese, tedesco, spagnolo, italiano, russo, turco, malese e arabo. Inoltre, supporta l'immissione di voce e di testo, nonché la trasmissione di traduzioni. Per provare la funzione, vai in: Impostazioni > Assistente > Traduzione faccia a faccia.</feature>
</features>
<features module="Multi-finestra">
<feature>È ora possibile salvare le combinazioni di app in modalità schermo diviso. In modalità schermo diviso, puoi toccare il pulsante al centro del divisore per salvare la combinazione come icona nella schermata Home. Quindi, potrai toccare l'icona per aprire rapidamente la combinazione di app.</feature>
</features>
<features module="Portale magico">
<feature>Portale magico ora supporta più app di terze parti.</feature>
</features>
<features module="Area notifiche">
<feature>Il layout del'area notifiche è stato ottimizzato, rendendo l'interfaccia più snella e visivamente accattivante.</feature>
</features>
<features module="Fotocamera">
<feature>Viene ottimizzato l'effetto di scatto in alcuni scenari.</feature>
</features>
<features module="Prestazioni">
<feature>Vengono migliorate le prestazioni del sistema e la fluidità dell'effetto di movimento in alcuni scenari.</feature>
</features>
<features module="Durata della batteria">
<feature>Viene ridotto il consumo energetico in alcuni scenari.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>L'autenticazione utente è richiesta quando si cambia la connessione USB. Quando si seleziona Trasferimento foto o Trasferisci file/Android Auto anziché Solo ricarica, viene visualizzato un messaggio di verifica o di sicurezza, per garantire un trasferimento dati più sicuro.
Viene migliorata la stabilità del sistema per garantire un funzionamento più stabile del dispositivo.</feature>
</features>
<features module="Sicurezza">
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (agosto 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. L'installazione di questo aggiornamento non comporta l'eliminazione delle informazioni personali, ma si consiglia comunque di effettuare un backup prima di procedere.
2. Se si verificano problemi durante l'aggiornamento, contatta il servizio call center di HONOR oppure recati presso un centro servizio clienti HONOR per ricevere supporto.</feature>
</features>
</language>

<language name="iw-il" code="1037">
<features module="" type="header">
<feature>משתמש יקר, עדכון מומלץ זה תכונות חדשות, כולל 'מחק AI' ו'תרגום פנים אל פנים'. בנוסף, ניתן לשמור שילובי יישומים במצב מסך מפוצל לגישה מהירה יותר. 'פורטל קסם' תומך בעוד יישומי צד שלישי. אימות משתמש נדרש בעת החלפת מטרת חיבור USB. כמו כן, שחרור זה ממטב את הפריסה של לוח התראות ואת אפקט הצילום, תוך הפחתת צריכת החשמל. יתר על כן, הוא משפר את תאימות המערכת עם יישומי צד שלישי מסוימים, וכן את ביצועי המערכת ואת יציבותה ומשלב תיקון אבטחה.</feature>
</features>
<features module="גלריה">
<feature>‏'מחק AI' החדש יכול לעזור לך להסיר בצורה חכמה את העוברים ושבים ורכיבים לא רצויים אחרים מהתמונות בהקשה אחת. נסה זאת על-ידי מעבר אל 'גלריה' > 'בחר תמונה' > 'ערוך' > 'מחק AI'.</feature>
</features>
<features module="תרגום פנים אל פנים">
<feature>במצב של לקיחת תורות, אפשרות זו יכולה לספק תרגום הדדי בין סינית, אנגלית, צרפתית, גרמנית, ספרדית, איטלקית, רוסית, טורקית, מלאית וערבית. הוא תומך גם בהזנת קול וטקסט, וכן בשידור תרגום. תוכל לנסות זאת על ידי מעבר אל 'הגדרות' > 'מסייע' > 'תרגום פנים אל פנים'.</feature>
</features>
<features module="ריבוי חלונות">
<feature>כעת ניתן לשמור שילובי יישומים במצב מסך מפוצל. במצב מסך מפוצל, תוכל להקיש על הלחצן באמצע המחלק כדי לשמור את השילוב כסמל במסך הבית. לאחר מכן, תוכל להקיש על הסמל כדי לפתוח במהירות שילוב היישומים.</feature>
</features>
<features module="פורטל קסם">
<feature>‏‏'פורטל קסם' תומך כעת בעוד יישומי צד שלישי.</feature>
</features>
<features module="לוח התראות">
<feature>הפריסה של לוח התראות ממוטבת, מה שהופך את הממשק ליותר יעיל ומושך מבחינה ויזואלית.</feature>
</features>
<features module="מצלמה">
<feature>ממטב את אפקט הצילום בתרחישים מסוימים.</feature>
</features>
<features module="ביצועים">
<feature>משפר את ביצועי המערכת ואת אפקט החלקת התנועה בתרחישים מסוימים.</feature>
</features>
<features module="חיי הסוללה">
<feature>צריכת החשמל מופחתת בתרחישים מסוימים.</feature>
</features>
<features module="מערכת">
<feature>אימות משתמש נדרש בעת החלפת מטרת חיבור USB. הודעת אימות או אבטחה תופיע כאשר תבחר העברת תמונות או העברת קבצים/Android Auto, במקום טעינה בלבד, כדי להבטיח העברת נתונים בטוחה יותר.
משפר את יציבות המערכת כדי לגרום להתקן שלך לפעול בצורה יציבה יותר.</feature>
</features>
<features module="אבטחה">
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מאוג' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="הערות:" type="end">
<feature>‏‏1. התקנת עדכון זה לא תמחק את הנתונים האישיים שלך, אך עדיין מומלץ לבצע גיבוי מראש.
‏‏2. אם מופיעות בעיות כלשהן במהלך העדכון, יש להתקשר לקו החם של HONOR או ללכת למרכז שירות הלקוחות של HONOR לקבלת תמיכה.</feature>
</features>
</language>

<language name="he-" code="1037">
<features module="" type="header">
<feature>משתמש יקר, עדכון מומלץ זה תכונות חדשות, כולל 'מחק AI' ו'תרגום פנים אל פנים'. בנוסף, ניתן לשמור שילובי יישומים במצב מסך מפוצל לגישה מהירה יותר. 'פורטל קסם' תומך בעוד יישומי צד שלישי. אימות משתמש נדרש בעת החלפת מטרת חיבור USB. כמו כן, שחרור זה ממטב את הפריסה של לוח התראות ואת אפקט הצילום, תוך הפחתת צריכת החשמל. יתר על כן, הוא משפר את תאימות המערכת עם יישומי צד שלישי מסוימים, וכן את ביצועי המערכת ואת יציבותה ומשלב תיקון אבטחה.</feature>
</features>
<features module="גלריה">
<feature>‏'מחק AI' החדש יכול לעזור לך להסיר בצורה חכמה את העוברים ושבים ורכיבים לא רצויים אחרים מהתמונות בהקשה אחת. נסה זאת על-ידי מעבר אל 'גלריה' > 'בחר תמונה' > 'ערוך' > 'מחק AI'.</feature>
</features>
<features module="תרגום פנים אל פנים">
<feature>במצב של לקיחת תורות, אפשרות זו יכולה לספק תרגום הדדי בין סינית, אנגלית, צרפתית, גרמנית, ספרדית, איטלקית, רוסית, טורקית, מלאית וערבית. הוא תומך גם בהזנת קול וטקסט, וכן בשידור תרגום. תוכל לנסות זאת על ידי מעבר אל 'הגדרות' > 'מסייע' > 'תרגום פנים אל פנים'.</feature>
</features>
<features module="ריבוי חלונות">
<feature>כעת ניתן לשמור שילובי יישומים במצב מסך מפוצל. במצב מסך מפוצל, תוכל להקיש על הלחצן באמצע המחלק כדי לשמור את השילוב כסמל במסך הבית. לאחר מכן, תוכל להקיש על הסמל כדי לפתוח במהירות שילוב היישומים.</feature>
</features>
<features module="פורטל קסם">
<feature>‏‏'פורטל קסם' תומך כעת בעוד יישומי צד שלישי.</feature>
</features>
<features module="לוח התראות">
<feature>הפריסה של לוח התראות ממוטבת, מה שהופך את הממשק ליותר יעיל ומושך מבחינה ויזואלית.</feature>
</features>
<features module="מצלמה">
<feature>ממטב את אפקט הצילום בתרחישים מסוימים.</feature>
</features>
<features module="ביצועים">
<feature>משפר את ביצועי המערכת ואת אפקט החלקת התנועה בתרחישים מסוימים.</feature>
</features>
<features module="חיי הסוללה">
<feature>צריכת החשמל מופחתת בתרחישים מסוימים.</feature>
</features>
<features module="מערכת">
<feature>אימות משתמש נדרש בעת החלפת מטרת חיבור USB. הודעת אימות או אבטחה תופיע כאשר תבחר העברת תמונות או העברת קבצים/Android Auto, במקום טעינה בלבד, כדי להבטיח העברת נתונים בטוחה יותר.
משפר את יציבות המערכת כדי לגרום להתקן שלך לפעול בצורה יציבה יותר.</feature>
</features>
<features module="אבטחה">
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מאוג' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="הערות:" type="end">
<feature>‏‏1. התקנת עדכון זה לא תמחק את הנתונים האישיים שלך, אך עדיין מומלץ לבצע גיבוי מראש.
‏‏2. אם מופיעות בעיות כלשהן במהלך העדכון, יש להתקשר לקו החם של HONOR או ללכת למרכז שירות הלקוחות של HONOR לקבלת תמיכה.</feature>
</features>
</language>

<language name="ja-jp" code="1041">
<features module="" type="header">
<feature>ユーザーの皆様、今回の推奨更新では、AI消しゴムと対面翻訳などの新機能が搭載されました。さらに、画面分割モードでのアプリの組み合わせを保存して、すばやくアクセスできるようになりました。また、マジックポータルがサポートするサードパーティ製アプリが増えました。USBの接続目的を切り替える際にユーザー認証が必要になりました。このリリースでは、通知パネルのレイアウトと撮影効果が最適化され、消費電力が減りました。さらには、システムのパフォーマンスと安定性が強化され、セキュリティパッチが組み込まれました。</feature>
</features>
<features module="ギャラリー">
<feature>新しいAI消しゴムによって、通行人やその他不要な要素を1回のタップで画面からインテリジェントに削除できます。[ギャラリー] > [写真を選択] > [編集] > [AI消しゴム]に移動して試してください。</feature>
</features>
<features module="対面翻訳">
<feature>発話交代状況で、中国語、英語、フランス語、ドイツ語、スペイン語、イタリア語、ロシア語、トルコ語、マレー語、アラビア語を交互に翻訳します。また、音声とテキストの入力、翻訳ブロードキャストもサポートされます。[設定] > [アシスタント] > [対面翻訳]に移動して試してください。</feature>
</features>
<features module="マルチウィンドウ">
<feature>画面分割モードでアプリの組み合わせを保存できるようになりました。画面分割モードで分割線の中央にあるボタンをタップすると、組み合わせをホーム画面のアイコンとして保存できます。その後、アイコンをタップすると、その組み合わせにすばやくアクセスできます。</feature>
</features>
<features module="マジックポータル">
<feature>マジックポータルで、さらに多くのサードパーティ製アプリがサポートされるようになりました。</feature>
</features>
<features module="通知パネル">
<feature>通知パネルのレイアウトが最適化され、インターフェースがさらにスリム化され、見た目が魅力的になります。</feature>
</features>
<features module="カメラ">
<feature>一部の状況における撮影効果が最適化されます。</feature>
</features>
<features module="性能">
<feature>一部の状況におけるシステム性能とモーション効果の滑らかさが強化されます。</feature>
</features>
<features module="バッテリー持続時間">
<feature>一部の状況における消費電力が削減されます。</feature>
</features>
<features module="システム">
<feature>USBの接続目的を切り替える際にユーザー認証が必要になりました。[充電のみ]ではなく、[写真の転送]または[ファイルの転送/Android Auto]を選択すると、認証またはセキュリティのプロンプトが表示され、安全にデータを転送できるようにしています。
システムの安定性が向上され、デバイスがより安定して動作します。</feature>
</features>
<features module="セキュリティ">
<feature>システムセキュリティのためにAndroidセキュリティパッチ（2024年8月）が組み込まれました。HONORのセキュリティ更新の詳細については、当社のWebサイトにアクセスしてください： https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="注意：" type="end">
<feature>1. この更新をインストールしてもユーザーの個人情報が消去されることはありませんが、事前にバックアップを取ることをおすすめします。
2. 更新中に問題が発生した場合は、HONORサービスホットラインにお電話をいただくか、HONORカスタマーサービスセンターでサポートを受けてください。</feature>
</features>
</language>

<language name="ka-ge" code="1079">
<features module="" type="header">
<feature>ძვირფასო მომხმარებელო, ეს რეკომენდებული განახლება გთავაზობთ ახალ ფუნქციებს, მათ შორის, AI საშლელსა და პირისპირ თარგმანს. გარდა ამისა, შეგიძლიათ აპების კომბინაციები უფრო სწრაფი წვდომისთვის შეინახოთ გაყოფილი ეკრანის რეჟიმში. ჯადოსნურ პორტალს აქვს მესამე მხარის უფრო მეტი პროგრამის მხარდაჭერა. USB კავშირის მიზნების შეცვლისას საჭიროა მომხმარებლის ავტორიზაცია. ეს გამოშვება ასევე ახდენს შეტყობინებათა პანელის განლაგებისა და გადაღების ეფექტის ოპტიმიზებას და ამცირებს ენერგიის მოხმარებას. ამას გარდა, აუმჯობესებს სისტემის მუშაობის ეფექტიანობასა და სტაბილურობას და ამატებს უსაფრთხოების შესწორებას.</feature>
</features>
<features module="გალერეა">
<feature>ახალი AI საშლელი დაგეხმარებათ, ერთი შეხებით, ჭკვიანურად ამოშალოთ სურათებიდან გამვლელები და სხვა არასასურველი ელემენტები. გამოსცადეთ ის მენიუდან: გალერეა > ფოტოს არჩევა > რედაქტირ. > AI საშლელი.</feature>
</features>
<features module="პირისპირ თარგმანი">
<feature>თანმიმდევრული საუბრის სიტუაციებში მას შეუძლია უზრუნველყოს ორმხრივი თარგმანი ჩინურ, ინგლისურ, ფრანგულ, გერმანულ, ესპანურ, იტალიურ, რუსულ, თურქულ, მალაიურ და არაბულ ენებს შორის. გარდა ამისა, აქვს ხმოვანი და ტექსტური შეყვანის, ასევე თარგმანის გადაცემის მხარდაჭერა. მისი ცდა შეგიძლიათ მენიუდან: პარამეტრები > ასისტენტი > პირისპირ თარგმანი.</feature>
</features>
<features module="მულტიფანჯარა">
<feature>ახლა შესაძლებელია აპების კომბინაციების შენახვა გაყოფილი ეკრანის რეჟიმში. გაყოფილი ეკრანის რეჟიმში შეგიძლიათ შეეხოთ ღილაკს გამყოფის შუაში, რომ კომბინაცია საწყის ეკრანზე პიქტოგრამად შეინახოთ. მოგვიანებით პიქტოგრამაზე შეხებით შეძლებთ აპების კომბინაციის სწრაფად გახსნას.</feature>
</features>
<features module="ჯადოსნური პორტალი">
<feature>ჯადოსნურ პორტალს ახლა მესამე მხარის მეტი პროგრამის მხარდაჭერა აქვს.</feature>
</features>
<features module="შეტყობინებათა პანელი">
<feature>შეტყობინებათა პანელის განლაგება ოპტიმიზებულია, რაც ინტერფეისს უფრო გამარტივებულს და ვიზუალურად მიმზიდველს ხდის.</feature>
</features>
<features module="კამერა">
<feature>ახდენს გადაღების ეფექტის ოპტიმიზებას ზოგიერთ სცენარში.</feature>
</features>
<features module="მუშაობის ხარისხი">
<feature>აუმჯობესებს სისტემის მუშაობის ხარისხს და მოძრაობის ეფექტის შეუფერხებლობას ზოგიერთ სცენარში.</feature>
</features>
<features module="კვების ელემენტის მუშაობის ხანგრძლივობა">
<feature>ენერგიის მოხმარება შემცირდა ზოგიერთ სცენარში.</feature>
</features>
<features module="სისტემა">
<feature>USB კავშირის მიზნების შეცვლისას საჭიროა მომხმარებლის ავტორიზაცია. დადასტურების ან უსაფრთხოების მოთხოვნა ჩნდება, როცა ირჩევთ ფოტოების გადაცემას ან ფაილების გადაცემას/Android Auto-ს, „მხოლოდ დამუხტვის“ ნაცვლად, რაც უზრუნველყოფს მონაცემთა უფრო უსაფრთხო გადაცემას.
აუმჯობესებს სისტემის სტაბილურობას, რათა მოწყობილობამ უფრო სტაბილურად იმუშაოს.</feature>
</features>
<features module="უსაფრთხოება">
<feature>სისტემის უსაფრთხოებისთვის ჩაირთო Android უსაფრთხოების შესწორება (2024 წლის აგვისტო). HONOR-ის უსაფრთხოების განახლებების შესახებ დამატებითი ინფორმაციისთვის ეწვიეთ ჩვენს ვებსაიტს: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="შენიშვნები:" type="end">
<feature>1. ამ განახლების ინსტალირება არ გამოიწვევს თქვენი პერსონალური მონაცემების წაშლას, თუმცა მაინც გირჩევთ წინასწარ სარეზერვო კოპირებას.
2. განახლების დროს პრობლემების წარმოქმნის შემთხვევაში, მხარდაჭერისთვის დარეკეთ HONOR-ის მომსახურების ცხელ ხაზზე ან მიმართეთ HONOR-ის კლიენტთა სერვისცენტრს.</feature>
</features>
</language>

<language name="kk-kz" code="1087">
<features module="" type="header">
<feature>Құрметті пайдаланушы, бұл ұсынылған жаңарту жаңа мүмкіндіктер (оның ішінде «ЖИ өшіргіші» және «Бетпе-бет аудару») береді. Сондай-ақ жылдамырақ қатынасу үшін бөлінген экран режиміндегі қолданба тіркесімдерін сақтауға болады. «Сиқырлы портал» қосымша үшінші тарап қолданбаларын қолдайды. USB байланысының мақсаттарын ауыстырған кезде пайдаланушының аутентификациясы қажет. Сондай-ақ бұл шығарылым қуат тұтынуды азайта отырып, хабарландырулар тақтасының орналасуын және түсіру әсерін оңтайландырады. Сондай-ақ жүйе өнімділігі мен тұрақтылығын жақсартады және қауіпсіздік патчын біріктіреді.</feature>
</features>
<features module="Галерея">
<feature>Жаңа «ЖИ өшіргіші» мүмкіндігі бір рет түрту арқылы кескіндерден жүргіншілер мен басқа қажетсіз элементтерді зерделі түрде жоюға көмектеседі. «Галерея» > «Фотосуретті таңдау» > «Өңдеу» > «ЖИ өшіргіші» тармағына өту арқылы қолданып көріңіз.</feature>
</features>
<features module="Бетпе-бет аудару">
<feature>Кезекті жағдайда ол қытай, ағылшын, француз, неміс, испан, итальян, орыс, түрік, малай және араб тілдері арасында өзара аударманы қамтамасыз ете алады. Сондай-ақ ол дауыстық және мәтіндік енгізілімді, сонымен бірге аударманы таратуды қолдайды. «Параметрлер» > «Көмекші» > «Бетпе-бет аудару» тармағына өту арқылы қолданып көруге болады.</feature>
</features>
<features module="Бірнеше терезе">
<feature>Енді бөлінген экран режиміндегі қолданба тіркесімдерін сақтауға болады. Бөлінген экран режимінде тіркесімді негізгі экранда белгіше ретінде сақтау үшін бөлгіштің ортасындағы түймені түртуге болады. Кейінірек қолданба тіркесімін жылдам ашу үшін белгішені түртуге болады.</feature>
</features>
<features module="Сиқырлы портал">
<feature>«Сиқырлы портал» енді көбірек үшінші тарап қолданбаларына қолдау көрсетеді.</feature>
</features>
<features module="Хабарландырулар тақтасы">
<feature>Хабарландырулар тақтасының орналасуы оңтайландырылған, бұл интерфейсті ыңғайлырақ және визуалды тартымдырақ етеді.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>Кейбір сценарийлерде түсіру әсерін оңтайландырады.</feature>
</features>
<features module="Өнімділік">
<feature>Кейбір сценарийлерде жүйе өнімділігі мен қозғалыс әсерінің бірқалыптылығы жақсартылады.</feature>
</features>
<features module="Батареяның қызмет көрсету мерзімі">
<feature>Кейбір сценарийлерде қуат тұтыну азаяды.</feature>
</features>
<features module="Жүйе">
<feature>USB байланысының мақсаттарын ауыстырған кезде пайдаланушының аутентификациясы қажет. Деректерді қауіпсіз тасымалдауды қамтамасыз ететін «Тек зарядтау» орнына «Фотосуреттерді тасымалдау» немесе «Файлдарды тасымалдау/Android Auto» параметрін таңдаған кезде растау немесе қауіпсіздік сұрауы пайда болады.
Құрылғының тұрақты жұмыс істеуі үшін жүйенің тұрақтылығын жақсартады.</feature>
</features>
<features module="Қауіпсіздік">
<feature>Android қауіпсіздік патчы (тамыз, 2024) жүйе қауіпсіздігі үшін біріктірілген. HONOR қауіпсіздік жаңартулары туралы қосымша ақпарат алу үшін біздің веб-сайтқа кіріңіз: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Ескертпелер:" type="end">
<feature>1. Бұл жаңартуды орнатсаңыз, жеке деректер өшпейді, бірақ бұрынғы сақтық көшірме әлі де ұсынылады.
2. Жаңарту барысында мәселелер орын алса, қолдау алу үшін HONOR қызмет көрсету орталығының байланыс желісіне хабарласыңыз немесе HONOR тұтынушыларға қызмет көрсету орталығына барыңыз.</feature>
</features>
</language>

<language name="km-kh" code="1107">
<features module="" type="header">
<feature>អ្នកប្រើជាទីរាប់អាន បច្ចុប្បន្នភាពដែលបានណែនាំនេះនាំមកជូននូវមុខងារថ្មីៗ ដែលរួមមានប្រដាប់លុប AI និងការបកប្រែ​មុខទល់មុខគ្នា។ លើសពីនេះ អ្នកអាចរក្សាទុកបន្សំកម្មវិធីនៅក្នុងម៉ូដអេក្រង់បំបែកសម្រាប់ការចូលប្រើកាន់តែរហ័ស។ Magic Portal អាចប្រើជាមួយកម្មវិធីរបស់ភាគីទីបីច្រើនទៀត។ តម្រូវឱ្យធ្វើការផ្ទៀងផ្ទាត់ភាពត្រឹមត្រូវរបស់អ្នកប្រើ នៅពេលប្ដូរគោលបំណងនៃការតភ្ជាប់តាម USB។ ការចេញផ្សាយនេះក៏ធ្វើឱ្យប្លង់នៃផ្ទាំងជូនដំណឹង និងបែបផែនថតប្រសើរឡើង ព្រមទាំងកាត់បន្ថយការប្រើប្រាស់​ថាមពលផងដែរ។ លើសពីនេះ វាធ្វើឱ្យប្រតិបត្តិការ និងស្ថិរភាពប្រព័ន្ធប្រសើរឡើង និងរួមបញ្ចូលបំណះសន្តិសុខ។</feature>
</features>
<features module="វិចិត្រសាល">
<feature>ប្រដាប់លុប AI ថ្មីអាចជួយអ្នកយកអ្នកឆ្លងកាត់ និងធាតុផ្សំដែលមិនចង់បានផ្សេងទៀតចេញពីរូបភាពបានយ៉ាងឆ្លាតវៃត្រឹមមួយប៉ះ។ សាកល្បងប្រើវាដោយចូលទៅកាន់៖ វិចិត្រសាល > ជ្រើសរើសរូបថត > កែ > ប្រដាប់លុប AI។</feature>
</features>
<features module="ការបកប្រែ​មុខទល់មុខគ្នា">
<feature>ក្នុងស្ថានភាពប្ដូរវេនគ្នា វាអាចផ្ដល់ការបកប្រែទៅវិញទៅមករវាងភាសាចិន ភាសាអង់គ្លេស ភាសាបារាំង ភាសាអាល្លឺម៉ង់ ភាសាអេស្ប៉ាញ ភាសាអ៊ីតាលី ភាសារុស្ស៊ី ភាសាតួកគី ភាសាម៉ាឡេ និងភាសាអារ៉ាប់។ វាក៏អាចប្រើការបញ្ចូលសំឡេង និងអត្ថបទ ក៏ដូចជាការផ្សាយការបកប្រែបានផងដែរ។ អ្នកអាចសាកល្បងប្រើវាបានដោយចូលទៅកាន់៖ ការកំណត់ > ជំនួយការ > ការបកប្រែ​មុខទល់មុខគ្នា។</feature>
</features>
<features module="ពហុវិនដូ">
<feature>ឥឡូវ បន្សំកម្មវិធីក្នុងម៉ូដអេក្រង់បំបែកអាចត្រូវបានរក្សាទុក។ ក្នុងម៉ូដអេក្រង់បំបែក អ្នកអាចប៉ះប៊ូតុងនៅផ្នែកកណ្ដាលនៃបន្ទាត់ខណ្ឌចែក ដើម្បីរក្សាទុកបន្សំជារូបតំណាងនៅលើអេក្រង់ទំព័រដើម។ នៅពេលក្រោយ អ្នកអាចប៉ះរូបតំណាង ដើម្បីបើកបន្សំកម្មវិធីបានរហ័ស។</feature>
</features>
<features module="Magic Portal">
<feature>ឥឡូវ Magic Portal អាចប្រើជាមួយកម្មវិធីរបស់ភាគីទីបីបាន។</feature>
</features>
<features module="ផ្ទាំងជូនដំណឹង">
<feature>ប្លង់នៃផ្ទាំងជូនដំណឹងត្រូវបានធ្វើឱ្យប្រសើរឡើង ដែលធ្វើឱ្យផ្ទៃកាន់តែស្រួលប្រើ និងទាក់ទាញភ្នែក។</feature>
</features>
<features module="កាមេរ៉ា​">
<feature>ធ្វើឱ្យ​បែបផែនថត​ប្រសើរឡើង​ក្នុង​សេណារីយោ​មួយចំនួន។</feature>
</features>
<features module="ប្រតិបត្តិការ">
<feature>ធ្វើឱ្យប្រតិបត្តិការប្រព័ន្ធ និងភាពរលូននៃបែបផែនចលនាប្រសើរឡើងក្នុងសេណារីយោមួយចំនួន។</feature>
</features>
<features module="អាយុកាលថ្ម">
<feature>ការប្រើប្រាស់​ថាមពលត្រូវបានកាត់បន្ថយក្នុងសេណារីយោមួយចំនួន។</feature>
</features>
<features module="ប្រព័ន្ធ">
<feature>តម្រូវឱ្យធ្វើការផ្ទៀងផ្ទាត់ភាពត្រឹមត្រូវរបស់អ្នកប្រើ នៅពេលប្ដូរគោលបំណងនៃការតភ្ជាប់តាម USB។ សារផ្ទៀងផ្ទាត់ ឬសន្តិសុខមួយបង្ហាញឡើង នៅពេលអ្នកជ្រើសរើស "ផ្ទេររូបថត ឬផ្ទេរ​ឯកសារ / Android Auto" ជំនួសឱ្យ "សាកថ្មតែប៉ុណ្ណោះ" ដែលធានាបាននូវការផ្ទេរទិន្នន័យដែលកាន់តែមានសុវត្ថិភាព។
កែលម្អស្ថិរភាពប្រព័ន្ធ ដើម្បីធ្វើឱ្យឧបករណ៍របស់អ្នកដំណើរការបានកាន់តែមានស្ថិរភាព។</feature>
</features>
<features module="សន្តិសុខ">
<feature>បំណះសន្តិសុខ Android (សីហា 2024) ត្រូវបាន​រួមបញ្ចូល​សម្រាប់​សន្តិសុខ​ប្រព័ន្ធ។ សម្រាប់​ព័ត៌មាន​បន្ថែម​អំពី​បច្ចុប្បន្នភាព​សន្តិសុខ HONOR សូមចូលទៅ​គេហទំព័រ​របស់យើង៖ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="កំណត់សម្គាល់៖" type="end">
<feature>1. ការដំឡើង​បច្ចុប្បន្នភាព​នេះ​នឹងមិន​លុបទិន្នន័យផ្ទាល់ខ្លួន​របស់អ្នក​ចេញទេ ប៉ុន្តែ​នៅតែ​ណែនាំឱ្យ​ធ្វើ​ការបម្រុងទុក​ជាមុន​ដដែល។
2. ប្រសិនបើអ្នកជួបបញ្ហាណាមួយក្នុងអំឡុងពេល​ធ្វើបច្ចុប្បន្នភាព សូមហៅទូរស័ព្ទទៅ​ខ្សែទូរស័ព្ទរហ័សផ្នែកសេវាកម្ម HONOR ឬទៅកាន់មជ្ឈមណ្ឌល​សេវាកម្មអតិថិជន HONOR ដើម្បី​ទទួលបាន​ជំនួយ។</feature>
</features>
</language>

<language name="kn-IN" code="1107">
<features module="" type="header">
<feature>ಆತ್ಮೀಯ ಬಳಕೆದಾರರೇ, ಈ ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಿದ ನವೀಕರಣವು AI ಎರೇಸರ್ ಮತ್ತು ಮುಖಾಮುಖಿ ಅನುವಾದ ಸೇರಿದಂತೆ ಹೊಸ ಸೌಲಭ್ಯಗಳನ್ನು ತರುತ್ತದೆ. ಹೆಚ್ಚುವರಿಯಾಗಿ, ತ್ವರಿತ ಆ್ಯಕ್ಸೆಸ್‌ಗಾಗಿ ನೀವು ಸ್ಪ್ಲಿಟ್-ಸ್ಕ್ರೀನ್ ಮೋಡ್‌ನಲ್ಲಿ ಆ್ಯಪ್ ಸಂಯೋಜನೆಗಳನ್ನು ಉಳಿಸಬಹುದು. ಮ್ಯಾಜಿಕ್ ಪೋರ್ಟಲ್ ಹೆಚ್ಚಿನ ತರ್ಡ್-ಪಾರ್ಟಿ ಆ್ಯಪ್‌ಗಳನ್ನು ಬೆಂಬಲಿಸುತ್ತದೆ. USB ಸಂಪರ್ಕದ ಉದ್ದೇಶಗಳನ್ನು ಬದಲಾಯಿಸುವಾಗ ಬಳಕೆದಾರರ ದೃಢೀಕರಣದ ಅಗತ್ಯವಿರುತ್ತದೆ. ಈ ಬಿಡುಗಡೆಯು, ಪವರ್ ಬಳಕೆಯನ್ನು ಕಡಿಮೆ ಮಾಡುವಾಗ ಅಧಿಸೂಚನೆ ಪ್ಯಾನಲ್‌ನ ವಿನ್ಯಾಸವನ್ನು ಮತ್ತು ಶೂಟಿಂಗ್ ಎಫೆಕ್ಟ್ ಅನ್ನು ಸಹ ಆಪ್ಟಿಮೈಸ್ ಮಾಡುತ್ತದೆ. ಇದಲ್ಲದೆ, ಇದು ಸಿಸ್ಟಂ ಕಾರ್ಯಕ್ಷಮತೆ ಮತ್ತು ಸ್ಥಿರತೆಯನ್ನು ಹೆಚ್ಚಿಸುತ್ತದೆ ಮತ್ತು ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ ಅನ್ನು ಅಳವಡಿಸುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಗ್ಯಾಲರಿ">
<feature>ಹೊಸ AI ಎರೇಸರ್ ನಿಮಗೆ ಒಂದೇ ಟ್ಯಾಪ್‌ನ ಮೂಲಕ ಚಿತ್ರಗಳಲ್ಲಿರುವ ದಾರಿಹೋಕರು ಮತ್ತು ಇತರ ಅನಗತ್ಯ ಅಂಶಗಳನ್ನು ಬುದ್ಧಿವಂತಿಕೆಯಿಂದ ತೆಗೆದುಹಾಕಲು ಸಹಾಯ ಮಾಡುತ್ತದೆ. ಇಲ್ಲಿಗೆ ಹೋಗುವ ಮೂಲಕ ಇದನ್ನು ಪ್ರಯತ್ನಿಸಿ: ಗ್ಯಾಲರಿ > ಫೋಟೋ ಆಯ್ಕೆಮಾಡಿ > ಎಡಿಟ್ ಮಾಡಿ > AI ಎರೇಸರ್.</feature>
</features>
<features module="ಮುಖಾಮುಖಿ ಅನುವಾದ">
<feature>ಸರದಿ ಕ್ರಮದ ಪರಿಸ್ಥಿತಿಯಲ್ಲಿ, ಇದು ಚೈನೀಸ್, ಇಂಗ್ಲೀಷ್, ಫ್ರೆಂಚ್, ಜರ್ಮನ್, ಸ್ಪ್ಯಾನಿಷ್, ಇಟಾಲಿಯನ್, ರಷ್ಯನ್, ಟರ್ಕಿಶ್, ಮಲಯ ಮತ್ತು ಅರೇಬಿಕ್ ನಡುವೆ ಪರಸ್ಪರ ಅನುವಾದವನ್ನು ಒದಗಿಸಬಹುದು. ಇದು ಧ್ವನಿ ಮತ್ತು ಪಠ್ಯ ಇನ್‌ಪುಟ್‌ನ ಜೊತೆಗೆ ಅನುವಾದ ಪ್ರಸಾರವನ್ನು ಸಹ ಬೆಂಬಲಿಸುತ್ತದೆ. ಇಲ್ಲಿಗೆ ಹೋಗುವ ಮೂಲಕ ನೀವು ಇದನ್ನು ಪ್ರಯತ್ನಿಸಬಹುದು: ಸೆಟ್ಟಿಂಗ್‌ಗಳು > ಸಹಾಯಕ > ಮುಖಾಮುಖಿ ಅನುವಾದ.</feature>
</features>
<features module="ಮಲ್ಟಿ-ವಿಂಡೋ">
<feature>ಸ್ಪ್ಲಿಟ್-ಸ್ಕ್ರೀನ್ ಮೋಡ್‌ನಲ್ಲಿ ಆ್ಯಪ್ ಸಂಯೋಜನೆಗಳನ್ನು ಈಗ ಉಳಿಸಬಹುದು. ಸ್ಪ್ಲಿಟ್-ಸ್ಕ್ರೀನ್ ಮೋಡ್‌ನಲ್ಲಿ, ಹೋಮ್ ಸ್ಕ್ರೀನ್‌ನಲ್ಲಿ ಸಂಯೋಜನೆಯನ್ನು ಐಕಾನ್ ಆಗಿ ಉಳಿಸಲು ನೀವು ವಿಭಜಕದ ಮಧ್ಯದಲ್ಲಿರುವ ಬಟನ್ ಅನ್ನು ಟ್ಯಾಪ್ ಮಾಡಬಹುದು. ನಂತರ ನೀವು ಆ್ಯಪ್ ಸಂಯೋಜನೆಯನ್ನು ತ್ವರಿತವಾಗಿ ತೆರೆಯಲು ಐಕಾನ್ ಅನ್ನು ಟ್ಯಾಪ್ ಮಾಡಬಹುದು.</feature>
</features>
<features module="ಮ್ಯಾಜಿಕ್ ಪೋರ್ಟಲ್">
<feature>ಮ್ಯಾಜಿಕ್ ಪೋರ್ಟಲ್ ಈಗ ಹೆಚ್ಚಿನ ತರ್ಡ್-ಪಾರ್ಟಿ ಆ್ಯಪ್‌ಗಳನ್ನು ಬೆಂಬಲಿಸುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಅಧಿಸೂಚನೆ ಪ್ಯಾನಲ್">
<feature>ಅಧಿಸೂಚನೆ ಪ್ಯಾನಲ್‌ನ ವಿನ್ಯಾಸವನ್ನು ಆಪ್ಟಿಮೈಸ್ ಮಾಡಲಾಗಿದೆ, ಇಂಟರ್ಫೇಸ್ ಅನ್ನು ಹೆಚ್ಚು ಸುವ್ಯವಸ್ಥಿತವಾಗಿ ಮತ್ತು ನೋಡಲು ಆಕರ್ಷಕವಾಗಿರುವಂತೆ ಮಾಡಲಾಗಿದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಕ್ಯಾಮರಾ">
<feature>ಕೆಲವು ಸನ್ನಿವೇಶಗಳಲ್ಲಿ ಶೂಟಿಂಗ್ ಎಫೆಕ್ಟ್ ಅನ್ನು ಆಪ್ಟಿಮೈಸ್ ಮಾಡುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಕಾರ್ಯಕ್ಷಮತೆ">
<feature>ಸಿಸ್ಟಂ ಕಾರ್ಯಕ್ಷಮತೆಯನ್ನು ಮತ್ತು ಕೆಲವು ಸನ್ನಿವೇಶಗಳಲ್ಲಿ ಮೋಷನ್ ಎಫೆಕ್ಟ್‌ನ ಸ್ಮೂಥ್‌ನೆಸ್ ಅನ್ನು ವರ್ಧಿಸುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಬ್ಯಾಟರಿ ಬಾಳಿಕೆ">
<feature>ಕೆಲವು ಸನ್ನಿವೇಶಗಳಲ್ಲಿ ಪವರ್ ಬಳಕೆಯನ್ನು ಕಡಿಮೆ ಮಾಡಲಾಗಿದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಸಿಸ್ಟಂ">
<feature>USB ಸಂಪರ್ಕದ ಉದ್ದೇಶಗಳನ್ನು ಬದಲಾಯಿಸುವಾಗ ಬಳಕೆದಾರರ ದೃಢೀಕರಣದ ಅಗತ್ಯವಿರುತ್ತದೆ. ಚಾರ್ಜ್ ಮಾಡಲು ಮಾತ್ರ ಎಂಬುದರ ಬದಲಿಗೆ ಫೋಟೋಗಳನ್ನು ವರ್ಗಾಯಿಸಿ ಅಥವಾ ಫೈಲ್‌ಗಳನ್ನು ವರ್ಗಾಯಿಸಿ / Android Auto ಎಂಬುದನ್ನು ನೀವು ಆಯ್ಕೆ ಮಾಡಿದಾಗ ಪರಿಶೀಲನೆ ಅಥವಾ ಭದ್ರತಾ ಪ್ರಾಂಪ್ಟ್ ಕಾಣಿಸಿಕೊಳ್ಳವ ಮೂಲಕ ಸುರಕ್ಷಿತ ಡೇಟಾ ವರ್ಗಾವಣೆಯನ್ನು ಖಚಿತಪಡಿಸುತ್ತದೆ.
ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನವನ್ನು ಹೆಚ್ಚು ಸ್ಥಿರವಾಗಿ ರನ್ ಮಾಡಲು ಸಿಸ್ಟಂ ಸ್ಥಿರತೆಯನ್ನು ಸುಧಾರಿಸುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಭದ್ರತೆ">
<feature>ಸಿಸ್ಟಂ ಭದ್ರತೆಗಾಗಿ Android ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ (ಆಗಸ್ಟ್ 2024) ಅನ್ನು ಅಳವಡಿಸಲಾಗಿದೆ. HONOR ಭದ್ರತಾ ನವೀಕರಣಗಳ ಕುರಿತು ಹೆಚ್ಚಿನ ಮಾಹಿತಿಗಾಗಿ, ದಯವಿಟ್ಟು ನಮ್ಮ ವೆಬ್‌ಸೈಟ್‌ಗೆ ಭೇಟಿ ನೀಡಿ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="ಟಿಪ್ಪಣಿಗಳು:" type="end">
<feature>1. ಈ ನವೀಕರಣವನ್ನು ಸ್ಥಾಪಿಸಿದರೆ ಇದು ನಿಮ್ಮ ವೈಯಕ್ತಿಕ ಡೇಟಾವನ್ನು ಅಳಿಸುವುದಿಲ್ಲ, ಆದರೆ ಮುಂಚಿತವಾಗಿ ಬ್ಯಾಕ್‍ಅಪ್ ಮಾಡಿ ಇಡಬೇಕೆಂದು ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಲಾಗಿದೆ.
2. ನವೀಕರಣದ ಸಮಯದಲ್ಲಿ ನೀವು ಯಾವುದೇ ಸಮಸ್ಯೆಗಳನ್ನು ಎದುರಿಸಿದರೆ, ದಯವಿಟ್ಟು HONOR ಸೇವಾ ಹಾಟ್‌ಲೈನ್‌ಗೆ ಕರೆ ಮಾಡಿ ಅಥವಾ ಬೆಂಬಲಕ್ಕಾಗಿ HONOR ಗ್ರಾಹಕ ಸೇವಾ ಕೇಂದ್ರಕ್ಕೆ ಹೋಗಿ.</feature>
</features>
</language>

<language name="ko-kr" code="1042">
<features module="" type="header">
<feature>사용자 여러분, 이번 권장 업데이트에는 AI 지우개와 대면식 번역을 비롯한 새로운 기능이 추가되었습니다. 또한 화면 분할 모드로 앱 조합을 저장하여 더 빠르게 액세스할 수 있습니다. 매직 포털은 더 많은 타사 앱을 지원합니다. USB 연결 용도를 전환할 때는 사용자 인증이 필요합니다. 이번 업데이트는 알림 패널의 레이아웃과 촬영 효과를 최적화하는 동시에 소비 전력을 줄였습니다. 또한 시스템 성능과 안정성을 향상시키고 보안 패치를 통합했습니다.</feature>
</features>
<features module="갤러리">
<feature>새로운 AI 지우개는 한 번의 탭으로 이미지에서 지나가는 사람이나 기타 원치 않는 요소를 지능적으로 제거할 수 있도록 도와줍니다. 갤러리 > 사진 선택 > 편집 > AI 지우개로 이동해서 사용해 보세요.</feature>
</features>
<features module="대면식 번역">
<feature>차례를 기다리는 상황에서 중국어, 영어, 프랑스어, 독일어, 스페인어, 이탈리아어, 러시아어, 터키어, 말레이어, 아랍어 간의 상호 번역을 제공할 수 있습니다. 또한 음성 및 텍스트 입력은 물론 번역 방송도 지원합니다. 설정 > 어시스턴트 > 대면식 번역으로 이동하면 사용해 볼 수 있습니다.</feature>
</features>
<features module="멀티 윈도우">
<feature>이제 화면 분할 모드에서 앱 조합을 저장할 수 있습니다. 화면 분할 모드에서 분할기 가운데에 있는 버튼을 탭하여 조합을 홈 화면에 아이콘으로 저장합니다. 나중에 아이콘을 탭하여 앱 조합을 빠르게 열 수 있습니다.</feature>
</features>
<features module="매직 포털">
<feature>이제 매직 포털에서 더 많은 타사 앱을 지원합니다.</feature>
</features>
<features module="알림 패널">
<feature>알림 패널의 레이아웃이 최적화되어 인터페이스가 더욱 간소화되고 시각적으로 매력적입니다.</feature>
</features>
<features module="카메라">
<feature>일부 시나리오에서 촬영 효과를 최적화합니다.</feature>
</features>
<features module="성능">
<feature>일부 시나리오에서 시스템 성능과 모션 효과의 부드러움을 향상시킵니다.</feature>
</features>
<features module="배터리 수명">
<feature>일부 시나리오에서는 소비 전력이 감소합니다.</feature>
</features>
<features module="시스템">
<feature>USB 연결 용도를 전환할 때는 사용자 인증이 필요합니다. 충전 전용 대신 사진 전송 또는 파일 전송/Android Auto를 선택하면 인증 또는 보안 메시지가 표시되어 더욱 안전하게 데이터를 전송할 수 있습니다.
시스템 안정성을 개선하여 장치를 더욱 안정적으로 실행할 수 있도록 합니다.</feature>
</features>
<features module="보안">
<feature>시스템 보안을 위해 Android 보안 패치(2024년 8월)가 통합되었습니다. HONOR 보안 업데이트에 대해 자세히 알아보려면 다음에 있는 당사 웹사이트를 방문하세요. https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="참고:" type="end">
<feature>1. 이 업데이트를 설치해도 개인 데이터는 삭제되지 않지만, 사전에 백업하시기를 권장합니다.
2. 업데이트 중에 문제가 발생하면 HONOR 서비스 핫라인에 전화하거나 HONOR 고객 서비스 센터로 가서 지원을 받으십시오.</feature>
</features>
</language>

<language name="lo-la" code="1108">
<features module="" type="header">
<feature>ສະ​ບາຍ​ດີ​ຜູ້​ໃຊ້, ການ​ອັບ​ເດດ​ທີ່​ແນະ​ນຳນີ້​ນຳ​ຄຸນ​ສົມ​ບັດ​ໃໝ່​ມາ​ໃຫ້, ເຊິ່ງ​ລວມ​ມີ ຢາງລຶບ AI ແລະ ການ​ແປ​​ພາ​ສາແບບ​ເຊິ່ງ​ໜ້າ. ນອກ​​ຈາກ​ນີ້, ທ່ານ​ຍັງ​ສາ​ມາດ​ບັນ​ທຶກ​ການ​ລວມ​ແອັບ​ໃນ​ໂໝດ​ໜ້າ​ຈໍ​ແຍກ​ສຳ​ລັບ​ການ​ເຂົ້າ​ເຖິງ​ໄວ​ຂຶ້ນ​ໄດ້. ພໍ​ຣ​ທັ​ລ​ວິ​ເສດ​ຮອງ​ຮັບ​ແອັບ​ພາກ​ສ່ວນ​ທີ​ສາມ​ເພີ່ມ​ເຕີມ​ແລ້ວ. ຮຽກ​ຮ້ອງ​ການກວດ​ຮັບ​ຮອງ​ຜູ້​ໃຊ້​ເມື່ອ​ສັບ​ປ່ຽນ​ຈຸດ​ປະ​ສົງ​ການ​ເຊື່ອມ​ຕໍ່ USB. ນອກນັ້ນ​ ການເປີດ​ຕົວ​ນີ້​ຍັງ​ປັບ​ແຜນ​ຜັງ​ຂ​ອງ​ແຜງ​ການ​ແຈ້ງ​ເຕືອນ ແລະ ເອັບ​ເຝັກ​ການ​ຖ່າຍ​ຮູບ​ໃຫ້​ເໝາະ​ສົມ, ໃນ​ຂະ​ນະທີ່ຫຼຸດ​ການ​ໃຊ້​ພະ​ລັງ​ງານນຳ. ນອກ​ຈາກນັ້ນ, ​ມັນ​ຍັງ​​ຍົກ​ລະ​ດັບ​ປະ​ສິດ​ທິ​ພາບ ແລະ ຄວາມ​ສະ​ຖຽນ​​ຂອງລະ​ບົບ ແລະ ລວມ​ເອົາ​ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ເຂົ້າ​ກັນ.</feature>
</features>
<features module="ແກ​ເລີ​ຣີ">
<feature>​ຢາງລຶບ AI ໃໝ່​ສາ​ມາດ​ຊ່ວຍ​ທ່ານ​ເອົາຄົນ​ຍ່າງ​ຜ່ານ​ ແລະ ອົງ​ປະ​ກອບ​ທີ່​ບໍ່​ຕ້ອງ​ການ​ອື່ນໆອອກ​ຈາກ​ຮູບ​ພາບ​ໄດ້​ຢ່າງ​ອັດ​ສະ​ລິ​ຍະ​ດ້ວຍ​ການ​ແຕະ​ຄັ້ງ​ດຽວ. ​ລອງ​ໃຊ້​ມັນ​ໄດ້​ໂດຍ​ການ​ໄປ​ທີ່: ແກ​ເລີ​ຣີ > ​ເ​ລືອກ​ຮູບ​ຖ່າຍ > ​ແກ້​ໄຂ > ​ຢາງລຶບ AI.</feature>
</features>
<features module="ການ​ແປ​​ພາ​ສາແບບ​ເຊິ່ງ​ໜ້າ">
<feature>ໃນ​ສະ​ຖາ​ນະ​ການ​ຜັດ​ປ່ຽນ​ກັນ​ເວົ້າ, ມັນ​ສາ​ມາດ​ປັບ​​ປຸງ​ການ​ແປ​ພາ​ສາຮ່ວມ​ກັນ​ລະ​ຫວ່າງ​ພາ​ສາ​ຈີນ, ພາ​ສາ​ອັງ​ກິດ, ​ພາ​ສາ​ຝ​ຣັ່ງ, ພາ​ສາ​ເຢຍ​ລະ​ມັນ, ພາ​ສາ​ສະ​ເປນ, ພາ​ສາ​ອີ​ຕາ​ລີ, ຣັດເຊຍ, ພາ​ສາ​ຕູ​ລະ​ກີ, ພາ​ສາ​ມາ​ເລ​ ແລະ ພາ​ສາ​ອາ​ຣັບ. ນອກນັ້ນ ມັນ​ຍັງ​ຮອງ​ຮັບ​ກາ​ນ​ປ້ອ​ນ​ຂໍ້​ມູນ​ດ້ວຍ​ສຽງ ແລະ ຂໍ້​ຄວາມ, ພ້ອມ​ທັງການ​ອອກ​ອາ​ກາດ​ການ​ແປ​ພາ​ສາ. ທ່ານ​ສາ​ມາດ​ລອງ​ໃຊ້​ມັນ​ໄດ້​ໂດຍ​ການ​ໄປ​ທີ່: ການ​ຕັ້ງ​ຄ່າ > ຜູ້ຊ່ວຍ > ການແປພາສາແບບເຊິ່ງໜ້າ.</feature>
</features>
<features module="ຫຼາຍ​ໜ້າ​ຈໍ">
<feature>ຕອນ​ນີ້ສາ​ມາດ​ບັນ​ທຶກການ​ລວມ​ແອັບ​ໃນ​ໂໝດ​ໜ້າ​ຈໍ​ແຍກ​ໄ​ດ້​ແລ້ວ. ໃນ​ໂໝດ​ໜ້າ​ຈໍ​ແຍກ, ທ່ານ​ສາ​ມາດແຕະ​ປຸ່ມ​ຢູ່​ກາງ​ຕົວ​ແບ່ງ ເພື່ອ​ບັນ​ທຶກ​ການ​ລວມ​ເປັນ​ໄອ​ຄອນ​ໃນ​ໜ້າ​ຈໍຫຼັກ. ໃນ​ພາຍຫຼັງທ່ານ​ສາ​ມາດ​ແຕະ​ໄອ​ຄອນ ເພື່ອ​ເປີດ​ການ​ລວມ​ແອັບ​ໄດ້​ຢ່າງ​ໄວ​ວາ.</feature>
</features>
<features module="ພໍ​ຣ​ທັ​ລ​ວິ​ເສດ">
<feature>ຕອນ​ນີ້ພໍ​ຣ​ທັ​ລ​ວິ​ເສດຮອງ​ຮັບ​ແອັບ​ພາກ​ສ່ວນ​ທີ​ສາມ​ເພີ່ມ​ເຕີມ​ແລ້ວ.</feature>
</features>
<features module="ແຜງການແຈ້ງເຕືອນ">
<feature>ແຜນ​ຜັງ​ຂອງແຜງການແຈ້ງເຕືອນ​ຖືກ​ປັບ​ໃຫ້​ເໝາະ​ສົມ, ເຊິ່ງ​ເຮັດ​ໃຫ້​ໜ້າ​ປະ​ສານດຳ​ເນີນ​ການ​ໄດ້​ສະ​ດວກ​ຍິ່ງ​ຂຶ້ນ ແລະ ດຶງ​ດູດ​ສາຍ​ຕາຍິ່ງ​ຂຶ້ນ.</feature>
</features>
<features module="ກ້ອງຖ່າຍຮູບ">
<feature>ປັບເອັບ​ເຝັກການ​ຖ່າຍ​ຮູບໃນບາງສະພາບການ​ໃຫ້ເໝາະສົມ.</feature>
</features>
<features module="ປະ​ສິດ​ທິ​ພາບ">
<feature>ຍົກ​ລະ​ດັບປະ​ສິດ​ທິ​ພາບ​ຂອງ​ລະ​ບົບ ແລະ ຄວາມຄ່ອງ​ແຄ້ວ​ຂອງ​ເອັບ​ເຝັກ​​ການ​ເຄື່ອນ​ໄຫວ​​ໃນ​ບາງສະ​ພາບ​ການ.</feature>
</features>
<features module="ອາ​ຍຸ​ແບັດ​ເຕີ​ຣີ​">
<feature>ການ​ໃຊ້​ພະ​ລັງ​ງານຫຼຸດ​ລົງ​ໃນ​ບາງ​ສະ​ພາບ​ການ.</feature>
</features>
<features module="ລະບົບ">
<feature>ຮຽກ​ຮ້ອງ​ການກວດ​ຮັບ​ຮອງ​ຜູ້​ໃຊ້​ເມື່ອ​ສັບ​ປ່ຽນ​ຈຸດ​ປະ​ສົງ​ການ​ເຊື່ອມ​ຕໍ່ USB. ຂໍ້​ຄວາມ​​ແຈ້ງ​ເຕືອນ​ການກວດ​ສອບ ຫຼື ຄວາມ​ປອດ​ໄພ ປະ​ກົດຂຶ້ນ​ເມື່ອ​ທ່ານ​ເລືອກ​ ໂອນ​ຮູບ​ຖ່າຍ ຫຼື ໂອນ​ໄຟ​ລ໌ / Android ອັດ​ຕະ​ໂນ​ມັດ, ແທນ​ການ​ສາກ​ເທົ່າ​ນັ້ນ, ເຊິ່ງ​ຮັບ​ປະ​ກັນ​ການ​ໂອນ​ຂໍ້​ມູນ​ທີ່​ປອດ​ໄພ​ກວ່າ.
ປັບປຸງຄວາມສະຖຽນຂອງລະບົບ ເພື່ອເຮັດໃຫ້ອຸປະກອນຂອງທ່ານເຮັດວຽກໄດ້ສະຖຽນຍິ່ງຂຶ້ນ.</feature>
</features>
<features module="ຄວາມ​ປອດ​ໄພ">
<feature>ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ຂອງ Android (ສິງ​ຫາ 2024) ​ໄດ້ຖືກລວມ​​ເຂົ້າ​ເປັນ​ການ​ຮັກ​ສາ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ລະ​ບົບ. ສຳລັບຂໍ້ມູນເພີ່ມເຕີມກ່ຽວກັບການອັບເດດດ້ານຄວາມປອດໄພຂອງ HONOR, ກະລຸນາເຂົ້າໄປ​ທີ່ເວັບໄຊຂອງພວກເຮົາ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="ໝາຍ​ເຫດ:" type="end">
<feature>1. ການຕິດຕັ້ງການອັບເດດນີ້ຈະບໍ່ລຶບຂໍ້ມູນສ່ວນຕົວຂອງທ່ານ, ແຕ່ຂໍແນະນຳໃຫ້ທ່ານສຳຮອງຂໍ້ມູນໄວ້ລ່ວງໜ້າ.
2. ຖ້າທ່ານພົບບັນຫາໃດໆໃນລະຫວ່າງການອັບເດດ, ກະລຸນາໂທຫາສາຍດ່ວນບໍລິການ HONOR ຫຼື ເຂົ້າໄປທີ່ສູນບໍລິການລູກຄ້າ HONOR ເພື່ອຂໍຄວາມຊ່ວຍເຫຼືອ.</feature>
</features>
</language>

<language name="lt-lt" code="1063">
<features module="" type="header">
<feature>Gerbiamasis naudotojau, šiuo rekomenduojamu naujiniu įdiegiama naujų funkcijų, įskaitant DI trintuką ir nuosekliojo vertimo funkciją. Be to, galėsite įrašyti programėlių derinius padalintojo ekrano režimu, kad būtų galima greičiau pasiekti. Stebuklingasis portalas dera su daugiau trečiųjų šalių programėlių. Keičiant USB jungties paskirtį, reikalingas naudotojo tapatumo nustatymas. Šioje laidoje taip pat optimizuojamas pranešimų skydelio išdėstymas ir fotografavimo efektas, kartu sumažinamos energijos sąnaudos. Be to, jis pagerina sistemos našumą ir stabilumą bei įtraukia saugumo pataisą.</feature>
</features>
<features module="Galerija">
<feature>Naujasis DI trintukas gali padėti vienu lietimu išmaniai pašalinti praeivius ir kitus nepageidaujamus elementus iš vaizdų. Išbandykite jį nuėję į Galeriją: ten pasirinkite nuotrauką ir tada „Redaguoti > DI trintukas“.</feature>
</features>
<features module="Nuoseklusis vertimas">
<feature>Kalbant po vieną, ji gali atlikti abipusį vertimą iš (į) kinų, anglų, prancūzų, vokiečių, ispanų, italų, rusų, turkų, malajų ir arabų kalbų (-as). Taip pat ji dera su balso ir teksto įvestimi bei vertimo transliavimo funkcija. Ją galite išbandyti nuėję į „Nuostatos > Pagelbiklis > Nuoseklusis vertimas“.</feature>
</features>
<features module="Daugialangis režimas">
<feature>Nuo šiol galima įrašyti padalintojo ekrano režimu sukurtus programėlių derinius. Įjungę padalintojo ekrano režimą, palieskite skyriklio viduryje esantį mygtuką ir galėsite įrašyti derinį kaip piktogramą pradžios ekrane. Tada galėsite paliesti piktogramą ir greitai atverti programėlių derinį.</feature>
</features>
<features module="Stebuklingasis portalas">
<feature>Stebuklingasis portalas nuo šiol dera su daugiau trečiųjų šalių programėlių.</feature>
</features>
<features module="Pranešimų skydelis">
<feature>Optimizuotas pranešimų skydelio išdėstymas: sąsaja tapo paprastesnė ir vizualiai patrauklesnė.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Kai kuriais atvejais optimizuojamas fotografavimo efektas.</feature>
</features>
<features module="Našumas">
<feature>Kai kuriais atvejais pagerėja sistemos veikimas ir judesio efekto sklandumas.</feature>
</features>
<features module="Akumuliatoriaus veikimo trukmė">
<feature>Kai kuriais atvejais sumažėja energijos sąnaudos.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Keičiant USB jungties paskirtį, reikalingas naudotojo tapatumo nustatymas. Pasirinkus „Persiųsti nuotraukas“ arba „Persiųsti failus („Android Auto“)“, o ne „Tik įkrauti“, pateikiamas patvirtinimo arba saugumo raginimas, kuris užtikrina saugesnį duomenų persiuntimą.
Pagerinamas sistemos stabilumas, kad įrenginys veiktų stabiliau.</feature>
</features>
<features module="Saugumas">
<feature>Siekiant užtikrinti sistemos saugumą, įtraukta „Android“ saugumo pataisa (2024 m. rugpjūčio mėn.). Jei reikia daugiau informacijos apie HONOR saugumo naujinius, apsilankykite mūsų svetainėje https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Pastabos" type="end">
<feature>1. Įdiegiant šį naujinį, jūsų asmeniniai duomenys ištrinti nebus, tačiau vis tiek rekomenduojama iš anksto padaryti atsarginę kopiją.
2. Jei naujinimo metu kyla problemų, skambinkite HONOR klientų aptarnavimo karštąja linija arba kreipkitės pagalbos į HONOR klientų aptarnavimo centrą.</feature>
</features>
</language>

<language name="lv-lv" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>Cien. lietotāj! Ar šo ieteicamo atjauninājumu tiek ieviestas jaunas funkcijas, tostarp AI dzēšgumija un Klātienes tulkošana. Turklāt ātrai piekļuvei varat saglabāt lietotņu kombinācijas dalītā ekrāna režīmā. Maģijas portāls atbalsta vairāk trešo pušu lietotņu. Pārslēdzot uz USB savienojumu, ir nepieciešama lietotāja autentifikācija. Šis laidiens arī optimizē paziņojumu paneļa izkārtojumu un fotografēšanas efektu, vienlaikus samazinot enerģijas patēriņu. Turklāt tas uzlabo sistēmas veiktspēju un stabilitāti, un tajā ir iekļauts drošības ielāps.</feature>
</features>
<features module="Galerija">
<feature>Jaunā AI dzēšgumija var palīdzēt jums ar vienu pieskārienu viedi noņemt garāmgājējus un citus nevēlamus elementus no attēliem. Izmēģiniet to, atverot: Galerija > Atlasīt fotoattēlu > Rediģēt > AI dzēšgumija.</feature>
</features>
<features module="Klātienes tulkošana">
<feature>Situācijā, kad runā pēc kārtas, tā var nodrošināt savstarpēju tulkojumu starp ķīniešu, angļu, franču, vācu, spāņu, itāliešu, krievu, turku, malajiešu un arābu valodu. Tā atbalsta arī balss un teksta ievadi, kā arī tulkošanas apraidi. Varat to izmēģināt, atverot: Iestatījumi > Palīgs > Klātienes tulkošana.</feature>
</features>
<features module="Vairāki logi">
<feature>Lietotņu kombinācijas dalītā ekrāna režīmā var tagad saglabāt. Dalītā ekrāna režīmā varat pieskarties pogai sadalītāja vidū, lai saglabātu kombināciju kā ikonu sākuma ekrānā. Vēlāk varat pieskarties ikonai, lai ātri atvērtu lietotņu kombināciju.</feature>
</features>
<features module="Maģijas portāls">
<feature>Maģijas portāls tagad atbalsta vairāk trešo pušu lietotņu.</feature>
</features>
<features module="Paziņojumu panelis">
<feature>Paziņojumu paneļa izkārtojums ir optimizēts, padarot interfeisu racionālāku un vizuāli pievilcīgāku.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimizē uzņemšanas efektu dažiem scenārijiem.</feature>
</features>
<features module="Veiktspēja">
<feature>Uzlabo sistēmas veiktspēju un kustības efekta vienmērīgumu dažos gadījumos.</feature>
</features>
<features module="Akumulatora darbības laiks">
<feature>Dažos gadījumos enerģijas patēriņš ir samazināts.</feature>
</features>
<features module="Sistēma">
<feature>Pārslēdzot uz USB savienojumu, ir nepieciešama lietotāja autentifikācija. Izvēloties Pārsūtīt fotoattēlus vai Pārsūtīt failus/Android Auto, nevis Tikai uzlāde, tiek parādīta verifikācijas vai drošības uzvedne, garantējot drošāku datu pārsūtīšanu.
Uzlabo sistēmas stabilitāti, padarot jūsu ierīci stabilāku.</feature>
</features>
<features module="Drošība">
<feature>Sistēmas drošībai iekļauts Android drošības ielāps (2024. gada augusts). Lai iegūtu papildinformāciju par HONOR drošības atjauninājumiem, lūdzu, apmeklējiet mūsu vietni https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Piezīmes." type="end">
<feature>1. Instalējot šo atjauninājumu, jūsu personas dati netiks dzēsti, taču joprojām ir ieteicams iepriekš izveidot dublējumu.
2. Ja atjaunināšanas laikā rodas problēmas, lūdzu, zvaniet HONOR uzziņu dienestam vai dodieties uz HONOR klientu servisa centru, lai saņemtu atbalstu.</feature>
</features>
</language>

<language name="mai-IN" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय उपयोगकर्ता, ई अनुशंसित अपडेट AI इरेजर आ आमने-सामने अनुवाद समेत नव विशेषता सभ अनैत अछि। एकर अतिरिक्त, अहाँ त्वरित पहुँच केर लेल विभाजित-स्क्रीन मोड मे एप संयोजन संरक्षित कए सकैत छी। मैजिक पोर्टल तेसर-पक्षक आओर एप सभ केर सपोर्ट करैत अछि। USB कनेक्शन उद्देश्य सभ स्विच करैत काल उपयोगकर्ता प्रमाणीकरण आवश्यक अछि। ई रिलीज अधिसूचना पैनल केर लेआउट आ शूटिंग प्रभाव केँ सेहो अनुकूलित करैत अछि, संगहि पावर खपत केँ सेहो कम करैत अछि। एकर अलावा, ई सिस्टमक प्रदर्शन आ स्थिरता केँ बढ़बैत अछि आओर एहि आओर एकटा सुरक्षा पैच समाविष्ट करैत अछि।</feature>
</features>
<features module="गैलरी">
<feature>नव AI इरेजर अहाँ केँ एकहि टैप सँ इमेज सभ सँ राहगीर आ अन्य अवांछित तत्व सभ केँ बुद्धिमानी सँ हटाबए मे मदति कए सकैत अछि। एहि मे जा कए एकरा आजमाउ: गैलरी > फोटो चयन करू > संपादित करू > AI इरेजर।</feature>
</features>
<features module="आमने-सामने अनुवाद">
<feature>बेरा-बेरी सँ बजबाक स्थिति मे, ई चीनी, अंग्रेजी, फ्रेंच, जर्मन, स्पैनिश, इतालवी, रूसी, तुर्की, मलय आ अरबी केर बीच पारस्परिक अनुवाद प्रदान कए सकैत अछि। ई वॉयस आ टेक्स्ट इनपुट केर संगहि अनुवाद प्रसारण केर सेहो सपोर्ट करैत अछि। अहाँ एकरा सेटिंग्स > सहायक > आमने-सामने अनुवाद पर जा कए आजमा सकैत छी।</feature>
</features>
<features module="मल्टी-विंडो">
<feature>विभाजित-स्क्रीन मोड मे आब एप संयोजन संरक्षित कयल जा सकैत अछि। विभाजित-स्क्रीन मोड मे, संयोजन केँ होम स्क्रीन पर आइकनक रूप मे संरक्षित करबाक लेल अहाँ विभाजक केर बीच मे बटन टैप कए सकैत छी। बाद मे अहाँ एप संयोजन केँ त्वरित रूप सँ खोलबाक लेल आइकन पर टैप कए सकैत छी।</feature>
</features>
<features module="मैजिक पोर्टल">
<feature>मैजिक पोर्टल आब आओर तेसर-पक्षक एप सभ केँ सपोर्ट करैत अछि।</feature>
</features>
<features module="अधिसूचना पैनल">
<feature>अधिसूचना पैनल केर लेआउट अनुकूलित अछि, जाहि सँ इंटरफेस बेसी सुव्यवस्थित आ देखए मे आकर्षक भए गेल अछि।</feature>
</features>
<features module="कैमरा">
<feature>किछु परिदृश्य सभ मे शूटिंग प्रभाव केँ अनुकूलित करैत अछि।</feature>
</features>
<features module="कार्य-प्रदर्शन">
<feature>किछु परिदृश्य सभ मे सिस्टमक कार्य-प्रदर्शन आ गति प्रभाव केर सहजता वर्धित करैत अछि।</feature>
</features>
<features module="बैटरीक आयु">
<feature>किछु परिदृश्य मे पावर खपत कम भए गेल अछि।</feature>
</features>
<features module="सिस्टम">
<feature>USB कनेक्शन उद्देश्य सभ स्विच करैत काल उपयोगकर्ता प्रमाणीकरण आवश्यक अछि। जखन अहाँ मात्र चार्ज करबाक बजाय फोटो सभ केँ स्थानांतरित करू वा फाइल सभ ट्रांसफर करू/Android ऑटो चुनैत छी, तखन एकटा सत्यापन वा सुरक्षा संकेत देखाय पड़ैत अछि, जाहि सँ सुरक्षित डेटा ट्रांसफर सुनिश्चित होइत अछि।
अहाँक डिवाइस बेसी स्थिर रूप सँ चलयबाक लेल सिस्टमक स्थिरता मे सुधार करैत अछि।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>सिस्टमक सुरक्षाक लेल Android सुरक्षा पैच (अगस्त 2024) समाविष्ट कयल गेल अछि। HONOR सुरक्षा अपडेट सभक विषय मे आओर जानकारीक लेल, कृपाकए हमरासभक वेबसाइट केँ देखू: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="नोट:" type="end">
<feature>1. एहि अपडेट केँ इंस्टॉल कयला सँ अहाँक व्यक्तिगत डेटा नहि मेटायत मुदा पहिने सँ एकटा बैकअप लेबाक अनुशंसा कयल जाइत अछि।
2. यदि अपडेटक दरमियान अहाँ केँ कोनो समस्या अबैत अछि, त' सहायताक लेल कृपाकए HONOR सेवा हॉटलाइन केँ कॉल करू वा HONOR ग्राहक सेवा केंद्र पर जाउ।</feature>
</features>
</language>

<language name="mi-NZ" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>E te kaiwhakamahi, ka kawea mai e tēnei whakahōutanga taunaki ngā āhuahira hōu, tae atu ki te Ūkui AI me te Whakamāoritanga kanohi ki te kanohi. Tērā anō, ka taea e koe te tiaki i ngā pahekotanga taupānga ki te aratau mata-wehe hei uru tere ake. E tautoko ana te Tomokanga Tūmatarau i ētahi anō taupānga rōpū kē. E hiahiatia ana te motuhēhēnga kaiwhakamahi ina whakawhiti i ngā take tūhononga USB. Ka pūarotautia hoki e tēnei putanga te tahora o te paewhiri whakamōhiotanga me te pānga tākaro, me te whakaiti i te whakapetonga hiko. Tērā anō, ka whakarei ake i te mahinga pūnaha me te taimautanga, ā, ka komokomo i tētahi āpure haumarutanga.</feature>
</features>
<features module="Taiwhanga">
<feature>Ka taea e te Ūkui AI hōu te āwhina i a koe ki te tango mōhio i ngā kaihipa me tētahi atu huānga tē hiahiatia mai i ngā atahanga mā tētahi pato kotahi. Whakamātauria mā te haere ki: Taiwhanga > Tīpakohia tētahi whakaahua > Whakatika > Ūkui AI.</feature>
</features>
<features module="Whakamāoritanga kanohi ki te kanohi">
<feature>I roto i tētahi āhuatanga huri noa, ka taea e ia te whakarato i te whakamāoritanga tahi i waenganui i te Hainamana, Ingarihi, Wīwī, Tiamana, Pāniora, Ītariana, Rūhiana, Reo Tākei, Mareia, me te Arapi. E tautoko ana hoki i te tāuru reo me te kuputuhi, tae atu ki te pāohotanga whakawhitinga. Ka taea e koe te whakamātau mā te haere: Ngā tautuhinga > Kaiāwhina > Whakamāoritanga kanohi ki te kanohi.</feature>
</features>
<features module="Matapihi-Maha">
<feature>Ināianei ka taea te tiaki i ngā pahekotanga taupānga i te aratau mata-wehe. I te aratau mata-wehe, ka taea e koe te pato i te pātene i waenganui o te whakawehe hei tiaki i te pahekotanga hei ata i te mata kāinga. Ā muri ake ka taea e koe te pato i te ata kia tere te whakatuwhera i te pahekotanga taupānga.</feature>
</features>
<features module="Tomokanga Tūmatarau">
<feature>Ināianei kei te tautoko te Tomokanga Tūmatarau i ētahi anō taupānga rōpū kē.</feature>
</features>
<features module="Paewhiri whakamōhiotanga">
<feature>Kua arotautia te tahora o te paewhiri whakamōhiotanga, kia māmā ētahi anō ai te atanga me pīra ana ā-ari.</feature>
</features>
<features module="Kāmera">
<feature>Ka arotautia te pānga tākaro i ētahi tauari.</feature>
</features>
<features module="Mahinga">
<feature>He whakarei ake i te mahinga pūnaha me te māeneene o te pānga nekeneke i ētahi tauari.</feature>
</features>
<features module="Ora pūhiko">
<feature>Kua whakahekea te whakapetonga hiko ki ētahi tauari.</feature>
</features>
<features module="Pūnaha">
<feature>E hiahiatia ana te motuhēhēnga kaiwhakamahi ina whakawhiti i ngā take tūhononga USB. Ka puta mai tētahi manatokonga, tohuāki haumarutanga rānei ina tīpako koe i Whakawhiti whakaahua, i Whakawhitia ngā kōnae / Android Auto rānei, kaua ko te Whakahiko anake, me whakarite kia haumaru ake te whakawhiti raraunga.
Ka whakapai ake i te taimautanga pūnaha kia pai ake ai te haere o tō pūrere.</feature>
</features>
<features module="Haumarutanga">
<feature>Kua whakaurua te āpure haumarutanga Android (Akuhata 2024) mō te haumarutanga pūnaha. Mō ētahi anō mōhiohio mō ngā whakahōutanga Haumarutanga HONOR, haere koa ki tā mātou paetukutuku https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Ngā Tuhipoka:" type="end">
<feature>1. Kāore te tāuta i tēnei whakahōu e ūkui i ō raraunga whaiaro, engari e manakohia tonutia ana tētahi pūrua i mua.
2. Ki te tūtaki koe i ētahi raruraru i te wā o te whakahōutanga, waea atu koa ki te waewera ratonga HONOR, ka haere rānei ki te pokapū ratonga kiritaki HONOR hei tautoko.</feature>
</features>
</language>

<language name="mk-mk" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>Почитуван кориснику, ова препорачано ажурирање носи нови карактеристики, вклучително и Гума за бришење со вештачка интелигенција и Преведување лице в лице. Дополнително, може да зачувувате комбинации со апликации во режим на поделен екран за побрз пристап. Магичен портал поддржува повеќе апликации од други производители. Потребна е автентикација од корисникот кога се менуваат намените за поврзувањето преку USB. Ова издание исто така го оптимизира распоредот на таблата за известувања и ефектот на сликањето, додека пак се намалува и потрошувачката на енергија. Покрај тоа, ги подобрува перформансите и стабилноста на системот и вградува безбедноста крпеница.</feature>
</features>
<features module="Галерија">
<feature>Новата Гума за бришење со вештачка интелигенција може да ви помогне интелигентно да ги отстраните случајните минувачи и другите непосакувани елементи од сликите со еден допир. Пробајте ја преку одење во: Галерија > Изберете фотографија > Уреди > Гума за бришење со вештачка интелигенција.</feature>
</features>
<features module="Преведување лице в лице">
<feature>Во ситуација на разговор кога едното лице зборува, а другото лице слуша, и обратно, може да обезбеди взаемно преведување помеѓу кинески, англиски, француски, германски, шпански, италијански, руски, турски, малезиски и арапски. Исто така поддржува и говорно и текстуално внесување, како и емитување на преводот. Може да ја пробате преку одење во: Нагодување > Помошник > Преведување лице в лице.</feature>
</features>
<features module="Повеќе прозорци">
<feature>Сега може да се зачувуваат комбинации од апликации во режим на поделен екран. Во режим на поделен екран, може да го допрете копчето во средината од разделникот за да ја зачувате комбинацијата како икона на почетниот екран. Подоцна, може да ја допрете иконата за брзо да ја отворите комбинацијата од апликации.</feature>
</features>
<features module="Магичен портал">
<feature>Магичен портал сега поддржува повеќе апликации од други производители.</feature>
</features>
<features module="Табла за известувања">
<feature>Оптимизиран е распоредот на таблата за известувања, со што интерфејсот е повеќе рационализиран и визуелно попривлечен.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>Го оптимизира ефектот на сликањето во некои сценарија.</feature>
</features>
<features module="Перформанси">
<feature>Ги подобрува перформансите на системот и мазноста на ефектот на движење во некои сценарија.</feature>
</features>
<features module="Траење на батеријата">
<feature>Потрошувачката на енергија е намалена во некои сценарија.</feature>
</features>
<features module="Систем">
<feature>Потребна е автентикација од корисникот кога се менуваат намените за поврзувањето преку USB. Се појавува безбедносно укажување или укажување за потврдување кога ќе изберете Пренесувајте фотографии или Пренос на датотеки / Android Auto, наместо Само полнење, со што се осигурува побезбеден пренос на податоците.
Ја подобрува стабилноста на системот за уредот да работи постабилно.</feature>
</features>
<features module="Безбедност">
<feature>Вградена е безбедносна крпеница за Android (август 2024) за безбедност на системот. За повеќе информации за ажурирања на безбедноста од HONOR, посетете ја нашата веб-локација https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Белешки:" type="end">
<feature>1. Инсталирањето на ова ажурирање нема да ги избрише вашите лични податоци, но сепак се препорачува однапред да направите резервна копија.
2. Ако наидете на проблеми при ажурирањето, повикајте го телефонскиот број на службата на HONOR или одете во сервисен центар за корисници од HONOR за поддршка.</feature>
</features>
</language>

<language name="ml-IN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>പ്രിയ ഉപയോക്താവേ, ഈ ശുപാർശ ചെയ്യുന്ന അപ്‌ഡേറ്റ് AI ഇറേസർ, മുഖാമുഖ വിവർത്തനം എന്നിവ ഉൾപ്പെടെയുള്ള പുതിയ സവിശേഷതകൾ അവതരിപ്പിക്കുന്നു. അതിനുപുറമേ, ദ്രുത ആക്‌സസിനായി സ്പ്ലിറ്റ്-സ്ക്രീൻ മോഡിലെ ആപ്പ് കോംബിനേഷനുകൾ സംരക്ഷിക്കാനും കഴിയും. മാജിക്ക് പോർട്ടൽ കൂടുതൽ മൂന്നാം-കക്ഷി ആപ്പുകളെ പിന്തുണയ്‌ക്കുന്നു. USB കണക്ഷൻ ആവശ്യകതകൾ മാറുമ്പോൾ ഉപയോക്താവിനെ പരിശോധിച്ചുറപ്പിക്കൽ ആവശ്യമാണ്. കൂടാതെ, ഈ റിലീസ് വൈദ്യുതി ഉപഭോഗം കുറച്ചുകൊണ്ട് നോട്ടിഫിക്കേഷൻ പാനലിന്റെ ലേഔട്ടും ഷൂട്ടിംഗ് ഇഫക്റ്റും ഒപ്‌റ്റിമൈസ് ചെയ്യുന്നു. മാത്രമല്ല, ഇത് സിസ്റ്റം പ്രകടനവും സ്ഥിരതയും മെച്ചപ്പെടുത്തുകയും ഒരു സുരക്ഷാ പാച്ച് ഉൾപ്പെടുത്തുകയും ചെയ്യുന്നു.</feature>
</features>
<features module="ഗാലറി">
<feature>ഇമേജുകളിൽ നിന്ന് വഴിപ്പോക്കരെയും മറ്റ് അനാവശ്യ ഘടകങ്ങളെയും ഒരൊറ്റ ടാപ്പിൽ സമർത്ഥമായി നീക്കംചെയ്യാൻ പുതിയ AI ഇറേസറിന് നിങ്ങളെ സഹായിക്കാൻ കഴിയും. ഇതിലേക്ക് പോയി അത് പരീക്ഷിച്ച് നോക്കുക: ഗാലറി > ഒരു ഫോട്ടോ തിരഞ്ഞെടുക്കുക > എഡിറ്റ് ചെയ്യുക > AI ഇറേസർ.</feature>
</features>
<features module="മുഖാമുഖ വിവർത്തനം">
<feature>മറ്റുള്ളവരോട് സംസാരിക്കേണ്ടി വരുന്ന സാഹചര്യത്തിൽ, ഇതിന് ചൈനീസ്, ഇംഗ്ലീഷ്, ഫ്രഞ്ച്, ജർമ്മൻ, സ്‌പാനിഷ്, ഇറ്റാലിയൻ, റഷ്യൻ, ടർക്കിഷ്, മലായ്, അറബിക്ക് എന്നീ ഭാഷകളുടെ പരസ്‌പര വിവർത്തനം നൽകാൻ കഴിയും. കൂടാതെ, ഇത് ശബ്‌ദ, ടെക്‌സ്‌റ്റ് ഇൻപുട്ടിനെയും വിവർത്തനം ബ്രോഡ്‌കാസ്റ്റ് ചെയ്യുന്നതിനെയും പിന്തുണയ്‌ക്കുന്നു. നിങ്ങൾക്ക് ഇതിലേക്ക് പോയി അത് പരീക്ഷിച്ച് നോക്കാവുന്നതാണ്: ക്രമീകരണം > അസിസ്റ്റന്റ് > മുഖാമുഖ വിവർത്തനം.</feature>
</features>
<features module="മൾട്ടി-വിൻഡോ">
<feature>സ്പ്ലിറ്റ്-സ്ക്രീൻ മോഡിലെ ആപ്പ് കോംബിനേഷനുകൾ ഇപ്പോൾ സംരക്ഷിക്കാൻ കഴിയും. സ്പ്ലിറ്റ്-സ്ക്രീൻ മോഡിൽ, ഹോം സ്‌ക്രീനിലെ ഒരു ഐക്കണായി കോംബിനേഷൻ സംരക്ഷിക്കാൻ ഡിവൈഡറിന്റെ മധ്യത്തിലെ ബട്ടണിൽ ടാപ്പ് ചെയ്യാം. നിങ്ങൾക്ക് പിന്നീട് ഐക്കണിൽ ടാപ്പ് ചെയ്‌ത് ആപ്പ് കോംബിനേഷൻ ദ്രുതഗതിയിൽ തുറക്കാവുന്നതാണ്.</feature>
</features>
<features module="മാജിക്ക് പോർട്ടൽ">
<feature>മാജിക്ക് പോർട്ടൽ ഇപ്പോൾ കൂടുതൽ മൂന്നാം-കക്ഷി ആപ്പുകളെ പിന്തുണയ്‌ക്കുന്നു.</feature>
</features>
<features module="നോട്ടിഫിക്കേഷൻ പാനൽ">
<feature>ഇന്റർഫേസ് കൂടുതൽ എളുപ്പവും ആകർഷകവുമാക്കുന്ന വിധത്തിൽ നോട്ടിഫിക്കേഷൻ പാനലിന്റെ ലേഔട്ട് ഒപ്‌റ്റിമൈസ് ചെയ്‌തിരിക്കുന്നു.</feature>
</features>
<features module="ക്യാമറ">
<feature>ചില സാഹചര്യങ്ങളിലെ ഷൂട്ടിംഗ് ഇഫക്റ്റ് ഒപ്‌റ്റിമൈസ് ചെയ്യുന്നു.</feature>
</features>
<features module="പ്രകടനം">
<feature>ചില സാഹചര്യങ്ങളിലെ സിസ്റ്റം പ്രകടനവും ചലന ഇഫക്റ്റിന്റെ അനായാസതയും മെച്ചപ്പെടുത്തുന്നു.</feature>
</features>
<features module="ബാറ്ററി ആയുസ്">
<feature>ചില സാഹചര്യങ്ങളിലെ വൈദ്യുതി ഉപഭോഗം കുറച്ചിരിക്കുന്നു.</feature>
</features>
<features module="സിസ്റ്റം">
<feature>USB കണക്ഷൻ ആവശ്യകതകൾ മാറുമ്പോൾ ഉപയോക്താവിനെ പരിശോധിച്ചുറപ്പിക്കൽ ആവശ്യമാണ്. 'ചാർജ് ചെയ്യൽ മാത്രം' എന്നതിന് പകരം, നിങ്ങൾ 'ഫോട്ടോകൾ കൈമാറുക' അല്ലെങ്കിൽ 'ഫയലുകൾ കൈമാറുക / Android Auto' എന്നത് തിരഞ്ഞെടുക്കുമ്പോൾ ഒരു പരിശോധിച്ചുറപ്പിക്കൽ അല്ലെങ്കിൽ സുരക്ഷാ നിർദ്ദേശം ദൃശ്യമാകുന്നു, ഇത് സുരക്ഷിതമായ ഡാറ്റാ കൈമാറ്റം ഉറപ്പാക്കുന്നു.
നിങ്ങളുടെ ഉപകരണം കൂടുതൽ സ്ഥിരതയോടെ പ്രവർത്തിക്കാൻ സിസ്റ്റം സ്ഥിരത മെച്ചപ്പെടുത്തുന്നു.</feature>
</features>
<features module="സുരക്ഷ">
<feature>സിസ്റ്റം സുരക്ഷയ്‌ക്കായി Android സുരക്ഷാ പാച്ച് (ഓഗസ്റ്റ് 2024) ഉൾപ്പെടുത്തിയിരിക്കുന്നു. HONOR സുരക്ഷാ അപ്‌ഡേറ്റുകൾ സംബന്ധിച്ച കൂടുതൽ വിവരങ്ങൾക്ക്, ഞങ്ങളുടെ വെബ്‌സൈറ്റ് സന്ദർശിക്കുക: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="കുറിപ്പുകൾ:" type="end">
<feature>1. ഈ അപ്‌ഡേറ്റ് ഇൻസ്റ്റാൾ ചെയ്യുന്നത് നിങ്ങളുടെ വ്യക്തിഗത ഡാറ്റയെ മായ്‌ക്കില്ല, എങ്കിൽപ്പോലും മുൻകൂട്ടി ഒരു ബാക്കപ്പ് എടുത്തുവയ്‌ക്കാൻ ശുപാർശ ചെയ്യുന്നു.
2. അപ്‌ഡേറ്റിനിടെ എന്തെങ്കിലും പ്രശ്‌നങ്ങൾ നേരിടുകയാണെങ്കിൽ, പിന്തുണയ്‌ക്കായി HONOR സർവീസ് ഹോട്ട്‌ലൈനിൽ വിളിക്കുകയോ HONOR ഉപഭോക്തൃ സർവീസ് സെന്റർ സന്ദർശിക്കുകയോ ചെയ്യുക.</feature>
</features>
</language>

<language name="mn-MN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>Хүндэт хэрэглэгч танаа, энэхүү санал болгож буй шинэчлэлтээр AI Баллуур, Нүүр тулсан орчуулга зэрэг шинэ онцлогийг авчирсан. Мөн та апликэйшний хослолыг хуваасан дэлгэцийн горимд хадгалж, илүү хурдан хандах боломжтой болсон. Шидэт портал нь гуравдагч этгээдийн илүү олон апликэйшнийг дэмждэг болсон. USB холболтын зорилгыг солих үед хэрэглэгчийн баталгаажуулалт шаардлагатай. Энэхүү хувилбар нь мэдэгдлийн хэсэг болон зургийн эффектийг оновчлохын зэрэгцээ эрчим хүчний хэрэглээг бууруулдаг. Нэмж дурдахад энэ нь системийн гүйцэтгэл, тогтвортой байдлыг сайжруулж, хамгаалалтын нөхөөсийг агуулсан.</feature>
</features>
<features module="Галерей">
<feature>Шинэ AI Баллуур нь зургаас нэг товшилтоор өнгөрч буй хүмүүс болон бусад хүсээгүй элементийг ухаалгаар арилгахад тусална. Үүнийг Галерей > Зураг сонгох > Засах > AI Баллуур луу очиж туршиж үзнэ үү.</feature>
</features>
<features module="Нүүр тулсан орчуулга">
<feature>Ээлжилсэн харилцан ярианд энэ нь хятад, англи, франц, герман, испани, итали, орос, турк, малай, араб хэлний хооронд харилцан орчуулга хийх боломжтой. Энэ нь дуу хоолой, бичвэрийн оролт, орчуулгын нэвтрүүлгийг дэмждэг. Та үүнийг Тохиргоо > Туслах > Нүүр тулсан орчуулга хэсэг рүү очиж туршиж үзэх боломжтой.</feature>
</features>
<features module="Олон цонх">
<feature>Хуваасан дэлгэцийн горим дахь апликэйшний хослолыг одоо хадгалах боломжтой боллоо. Хуваасан дэлгэц горимд та хуваагчийн голд байгаа товчлуур дээр товшиж хослолыг үндсэн дэлгэц дээр шигтгээ зураг болгон хадгалж болно. Дараа нь та шигтгээ зураг дээр товшиж апликэйшний хослолыг хурдан нээж болно.</feature>
</features>
<features module="Шидэт портал">
<feature>Шидэт портал нь одоо илүү олон гуравдагч этгээдийн апликэйшнийг дэмждэг болсон.</feature>
</features>
<features module="Мэдэгдлийн хэсэг">
<feature>Мэдэгдлийн хэсгийн зохион байгуулалтыг оновчтой болгож, интерфейсийг илүү хялбар, үзэмжтэй болгосон.</feature>
</features>
<features module="Камер">
<feature>Зарим тохиолдолд зураг авах нөлөөг оновчилсон.</feature>
</features>
<features module="Гүйцэтгэл">
<feature>Системийн гүйцэтгэл болон хөдөлгөөний эффектийн жигд байдлыг зарим нөхцөлд сайжруулсан.</feature>
</features>
<features module="Батарейн насжилт">
<feature>Эрчим хүчний хэрэглээг зарим тохиолдолд багасгасан.</feature>
</features>
<features module="Систем">
<feature>USB холболтын зорилгыг солих үед хэрэглэгчийн баталгаажуулалт шаардлагатай. Танд аюулгүй өгөгдөл дамжуулалтыг олгох үүднээс Зөвхөн цэнэглэх гэдгийн оронд Зургуудыг дамжуулах эсвэл Файл шилжүүлэх / Андройд автоматыг сонгох үед баталгаажуулах эсвэл аюулгүй байдлын сануулга гарч ирнэ.
Таны төхөөрөмжийг илүү тогтвортой ажиллуулахын тулд системийн тогтвортой байдлыг сайжруулсан.</feature>
</features>
<features module="Хамгаалалт">
<feature>Системийн хамгаалалтад зориулж Андройд хамгаалалтын нөхөөсийг (2024 оны наймдугаар сар) багтаав. HONOR-н хамгаалалтын шинэчлэлтийн талаар нэмэлт мэдээлэл авах бол манай дараах вебсайтад зочилно уу: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Тэмдэглэл:" type="end">
<feature>1. Энэ шинэчлэлтийг суулгахад таны хувийн мэдээллийг арилгахгүй ч урьдчилан нөөцлөхийг зөвлөж байна.
2. Шинэчлэх явцад аливаа асуудал тулгарсан тохиолдолд HONOR үйлчилгээний дуудлага хүлээн авах утас руу залгаж эсвэл HONOR хэрэглэгчийн үйлчилгээний төвд зочилж тусламж авна уу.</feature>
</features>
</language>

<language name="mr-IN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय वापरकर्ता, हे शिफारस केलेले अद्यतन AI इरेजर आणि समोरासमोर भाषांतरासह नवीन वैशिष्ट्ये आणते. याव्यतिरिक्त, त्वरित ॲक्सेससाठी आपण विभाजित स्क्रीन मोडमध्ये ॲप कॉम्बिनेशन्स जतन करू शकता. मॅजिक पोर्टल अधिक तृतीय-पक्षिय ॲप्सना सपोर्ट करते. USB कनेक्शनच्या उद्देशांनी स्विच करताना वापरकर्ता प्रमाणीकरण आवश्यक आहे. हे रिलीझ पॉवर वापर कमी करताना सूचना पॅनेलचे लेआउट आणि शूटिंग प्रभाव देखील ऑप्टिमाइझ करते. शिवाय, हे सिस्टम कार्यप्रदर्शन आणि स्थिरता वाढवते आणि सुरक्षितता पॅच समाविष्ट करते.</feature>
</features>
<features module="गॅलरी">
<feature>नवीन AI इरेजर आपल्याला एका टॅपने इमेजमधून जाणारे आणि अन्य अवांछित घटक हुशारीने काढून टाकण्यास मदत करू शकते. येथे जाऊन वापरून पहा: गॅलरी > एक फोटो निवडा > संपादित करा > AI इरेजर.</feature>
</features>
<features module="समोरासमोर भाषांतर">
<feature>बदलत्या परिस्थितीत, ते चीनी, इंग्रजी, फ्रेंच, जर्मन, स्पॅनिश, इटालियन, रशियन, तुर्की, मलय आणि अरबीमध्ये परस्पर भाषांतर प्रदान करू शकते. हे व्हॉइस आणि मजकूर इनपुट तसेच भाषांतर प्रसारणास देखील समर्थन देते. आपण येथे जाऊन ते वापरून पाहू शकता: सेटिंग्ज > सहाय्यक > समोरासमोर भाषांतर.</feature>
</features>
<features module="मल्टी-विंडो">
<feature>विभाजित स्क्रीन मोडमधील ॲप संयोजने आता जतन केले जाऊ शकतात. विभाजित स्क्रीन मोडमध्ये, आपण मुख्य स्क्रीनवर संयोजन जतन करण्यासाठी विभाजकाच्या मध्यभागी असलेल्या बटणावर टॅप करू शकता. नंतर आपण ॲप संयोजन त्वरित उघडण्यासाठी चिन्हावर टॅप करू शकता.</feature>
</features>
<features module="मॅजिक पोर्टल">
<feature>मॅजिक पोर्टल आता अधिक तृतीय-पक्षीय ॲप्सना समर्थन देते.</feature>
</features>
<features module="सूचना पॅनेल">
<feature>सूचना पॅनेलचे लेआउट ऑप्टिमाइझ केले आहे, ज्यामुळे इंटरफेस अधिक सुव्यवस्थित आणि दृष्यदृष्ट्या आकर्षक बनतो.</feature>
</features>
<features module="कॅमेरा">
<feature>काही परिस्थितींमध्ये शूटिंग प्रभाव ऑप्टिमाइझ करते.</feature>
</features>
<features module="कार्यप्रदर्शन">
<feature>काही परिस्थितींमध्ये सिस्टमची कार्यक्षमता आणि गती प्रभावाची सुलभता वाढवते.</feature>
</features>
<features module="बॅटरी लाइफ">
<feature>काही परिस्थितींमध्ये पॉवर वापर कमी केला जातो.</feature>
</features>
<features module="सिस्टम">
<feature>USB कनेक्शनच्या उद्देशांनी स्विच करताना वापरकर्ता प्रमाणीकरण आवश्यक आहे. आपण सुरक्षित डेटा स्थानांतरणाची खात्री करून, केवळ चार्ज करण्याऐवजी फोटो स्थानांतरित करा किंवा फाइल्स/Android स्वयं स्‍थानांतरित करा निवडता तेव्हा सत्यापन किंवा सुरक्षितता सूचना दिसून येते.
आपले उपकरण अधिक स्थिरपणे चालवण्यासाठी सिस्टम स्थिरता सुधारते.</feature>
</features>
<features module="सुरक्षितता">
<feature>सिस्टम सुरक्षिततेसाठी Android सुरक्षितता पॅच (ऑगस्ट 2024) समाविष्ट करण्यात आला आहे. HONOR सुरक्षितता अद्यतनांबद्दल अधिक माहितीसाठी, कृपया आमच्या वेबसाइट https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8 वर जा</feature>
</features>
<features module="नोट्स:" type="end">
<feature>1. हे अद्यतन स्थापित केल्याने आपला वैयक्तिक डेटा मिटणार नाही, परंतु आधीच बॅकअप घेण्याची शिफारस केली जाते.
2. अद्यतनादरम्यान आपल्याला काही समस्या आल्यास, कृपया HONOR सेवा हॉटलाइनवर कॉल करा किंवा समर्थनासाठी HONOR ग्राहक सेवा केंद्रावर जा.</feature>
</features>
</language>

<language name="ms-my" code="1086">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang dihormati, kemas kini yang disyorkan ini memperkenalkan ciri baharu, termasuk Pemadam AI dan Penterjemahan bersemuka. Selain itu, anda boleh menyimpan gabungan aplikasi dalam mod skrin pisah untuk akses yang lebih pantas. Portal Magik menyokong lebih banyak aplikasi pihak ketiga. Pengesahan pengguna diperlukan apabila menukar tujuan sambungan USB. Keluaran ini juga mengoptimumkan tataletak panel pemberitahuan dan kesan penangkapan, sementara mengurangkan penggunaan kuasa. Tambahan pula, ia meningkatkan prestasi dan kestabilan sistem serta memasukkan tampalan keselamatan.</feature>
</features>
<features module="Galeri">
<feature>Pemadam AI baharu boleh membantu anda mengeluarkan orang yang lalu-lalang dan elemen lain yang tidak diingini daripada imej dengan satu ketikan. Cuba ciri ini dengan pergi ke: Galeri > Pilih foto > Edit > Pemadam AI.</feature>
</features>
<features module="Penterjemahan bersemuka">
<feature>Secara bergiliran, ia boleh menyediakan penterjemahan menyaling antara Bahasa Cina, Inggeris, Perancis, Jerman, Sepanyol, Itali, Rusia, Turki, Melayu dengan Arab. Ia juga menyokong input suara dan teks serta siaran penterjemahan. Anda boleh mencuba ciri ini dengan pergi ke: Tetapan > Pembantu > Penterjemahan bersemuka.</feature>
</features>
<features module="Multitetingkap">
<feature>Gabungan aplikasi dalam mod skrin pisah kini boleh disimpan. Dalam mod skrin pisah, anda boleh mengetik butang di tengah pembahagi untuk menyimpan gabungan tersebut sebagai ikon pada skrin utama. Kemudian anda boleh mengetik ikon untuk membuka gabungan aplikasi tersebut dengan cepat.</feature>
</features>
<features module="Portal Magik">
<feature>Portal Magik kini menyokong lebih banyak aplikasi pihak ketiga.</feature>
</features>
<features module="Panel pemberitahuan">
<feature>Tataletak panel pemberitahuan dioptimumkan, menjadikan antara muka lebih diperkemas dan menarik secara visual.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimumkan kesan penangkapan dalam beberapa senario.</feature>
</features>
<features module="Prestasi">
<feature>Tingkatkan prestasi sistem dan kelancaran kesan pergerakan dalam beberapa senario.</feature>
</features>
<features module="Hayat bateri">
<feature>Penggunaan kuasa dikurangkan dalam beberapa senario.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Pengesahan pengguna diperlukan apabila menukar tujuan sambungan USB. Pengesahan atau gesaan keselamatan muncul apabila anda memilih Pindahkan foto atau Pindahkan fail / Android Auto, bukannya Cas sahaja, demi memastikan pemindahan data yang lebih selamat.
Tingkatkan kestabilan sistem untuk membolehkan peranti anda berjalan dengan lebih stabil.</feature>
</features>
<features module="Keselamatan">
<feature>Tampalan keselamatan Android (Ogos 2024) telah dimasukkan untuk keselamatan sistem. Untuk mendapatkan maklumat lanjut tentang kemas kini Keselamatan HONOR, sila lawati laman web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Nota:" type="end">
<feature>1. Pemasangan kemas kini ini tidak akan memadamkan data peribadi anda, tetapi anda disyorkan agar masih membuat sandaran terlebih dahulu.
2. Jika anda menghadapi sebarang masalah semasa kemas kini, sila hubungi talian penting khidmat HONOR atau pergi ke pusat khidmat pelanggan HONOR untuk mendapatkan sokongan.</feature>
</features>
</language>

<language name="my-mm" code="1109">
<features module="" type="header">
<feature>လေးစားရပါသော သုံးစွဲသူ၊ အကြံပြုထားသော ဤအပ်ဒိတ်တွင် AI Eraser နှင့် မျက်နှာချင်းဆိုင် ဘာသာပြန် အပါအဝင် လုပ်ဆောင်ချက်အသစ်များ ပါရှိသည်။ ထို့အပြင် အမြန်ဝင်ရောက် သုံးစွဲနိုင်ရန်အတွက် အက်ပ်အတွဲများကို မျက်နှာပြင် ပိုင်းခြားမှုစနစ်ဖြင့် သိမ်းနိုင်သည်။ Magic ပေါ်တယ်သည် နောက်ထပ် ပြင်ပ အဖွဲ့အစည်း အက်ပ်များကို ပံ့ပိုးပေးသည်။ USB ချိတ်ဆက်မှု ကူးပြောင်းသည့်အခါ သုံးစွဲသူ စစ်မှန်ကြောင်း အတည်ပြုမှု လိုအပ်သည်။ ဤဖြန့်ချိမှုသည် အသိပေးချက် မျက်နှာပြင်ပုံစံနှင့် ရိုက်ကူးမှု အထူးပြုလုပ်ချက်ကိုလည်း အကောင်းဆုံး မြှင့်တင်ပေးပြီး ပါဝါ သုံးစွဲမှုကို လျှော့ချပေးသည်။ ထို့အပြင် စနစ် စွမ်းဆောင်ရည်နှင့် တည်ငြိမ်မှုကို မြှင့်တင်ပေးပြီး လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲကို ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းပေးထားသည်။</feature>
</features>
<features module="ပုံပြခန်း">
<feature>AI Eraser အသစ်သည် တစ်ချက်နှိပ်ရုံဖြင့် ရုပ်ပုံများမှ ဖြတ်သန်းသွားလာသူများနှင့် အခြား မလိုလားသော အရာများကို ပါးပါးနပ်နပ် ဖယ်ရှားနိုင်စေသည်။ ဖော်ပြပါအတိုင်းသွား၍ ၎င်းကို စမ်းကြည့်ပါ- ပုံပြခန်း > ဓာတ်ပုံရွေးချယ်မည် > တည်းဖြတ်မည် > AI Eraser။</feature>
</features>
<features module="မျက်နှာချင်းဆိုင် ဘာသာပြန်">
<feature>အပြန်အလှန် စကားပြောကြသည့်အခါ ၎င်းသည် တရုတ်၊ အင်္ဂလိပ်၊ ပြင်သစ်၊ ဂျာမန်၊ စပိန်၊ အီတလီ၊ ရုရှား၊ တူရကီ၊ မလေးနှင့် အာရဗီတို့အကြား အပြန်အလှန် ဘာသာပြန်ခြင်းကို ပံ့ပိုးပေးနိုင်သည်။ ၎င်းသည် အသံဖြင့် စာရိုက်သွင်းမှုအပြင် ဘာသာပြန် ထုတ်လွှင့်မှုကိုလည်း ပံ့ပိုးပေးသည်။ သင်သည် ဖော်ပြပါသို့သွား၍ ၎င်းကိုစမ်းကြည့်နိုင်သည်- ဆက်တင် > အကူ > မျက်နှာချင်းဆိုင် ဘာသာပြန်။</feature>
</features>
<features module="Multi-Window">
<feature>ယခုအခါ မျက်နှာပြင် ပိုင်းခြားမှုစနစ်ဖြင့် သုံးမည့် အက်ပ်အတွဲများကို သိမ်းဆည်းနိုင်ပါပြီ။ မျက်နှာပြင် ပိုင်းခြားမှုစနစ်တွင် အက်ပ်အတွဲကို ပင်မ မျက်နှာပြင်ပေါ်တွင် အိုင်ကွန်အဖြစ် သိမ်းဆည်းရန် ပိုင်းခြားမျဉ်း၏အလယ်ရှိ ခလုတ်ကို နှိပ်နိုင်သည်။ နောက်ပိုင်းတွင် အိုင်ကွန်ကို နှိပ်၍ အက်ပ်အတွဲကို အမြန်ဖွင့်နိုင်သည်။</feature>
</features>
<features module="Magic ပေါ်တယ်">
<feature>Magic ပေါ်တယ်သည် ယခုအခါ နောက်ထပ် ပြင်ပအဖွဲ့အစည်း အက်ပ်များကို ပံ့ပိုးပေးသည်။</feature>
</features>
<features module="အသိပေးချက် မျက်နှာပြင်">
<feature>အသိပေးချက် မျက်နှာပြင်ပုံစံကို အကောင်းဆုံး ချိန်ညှိထား၍ ကြားခံစနစ်ကို ပိုမိုအဆင်ပြေချောမွေ့စေပြီး မျက်စိပသာဒဖြစ်စေသည်။</feature>
</features>
<features module="ကင်မရာ">
<feature>အချို့အခြေအနေများ၌ ရိုက်ကူးမှု အထူးပြုလုပ်ချက်ကို အကောင်းဆုံးဖြစ်စေရန် ချိန်ညှိပေးသည်။</feature>
</features>
<features module="စွမ်းဆောင်ရည်">
<feature>အချို့အခြေအနေများတွင် စနစ် စွမ်းဆောင်ရည်နှင့် လှုပ်ရှားမှု အထူးပြုလုပ်ချက် ချောချောမွေ့မွေ့ဖြစ်စေရန် တိုးမြှင့်ထားသည်။</feature>
</features>
<features module="ဘက်ထရီ သက်တမ်း">
<feature>အချို့အခြေအနေများတွင် ပါဝါ သုံးစွဲမှုကို လျှော့ချပေးသည်။</feature>
</features>
<features module="စနစ်">
<feature>USB ချိတ်ဆက်မှု ကူးပြောင်းသည့်အခါ သုံးစွဲသူ စစ်မှန်ကြောင်း အတည်ပြုမှု လိုအပ်သည်။ သင်သည် "အားသွင်းရန်သာ" အစား ဓာတ်ပုံများ လွှဲပြောင်းရန် သို့မဟုတ် ဖိုင်များ လွှဲပြောင်းရန် / Android Auto ကို ရွေးချယ်ပါက အတည်ပြုမှု သို့မဟုတ် လုံခြုံရေး ညွှန်ကြားချက်တစ်ခု ပေါ်လာပြီး ဒေတာကို ပို၍လုံခြုံစွာ လွှဲပြောင်းနိုင်ပါသည်။
သင့်စက်ကို ပို၍တည်ငြိမ်စွာ လည်ပတ်နိုင်စေရန် စနစ် တည်ငြိမ်မှုကို တိုးမြှင့်ပေးသည်။</feature>
</features>
<features module="လုံခြုံရေး">
<feature>စနစ်လုံခြုံရေးအတွက် Android လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲ (ဩဂုတ် 2024) ကို ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းပေးထားသည်။ HONOR လုံခြုံရေး အပ်ဒိတ်များအကြောင်း နောက်ထပ်အချက်အလက်များကို သိရှိရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ ဝက်ဘ်ဆိုဒ်သို့ သွားရောက်ကြည့်ရှုပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="မှတ်ချက်-" type="end">
<feature>1. ဤအပ်ဒိတ်ကို ထည့်သွင်းခြင်းသည် သင့်ကိုယ်ရေး ဒေတာကို ဖျက်မည် မဟုတ်သော်လည်း ကြိုတင်၍ ဘက်ခ်အပ်လုပ်ရန် အကြံပြုပါသည်။
2. အပ်ဒိတ်လုပ်နေစဉ် ပြဿနာတစ်ခုခု ကြုံတွေ့ပါက အကူအညီရယူရန် HONOR ဝန်ဆောင်မှုဌာန ဟော့လိုင်းသို့ ခေါ်ဆိုပါ သို့မဟုတ် HONOR သုံးစွဲသူ ဝန်ဆောင်မှုစင်တာသို့ သွားပါ။</feature>
</features>
</language>

<language name="my-zg" code="1109">
<features module="" type="header">
<feature>ေလးစားရပါေသာ သုံးစြဲသူ၊ အႀကံျပဳထားေသာ ဤအပ္ဒိတ္တြင္ AI Eraser ႏွင့္ မ်က္ႏွာခ်င္းဆိုင္ ဘာသာျပန္ အပါအဝင္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္အသစ္မ်ား ပါရွိသည္။ ထို႔အျပင္ အျမန္ဝင္ေရာက္ သုံးစြဲႏိုင္ရန္အတြက္ အက္ပ္အတြဲမ်ားကို မ်က္ႏွာျပင္ ပိုင္းျခားမႈစနစ္ျဖင့္ သိမ္းႏိုင္သည္။ Magic ေပၚတယ္သည္ ေနာက္ထပ္ ျပင္ပ အဖြဲ႕အစည္း အက္ပ္မ်ားကို ပံ့ပိုးေပးသည္။ USB ခ်ိတ္ဆက္မႈ ကူးေျပာင္းသည့္အခါ သုံးစြဲသူ စစ္မွန္ေၾကာင္း အတည္ျပဳမႈ လိုအပ္သည္။ ဤျဖန႔္ခ်ိမႈသည္ အသိေပးခ်က္ မ်က္ႏွာျပင္ပုံစံႏွင့္ ႐ိုက္ကူးမႈ အထူးျပဳလုပ္ခ်က္ကိုလည္း အေကာင္းဆုံး ျမႇင့္တင္ေပးၿပီး ပါဝါ သုံးစြဲမႈကို ေလွ်ာ့ခ်ေပးသည္။ ထို႔အျပင္ စနစ္ စြမ္းေဆာင္ရည္ႏွင့္ တည္ၿငိမ္မႈကို ျမႇင့္တင္ေပးၿပီး လုံျခံဳေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲကို ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းေပးထားသည္။</feature>
</features>
<features module="ပုံျပခန္း">
<feature>AI Eraser အသစ္သည္ တစ္ခ်က္ႏွိပ္႐ုံျဖင့္ ႐ုပ္ပုံမ်ားမွ ျဖတ္သန္းသြားလာသူမ်ားႏွင့္ အျခား မလိုလားေသာ အရာမ်ားကို ပါးပါးနပ္နပ္ ဖယ္ရွားႏိုင္ေစသည္။ ေဖာ္ျပပါအတိုင္းသြား၍ ၎ကို စမ္းၾကည့္ပါ- ပုံျပခန္း > ဓာတ္ပုံေ႐ြးခ်ယ္မည္ > ျပင္ဆင္မည္ > AI Eraser။</feature>
</features>
<features module="မ်က္ႏွာခ်င္းဆိုင္ ဘာသာျပန္">
<feature>အျပန္အလွန္ စကားေျပာၾကသည့္အခါ ၎သည္ တရုတ္၊ အဂၤလိပ္၊ ျပင္သစ္၊ ဂ်ာမန္၊ စပိန္၊ အီတလီ၊ ႐ုရွား၊ တူရကီ၊ မေလးႏွင့္ အာရဗီတို႔အၾကား အျပန္အလွန္ ဘာသာျပန္ျခင္းကို ပံ့ပိုးေပးႏိုင္သည္။ ၎သည္ အသံျဖင့္ စာ႐ိုက္သြင္းမႈအျပင္ ဘာသာျပန္ ထုတ္လႊင့္မႈကိုလည္း ပံ့ပိုးေပးသည္။ သင္သည္ ေဖာ္ျပပါသို႔သြား၍ ၎ကိုစမ္းၾကည့္ႏိုင္သည္- ဆက္တင္ > အကူ > မ်က္ႏွာခ်င္းဆိုင္ ဘာသာျပန္။</feature>
</features>
<features module="Multi-Window">
<feature>ယခုအခါ မ်က္ႏွာျပင္ ပိုင္းျခားမႈစနစ္ျဖင့္ သုံးမည့္ အက္ပ္အတြဲမ်ားကို သိမ္းဆည္းႏိုင္ပါၿပီ။ မ်က္ႏွာျပင္ ပိုင္းျခားမႈစနစ္တြင္ အက္ပ္အတြဲကို ပင္မ မ်က္ႏွာျပင္ေပၚတြင္ အိုင္ကြန္အျဖစ္ သိမ္းဆည္းရန္ ပိုင္းျခားမ်ဥ္း၏အလယ္ရွိ ခလုတ္ကို ႏွိပ္ႏိုင္သည္။ ေနာက္ပိုင္းတြင္ အိုင္ကြန္ကို ႏွိပ္၍ အက္ပ္အတြဲကို အျမန္ဖြင့္ႏိုင္သည္။</feature>
</features>
<features module="Magic ေပၚတယ္">
<feature>Magic ေပၚတယ္သည္ ယခုအခါ ေနာက္ထပ္ ျပင္ပအဖြဲ႕အစည္း အက္ပ္မ်ားကို ပံ့ပိုးေပးသည္။</feature>
</features>
<features module="အသိေပးခ်က္ မ်က္ႏွာျပင္">
<feature>အသိေပးခ်က္ မ်က္ႏွာျပင္ပုံစံကို အေကာင္းဆုံး ခ်ိန္ညႇိထား၍ ၾကားခံစနစ္ကို ပိုမိုအဆင္ေျပေခ်ာေမြ႕ေစၿပီး မ်က္စိပသာဒျဖစ္ေစသည္။</feature>
</features>
<features module="ကင္မရာ">
<feature>အခ်ိဳ႕အေျခအေနမ်ား၌ ႐ိုက္ကူးမႈ အထူးျပဳလုပ္ခ်က္ကို အေကာင္းဆုံးျဖစ္ေစရန္ ခ်ိန္ညႇိေပးသည္။</feature>
</features>
<features module="စြမ္းေဆာင္ရည္">
<feature>အခ်ိဳ႕အေျခအေနမ်ားတြင္ စနစ္ စြမ္းေဆာင္ရည္ႏွင့္ လႈပ္ရွားမႈ အထူးျပဳလုပ္ခ်က္ ေခ်ာေခ်ာေမြ႕ေမြ႕ျဖစ္ေစရန္ တိုးျမႇင့္ထားသည္။</feature>
</features>
<features module="ဘက္ထရီ သက္တမ္း">
<feature>အခ်ိဳ႕အေျခအေနမ်ားတြင္ ပါဝါ သုံးစြဲမႈကို ေလွ်ာ့ခ်ေပးသည္။</feature>
</features>
<features module="စနစ္">
<feature>USB ခ်ိတ္ဆက္မႈ ကူးေျပာင္းသည့္အခါ သုံးစြဲသူ စစ္မွန္ေၾကာင္း အတည္ျပဳမႈ လိုအပ္သည္။ သင္သည္ "အားသြင္းရန္သာ" အစား ဓာတ္ပုံမ်ား လႊဲေျပာင္းရန္ သို႔မဟုတ္ ဖိုင္မ်ား လႊဲေျပာင္းရန္ / Android Auto ကို ေ႐ြးခ်ယ္ပါက အတည္ျပဳမႈ သို႔မဟုတ္ လုံၿခဳံေရး ၫႊန္ၾကားခ်က္တစ္ခု ေပၚလာၿပီး ေဒတာကို ပို၍လုံၿခဳံစြာ လႊဲေျပာင္းႏိုင္ပါသည္။
သင့္စက္ကို ပို၍တည္ၿငိမ္စြာ လည္ပတ္ႏိုင္ေစရန္ စနစ္ တည္ၿငိမ္မႈကို တိုးျမႇင့္ေပးသည္။</feature>
</features>
<features module="လုံျခံဳေရး">
<feature>စနစ္လုံၿခဳံေရးအတြက္ Android လုံၿခဳံေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲ (ဩဂုတ္ 2024) ကို ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းေပးထားသည္။ HONOR လုံၿခဳံေရး အပ္ဒိတ္မ်ားအေၾကာင္း ေနာက္ထပ္အခ်က္အလက္မ်ားကို သိရွိရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္သို႔ သြားေရာက္ၾကည့္ရႈပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="မွတ္ခ်က္-" type="end">
<feature>1. ဤအပ္ဒိတ္ကို ထည့္သြင္းျခင္းသည္ သင့္ကိုယ္ေရး ေဒတာကို ဖ်က္မည္ မဟုတ္ေသာ္လည္း ႀကိဳတင္၍ ဘက္ခ္အပ္လုပ္ရန္ အႀကံျပဳပါသည္။
2. အပ္ဒိတ္လုပ္ေနစဥ္ ျပႆနာတစ္ခုခု ႀကဳံေတြ႕ပါက အကူအညီရယူရန္ HONOR ဝန္ေဆာင္မႈဌာန ေဟာ့လိုင္းသို႔ ေခၚဆိုပါ သို႔မဟုတ္ HONOR သုံးစြဲသူ ဝန္ေဆာင္မႈစင္တာသို႔ သြားပါ။</feature>
</features>
</language>

<language name="nb-no" code="1044">
<features module="" type="header">
<feature>Kjære bruker, denne anbefalte oppdateringen gir deg nye funksjoner, inkludert KI-viskelær og Ansikt-til-ansikt-oversettelse. I tillegg kan du lagre appkombinasjoner i delt-skjermmodus for raskere tilgang. Magisk portal støtter flere tredjeparts-apper. Brukerbekreftelse kreves når du bytter USB-tilkoblingsformål. Denne utgivelsen optimerer også oppsettet til varslingspanelet og fotograferingseffekten, samtidig som batteribruken reduseres. Den forbedrer også systemytelsen og -stabiliteten, og inneholder en sikkerhetsoppdatering.</feature>
</features>
<features module="Galleri">
<feature>Den nye KI-viskelær kan hjelpe deg med å fjerne forbipasserende og andre elementer fra bilder på intelligent vis med ett trykk. Prøv den ut ved å gå til: Galleri > Velg et bilde > Rediger > KI-viskelær.</feature>
</features>
<features module="Ansikt-til-ansikt-oversettelse">
<feature>I en turtakingssituasjon kan den gi gjensidig oversettelse mellom kinesisk, engelsk, fransk, tysk, spansk, italiensk, russisk, tyrkisk, malaysisk og arabisk. Den støtter også tale- og tekstinndata, samt oversettelsessendinger. Du kan prøve det ved å gå til: Innstillinger > Assistent > Ansikt-til-ansikt-oversettelse.</feature>
</features>
<features module="Flere vinduer">
<feature>Appkombinasjoner i delt-skjerm-modus kan nå lagres. I delt-skjerm-modus kan du trykke på knappen i midten av skillelinjen for å lagre kombinasjonen som et ikon på startskjermen. Du kan trykke på ikonet senere for å raskt åpne appkombinasjonen.</feature>
</features>
<features module="Magisk portal">
<feature>Magisk portal støtter nå flere tredjeparts-apper.</feature>
</features>
<features module="Varslingspanel">
<feature>Oppsettet til varslingspanelet er optimalisert, noe som gjør grensesnittet mer strømlinjeformet og visuelt tiltalende.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimerer fotograferingseffekten i enkelte scenarier.</feature>
</features>
<features module="Ytelse">
<feature>Forbedrer systemytelsen og jevnheten av bevegelseseffekten i enkelte scenarier.</feature>
</features>
<features module="Batterilevetid">
<feature>Batteribruken reduseres i enkelte scenarier.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Brukerbekreftelse kreves ved bytting av USB-tilkoblingsformål. En bekreftelse eller sikkerhetsmelding dukker opp når du velger Overfør bilder eller Overfør filer / Android Auto istedenfor bare Bare opplading, og sikrer dermed tryggere dataoverføring.
Forbedrer systemstabiliteten for å gjøre at enheten din kjører jevnere.</feature>
</features>
<features module="Sikkerhet">
<feature>Android-sikkerhetsoppdatering (aug 2024) er innlemmet for systemsikkerheten. For mer informasjon om sikkerhetsoppdateringer fra HONOR, besøk nettstedet vårt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Merknader:" type="end">
<feature>1. Å installere denne oppdateringen vil ikke slette personopplysningene dine, men det anbefales likevel at du sikkerhetskopierer på forhånd.
2. Hvis du møter på problemer under oppdateringen, ring HONOR-kundeservice eller gå til HONOR-kundeservicesenteret for assistanse.</feature>
</features>
</language>

<language name="ne-np" code="1121">
<features module="" type="header">
<feature>आदरणीय प्रयोगकर्ता, सिफारिस गरिएको यो अपडेटले AI इरेजर र फेस टु फेस अनुवाद गर्ने सुविधालगायतका नयाँ सुविधाहरू ल्याएको छ । साथै, तपाईं द्रुत पहुँच गर्नका लागि स्प्लिट-स्क्रिन मोडमा एपका संयोजनहरू बचत गर्न सक्नुहुन्छ । म्याजिक पोर्टलमा थप तेस्रो-पक्ष एपहरू प्रयोग गर्न मिल्छ । USB जडानका प्रयोजनहरू परिवर्तन गर्दा प्रयोगकर्ताले अधिकार-प्रदान गर्नु पर्ने हुन्छ । यो रिलिजले सूचना प्यानलको लेआउट र सुटिङ प्रभाव पनि अप्टिमाइज गरेको छ भने पावर खपत कम गरेको छ । साथै, यसले प्रणालीको कार्यसम्पादन र स्थिरता सुधार गरेको छ र सुरक्षा प्याच समावेश गरेको छ ।</feature>
</features>
<features module="ग्यालरी">
<feature>तपाईं नयाँ AI इरेजरका सहायताले फोटोमा भएका अनावश्यक व्यक्ति र अन्य अनावश्यक वस्तुहरू स्मार्ट तरिकाले हटाउन सक्नुहुन्छ । यहाँ गएर यसलाई प्रयोग गरी हेर्नुहोस्: ग्यालरी > फोटो चयन गर्नुहोस् > सम्पादन गर्नुहोस् > AI इरेजर ।</feature>
</features>
<features module="फेस टु फेस अनुवाद">
<feature>यसले तपाईंलाई आवश्यक परेको अवस्थामा चिनियाँ, अङ्ग्रेजी, फ्रेन्च, जर्मन, स्पेनिस, इटालियन, रसियन, टर्किस, मलाय र अरबी भाषाका बिचमा अनुवाद गर्ने सुविधा प्रदान गर्न सक्छ । यसमा भ्वाइस र टेक्स्ट इन्पुट पनि दिन मिल्छ र अनुवाद पढेर सुनाउने सुविधा उपलब्ध छ । तपाईं यहाँ गएर यसलाई प्रयोग गरी हेर्न सक्नुहुन्छ: सेटिङहरू > सहायक > फेस टु फेस अनुवाद ।</feature>
</features>
<features module="बहु-विन्डो">
<feature>अब स्प्लिट-स्क्रिन मोडमा एपको संयोजन बचत गर्न सकिन्छ । एपको संयोजनलाई गृह स्क्रिनको आइकनका रूपमा बचत गर्न तपाईं स्प्लिट-स्क्रिन मोडमा डिभाइडरको मध्य भागमा भएको बटनमा ट्याप गर्न सक्नुहुन्छ । तपाईं पछि उक्त आइकनमा ट्याप गरेर तुरुन्तै एपको संयोजन खोल्न सक्नुहुन्छ ।</feature>
</features>
<features module="म्याजिक पोर्टल">
<feature>अहिले म्याजिक पोर्टलमा थप तेस्रो-पक्ष एपहरू प्रयोग गर्न मिल्छ ।</feature>
</features>
<features module="सूचना प्यानल">
<feature>सूचना प्यानलको लेआउट अप्टिमाइज गरिएको छ र यसले गर्दा इन्टरफेस अझ व्यवस्थित र आकर्षक भएको छ ।</feature>
</features>
<features module="क्यामेरा">
<feature>यसले केही परिदृश्यहरूमा सुटिङको प्रभाव अप्टिमाइज गर्छ ।</feature>
</features>
<features module="कार्यसम्पादन">
<feature>यसले केही परिदृश्यमा प्रणालीको कार्यसम्पादन र मोसन प्रभावको सहजता परिष्कार गर्छ ।</feature>
</features>
<features module="ब्याट्री लाइफ">
<feature>केही अवस्थामा पावर खपत कम गरिएको छ ।</feature>
</features>
<features module="प्रणाली">
<feature>USB जडानका प्रयोजनहरू परिवर्तन गर्दा प्रयोगकर्ताले अधिकार-प्रदान गर्नु पर्ने हुन्छ । तपाईंले चार्ज मात्र गर्नुहोस् विकल्पको साटो फोटोहरू स्थानान्तरण गर्नुहोस् वा फाइल स्थानान्तर गर्नुहोस् / Android Auto चयन गर्नुभयो भने प्रमाणीकरण वा सुरक्षा प्रम्प्ट देखिने छ ।
तपाईंको यन्त्रलाई थप स्थिर रूपमा चल्ने बनाउन प्रणालीको स्थिरतामा सुधार ल्याउँछ ।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>एन्ड्रोइड सुरक्षा प्याच (अगस्ट 2024) प्रणाली सुरक्षाका लागि समावेश गरिएको छ । HONOR सुरक्षा अपडेटबारे थप जानकारीका लागि, कृपया हाम्रो वेबसाइटमा जानुहोस् https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="नोटहरू:" type="end">
<feature>1. यो अपडेट स्थापना गर्नाले तपाईंको व्यक्तिगत डाटा मेटिने छैन, तर अझै पनि पहिले नै ब्याकअप गर्न सिफारिस गरिन्छ ।
2. अपडेटको समयमा तपाईंले कुनै पनि समस्याको सामना गर्नुभयो भने, कृपया HONOR सेवा हटलाइनमा कल गर्नुहोस् वा सहायताका लागि HONOR ग्राहक सेवा केन्द्रमा जानुहोस् ।</feature>
</features>
</language>

<language name="nl-nl" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>Beste gebruiker, deze aanbevolen update biedt nieuwe functies, waaronder AI-gum en Face-to-face vertaling. Bovendien kunt u app-combinaties opslaan in de modus gesplitst-scherm voor snellere toegang. Magisch portaal ondersteunt meer apps van derden. Gebruikersauthenticatie is vereist bij het wisselen van USB-verbindingsdoeleinden. Deze release optimaliseert ook de lay-out van het meldingenpaneel en het opname-effect, terwijl het energieverbruik wordt verminderd. Bovendien verbetert het de systeemprestaties en stabiliteit en bevat het een beveiligingspatch.</feature>
</features>
<features module="Foto's">
<feature>De nieuwe AI-gum kan u helpen om met één tik op een intelligente manier de voorbijgangers en andere ongewenste elementen uit afbeeldingen te verwijderen. Probeer het uit via: Foto's > Selecteer een foto > Bewerken > AI Gum.</feature>
</features>
<features module="Face-to-face vertaling">
<feature>In een om-de-beurt-situatie kan het wederzijdse vertaling bieden tussen Chinees, Engels, Frans, Duits, Spaans, Italiaans, Russisch, Turks, Maleis en Arabisch. Het ondersteunt ook spraak- en tekstinvoer, evenals uitzending van vertalingen. U kunt het uitproberen via: Instellingen > Assistent > Face-to-face vertaling.</feature>
</features>
<features module="Multivenster">
<feature>App-combinaties in de modus gesplitst-scherm kunnen nu worden opgeslagen. In de modus gesplitst-scherm kunt u tikken op de knop in het midden van de verdeler om de combinatie op te slaan als een pictogram op het startscherm. Later kunt u dan op het pictogram tikken om snel de app-combinatie te openen.</feature>
</features>
<features module="Magisch portaal">
<feature>Magisch portaal ondersteunt nu meer apps van derden.</feature>
</features>
<features module="Meldingenpaneel">
<feature>De lay-out van het meldingenpaneel is geoptimaliseerd, waardoor de interface gestroomlijnder en visueel aantrekkelijker is.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>Optimaliseert de opname-ervaring in bepaalde scenario's.</feature>
</features>
<features module="Prestaties">
<feature>Verbetert de systeemprestaties en de soepelheid van het bewegingseffect in bepaalde scenario's.</feature>
</features>
<features module="Levensduur van de batterij">
<feature>Het energieverbruik wordt in sommige scenario's verminderd.</feature>
</features>
<features module="Systeem">
<feature>Gebruikersauthenticatie is vereist bij het wisselen van USB-verbindingsdoeleinden. Er verschijnt een verificatie- of beveiligingsprompt wanneer u Foto's overdragen of Bestanden overdragen / Android Auto selecteert, in plaats van Alleen opladen, wat zorgt voor een veiligere gegevensoverdracht.
Verbetert de systeemstabiliteit om uw apparaat stabieler te laten werken.</feature>
</features>
<features module="Beveiliging">
<feature>Android-beveiligingspatch (augustus 2024) is opgenomen voor systeembeveiliging. Voor meer informatie over HONOR-beveiligingsupdates kunt u terecht op onze website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Opmerkingen:" type="end">
<feature>1. Het installeren van deze update zal uw persoonlijke gegevens niet wissen, maar een back-up vooraf wordt nog steeds aanbevolen.
2. Als u tijdens de update problemen ondervindt, bel dan de HONOR-servicehotline of bezoek een HONOR-klantenservicecentrum voor ondersteuning.</feature>
</features>
</language>

<language name="or-IN" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>ପ୍ରିୟ ଉପଯୋଗକର୍ତ୍ତା, ସୁପାରିଶ କରାଯାଇଥିବା ଏହି ଅପଡେଟ୍‌ରେ AI ଇରେଜର୍ ଏବଂ ଫେସ୍‌ ଟୁ ଫେସ୍ ଅନୁବାଦ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରି ନୂତନ ବିଶେଷତାଗୁଡ଼ିକ ରହିଛି। ଅତିରିକ୍ତ ଭାବେ, ତୁରନ୍ତ ଆକସେସ୍ କରିବାକୁ ଆପଣ ସ୍ପ୍ଲିଟ୍‌-ସ୍କ୍ରିନ୍‌ ମୋଡ୍‌ର ଆପ୍‌ ମିଶ୍ରଣ ସଞ୍ଚୟ କରିପାରିବେ। ମ୍ୟାଜିକ୍ ପୋର୍ଟାଲ୍ ଆହୁରି ଅଧିକ ତୃତୀୟ-ପକ୍ଷ ଆପସ୍ ସମର୍ଥନ କରେ। USB ସଂଯୋଜନା ଉଦ୍ଦେଶ୍ୟ ସ୍ୱିଚ୍ କରିବା ବେଳେ ଉପଯୋଗକର୍ତ୍ତା ପ୍ରାମାଣିକରଣ ଆବଶ୍ୟକ। ପାୱାର୍‌ ଖର୍ଚ୍ଚ କମ କରି, ଏହି ରିଲିଜ୍ ବିଜ୍ଞପ୍ତି ପ୍ୟାନେଲ୍‌‌ର ଲେଆଉଟ୍ ଏବଂ ଶୁଟିଂ ପ୍ରଭାବକୁ ଅପ୍ଟିମାଇଜ୍ କରେ। ଏଥିସହ, ଏହା ସିଷ୍ଟମ୍‌ କାର୍ଯ୍ୟଦକ୍ଷତା ଏବଂ ସ୍ଥିରତା ବଢ଼ାଏ ତଥା ଏକ ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରେ।</feature>
</features>
<features module="ଗ୍ୟାଲେରୀ">
<feature>ନୂତନ AI ଇରେଜର୍ ଗୋଟିଏ ଟ୍ୟାପ୍‌ରେ ପଥଚାରୀ ଏବଂ ଅନ୍ୟାନ୍ୟ ଅବାଞ୍ଛିତ ଉପାଦାନଗୁଡ଼ିକୁ ପ୍ରତିଛବିରୁ ଚତୁରତାର ସହ ଅପସାରଣ କରିପାରେ। ଏଥିକୁ ଯାଇ ଆପଣ ଏହାକୁ ପରଖି ନିଅନ୍ତୁ: ଗ୍ୟାଲେରୀ > ଏକ ଫଟୋ ଚୟନ କରନ୍ତୁ > ସମ୍ପାଦନ କରନ୍ତୁ > AI ଇରେଜର୍।</feature>
</features>
<features module="ଫେସ୍‌ ଟୁ ଫେସ୍ ଅନୁବାଦ">
<feature>ଚର୍ଚ୍ଚ କରିବା ପରିସ୍ଥିତିରେ, ଏହା ଚାଇନିଜ୍, ଇଂରାଜୀ, ଫ୍ରେଞ୍ଚ, ଜର୍ମାନ, ସ୍ପାନୀୟ, ଇଟାଲୀୟ, ଋଷିୟ, ତୁର୍କିସ, ମଳୟ ଏବଂ ଆରବୀୟ ଭାଷାଗୁଡ଼ିକ ମଧ୍ୟରେ ମ୍ୟୁଚ୍ୟୁଆଲ ଅନୁବାଦ ପ୍ରଦାନ କରିପାରିବ। ଏହା ଭଏସ୍ ଏବଂ ଟେକ୍ସଟ୍ ଇନପୁଟ୍, ତଥା ଅନୁବାଦ ବ୍ରୋଡକାଷ୍ଟ ମଧ୍ୟ ସମର୍ଥନ କରେ। ଏଥିକୁ ଯାଇ ଆପଣ ଏହାକୁ ପରଖି ପାରିବେ: ସେଟିଂସ୍ > ସହାୟକ > ଫେସ୍‌ ଟୁ ଫେସ୍ ଅନୁବାଦ।</feature>
</features>
<features module="ମଲ୍ଟି-ୱିଣ୍ଡୋ">
<feature>ସ୍ପ୍ଲିଟ୍‌-ସ୍କ୍ରିନ୍ ମୋଡ୍‌ରେ ସମସ୍ତ ମିଶ୍ରଣ ବର୍ତ୍ତମାନ ସଞ୍ଚୟ କରାଯାଇ ପାରିବ। ସ୍ପ୍ଲିଟ୍‌-ସ୍କ୍ରିନ୍ ମୋଡ୍‌ରେ, ମିଶ୍ରଣକୁ ହୋମ୍ ସ୍କ୍ରିନ୍‌ରେ ଏକ ଆଇକନ୍ ପରି ସଞ୍ଚୟ କରିବାକୁ ଆପଣ ଡିଭାଇଡର୍‌ର ମଧ୍ୟରେ ଥିବା ବଟନ୍‌ରେ ଟ୍ୟାପ୍‌ କରିପାରିବେ। ଏହାପରେ ଆପଣ ଆପ୍‌ ମିଶ୍ରଣ ତୁରନ୍ତ ଖୋଲିବାକୁ ଆଇକନ୍‌ ଉପରେ ଟ୍ୟାପ୍‌ କରିପାରିବେ।</feature>
</features>
<features module="ମ୍ୟାଜିକ୍ ପୋର୍ଟାଲ୍">
<feature>ମ୍ୟାଜିକ୍ ପୋର୍ଟାଲ୍ ବର୍ତ୍ତମାନ ଆହୁରି ଅଧିକ ତୃତୀୟ-ପକ୍ଷ ଆପସ୍ ସମର୍ଥନ କରେ।</feature>
</features>
<features module="ବିଜ୍ଞପ୍ତି ପ୍ୟାନେଲ୍‌">
<feature>ବିଜ୍ଞପ୍ତି ପ୍ୟାନେଲ୍‌‌ର ଲେଆଉଟ୍ ଅପ୍ଟିମାଇଜ୍ କରାଯାଇଛି ଯାହା ଇଣ୍ଟରଫେସ୍‌କୁ ଅଧିକ ସୁଚାରୁ ତଥା ଦେଖିବାରେ ସୁନ୍ଦର କରିଥାଏ।</feature>
</features>
<features module="କ୍ୟାମେରା">
<feature>କେତେକ ପରିଦୃଶ୍ୟରେ ଶୁଟିଂ ପ୍ରଭାବକୁ ଅପ୍ଟିମାଇଜ୍‌ କରେ।</feature>
</features>
<features module="କାର୍ଯ୍ୟଦକ୍ଷତା">
<feature>କିଛି ପରିଦୃଶ୍ୟରେ ସିଷ୍ଟମ୍‌ର କାର୍ଯ୍ୟଦକ୍ଷତାକୁ ଏବଂ ମୋସନ୍ ପ୍ରଭାବର ସ୍ମୁଦନେସ୍‌କୁ ବଢ଼ାଏ।</feature>
</features>
<features module="ବ୍ୟାଟେରୀ ଜୀବନ">
<feature>କିଛି ପରିଦୃଶ୍ୟରେ ପାୱାର୍ ଖର୍ଚ୍ଚ ହ୍ରାସ କରାଯାଇଛି।</feature>
</features>
<features module="ସିଷ୍ଟମ୍‌">
<feature>USB ସଂଯୋଜନା ଉଦ୍ଦେଶ୍ୟ ସ୍ୱିଚ୍ କରିବା ବେଳେ ଉପଯୋଗକର୍ତ୍ତା ପ୍ରାମାଣିକରଣ ଆବଶ୍ୟକ। ଆପଣ ଫଟୋଗୁଡିକ ସ୍ଥାନାନ୍ତର କରନ୍ତୁ କିମ୍ବା ଫାଇଲ୍‌ଗୁଡ଼ିକ ଟ୍ରାନ୍ସଫର୍‌ କରନ୍ତୁ/Android Auto ଚୟନ କରିବା ବେଳେ, କେବଳ ଚାର୍ଜ୍‌ କରନ୍ତୁ ବଦଳରେ ସୁରକ୍ଷିତ ଡାଟା ଟ୍ରାନ୍ସଫର୍‌ ନିଶ୍ଚିତ କରି ଏହା ଯାଞ୍ଚ କିମ୍ବା ସୁରକ୍ଷା ପ୍ରମ୍ପଟ୍‌ ଦେଖାଯଏ।
ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସ୍ ଅଧିକ ସ୍ଥିର ଭାବେ ଚଲାଇବାକୁ ସିଷ୍ଟମ୍ ସ୍ଥିରତାକୁ ବଢାଏ।</feature>
</features>
<features module="ସୁରକ୍ଷା">
<feature>Android ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍‌ (ଅଗଷ୍ଟ 2024) ସିଷ୍ଟମ୍ ସୁରକ୍ଷା ପାଇଁ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରାଯାଇଛି। HONOR ସୁରକ୍ଷା ଅପଡେଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ ବିଷୟରେ ଅଧିକ ସୂଚନା ପାଇଁ, ଦୟାକରି ଆମ ୱେବସାଇଟ୍‌ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="ନୋଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ:" type="end">
<feature>1. ଏହି ଅପଡେଟ୍‌ ସଂସ୍ଥାପନ କରିବା ଦ୍ୱାରା ଆପଣଙ୍କ ବ୍ୟକ୍ତିଗତ ଡାଟା ଲିଭାଇବ ନାହିଁ, କିନ୍ତୁ ଏହା ପୂର୍ବରୁ ଏକ ବ୍ୟାକଅପ୍‌ ନେବାକୁ ସୁପାରିଶ କରାଯାଇଛି।
2. ଅପଡେଟ୍‌ କରାଯିବା ବେଳେ ଯଦି ଆପଣ କୌଣସି ସମସ୍ୟାର ସମ୍ମୁଖୀନ ହୁଅନ୍ତି, ସମର୍ଥନ ପାଇଁ, ଦୟାକରି HONOR ସେବା ହଟଲାଇନ୍‌ରେ କଲ୍‌ କରନ୍ତୁ କିମ୍ବା HONOR ଗ୍ରାହକ ସେବା କେନ୍ଦ୍ରକୁ ଯାଆନ୍ତୁ।</feature>
</features>
</language>

<language name="pa-IN" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>ਪਿਆਰੇ ਵਰਤੋਂਕਾਰ, ਇਸ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੇ ਅੱਪਡੇਟ ਵਿੱਚ ਨਵੀਆਂ ਵਿਸ਼ੇਸ਼ਤਾਵਾਂ ਪੇਸ਼ ਕੀਤੀਆਂ ਗਈਆਂ ਹਨ, ਜਿਨ੍ਹਾਂ ਵਿੱਚ AI ਇਰੇਜ਼ਰ ਅਤੇ ਆਹਮੋ-ਸਾਹਮਣੇ ਅਨੁਵਾਦ ਸ਼ਾਮਲ ਹਨ। ਇਸ ਤੋਂ ਇਲਾਵਾ, ਤੁਸੀਂ ਤੇਜ਼ ਪਹੁੰਚ ਲਈ ਸਪਲਿਟ-ਸਕ੍ਰੀਨ ਮੋਡ ਵਿੱਚ ਐਪ ਸੁਮੇਲਾਂ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ। ਮੈਜਿਕ ਪੋਰਟਲ ਹੋਰ ਤੀਜੀ ਧਿਰ ਦੀਆਂ ਐਪਾਂ ਦਾ ਸਮਰਥਨ ਕਰਦਾ ਹੈ। USB ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਦੇ ਉਦੇਸ਼ਾਂ ਨੂੰ ਬਦਲਣ ਵੇਲੇ ਵਰਤੋਂਕਾਰ ਪ੍ਰਮਾਣੀਕਰਨ ਦੀ ਲੋੜ ਹੁੰਦੀ ਹੈ। ਇਸ ਰਿਲੀਜ਼ ਵਿੱਚ ਪਾਵਰ ਖਪਤ ਨੂੰ ਘਟਾਉਂਦੇ ਹੋਏ, ਸੂਚਨਾ ਪੈਨਲ ਦੇ ਲੇਆਉਟ ਅਤੇ ਸ਼ੂਟਿੰਗ ਪ੍ਰਭਾਵ ਨੂੰ ਵੀ ਅਨੁਕੂਲ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ। ਇਸ ਤੋਂ ਇਲਾਵਾ, ਇਸ ਵਿੱਚ ਸਿਸਟਮ ਦੀ ਕਾਰਗੁਜ਼ਾਰੀ ਅਤੇ ਸਥਿਰਤਾ ਨੂੰ ਵਧਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ, ਅਤੇ ਇੱਕ ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਗੈਲਰੀ">
<feature>ਨਵਾਂ AI ਇਰੇਜ਼ਰ ਤੁਹਾਨੂੰ ਇੱਕ ਟੈਪ ਨਾਲ ਤਸਵੀਰਾਂ ਤੋਂ ਰਾਹਗੀਰਾਂ ਅਤੇ ਹੋਰ ਅਣਚਾਹੇ ਐਲੀਮੈਂਟਾਂ ਨੂੰ ਸਮਝਦਾਰੀ ਨਾਲ ਹਟਾਉਣ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਕਰ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਇੱਥੇ ਜਾ ਕੇ ਇਸ ਨੂੰ ਅਜ਼ਮਾਓ: ਗੈਲਰੀ > ਇੱਕ ਫ਼ੋਟੋ ਚੁਣੋ > AI ਇਰੇਜ਼ਰ > ਸੋਧੋ।</feature>
</features>
<features module="ਆਹਮੋ-ਸਾਹਮਣੇ ਅਨੁਵਾਦ">
<feature>ਇੱਕ ਮੋੜ ਲੈਣ ਵਾਲੀ ਸਥਿਤੀ ਵਿੱਚ, ਇਹ ਚੀਨੀ, ਅੰਗ੍ਰੇਜ਼ੀ, ਫਰਾਂਸੀਸੀ, ਜਰਮਨ, ਸਪੈਨਿਸ਼, ਇਤਾਲਵੀ, ਰੂਸੀ, ਤੁਰਕੀ, ਮਲਯ, ਅਤੇ ਅਰਬੀ ਵਿਚਕਾਰ ਆਪਸੀ ਅਨੁਵਾਦ ਪ੍ਰਦਾਨ ਕਰ ਸਕਦਾ ਹੈ. ਇਹ ਆਵਾਜ਼ ਅਤੇ ਟੈਕਸਟ ਇਨਪੁੱਟ ਦੇ ਨਾਲ-ਨਾਲ ਅਨੁਵਾਦ ਬ੍ਰੌਡਕਾਸਟ ਦਾ ਵੀ ਸਮਰਥਨ ਕਰਦਾ ਹੈ। ਤੁਸੀਂ ਸੈਟਿੰਗਾਂ > ਸਹਾਇਕ > ਆਹਮੋ-ਸਾਹਮਣੇ ਅਨੁਵਾਦ 'ਤੇ ਜਾ ਕੇ ਇਸ ਨੂੰ ਅਜ਼ਮਾ ਸਕਦੇ ਹੋ।</feature>
</features>
<features module="ਮਲਟੀ-ਵਿੰਡੋ">
<feature>ਸਪਲਿਟ-ਸਕ੍ਰੀਨ ਮੋਡ ਵਿੱਚ ਐਪ ਸੁਮੇਲਾਂ ਨੂੰ ਹੁਣ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਸਪਲਿਟ-ਸਕ੍ਰੀਨ ਮੋਡ ਵਿੱਚ, ਤੁਸੀਂ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ 'ਤੇ ਇੱਕ ਆਈਕੋਨ ਵਜੋਂ ਸੁਮੇਲ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਕਰਨ ਲਈ ਡਿਵਾਈਡਰ ਦੇ ਵਿਚਕਾਰ ਬਟਨ ਨੂੰ ਟੈਪ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ। ਬਾਅਦ ਵਿੱਚ ਤੁਸੀਂ ਐਪ ਸੁਮੇਲ ਨੂੰ ਤੇਜ਼ੀ ਨਾਲ ਖੋਲ੍ਹਣ ਵਾਸਤੇ ਆਈਕੋਨ 'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।</feature>
</features>
<features module="ਮੈਜਿਕ ਪੋਰਟਲ">
<feature>ਮੈਜਿਕ ਪੋਰਟਲ ਹੁਣ ਵਧੇਰੇ ਤੀਜੀ-ਧਿਰ ਦੀਆਂ ਐਪਾਂ ਦਾ ਸਮਰਥਨ ਕਰਦਾ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਸੂਚਨਾ ਪੈਨਲ">
<feature>ਸੂਚਨਾ ਪੈਨਲ ਦੇ ਲੇਆਉਟ ਨੂੰ ਅਨੁਕੂਲ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ, ਜਿਸ ਨਾਲ ਇੰਟਰਫੇਸ ਵਧੇਰੇ ਸਹਿਜ ਅਤੇ ਦਿਖਣ ਵਿੱਚ ਵਧੀਆ ਲੱਗਦਾ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਕੈਮਰਾ">
<feature>ਕੁਝ ਸਥਿਤੀਆਂ ਵਿੱਚ ਸ਼ੂਟਿੰਗ ਪ੍ਰਭਾਵ ਨੂੰ ਅਨੁਕੂਲ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਕਾਰਗੁਜ਼ਾਰੀ">
<feature>ਕੁਝ ਸਥਿਤੀਆਂ ਵਿੱਚ ਸਿਸਟਮ ਦੀ ਕਾਰਗੁਜ਼ਾਰੀ ਅਤੇ ਗਤੀ ਪ੍ਰਭਾਵ ਦੇ ਸੁਚਾਰੂਪਣ ਨੂੰ ਬਿਹਤਰ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਬੈਟਰੀ ਸਮਰੱਥਾ">
<feature>ਕੁਝ ਸਥਿਤੀਆਂ ਵਿੱਚ ਪਾਵਰ ਖਪਤ ਘੱਟ ਹੋ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਸਿਸਟਮ">
<feature>USB ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਦੇ ਉਦੇਸ਼ਾਂ ਦੀ ਅਦਲਾ-ਬਦਲੀ ਕਰਨ ਵੇਲੇ ਵਰਤੋਂਕਾਰ ਪ੍ਰਮਾਣੀਕਰਨ ਦੀ ਲੋੜ ਹੁੰਦੀ ਹੈ। ਜਦੋਂ ਤੁਸੀਂ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਡੇਟਾ ਟ੍ਰਾਂਸਫਰ ਨੂੰ ਯਕੀਨੀ ਬਣਾਉਣ ਲਈ, ਸਿਰਫ਼ ਚਾਰਜ ਕਰੋ ਦੀ ਬਜਾਏ, ਫ਼ੋਟੋਆਂ ਟ੍ਰਾਂਸਫਰ ਕਰੋ ਜਾਂ ਫ਼ਾਈਲਾਂ / Android Auto ਟ੍ਰਾਂਸਫਰ ਕਰੋ ਦੀ ਚੋਣ ਕਰਦੇ ਹੋ ਤਾਂ ਇੱਕ ਤਸਦੀਕ ਜਾਂ ਸੁਰੱਖਿਆ ਪ੍ਰੌਂਪਟ ਦਿਖਾਈ ਦਿੰਦਾ ਹੈ।
ਤੁਹਾਡੇ ਡਿਵਾਈਸ ਨੂੰ ਵਧੇਰੇ ਸਥਿਰਤਾ ਨਾਲ ਚਲਾਉਣ ਲਈ ਸਿਸਟਮ ਸਥਿਰਤਾ ਵਿੱਚ ਸੁਧਾਰ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਸੁਰੱਖਿਆ">
<feature>ਸਿਸਟਮ ਸੁਰੱਖਿਆ ਲਈ Android ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ (ਅਗਸਤ 2024) ਨੂੰ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। HONOR ਸੁਰੱਖਿਆ ਅੱਪਡੇਟਾਂ ਬਾਰੇ ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਲਈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਾਡੀ ਵੈੱਬਸਾਈਟ 'ਤੇ ਜਾਓ: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="ਨੋਟਸ:" type="end">
<feature>1. ਇਸ ਅੱਪਡੇਟ ਨੂੰ ਇੰਸਟਾਲ ਕਰਨ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡਾ ਨਿੱਜੀ ਡੇਟਾ ਮਿਟਾਇਆ ਨਹੀਂ ਜਾਵੇਗਾ, ਪਰ ਤਾਂ ਵੀ ਪਹਿਲਾਂ ਬੈਕਅੱਪ ਲੈਣ ਦੀ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।
2. ਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਅੱਪਡੇਟ ਦੌਰਾਨ ਕੋਈ ਸਮੱਸਿਆ ਆਉਂਦੀ ਹੈ, ਤਾਂ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਹਾਇਤਾ ਲਈ HONOR ਸੇਵਾ ਦੀ ਹੌਟਲਾਈਨ 'ਤੇ ਕਾਲ ਕਰੋ ਜਾਂ HONOR ਗਾਹਕ ਸੇਵਾ ਕੇਂਦਰ 'ਤੇ ਜਾਓ।</feature>
</features>
</language>

<language name="pl-pl" code="1045">
<features module="" type="header">
<feature>Ta zalecana aktualizacja wprowadza nowe funkcje, w tym Gumkę AI i Tłumaczenie twarzą w twarz. Ponadto można zapisywać kombinacje aplikacji w trybie podzielonego ekranu, aby uzyskiwać do nich szybszy dostęp. Magiczny portal obsługuje więcej aplikacji innych firm. Uwierzytelnianie użytkownika jest wymagane podczas przełączania celów połączenia USB. To wydanie optymalizuje również układ panelu powiadomień i efekt używania aparatu, jednocześnie zmniejszając zużycie energii. Ponadto zwiększa wydajność i stabilność systemu oraz zawiera poprawkę bezpieczeństwa.</feature>
</features>
<features module="Galeria">
<feature>Nowa funkcja Gumka AI może pomóc w inteligentnym usuwaniu przechodniów i niechcianych elementów ze zdjęć jednym dotknięciem. Wypróbuj ją, przechodząc do: Galeria > Wybierz zdjęcie > Edytuj > Gumka AI.</feature>
</features>
<features module="Tłumaczenie twarzą w twarz">
<feature>Kiedy rozmówcy mówią po kolei, może zapewnić wzajemne tłumaczenie między językami chińskim, angielskim, francuskim, niemieckim, hiszpańskim, włoskim, rosyjskim, tureckim, malajskim i arabskim. Obsługuje również wprowadzanie głosu i tekstu, a także transmisje tłumaczeń. Funkcję tę możesz wypróbować, przechodząc do: Ustawienia > Asystent > Tłumaczenie twarzą w twarz.</feature>
</features>
<features module="Wiele okien">
<feature>Można już zapisywać kombinacje aplikacji w trybie podzielonego ekranu. W trybie podzielonego ekranu możesz dotknąć przycisku pośrodku separatora, aby zapisać kombinację jako ikonę na ekranie głównym. Później możesz dotknąć tej ikony, aby szybko otworzyć kombinację aplikacji.</feature>
</features>
<features module="Magiczny portal">
<feature>Magiczny portal obsługuje teraz więcej aplikacji innych firm.</feature>
</features>
<features module="Panel powiadomień">
<feature>Zoptymalizowano układ panelu powiadomień, dzięki czemu interfejs jest bardziej uporządkowany i atrakcyjny wizualnie.</feature>
</features>
<features module="Aparat">
<feature>Zoptymalizowano efekty aparatu w pewnych sytuacjach.</feature>
</features>
<features module="Wydajność">
<feature>Zwiększono wydajność systemu i płynność efektu ruchu w niektórych sytuacjach.</feature>
</features>
<features module="Czas pracy baterii">
<feature>Zmniejszono zużycie energii w niektórych sytuacjach.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Wymagane jest uwierzytelnienie użytkownika podczas przełączania celów połączenia USB. Monit o weryfikację lub monit dotyczący bezpieczeństwa pojawia się po wybraniu opcji Transferowanie zdjęć lub Transferowanie plików / Android Auto zamiast opcji Tylko ładowanie, zapewniając bezpieczniejszy transfer danych.
Poprawia stabilność systemu, aby urządzenie działało stabilniej.</feature>
</features>
<features module="Zabezpieczenia">
<feature>Aktualizacja zawiera Poprawkę zabezpieczeń systemu Android (sierpień 2024 r.). Więcej informacji o aktualizacjach zabezpieczeń urządzeń HONOR można znaleźć w naszej witrynie internetowej: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Uwagi:" type="end">
<feature>1. Zainstalowanie tej aktualizacji nie powoduje wymazania danych użytkownika, jednak zalecamy uprzednie wykonanie kopii zapasowej.
2. Jeśli podczas procesu aktualizacji wystąpią jakiekolwiek problemy, zadzwoń na infolinię firmy HONOR lub odwiedź punkt serwisowy firmy HONOR, gdzie uzyskasz pomoc.</feature>
</features>
</language>

<language name="pt-br" code="1046">
<features module="" type="header">
<feature>Prezado(a) usuário(a), essa atualização recomendada traz novos recursos, incluindo o Apagador de IA e Tradução face a face. Além disso, você pode salvar combinações de aplicativos no modo de tela dividida para acesso mais rápido. O Portal mágico suporta mais aplicativos de terceiros. A autenticação do usuário é necessária ao alternar propósitos de conexão USB. Esta versão também otimiza o layout do painel de notificações e o efeito de captura, ao mesmo tempo que reduz o consumo de energia. Além disso, aprimora o desempenho e a estabilidade do sistema e incorpora um patch de segurança.</feature>
</features>
<features module="Galeria">
<feature>O novo Apagador de IA pode ajudar você a remover os transeuntes e outros elementos indesejados das imagens de forma inteligente com um único toque. Experimente acessando: Galeria > Selecionar uma foto > Editar > Apagador de IA.</feature>
</features>
<features module="Tradução face a face">
<feature>Em uma situação de revezamento, ele pode fornecer tradução mútua entre chinês, inglês, francês, alemão, espanhol, italiano, russo, turco, malaio e árabe. Ele também suporta entrada de voz e texto, bem como transmissão de tradução. Você pode experimentar acessando: Configurações > Assistente > Tradução face a face.</feature>
</features>
<features module="Várias janelas">
<feature>As combinações de aplicativos no modo de tela dividida agora podem ser salvas. No modo de tela dividida, você pode tocar no botão no meio do divisor para salvar a combinação como um ícone na tela inicial. Posteriormente, você pode tocar no ícone para abrir rapidamente a combinação de aplicativos.</feature>
</features>
<features module="Portal mágico">
<feature>O Portal mágico agora suporta mais aplicativos de terceiros.</feature>
</features>
<features module="Painel de notificações">
<feature>O layout do painel de notificações foi otimizado, tornando a interface mais simplificada e visualmente atraente.</feature>
</features>
<features module="Câmera">
<feature>Otimiza o efeito de captura em alguns cenários.</feature>
</features>
<features module="Desempenho">
<feature>Aprimora o desempenho do sistema e a suavidade do efeito de movimento em alguns cenários.</feature>
</features>
<features module="Duração da bateria">
<feature>O consumo de energia é reduzido em alguns cenários.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>A autenticação do usuário é necessária ao alternar os propósitos da conexão USB. Um aviso de verificação ou segurança aparece quando você seleciona Transferir fotos ou Transferir arquivos/Android Auto, em vez de Carregar apenas, garantindo uma transferência de dados mais segura.
Aprimora a estabilidade do sistema para fazer seu dispositivo funcionar de forma mais estável.</feature>
</features>
<features module="Segurança">
<feature>Patch de segurança do Android (agosto de 2024) incorporado para a segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite nosso site: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Instalar esta atualização não apagará seus dados pessoais, mas um backup prévio ainda é recomendado.
2. Se encontrar algum problema durante a atualização, ligue para a linha de atendimento ao cliente da HONOR ou vá à central de serviços de atendimento ao cliente HONOR para obter suporte.</feature>
</features>
</language>

<language name="pt-pt" code="2070">
<features module="" type="header">
<feature>Caro utilizador, esta atualização recomendada, introduz novas funcionalidades, incluindo o Apagador por IA e a Tradução frente a frente. Além disso, é possível guardar as combinações de aplicações no modo de ecrã dividido para um acesso mais rápido. O Magic Portal suporta mais aplicações de terceiros. É necessária a autenticação do utilização ao mudar para a ligação USB. Esta versão também otimiza o esquema do painel de notificações e o efeito de captura ao mesmo tempo que reduz o consumo de energia. Além disso, melhora o desempenho do sistema e a estabilidade e integra uma correção de segurança.</feature>
</features>
<features module="Galeria">
<feature>O novo Apagador por IA pode ajudar a remover, de forma inteligente, os transeuntes e outros elementos indesejados das imagens com um único toque. Experimente acedendo a: Galeria > Selecionar uma fotografia > Editar > Apagador por IA.</feature>
</features>
<features module="Tradução frente a frente">
<feature>Numa situação inesperada, pode fornecer a tradução mútua entre chinês, inglês, francês, alemão, espanhol, italiano, russo, turco, malaio e árabe. Também suporta a entrada de voz e texto, bem como a transmissão da tradução. Pode experimentar acedendo a: Definições > Assistente > Tradução frente a frente.</feature>
</features>
<features module="Multijanela">
<feature>As combinações de aplicações no modo de ecrã dividido podem agora ser guardadas. No modo de ecrã dividido, pode tocar no botão no meio da divisória para guardar a combinação como um ícone no ecrã inicial. Mais tarde, pode tocar no ícone para abrir rapidamente a combinação de aplicações.</feature>
</features>
<features module="Magic Portal">
<feature>O Magic Portal suporta agora mais aplicações de terceiros.</feature>
</features>
<features module="Painel de notificações">
<feature>A disposição do painel de notificações está otimizada, tornando a interface mais simplificada e visualmente apelativa.</feature>
</features>
<features module="Câmara">
<feature>Otimiza o efeito de captura em alguns cenários.</feature>
</features>
<features module="Desempenho">
<feature>Melhora o desempenho do sistema e a suavidade do efeito de movimento em alguns cenários.</feature>
</features>
<features module="Autonomia da bateria">
<feature>O consumo de energia é reduzido em alguns cenários.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>É necessária a autenticação do utilizador ao mudar para a ligação USB. É apresentado um comando de verificação ou segurança ao selecionar Transferir fotografias ou Transferir ficheiros / Android Auto em vez de Apenas carregar, garantindo a transferência de dados mais segura.
Melhora a estabilidade do sistema para que o seu dispositivo funciona de forma mais estável.</feature>
</features>
<features module="Segurança">
<feature>Foi incorporada uma correção de segurança Android (agosto de 2024) para a segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite o nosso website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Instalar esta atualização não elimina os seus dados pessoais, mas continua a ser recomendada a realização prévia de uma cópia de segurança.
2. Se encontrar quaisquer problemas durante a atualização, ligue para a linha direta de apoio ao cliente da HONOR ou visite um centro de apoio ao cliente autorizado HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="ro-ro" code="1048">
<features module="" type="header">
<feature>Dragă utilizator, această actualizare recomandată aduce funcții noi, inclusiv Radieră AI și Traducere față în față. În plus, puteți salva combinațiile de aplicații în modul ecran divizat pentru acces mai rapid. Portalul magic acceptă mai multe aplicații terțe. Autentificarea utilizatorului este necesară atunci când se schimbă scopul conexiunii USB. Această versiune optimizează, de asemenea, aspectul panoului de notificări și efectul de fotografiere, reducând în același timp consumul de energie. În plus, îmbunătățește performanța și stabilitatea sistemului și încorporează o corecție de securitate.</feature>
</features>
<features module="Galerie">
<feature>Noua Radieră AI vă poate ajuta să eliminați în mod inteligent trecătorii și alte elemente nedorite din imagini cu o singură atingere. Încercați-o accesând la: Galerie > Selectați o fotografie > Editare > Radieră AI.</feature>
</features>
<features module="Traducere față în față">
<feature>Într-o situație în care se discută pe rând, poate oferi traducere reciprocă între chineză, engleză, franceză, germană, spaniolă, italiană, rusă, turcă, malaeză și arabă. De asemenea, acceptă introducerea de voce și text, precum și difuzarea traducerii. O puteți încerca accesând: Setări > Asistent > Traducere față în față.</feature>
</features>
<features module="Ferestre multiple">
<feature>Combinațiile de aplicații în modul ecran divizat pot fi acum salvate. În modul ecran divizat, puteți atinge butonul din mijlocul separatorului pentru a salva combinația ca pictogramă pe ecranul de pornire. Mai târziu, puteți atinge pictograma pentru a deschide rapid combinația de aplicații.</feature>
</features>
<features module="Portal magic">
<feature>Portal magic acceptă acum mai multe aplicații terțe.</feature>
</features>
<features module="Panou de notificări">
<feature>Aspectul panoului de notificări a fost optimizat, iar interfața este acum mai simplă și mai atractivă din punct de vedere vizual.</feature>
</features>
<features module="Cameră foto">
<feature>Optimizează efectul de fotografiere în anumite scenarii.</feature>
</features>
<features module="Performanță">
<feature>Îmbunătățește performanța sistemului și fluiditatea efectului de mișcare în anumite scenarii.</feature>
</features>
<features module="Autonomie baterie">
<feature>Consumul de energie este redus în anumite scenarii.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Autentificarea utilizatorului este necesară atunci când se schimbă scopul conexiunii USB. Atunci când selectați Transfer de fotografii sau Transferare fișiere / Android Auto, în loc de Doar încărcare, apare o solicitare de verificare sau de securitate, asigurând un transfer de date mai sigur.
Îmbunătățește stabilitatea sistemului pentru ca dispozitivul să funcționeze mai stabil.</feature>
</features>
<features module="Securitate">
<feature>Corecția de securitate Android (august 2024) a fost inclusă pentru securitatea sistemului. Pentru mai multe informații despre actualizările de Securitate HONOR, vizitați site-ul nostru web: https://www.honor.com/ro/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. Instalarea acestei actualizări nu vă va șterge datele cu caracter personal, însă se recomandă totuși să faceți înainte o copie de rezervă a acestora.
2. Dacă întâmpinați probleme în timpul actualizării, pentru suport apelați numărul de asistență HONOR sau mergeți la centrul de service pentru clienții HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="ru-ru" code="1049">
<features module="" type="header">
<feature>Уважаемый пользователь! Мы разработали это рекомендованное обновление, чтобы добавить новые функции, включая «Удаление с помощью ИИ» и «Перевод диалога». Кроме того, вы сможете сохранять комбинации приложений в режиме нескольких окон для более быстрого доступа. Теперь приложение Magic Portal поддерживает больше сторонних приложений. При переключении кабеля USB требуется аутентификация пользователя. Это обновление также оптимизирует вид панели уведомлений и эффект съемки, одновременно снижая энергопотребление. Кроме того, это обновление улучшает производительность и стабильность системы, а также внедряет исправление безопасности.</feature>
</features>
<features module="Галерея">
<feature>Новая функция «Удаление с помощью ИИ» поможет вам одним нажатием автоматически удалить прохожих и нежелательные элементы с изображений. Чтобы попробовать, перейдите в раздел «Галерея > Выбор фото > Изменить > Удаление с помощью ИИ».</feature>
</features>
<features module="Перевод диалога">
<feature>Эта функция может обеспечить последовательный перевод между китайским, английским, французским, немецким, испанским, итальянским, русским, турецким, малайским и арабским языками. Кроме того, она поддерживает голосовой и текстовый ввод, а также перевод трансляций. Чтобы попробовать, перейдите в раздел «Настройки > Ассистент > Перевод диалога».</feature>
</features>
<features module="Мультиоконный режим">
<feature>Теперь можно сохранять комбинации приложений в режиме нескольких окон. В режиме нескольких окон нажмите на кнопку в середине разделителя, чтобы сохранить комбинацию в виде значка на рабочем экране. Позже вы можете нажать на значок, чтобы быстро открыть комбинацию приложений.</feature>
</features>
<features module="Magic Portal">
<feature>Magic Portal теперь поддерживает больше сторонних приложений.</feature>
</features>
<features module="Панель уведомлений">
<feature>Оптимизировано расположение панели уведомлений, что делает интерфейс более удобным и визуально привлекательным.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>Оптимизирован эффект съемки в некоторых сценариях.</feature>
</features>
<features module="Производительность">
<feature>Улучшена производительность системы и плавность эффектов движения в некоторых сценариях.</feature>
</features>
<features module="Заряд батареи">
<feature>В некоторых сценариях энергопотребление снижено.</feature>
</features>
<features module="Система">
<feature>При переключении кабеля USB требуется аутентификация пользователя. При выборе функции «Передача фото» или «Передача файлов/Android Auto» вместо варианта «Только зарядка» появится запрос на подтверждение или проверку безопасности, что обеспечивает более защищенную передачу данных.
Улучшена производительность и стабильность системы, а также внедрено исправление безопасности.</feature>
</features>
<features module="Безопасность">
<feature>В обновление включено исправление безопасности для Android (август 2024 г.). Чтобы получить подробную информацию об обновлениях безопасности HONOR, посетите наш сайт: https://www.honor.com/ru/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Примечания:" type="end">
<feature>1. Установка этого обновления не приведет к удалению ваших персональных данных, но мы рекомендуем сделать резервную копию всех важных данных, прежде чем приступить к установке.
2. При возникновении проблем во время обновления обратитесь за помощью на горячую линию службы поддержки HONOR или в сервисный центр для клиентов HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="si-lk" code="1115">
<features module="" type="header">
<feature>හිතවත් පරිශීලක, මෙම නිර්දේශිත යාවත්කාලය AI මකනය සහ මුහුණට මුහුණලා පරිවර්තනය ඇතුළු නව විශේෂාංග ලබා දෙයි. අමතරව, ඔබට වඩා ඉක්මන් පිවිසීම සඳහා බෙදුම් තිර ප්‍රකාරය තුළ යෙදුම් ඒකාබද්ධයන් සුරැකීමට හැකි වේ. මැජික් ද්වාරය තවත් තෙවන පාර්ශ්ව යෙදුම් සඳහා සහය දක්වයි. USB සම්බන්ධතා අරමුණු මාරු කිරීමේ දී පරිශීලක සත්‍යාපනය අවශ්‍ය වේ. මෙම නිකුතුව බල පරිභෝජනය අඩු කරමින් දැනුම්දීම් පැනලයේ පිරිසැලසුම සහ රූගත කිරීමේ ප්‍රයෝගය ප්‍රශස්ත කරයි. එපමණක් නොව, එය පද්ධතියේ කාර්ය සාධනය සහ ස්ථායීතාවය වැඩි දියුණු කරන අතර ආරක්ෂක පැච් එකක් ඇතුළත් කරයි.</feature>
</features>
<features module="ගැලරිය">
<feature>නව AI මකනයට එහා මෙහා යන අය සහ අනෙකුත් අනවශ්‍ය දේවල් එක තට්ටු කිරීමකින් රූපවලින් බුද්ධිමත්ව ඉවත් කිරීමට ඔබට උපකාර කළ හැකි ය. මෙය වෙත යාමෙන් එය උත්සාහ කරන්න: ගැලරිය > ඡායාරූපයක් තෝරා ගන්න > සංස්කරණය කරන්න > AI මකනය.</feature>
</features>
<features module="මුහුණට මුහුණලා පරිවර්තනය">
<feature>වාරය ගැනීමේ තත්වයක් තුළ දී, එයට චීන, ඉංග්‍රීසි, ප්‍රංශ, ජර්මානු, ස්පාඤ්ඤ, ඉතාලි, රුසියානු, තුර්කි, මැලේ සහ අරාබි අතර අන්‍යෝන්‍ය පරිවර්තනයක් සැපයීමට හැකිය. එය කටහඬ සහ පෙළ ආදානයට මෙන්ම පරිවර්තන විකාශනය කරන්නට ද සහය දක්වයි. ඔබට මෙය වෙත යාමෙන් එය උත්සාහ කළ හැකිය: සැකසුම් > සහායක > මුහුණට මුහුණලා පරිවර්තනය.</feature>
</features>
<features module="බහු කවුළුව">
<feature>බෙදුම් තිර ප්‍රකාරයේ යෙදුම් ඒකාබද්ධ දැන් සුරැකිය හැකිවනු ඇත. බෙදුම් තිරය ප්‍රකාරයේ දී, ඔබට ඒකාබද්ධය මුල් තිරයේ අයිකනයක් ලෙස සුරැකීමට බෙදනයේ මැද ඇති බොත්තම තට්ටු කළ හැකිය. පසුව ඔබට ඉක්මනින් යෙදුම් ඒකාබද්ධය විවෘත කිරීමට අයිකනය තට්ටු කළ හැකිය.</feature>
</features>
<features module="මැජික් ද්වාරය">
<feature>මැජික් ද්වාරය දැන් තවත් තෙවන පාර්ශ්ව යෙදුම් සඳහා සහය දක්වයි.</feature>
</features>
<features module="දැනුම්දීම් පැනලය">
<feature>අතුරු මුහුණත වඩා විධිමත් සහ දෘශ්‍යමය වශයෙන් සිත්ගන්නා සුළු කරමින් දැනුම්දීම් පැනලයේ පිරිසැලසුම ප්‍රශස්ත කර ඇත.</feature>
</features>
<features module="කැමරාව">
<feature>සමහර අවස්ථාවල රූගත කිරීමේ ප්‍රයෝගය ප්‍රශස්ත කරයි.</feature>
</features>
<features module="කාර්යසාධනය">
<feature>සමහර අවස්ථාවල දී පද්ධතියේ කාර්යසාධනය සහ චලන ප්‍රයෝගයේ සුමට බව වැඩි දියුණු කරයි.</feature>
</features>
<features module="බැටරි ආයු කාලය">
<feature>සමහර අවස්ථාවල දී බල පරිභෝජනය අඩු කෙරේ.</feature>
</features>
<features module="පද්ධතිය">
<feature>USB සම්බන්ධතා අරමුණු මාරු කිරීමේ දී පරිශීලක සත්‍යාපනය අවශ්‍ය වේ. ඔබ ආරෝපණය පමණි වෙනුවට ඡායාරූප මාරු කරන්න හෝ ගොනු හුවමාරු කරන්න / Android Auto තෝරාගත් විට, වඩා ආරක්ෂිත දත්ත මාරුව තහවුරු කරමින් සත්‍යාපන හෝ ආරක්ෂක ප්‍රේරණයක් දිස්වේ.
ඔබගේ උපාංගය වඩා ස්ථායීව ධාවනය කරවීමට පද්ධතියේ ස්ථායිතාවය වැඩිදියුණු කරයි.</feature>
</features>
<features module="ආරක්ෂාව">
<feature>පද්ධති ආරක්ෂාව සඳහා Android ආරක්ෂක පැච් එක (2024 අගෝ) යොදාගෙන ඇත. HONOR ආරක්ෂක යාවත්කාල පිළිබඳ තවත් තොරතුරු සඳහා, කරුණාකර අපගේ වෙබ් අඩවිය වෙත යන්න https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="සටහන්:" type="end">
<feature>1. මෙම යාවත්කාලය ස්ථාපනය කිරීම ඔබගේ පෞද්ගලික දත්ත නොමකනු ඇති නමුත් තවමත් ඊට පෙර උපස්ථ කිරීමක් නිර්දේශ කෙරේ.
2. යාවත්කාල කිරීමේ දී ඔබට ගැටළු කිසිවක් ඇති වුවහොත්, කරුණාකර HONOR සේවා ක්ෂණික ඇමතුම් අමතන්න නැතහොත් සහය සඳහා HONOR පාරිභෝගික සේවා මධ්‍යස්ථානයට යන්න.</feature>
</features>
</language>

<language name="sk-sk" code="1051">
<features module="" type="header">
<feature>Vážený používateľ, táto odporúčaná aktualizácia prináša nové funkcie vrátane AI gumy a Osobného prekladu. Okrem toho môžete uložiť kombinácie aplikácií v režime rozdelenej obrazovky na rýchlejší prístup. Aplikácia Magický portál podporuje viac aplikácií tretích strán. Pri prepínaní na účely pripojenia USB sa vyžaduje overenie používateľa. Táto verzia tiež optimalizuje rozloženie panela upozornení a efekt snímania a zároveň znižuje spotrebu energie. Takisto zlepšuje výkonnosť a stabilitu systému a obsahuje bezpečnostnú opravu.</feature>
</features>
<features module="Galéria">
<feature>Nová funkcia AI guma vám pomôže jedným ťuknutím inteligentne odstrániť okoloidúcich a iné nežiaduce prvky z obrázkov. Vyskúšajte to v ponuke Galéria > Vybrať fotografiu > Upraviť > AI guma.</feature>
</features>
<features module="Osobný preklad">
<feature>Pri konverzácii dokáže zabezpečiť vzájomný preklad medzi čínštinou, angličtinou, francúzštinou, nemčinou, španielčinou, taliančinou, ruštinou, turečtinou, malajčinou a arabčinou. Podporuje aj hlasový a textový vstup, ako aj vysielanie prekladu. Môžete to vyskúšať v ponuke Nastavenia > Asistent > Osobný preklad.</feature>
</features>
<features module="Viacero okien">
<feature>Kombinácie aplikácií v režime rozdelenej obrazovky teraz možno uložiť. V režime rozdelenej obrazovky môžete ťuknúť na tlačidlo v strede rozdeľovača, čím kombináciu uložíte ako ikonu na domovskej obrazovke. Neskôr môžete kombináciu aplikácií rýchlo otvoriť ťuknutím na ikonu.</feature>
</features>
<features module="Magický portál">
<feature>Aplikácia Magický portál teraz podporuje viac aplikácií tretích strán.</feature>
</features>
<features module="Panel upozornení">
<feature>Rozloženie panela upozornení je optimalizované, vďaka čomu je rozhranie efektívnejšie a vizuálne príťažlivejšie.</feature>
</features>
<features module="Fotoaparát">
<feature>Optimalizuje efekt snímania v niektorých situáciách.</feature>
</features>
<features module="Výkon">
<feature>V niektorých situáciách sa zvyšuje výkon systému a efekt plynulosti pohybu.</feature>
</features>
<features module="Výdrž batérie">
<feature>V niektorých situáciách sa redukuje spotreba energie.</feature>
</features>
<features module="Systém">
<feature>Pri prepínaní na účely pripojenia USB sa vyžaduje overenie používateľa. Keď namiesto možnosti Len nabíjanie vyberiete možnosť Prenos fotografií alebo Prenos súborov/Android Auto, zobrazí sa výzva na overenie alebo zabezpečenie, čím sa zaručuje bezpečnejší prenos dát.
Zlepšuje stabilitu systému, vďaka čomu zariadenie funguje stabilnejšie.</feature>
</features>
<features module="Zabezpečenie">
<feature>Súčasťou zabezpečenia systému je bezpečnostná oprava systému Android (z augusta 2024). Ak potrebujete viac informácií o bezpečnostných aktualizáciách spoločnosti HONOR, navštívte webovú stránku https://www.honor.com/sk/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Poznámky:" type="end">
<feature>1. Inštaláciou tejto aktualizácie nevymažete svoje osobné údaje, ale napriek tomu sa odporúča ich vopred zálohovať.
2. Ak sa počas aktualizácie vyskytnú problémy, podporu môžete získať zavolaním na zákaznícku linku HONOR alebo návštevou Centra služieb zákazníkom HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sl-si" code="1060">
<features module="" type="header">
<feature>Spoštovani uporabnik, ta priporočena posodobitev uvaja nove funkcije, med drugim Brisanje z UI in Prevajanje v živo. Poleg tega lahko za hiter dostop shranite kombinacije aplikacij v načinu razdeljenega zaslona. Čarobni portal podpira več aplikacij drugih ponudnikov. Pri preklopu povezave USB je potrebno preverjanje pristnosti uporabnika. S to posodobitvijo sta optimizirana tudi postavitev podokna z obvestili in učinek snemanja, hkrati pa je zmanjšana poraba energije. Poleg tega sta izboljšani zmogljivost in stabilnost sistema, vključen pa je tudi varnostni popravek.</feature>
</features>
<features module="Galerija">
<feature>S funkcijo Brisanje z UI lahko z enim samim dotikom pametno odstranite mimoidoče in druge neželene elemente s slik. Preizkusite jo tako, da odprete razdelek Galerija > Izberi fotografijo > Uredi > Brisanje z UI.</feature>
</features>
<features module="Prevajanje v živo">
<feature>V primeru dialoga lahko zagotovi vzajemno prevajanje med kitajščino, angleščino, francoščino, nemščino, španščino, italijanščino, ruščino, turščino, malajščino in arabščino. Podpira tudi glasovni in besedilni vnos ter oddajanje prevodov. Funkcijo lahko preizkusite v razdelku Nastavitve > Pomočnik > Prevajanje v živo.</feature>
</features>
<features module="Več oken">
<feature>Kombinacijo aplikacij v načinu razdeljenega zaslona je zdaj mogoče shraniti. V načinu razdeljenega zaslona se dotaknite gumba na sredini separatorja, da shranite kombinacijo kot ikono na začetnem zaslonu. Z dotikom ikone lahko pozneje hitro dostopate do kombinacije.</feature>
</features>
<features module="Čarobni portal">
<feature>Čarobni portal zdaj podpira več aplikacij drugih ponudnikov.</feature>
</features>
<features module="Podokno z obvestili">
<feature>Postavitev podokna z obvestili je optimizirana, zaradi česar je vmesnik učinkovitejši in vizualno privlačnejši.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimiziran je učinek snemanja v nekaterih situacijah.</feature>
</features>
<features module="Učinkovitost delovanja">
<feature>V nekaterih situacijah sta izboljšana zmogljivost sistema in gladkost učinka gibanja.</feature>
</features>
<features module="Čas delovanja baterije">
<feature>Poraba energije je v nekaterih situacijah zmanjšana.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Pri preklopu povezave USB je potrebno preverjanje pristnosti uporabnika. Ko izberete možnost Prenos fotografij ali Prenos datotek/Android Auto, se namesto možnosti Samo polnjenje prikaže poziv za preverjanje ali varnostni poziv, s tem pa je zagotovljen varnejši prenos podatkov.
Izboljšana je stabilnost sistema za stabilnejše delovanje naprave.</feature>
</features>
<features module="Varnost">
<feature>Varnostni popravki za Android (avgust 2024) so vključeni za varnost sistema. Za več informacij o varnostnih posodobitvah HONOR obiščite spletno mesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Opombe:" type="end">
<feature>1. Z namestitvijo te posodobitve vaši osebni podatki ne bodo izbrisani, vendar vseeno priporočamo, da jih predhodno varnostno kopirate.
2. Če med posodobitvijo naletite na težave, za podporo pokličite odprto linijo za pomoč uporabnikom izdelkov HONOR ali obiščite središče za storitve družbe HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sv-se" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>Bästa användare, den här rekommenderade uppdateringen innehåller nya funktioner, som AI-radergummi och Översättning ansikte mot ansikte. Dessutom kan du spara appkombinationer i delat skärmläge för snabbare åtkomst. Magisk portal stöder fler tredje parts appar. Användarautentisering krävs när du byter USB-anslutning. I den här utgåvan optimeras också layouten för aviseringspanelen och fotograferingseffekten, samtidigt som energiförbrukningen minskas. Den förbättrar också systemets prestanda och stabilitet samt implementerar en säkerhetskorrigering.</feature>
</features>
<features module="Galleri">
<feature>Nya AI-radergummi kan hjälpa dig att på ett smart sätt ta bort förbipasserande och andra oönskade element från bilder med ett enda tryck. Prova genom att gå till: Galleri > Välj ett foto > Redigera > AI-radergummi.</feature>
</features>
<features module="Översättning ansikte mot ansikte">
<feature>I situationer med turtagning kan den tillhandahålla översättning för flera mellan kinesiska, engelska, franska, tyska, spanska, italienska, ryska, turkiska, malajiska och arabiska. Den stöder också röst- och textinmatning samt översättningssändning. Du kan prova genom att gå till: Inställningar > Assistent > Översättning ansikte mot ansikte.</feature>
</features>
<features module="Flera fönster">
<feature>Appkombinationer i delat skärmläge kan nu sparas. Du kan trycka på knappen i mitten av delaren i det delade skärmläget för att spara kombinationen som en ikon på startsidan. Vid ett senare tillfälle kan du trycka på ikonen för att snabbt öppna appkombinationen.</feature>
</features>
<features module="Magisk portal">
<feature>Magisk portal stöder nu fler appar från tredje part.</feature>
</features>
<features module="Aviseringspanelen">
<feature>Layouten i aviseringspanelen är optimerad, vilket gör gränssnittet mer rationellt och visuellt tilltalande.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimerar fotograferingseffekten i vissa scenarier.</feature>
</features>
<features module="Prestanda">
<feature>Förbättrar systemets prestanda och rörelseeffektens jämnhet i vissa scenarier.</feature>
</features>
<features module="Batterilivslängd">
<feature>Energiförbrukningen minskar i vissa scenarier.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Användarautentisering krävs när du byter USB-anslutning. En verifierings- eller säkerhetsuppmaning visas när du väljer Överföra foton eller Överföra filer/Android Auto i stället för Endast laddning, vilket ger en säkrare dataöverföring.
Förbättrar systemets stabilitet så att enheten körs stabilare.</feature>
</features>
<features module="Säkerhet">
<feature>Android-säkerhetskorrigeringen (augusti 2024) har implementerats för systemsäkerhet. Vill du ha mer information om säkerhetsuppdateringar för HONOR går du till vår webbplats https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Noteringar:" type="end">
<feature>1. Den här uppdateringen raderar inga personuppgifter, men det rekommenderas ändå att du gör en säkerhetskopia innan du installerar den.
2. Om du stöter på några problem under uppdateringen kan du ringa HONORs hotline för service eller besöka HONORs servicecenter och få support.</feature>
</features>
</language>

<language name="sw-KE" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>Mtumiaji mpendwa, sasisho hili linalopendekezwa linaleta vipengele vipya, vikijumuisha Kifutio cha AI na Tafsiri ya ana kwa ana. Pia, unaweza kuhifadhi mikusanyiko ya programu katika hali ya ugawaji skrini ili kuifikia kwa haraka. Tovuti ya Miujiza huruhusu programu zaidi za mhusika mwingine. Uthibitishaji wa mtumiaji unahitajika unapobadilisha madhumuni ya muunganisho wa USB. Toleo hili pia huboresha kiolezo cha paneli ya taarifa na athari ya upigaji picha, huku ikipunguza utumiaji nishati. Zaidi ya hayo, linaboresha utendaji na uthabiti wa mfumo, na linajumuisha rekebisho la usalama.</feature>
</features>
<features module="Matunzio">
<feature>Kifutio kipya cha AI kinaweza kukusaidia kuondoa kwa umaizi wapita njia na vipengele vingine visivyotakikana kutoka kwenye picha kwa kugusa tu. Kijaribu kwa kwenda kwenye: Matunzio > Chagua picha > Hariri > Kifutio cha AI.</feature>
</features>
<features module="Tafsiri ya ana kwa ana">
<feature>Katika hali ya kuchukua zamu, kinaweza kukupa tafsiri ya kusaidiana kati ya Kichina, Kiingereza, Kifaransa, Kijerumani, Kihispania, Kiitaliano, Kirusi, Kituruki, Kimalei na Kiarabu. Pia kinaruhusu ingizo la usemi na maandishi, pamoja na utangazaji wa tafsiri. Unaweza kukijaribu kwa kwenda kwenye: Mipangilio > Kisaidizi > Tafsiri ya ana kwa ana.</feature>
</features>
<features module="Madirisha Kadhaa">
<feature>Mikusanyiko ya programu katika hali ya ugawaji skrini sasa inaweza kuhifadhiwa. Katika hali ya ugawaji skrini, unaweza kugusa kitufe kilicho katikati ya kitenganishi ili kuhifadhi mkusanyiko kama aikoni kwenye skrini ya mwanzo. Baadaye unaweza kugusa aikoni ili ufungue kwa haraka mkusanyiko wa programu.</feature>
</features>
<features module="Tovuti ya Miujiza">
<feature>Tovuti ya Miujiza sasa inaruhusu programu zaidi za mhusika mwingine.</feature>
</features>
<features module="Paneli ya taarifa">
<feature>Ruwaza ya paneli ya taarifa imeboreshwa, hivyo basi kufanya kiolesura kuboreshwa na kupendeza zaidi.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Linaboresha athari ya upigaji picha katika baadhi ya miktadha.</feature>
</features>
<features module="Utendaji">
<feature>Linaboresha utendaji wa mfumo na athari ya ulaini wa mwendo katika baadhi ya miktadha.</feature>
</features>
<features module="Maisha ya betri">
<feature>Utumiaji wa nishati umepunguzwa katika baadhi ya miktadha.</feature>
</features>
<features module="Mfumo">
<feature>Uthibitishaji wa mtumiaji unahitajika unapobadilisha madhumuni ya muunganisho wa USB. Kidokezo cha kuthibitisha au cha usalama hutokea ukichagua Hamisha picha au Hamisha faili / Android Auto, badala ya Chaji pekee, hivyo basi kuhakikisha uhamishaji salama wa data.
Unaboresha uthabiti wa mfumo ili kufanya kifaa chako kiendeshwe kwa uthabiti zaidi.</feature>
</features>
<features module="Usalama">
<feature>Rekebisho la usalama wa Android (Ago 2024) limejumuishwa kwa ajili ya usalama wa mfumo. Ili kupata maelezo zaidi kuhusu masasisho ya Usalama wa HONOR, tafadhali tembelea tovuti yetu: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Madokezo:" type="end">
<feature>1. Kusakinisha sasisho hili hakutafuta data yako ya kibinafsi, lakini hifadhi rudufu kabla ya kusakinisha bado inapendekezwa.
2. Ukikumbana na matatizo yoyote wakati wa sasisho, tafadhali piga simu kwa nambari ya dharura ya huduma ya HONOR au nenda kwenye kituo cha huduma kwa wateja cha HONOR ili upate usaidizi.</feature>
</features>
</language>

<language name="ta-IN" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>அன்புள்ள பயனரே, இந்தப் பரிந்துரைக்கப்படும் புதுப்பிப்பு AI அழிப்பான் மற்றும் நேருக்கு நேர் மொழிபெயர்ப்பு போன்ற புதிய அம்சங்களைக் கொண்டு வருகிறது. கூடுதலாக, விரைவான அணுகலுக்காகத் திரைப் பிரிப்புப் பயன்முறையில் செயலிக் கலவைகளைச் சேமிக்கலாம். மேஜிக் போர்டல் மேலும் பல மூன்றாம் தரப்புச் செயலிகளை ஆதரிக்கிறது. USB இணைப்பு நோக்கங்களை மாற்றும்போது பயனர் அங்கீகாரம் தேவை. இந்த வெளியீடு அறிவிப்பு பேனலின் தளவமைப்பு மற்றும் ஷூட்டிங் விளைவையும் உகந்ததாக்குகிறது, அதே நேரத்தில் மின் நுகர்வைக் குறைக்கிறது. அத்துடன், இது சிஸ்டம் செயல்திறன் மற்றும் நிலைத்தன்மையை மேம்படுத்துகிறது, பாதுகாப்புத் தொகுப்பைக் கொண்டுள்ளது.</feature>
</features>
<features module="கேலரி">
<feature>புதிய AI அழிப்பான் ஒரே தட்டலில் வழிப்போக்கர்கள் மற்றும் பிற தேவையற்ற கூறுகளைப் படங்களிலிருந்து அறிவார்ந்த முறையில் அகற்ற உதவும். இதற்குச் செல்வதன் மூலம் அதை முயன்று பார்க்கவும்: கேலரி > புகைப்படத்தைத் தேர்ந்தெடு > திருத்து > AI அழிப்பான்.</feature>
</features>
<features module="நேருக்கு நேர் மொழிபெயர்ப்பு">
<feature>ஊடாடும் சூழ்நிலையில், சீனம், ஆங்கிலம், பிரெஞ்சு, ஜெர்மன், ஸ்பானிஷ், இத்தாலியன், ரஷ்யன், துருக்கி, மலாய் மற்றும் அரபு மொழிகளுக்கு இடையில் பரஸ்பர மொழிபெயர்ப்பை வழங்குகிறது. இது குரல் மற்றும் உரை உள்ளீட்டுடன், மொழிபெயர்ப்பை ஒளிபரப்பையும் ஆதரிக்கிறது. இதற்குச் செல்வதன் மூலம் அதை முயன்று பார்க்கலாம்: அமைப்புகள் > உதவியாளர் > நேருக்கு நேர் மொழிபெயர்ப்பு.</feature>
</features>
<features module="பல சாளரம்">
<feature>திரைப் பிரிப்புப் பயன்முறையில் செயலிக் கலவைகளை இப்போது சேமிக்கலாம். திரைப் பிரிப்புப் பயன்முறையில், முகப்புத் திரையில் கலவையை ஓர் ஐகானாகச் சேமிக்க டிவைடரின் நடுப்பகுதியில் உள்ள பொத்தானைத் தட்டலாம். பின்னர் செயலிக் கலவையை விரைவாகத் திறக்க, ஐகானைத் தட்டலாம்.</feature>
</features>
<features module="மேஜிக் போர்டல்">
<feature>மேஜிக் போர்டல் இப்போது மேலும் பல மூன்றாம் தரப்புச் செயலிகளை ஆதரிக்கிறது.</feature>
</features>
<features module="அறிவிப்பு பேனல்">
<feature>அறிவிப்பு பேனலின் தளவமைப்பு உகந்ததாக்கப்பட்டுள்ளது, இது இடைமுகத்தை மிகவும் நெறிப்படுத்தியும், பார்வைக்குச் சிறப்பாகத் தோன்றும்படியும் செய்கிறது.</feature>
</features>
<features module="கேமரா">
<feature>சில சூழ்நிலைகளில் ஷூட்டிங் விளைவை உகந்ததாக்குகிறது.</feature>
</features>
<features module="செயல்திறன்">
<feature>சில சூழ்நிலைகளில் சிஸ்டம் செயல்திறன் மற்றும் நகர்வு விளைவின் ஸ்மூத்னஸை மேம்படுத்துகிறது.</feature>
</features>
<features module="பேட்டரி ஆயுள்">
<feature>சில சூழ்நிலைகளில் மின் நுகர்வு குறைக்கப்பட்டுள்ளது.</feature>
</features>
<features module="சிஸ்டம்">
<feature>USB இணைப்பு நோக்கங்களை மாற்றும்போது பயனர் அங்கீகாரம் தேவை. பாதுகாப்பான தரவுப் பரிமாற்றத்தை உறுதிசெய்யும் வகையில், சார்ஜ் மட்டும் என்பதற்குப் பதிலாக, புகைப்படங்களைப் பரிமாற்று அல்லது கோப்புகளைப் பரிமாற்று / Android Auto என்பதைத் தேர்ந்தெடுக்கும்போது சரிபார்ப்பு அல்லது பாதுகாப்புத் தூண்டுதல் தோன்றும்.
உங்கள் சாதனத்தை மேலும் நிலையாக இயக்க, சிஸ்டம் நிலைத்தன்மையை மேம்படுத்துகிறது.</feature>
</features>
<features module="பாதுகாப்பு">
<feature>சிஸ்டம் பாதுகாப்பிற்காக Android பாதுகாப்புத் தொகுப்பு (ஆக 2024) சேர்க்கப்பட்டுள்ளது. HONOR பாதுகாப்புப் புதுப்பிப்புகளைப் பற்றிய மேலும் தகவல்களுக்கு, எங்கள் வலைத்தளத்தைப் பார்க்கவும்: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="குறிப்புகள்:" type="end">
<feature>1. இந்தப் புதுப்பிப்பை நிறுவுவது உங்கள் தனிப்பட்ட தரவை அழிக்காது, எனினும் தொடர்வதற்கு முன் காப்புப்பிரதி எடுக்குமாறு பரிந்துரைக்கப்படுகிறது.
2. புதுப்பிப்புச் செயல்பாட்டின்போது ஏதேனும் சிக்கல்களைச் சந்தித்தால், உதவிக்காக HONOR சேவை ஹாட்லைனை அழைக்கவும் அல்லது HONOR வாடிக்கையாளர் சேவை மையத்திற்குச் செல்லவும்.</feature>
</features>
</language>

<language name="te-IN" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>ప్రియమైన వినియోగదారుకు, ఈ సిఫార్సు చేయబడిన అప్‌డేట్ AI ఎరేజర్ మరియు ముఖాముఖి అనువాదంతో సహా కొత్త ఫీచర్‌లను అందిస్తుంది. అదనంగా, మీరు త్వరిత యాక్సెస్ కోసం స్ప్లిట్-స్క్రీన్ మోడ్‌లో అప్లికేషన్ కలయికలను సేవ్ చేయవచ్చు. మేజిక్ పోర్టల్ మరిన్ని మూడవ పక్ష అప్లికేషన్‌లకు మద్దతు ఇస్తుంది. USB కనెక్షన్ ప్రయోజనాలను మార్చుతున్నప్పుడు వినియోగదారు ప్రమాణీకరణ అవసరం. ఈ విడుదల నోటిఫికేషన్ ప్యానెల్ లేఅవుట్ మరియు షూటింగ్ ప్రభావాన్ని కూడా ఆప్టిమైజ్ చేస్తుంది, పవర్ వినియోగాన్ని తగ్గిస్తుంది. ఇంకా, ఇది సిస్టమ్ పనితీరు మరియు స్థిరత్వాన్ని మెరుగుపరుస్తుంది మరియు భద్రతా ప్యాచ్‌ను చేర్చుతుంది.</feature>
</features>
<features module="గ్యాలరీ">
<feature>కొత్త AI ఎరేజర్ ఒక ట్యాప్‌తో చిత్రాల నుండి పరిసరాల్లో వ్యక్తులు మరియు ఇతర అవాంఛిత అంశాలను తెలివిగా తీసివేయడానికి మీకు సహాయపడుతుంది. ఇక్కడికి వెళ్లి దీనిని ప్రయత్నించండి: గ్యాలరీ > ఫోటోను ఎంచుకోండి > సవరించు > AI ఎరేజర్.</feature>
</features>
<features module="ముఖాముఖి అనువాదం">
<feature>మలుపు తీసుకునే పరిస్థితిలో, ఇది చైనీస్, ఇంగ్లీష్, ఫ్రెంచ్, జర్మన్, స్పానిష్, ఇటాలియన్, రష్యన్, టర్కీష్, మలయ్ మరియు అరబిక్ భాషల మధ్య ఉమ్మడి అనువాదాన్ని అందిస్తుంది. ఇది వాయిస్ మరియు టెక్స్ట్ ఇన్‌పుట్ అలాగే అనువాదం ప్రసారానికి మద్దతు ఇస్తుంది. మీరు ఇక్కడికి వెళ్లి దీనిని ప్రయత్నించవచ్చు: సెట్టింగ్‌లు > సహాయకం > ముఖాముఖి అనువాదం.</feature>
</features>
<features module="బహుళ-విండో">
<feature>స్ప్లిట్-స్క్రీన్ మోడ్‌లో అప్లికేషన్ కలయికలను ఇప్పుడు సేవ్ చేయవచ్చు. స్ప్లిట్-స్క్రీన్ మోడ్‌లో, హోమ్ స్క్రీన్‌పై కలయికను ఒక చిహ్నం వలె సేవ్ చేయడానికి డివైడర్ మధ్యలోని బటన్‌ను ట్యాప్ చేయండి. తర్వాత అప్లికేషన్ కలయికను వేగంగా తెరవడానికి మీరు చిహ్నాన్ని ట్యాప్ చేయవచ్చు.</feature>
</features>
<features module="మేజిక్ పోర్టల్">
<feature>మేజిక్ పోర్టల్ ఇప్పుడు మరిన్ని మూడవ పక్ష అప్లికేషన్‌లకు మద్దతు ఇస్తుంది.</feature>
</features>
<features module="నోటిఫికేషన్ ప్యానెల్">
<feature>నోటిఫికేషన్ ప్యానెల్ లేఅవుట్ ఆప్టిమైజ్ చేయబడింది, దీని వలన ఇంటర్‌ఫేస్ మరింత సరళంగా మరియు చూడటానికి అందంగా కనిపిస్తుంది.</feature>
</features>
<features module="కెమెరా">
<feature>కొన్ని సందర్భాల్లో షూటింగ్ ప్రభావాన్ని ఆప్టిమైజ్ చేస్తుంది.</feature>
</features>
<features module="పనితీరు">
<feature>కొన్ని సందర్భాల్లో సిస్టమ్ పనితీరు మరియు మోషన్ ప్రభావం యొక్క సరళత మెరుగుపరుస్తుంది.</feature>
</features>
<features module="బ్యాటరీ జీవిత కాలం">
<feature>కొన్ని సందర్భాల్లో పవర్ వినియోగం తగ్గుతుంది.</feature>
</features>
<features module="సిస్టమ్">
<feature>USB కనెక్షన్ ప్రయోజనాలను మార్చుతున్నప్పుడు వినియోగదారు ప్రమాణీకరణ అవసరం. మీరు ఛార్జ్ మాత్రమే ఎంపికకు బదులుగా ఫోటోలను బదిలీ చేయి లేదా ఫైల్స్ బదిలీ చేయి / Android Auto ఎంచుకున్నట్లయితే సురక్షితమైన డేటా బదిలీని నిర్ధారిస్తూ ధృవీకరణ లేదా భద్రతా ప్రాంప్ట్ కనిపిస్తుంది.
మీ పరికరం మరింత స్థిరంగా అమలు కావడానికి సిస్టమ్ స్థిరత్వాన్ని మెరుగుపరుస్తుంది.</feature>
</features>
<features module="భద్రత">
<feature>సిస్టమ్ భద్రత కోసం Android భద్రతా ప్యాచ్ (ఆగష్టు 2024) చేర్చబడింది. HONOR భద్రత అప్‌డేట్‌ల గురించి మరింత సమాచారం కోసం, దయచేసి మా వెబ్‌సైట్‌ సందర్శించండి https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="గమనికలు:" type="end">
<feature>1. ఈ అప్‌డేట్‌ను ఇన్‌స్టాల్ చేయడం వలన మీ వ్యక్తిగత డేటా ఎరేజ్ చేయబడదు, కాని ముందుగా ఒక బ్యాకప్ తీసుకోవాలని సిఫార్సు చేయబడింది.
2. అప్‌డేట్ సమయంలో మీరు ఏవైనా సమస్యలను ఎదుర్కొన్నట్లయితే, దయచేసి మద్దతు కోసం HONOR సర్వీసు హాట్‌లైన్‌కు కాల్ చేయండి లేదా HONOR కస్టమర్ సర్వీస్ కేంద్రానికి వెళ్ళండి.</feature>
</features>
</language>

<language name="th-th" code="1054">
<features module="" type="header">
<feature>เรียนผู้ใช้ การอัปเดตที่มีฟีเจอร์ใหม่ ๆ ซึ่งรวมถึงยางลบ AI และการแปลแบบตัวต่อตัว นอกจากนี้คุณยังสามารถบันทึกชุดของแอปในโหมดการแบ่งหน้าจอได้อีกด้วย เมจิกพอร์ทัลรองรับแอปบุคคลที่สามมากขึ้น จำเป็นต้องมีการรับรองความถูกต้องของผู้ใช้เพื่อวัตถุประสงค์ในการสลับการเชื่อมต่อ USB รีลีสนี้ยังเพิ่มประสิทธิภาพเลย์เอาต์ของแผงการแจ้งเตือนและเอฟเฟ็กต์การถ่ายภาพแต่ลดการใช้พลังงานลง ยิ่งกว่านั้นยังปรับปรุงประสิทธิภาพและเสถียรภาพของระบบ และรวมแพตช์ความปลอดภัยในระบบอีกด้วย</feature>
</features>
<features module="แกลเลอรี">
<feature>ยางลบ AI ใหม่ช่วยให้คุณลบผู้ที่ผ่านไปมาและส่วนประกอบที่ไม่ต้องการอื่น ๆ ออกจากรูปภาพได้อย่างง่ายดายด้วยการแตะครั้งเดียว ลองใช้โดยไปที่: แกลเลอรี > เลือกภาพถ่าย > แก้ไข > ยางลบ AI</feature>
</features>
<features module="การแปลแบบตัวต่อตัว">
<feature>ในสถานการณ์ที่สลับกันพูด บริการนี้จะมอบการแปลภาษาร่วมกันระหว่างภาษาจีน ภาษาอังกฤษ ภาษาฝรั่งเศส ภาษาเยอรมัน ภาษาสเปน ภาษาอิตาลี ภาษารัสเซีย ภาษาตุรกี ภาษามาเลย์ และภาษาอาหรับ และยังรองรับการป้อนข้อมูลด้วยเสียงและข้อความ รวมถึงการออกอากาศการแปลภาษาอีกด้วย คุณสามารถลองใช้โดยไปที่: การตั้งค่า > ผู้ช่วย > การแปลแบบตัวต่อตัว</feature>
</features>
<features module="หลายหน้าต่าง">
<feature>บันทึกชุดของแอปในโหมดการแบ่งหน้าจอได้แล้วในตอนนี้ ในโหมดการแบ่งหน้าจอ คุณสามารถแตะปุ่มที่ตรงกลางของตัวแบ่งเพื่อบันทึกชุดเป็นไอคอนบนหน้าจอหลัก หลังจากนั้นคุณสามารถแตะไอคอนเพื่อเปิดชุดของแอปได้อย่างรวดเร็ว</feature>
</features>
<features module="เมจิกพอร์ทัล">
<feature>เมจิกพอร์ทัลรองรับแอปบุคคลที่สามเพิ่มขึ้นแล้วในปัจจุบัน</feature>
</features>
<features module="แผงการแจ้งเตือน">
<feature>ปรับปรุงเลย์เอาต์ของแผงการแจ้งเตือนแล้ว ทำให้อินเทอร์เฟซใช้ง่ายขึ้นและสวยสะดุดตายิ่งขึ้น</feature>
</features>
<features module="กล้องถ่ายรูป">
<feature>ปรับปรุงเอฟเฟ็กต์การถ่ายภาพในบางสถานการณ์</feature>
</features>
<features module="ประสิทธิภาพ">
<feature>ปรับปรุงประสิทธิภาพของระบบและความราบรื่นของเอฟเฟ็กต์การเคลื่อนไหวในบางสถานการณ์</feature>
</features>
<features module="อายุการใช้งานแบตเตอรี่">
<feature>การใช้พลังงานลดลงในบางสถานการณ์</feature>
</features>
<features module="ระบบ">
<feature>จำเป็นต้องมีการรับรองความถูกต้องของผู้ใช้เพื่อวัตถุประสงค์ในการสลับการเชื่อมต่อ USB การยืนยันหรือข้อความแจ้งเตือนความปลอดภัยจะปรากฏเมื่อคุณเลือกถ่ายโอนรูปภาพหรือถ่ายโอนไฟล์ / Android Auto แทนที่จะชาร์จเท่านั้น เพื่อให้แน่ใจถึงการถ่ายโอนข้อมูลที่ปลอดภัยขึ้น
ปรับปรุงความเสถียรของระบบเพื่อให้อุปกรณ์ของคุณทำงานเสถียรมากขึ้น</feature>
</features>
<features module="ความปลอดภัย">
<feature>มีการรวมแพตช์การรักษาความปลอดภัยของ Android (ส.ค. 2024) เพื่อการรักษาความปลอดภัยของระบบ ดูข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับการอัปเดตการรักษาความปลอดภัยของ HONOR ได้ในเว็บไซต์ของเรา https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="โปรดทราบ:" type="end">
<feature>1. การติดตั้งอัปเดตนี้จะไม่ลบข้อมูลส่วนตัวของคุณ แต่เรายังคงแนะนำให้สำรองข้อมูลล่วงหน้า
2. หากคุณพบปัญหาใด ๆ ในระหว่างการอัปเดต โปรดโทรติดต่อสายด่วนการบริการของ HONOR หรือไปที่ศูนย์บริการลูกค้าของ HONOR เพื่อขอการสนับสนุน</feature>
</features>
</language>

<language name="tl-ph" code="1124">
<features module="" type="header">
<feature>Minamahal na user, nagdadala ang inirerekomendang update na ito ng mga bagong feature, kabilang ang AI na Pambura at Harapang pagsasalin. Bukod pa rito, puwede kang mag-save ng mga kumbinasyon ng app sa split-screen mode para sa mas mabilis na access. Sinusuportahan ng Magic Portal ang higit pang third-party na app. Kinakailangan ang pag-authenticate ng user kapag lumilipat ng mga layunin ng koneksyon sa USB. Ino-optimize din ng layout ng notifification panel ang effect ng pag-shoot, habang binabawasan ang pagkonsumo ng baterya. Bukod pa rito, pinapahusay nito ang performance at stability ng system, at nagsasama ng panseguridad na patch.</feature>
</features>
<features module="Gallery">
<feature>Makakatulong sa iyo ang bagong AI na Pambura na matalinong alisin ang mga dumadaan at iba pang hindi gustong elemento mula sa mga larawan sa isang tap. Subukan ito sa pamamagitan ng pagpunta sa: Gallery > Pumili ng larawan > I-edit > AI na Pambura.</feature>
</features>
<features module="Harapang pagsasalin">
<feature>Sa isang turn-taking na sitwasyon, puwede itong magbigay ng parehong pagsasalin sa pagitan ng Chinese, English, French, German, Spanish, Italian, Russian, Turkish, Malay, at Arabic. Sinusuportahan din nito ang pag-input gamit ang boses at text, pati na rin ang pag-broadcast ng pagsasalin. Puwede mo itong subukan sa pamamagitan ng pagpunta sa: Mga Setting > Assistant > Harapang pagsasalin.</feature>
</features>
<features module="Multi-Window">
<feature>Puwede nang i-save ang mga kumbinasyon ng app sa split-screen mode. Sa split-screen mode, puwede mong i-tap ang button sa gitna ng divider para i-save ang kumbinasyon bilang isang icon sa home screen. Puwede mong i-tap ang icon sa ibang pagkakataon para mabilisang buksan ang kumbinasyon ng app.</feature>
</features>
<features module="Magic Portal">
<feature>Sinusuportahan na ngayon ng Magic Portal ang higit pang third-party na app.</feature>
</features>
<features module="Notification panel">
<feature>Naka-optimize ang layout ng notification panel, na ginagawang mas simple at maganda sa paningin ang interface.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>Ino-optimize ang effect sa pag-shoot sa ilang sitwasyon.</feature>
</features>
<features module="Performance">
<feature>Pinapaganda ang performance ng system at pagiging smooth ng effect ng paggalaw sa ilang sitwasyon.</feature>
</features>
<features module="Tagal ng baterya">
<feature>Nababawasan ang pagkonsumo ng baterya sa ilang sitwasyon.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Kinakailangan ang pag-authenticate ng user kapag lumilipat ng mga layunin ng koneksyon sa USB. Lalabas ang isang pag-verify o panseguridad na prompt kapag pinili mo ang Maglipat ng mga larawan o Maglipat ng mga file / Android Auto, sa halip na Mag-charge lang, na tumitiyak sa mas ligtas na paglilipat ng data.
Pinapahusay ang stability ng system para tumakbo nang mas stable ang iyong device.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Isinama ang panseguridad na patch ng Android (Ago 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Mga Tala:" type="end">
<feature>1. Hindi mabubura ang iyong personal na data kapag na-install ang update na ito, pero inirerekomenda pa rin ang isang pag-back up bago gawin ito.
2. Kung makaranas ka ng anumang problema habang nag-a-update, pakitawagan ang hotline ng serbisyo ng HONOR o pumunta sa customer service center ng HONOR para sa suporta.</feature>
</features>
</language>

<language name="fil-ph" code="1124">
<features module="" type="header">
<feature>Minamahal na user, nagdadala ang inirerekomendang update na ito ng mga bagong feature, kabilang ang AI na Pambura at Harapang pagsasalin. Bukod pa rito, puwede kang mag-save ng mga kumbinasyon ng app sa split-screen mode para sa mas mabilis na access. Sinusuportahan ng Magic Portal ang higit pang third-party na app. Kinakailangan ang pag-authenticate ng user kapag lumilipat ng mga layunin ng koneksyon sa USB. Ino-optimize din ng layout ng notifification panel ang effect ng pag-shoot, habang binabawasan ang pagkonsumo ng baterya. Bukod pa rito, pinapahusay nito ang performance at stability ng system, at nagsasama ng panseguridad na patch.</feature>
</features>
<features module="Gallery">
<feature>Makakatulong sa iyo ang bagong AI na Pambura na matalinong alisin ang mga dumadaan at iba pang hindi gustong elemento mula sa mga larawan sa isang tap. Subukan ito sa pamamagitan ng pagpunta sa: Gallery > Pumili ng larawan > I-edit > AI na Pambura.</feature>
</features>
<features module="Harapang pagsasalin">
<feature>Sa isang turn-taking na sitwasyon, puwede itong magbigay ng parehong pagsasalin sa pagitan ng Chinese, English, French, German, Spanish, Italian, Russian, Turkish, Malay, at Arabic. Sinusuportahan din nito ang pag-input gamit ang boses at text, pati na rin ang pag-broadcast ng pagsasalin. Puwede mo itong subukan sa pamamagitan ng pagpunta sa: Mga Setting > Assistant > Harapang pagsasalin.</feature>
</features>
<features module="Multi-Window">
<feature>Puwede nang i-save ang mga kumbinasyon ng app sa split-screen mode. Sa split-screen mode, puwede mong i-tap ang button sa gitna ng divider para i-save ang kumbinasyon bilang isang icon sa home screen. Puwede mong i-tap ang icon sa ibang pagkakataon para mabilisang buksan ang kumbinasyon ng app.</feature>
</features>
<features module="Magic Portal">
<feature>Sinusuportahan na ngayon ng Magic Portal ang higit pang third-party na app.</feature>
</features>
<features module="Notification panel">
<feature>Naka-optimize ang layout ng notification panel, na ginagawang mas simple at maganda sa paningin ang interface.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>Ino-optimize ang effect sa pag-shoot sa ilang sitwasyon.</feature>
</features>
<features module="Performance">
<feature>Pinapaganda ang performance ng system at pagiging smooth ng effect ng paggalaw sa ilang sitwasyon.</feature>
</features>
<features module="Tagal ng baterya">
<feature>Nababawasan ang pagkonsumo ng baterya sa ilang sitwasyon.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Kinakailangan ang pag-authenticate ng user kapag lumilipat ng mga layunin ng koneksyon sa USB. Lalabas ang isang pag-verify o panseguridad na prompt kapag pinili mo ang Maglipat ng mga larawan o Maglipat ng mga file / Android Auto, sa halip na Mag-charge lang, na tumitiyak sa mas ligtas na paglilipat ng data.
Pinapahusay ang stability ng system para tumakbo nang mas stable ang iyong device.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Isinama ang panseguridad na patch ng Android (Ago 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Mga Tala:" type="end">
<feature>1. Hindi mabubura ang iyong personal na data kapag na-install ang update na ito, pero inirerekomenda pa rin ang isang pag-back up bago gawin ito.
2. Kung makaranas ka ng anumang problema habang nag-a-update, pakitawagan ang hotline ng serbisyo ng HONOR o pumunta sa customer service center ng HONOR para sa suporta.</feature>
</features>
</language>

<language name="tr-tr" code="1055">
<features module="" type="header">
<feature>Değerli kullanıcı, bu önerilen güncelleme AI Silgi ve Yüz yüze çeviri gibi yeni özellikler ekler. Ayrıca daha hızlı erişim için bölünmüş ekran modunda uygulama kombinasyonlarını kaydedebilirsiniz. Sihirli Portal, daha fazla üçüncü taraf uygulamayı destekler. USB bağlantısı amaçları değiştirilirken kullanıcı kimlik doğrulaması gerekir. Bu sürüm ayrıca güç tüketimini azaltırken bildirim paneli düzenini ve çekim efektini optimize eder. Dahası, sistem performansı ile kararlılığını artırır ve bir güvenlik yaması içerir.</feature>
</features>
<features module="Galeri">
<feature>Yeni AI Silgi tek dokunuşla görsellerde arka planda yer alan kişileri ve diğer istenmeyen unsurları akıllı şekilde kaldırmanıza yardımcı olabilir. Galeri > Bir fotoğraf seç > Düzenle > AI Silgi bölümüne giderek deneyebilirsiniz.</feature>
</features>
<features module="Yüz yüze çeviri">
<feature>Sırayla olmak üzere Çince, İngilizce, Fransızca, Almanca, İspanyolca, İtalyanca, Rusça, Türkçe, Malayca ve Arapça arasında çeviri gerçekleştirir. Ayrıca ses ve metin girişini destekler, bununla birlikte çeviriyi yayınlayabilir. Ayarlar > Asistan > Yüz yüze çeviri bölümüne giderek deneyebilirsiniz.</feature>
</features>
<features module="Çoklu Pencere">
<feature>Bölünmüş ekran modundaki uygulama kombinasyonlarını artık kaydedebilirsiniz. Bölünmüş ekran modunda kombinasyonu başlangıç ekranında bir simge olarak kaydetmek için ayırıcının ortasındaki düğmeye dokunun. Daha sonra simgeye dokunarak uygulama kombinasyonunu hızla açabilirsiniz.</feature>
</features>
<features module="Sihirli Portal">
<feature>Sihirli Portal artık daha fazla üçüncü taraf uygulaması destekler.</feature>
</features>
<features module="Bildirim paneli">
<feature>Bildirim panelinin düzeni optimize edilerek arayüz daha akıcı ve görsel olarak çekici hale getirilmiştir.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Bazı senaryolarda fotoğraf çekme efekti optimize edildi.</feature>
</features>
<features module="Performans">
<feature>Bazı senaryolarda sistem performansı ve hareket efektinin akıcılığı güçlendirildi.</feature>
</features>
<features module="Pil ömrü">
<feature>Bazı senaryolarda güç tüketimi azaltıldı.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>USB bağlantı amaçları değiştirilirken kullanıcı kimlik doğrulaması gerekir. Sadece şarj yerine Fotoğraf aktarımı veya Dosya aktarma / Android Auto seçeneğini işaretlediğinizde bir doğrulama veya güvenlik istemi görüntülenir ve bu da daha güvenli veri aktarma süreci sağlar.
Cihazınızın daha kararlı çalışmasını sağlamak için sistem kararlılığını iyileştirir.</feature>
</features>
<features module="Güvenlik">
<feature>Sistem güvenliği için Android güvenlik yamasını (Ağustos 2024) içermektedir. HONOR Güvenlik güncellemeleri ile ilgili daha fazla bilgi için lütfen web sitemizi ziyaret edin: https://www.honor.com/tr/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notlar:" type="end">
<feature>1. Bu güncellemenin yüklenmesi kişisel verilerinizi silmeyecektir, fakat yine de öncesinde yedekleme yapmanız önerilir.
2. Güncelleme esnasında herhangi bir sorunla karşılaşmanız durumunda destek için lütfen HONOR servisi yardım hattını arayın veya HONOR müşteri hizmeti merkezlerinden birine gidin.</feature>
</features>
</language>

<language name="ug-cn" code="1152">
<features module="" type="header">
<feature>‏ھۆرمەتلىك ئىشلەتكۈچى، بۇ قېتىملىق يېڭىلاشتا AI ئۆچۈرگۈچ ۋە يۈزتۇرانە تەرجىمە ئىقتىدارى يېڭىدىن قوشۇلدى، ئېكران بۆلۈشنى ساقلاش ئىقتىدارى يېڭىدىن قوشۇلۇپ، سېھىرلىك ئىشىك تېخىمۇ كۆپ ئۈچىنچى تەرەپ ئەپلەرنى قوللايدىغان بولدى، USB ئۇلاش ئۇسۇلىنى ئ‍ۆزگەرتكەن ۋاقىتتا ئىشلەتكۈچى سالاھىيىتىنى دەلىللەش باسقۇچى قوشۇلدى، ئۇقتۇرۇش بالدىقىنىڭ ئورۇنلاشتۇرۇلۇشى، كامېرانىڭ سۈرەتكە ئېلىش ئۈنۈمى ۋە سەرپىيات تەسىراتى ئەلالاشتۇرۇلۇپ، سىستېمىنىڭ ئىقتىدار تەسىراتى ۋە مۇقىملىقى ئۆستۈرۈلدى، بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلدى، يېڭىلاش تەۋسىيە قىلىنىدۇ.</feature>
</features>
<features module="‏«ئامبار»">
<feature>‏AI يوقىتىش ئىقتىدارى يېڭىدىن قوشۇلدى، رەسىمدىكى يولدا مېڭىۋاتقان ئادەم، باشقا نەرسە قاتارلىقلارنى ئاڭلىق يوقىتىپ، بىر كۇنۇپكا بىلەن رەسىمنى قۇتقۇزۇپ قالالايسىز، سىناش يولى: ئامبار > رەسىم > تەھرىرلەش > AI يوقىتىش.</feature>
</features>
<features module="‏«يۈزتۇرانە تەرجىمە قىلىش»">
<feature>‏نۆۋەتلىشىپ سۆزلىشىش كۆرۈنۈشىدە، خەنزۇچە، ئىنگلىزچە، فىرانسۇزچە، گېرمانچە، ئىسپانچە، ئىتالىيانچە، رۇسچە، تۈركچە، مالايچە ۋە ئەرەبچە ئارىسىدا ئۆزئارا تەرجىمە قىلىشنى قوللايدۇ. ئاۋازلىق ۋە خەتلىك كىرگۈزۈش، تەرجىمە نەتىجىسىنى ئاڭلىتىشنى قوللايدۇ، سىناش يولى: تەڭشەك > ئاڭلىق ياردەمچى > يۈزتۇرانە تەرجىمە.</feature>
</features>
<features module="‏«كۆپ كۆزنەك»">
<feature>‏ئېكران بۆلۈشنى ساقلاش ئىقتىدارى يېڭىدىن قوشۇلدى، ئېكران بۆلۈش ھالىتىدە ئېكران بۆلۈش سىزىقىنىڭ ئوتتۇرىدىكى كۇنۇپكىنى چەكسىڭىز، ئېكران بۆلۈش بىرىكمىسى سىنبەلگە شەكلىدە ئۈستەليۈزىگە ساقلىنىدۇ، كېيىن بۇ سىنبەلگىنى چېكىش ئارقىلىق بۇ ئېكران بۆلۈش بىرىكمىسىنى تېزلىكتە ئاچسىڭىز بولىدۇ.</feature>
</features>
<features module="‏«سېھىرلىك ئىشىك»">
<feature>‏‏تېخىمۇ كۆپ ئۈچىنچى تەرەپ ئەپلىرىنى قوللايدىغان بولدى.</feature>
</features>
<features module="‏«ئۇقتۇرۇش بالدىقى»">
<feature>‏ئۇقتۇرۇش بالدىقىنىڭ ئورۇنلاشتۇرۇلۇشى ئەلالاشتۇرۇلدى، ئارايۈز تېخىمۇ رەتلىك ۋە چىرايلىق كۆرۈنىدىغان بولدى.</feature>
</features>
<features module="‏«كامېرا»">
<feature>‏‏كامېرانىڭ بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى سۈرەتكە ئېلىش ئۈنۈمى ئەلالاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="‏«ئىقتىدار»">
<feature>‏بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى ئىقتىدار تەسىراتى ۋە ھەرىكەت ئۈنۈمىنىڭ راۋانلىقى ياخشىلاندى.</feature>
</features>
<features module="‏«توك ساقلاش»">
<feature>‏بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى سەرپىيات تەسىراتى ئەلالاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="‏«سىستېما»">
<feature>‏USB ئۇلاش ئۇسۇلىنى ئۆزگەرتكەندە ئىشلەتكۈچى سالاھىيىتىنى دەلىللەش باسقۇچى قوشۇلغان بولۇپ، «پەقەت توكلاش» تىن «رەسىم يوللاش» ياكى «ھۆججەت يوللاش/Android Auto» ھالىتىگە ئالماشتۇرغاندا دەلىللەش كۆرۈنمە يۈزى ياكى بىخەتەرلىك ئەسكەرتمىسى پەيدا بولۇپ، مەلۇمات يوللىشىڭىزنى تېخىمۇ بىخەتەر قىلىدۇ.
سىستېما مۇقىملىقى يۇقىرى كۆتۈرۈلگەن بولۇپ، يانفونىڭىزنىڭ ئىجرا بولۇشى تېخىمۇ مۇقىم بولىدۇ.</feature>
</features>
<features module="‏«بىخەتەرلىك»">
<feature>‏ئاندرويدنىڭ 2024-يىل 8-ئايلىق بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلغان بولۇپ، سىستېما بىخەتەرلىكى كۈچەيتىلدى. روڭياۋ يۇمشاق دېتالىنىڭ بىخەتەرلىك يېڭىلاش مەزمۇنىغا ئالاقىدار ئۇچۇرلار ئۈچۈن روڭياۋ ئورگان تەرەپ تور بېكىتىنى زىيارەت قىلىڭ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="يېڭىلاشتا دىققەت قىلىدىغان ئىشلار:" type="end">
<feature>‏1. بۇ قېتىملىق يېڭىلاش ئىشلەتكۈچى مەلۇماتلىرىڭىزنى ئۆچۈرمەيدۇ، ئەمما يېڭىلاشتىن بۇرۇن يەنىلا مەلۇماتىڭىزنى زاپاسلىۋېلىشىڭىزنى تەۋسىيە قىلىمىز.
2. يېڭىلاش جەريانىدا ھەرقانداق مەسىلە كۆرۈلسە، روڭياۋ ماركا مۇلازىمەت قىزىق لىنىيەسىگە تېلېفون قىلىڭ ياكى روڭياۋ ماركىسى خېرىدارلار مۇلازىمەت مەركىزىدىن ياردەم سوراڭ.</feature>
</features>
</language>

<language name="uk-ua" code="1058">
<features module="" type="header">
<feature>Шановний користувачу! Це рекомендоване оновлення дає змогу користуватися новими функціями, як-от "ШІ-гумка" й "Переклад тет-а-тет". Крім того, ви можете зберігати комбінації додатків у режимі розділення екрана для швидшого доступу. Магічний портал підтримує більше сторонніх додатків. У разі змінення цілей підключення через USB потрібна автентифікація користувача. У цьому випуску також оптимізуються структура панелі сповіщень і ефект зйомки й водночас зменшується споживання енергії. На додаток до цього покращуються продуктивність і стабільність системи, а також впроваджується виправлення системи безпеки.</feature>
</features>
<features module="Галерея">
<feature>За допомогою нової функції "ШІ-гумка" можна інтелектуально видаляти перехожих та інші небажані елементи із зображень одним дотиком. Щоб спробувати, перейдіть до меню "Галерея" > "Вибрати фото" > "Змінити" > "ШІ-гумка".</feature>
</features>
<features module="Переклад тет-а-тет">
<feature>Використовуйте цю функцію по черзі зі співрозмовником, щоб перекладати такими мовами: китайська, англійська, французька, німецька, іспанська, італійська, російська, турецька, малайська й арабська. Ця функція також підтримує голосове й текстове введення, а також трансляцію перекладу. Щоб спробувати, перейдіть до меню "Налаштування" > "Помічник" > "Переклад тет-а-тет".</feature>
</features>
<features module="Багатовіконний режим">
<feature>Тепер можна зберігати комбінації додатків у режимі розділення екрана. Щоб зберегти комбінацію як піктограму на головному екрані, у режимі розділення екрана торкніться кнопки посередині роздільника. Щоб швидко відкрити комбінацію додатків, торкніться піктограми.</feature>
</features>
<features module="Магічний портал">
<feature>Магічний портал тепер підтримує більше сторонніх додатків.</feature>
</features>
<features module="Панель сповіщень">
<feature>Оптимізовано макет панелі сповіщень, завдяки чому інтерфейс став зручнішим і візуально привабливішим.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>У деяких сценаріях оптимізовано процес знімання на камеру.</feature>
</features>
<features module="Продуктивність">
<feature>У деяких сценаріях покращено продуктивність системи й ефект плавності руху.</feature>
</features>
<features module="Час роботи від акумулятора">
<feature>У деяких сценаріях зменшено споживання енергії.</feature>
</features>
<features module="Система">
<feature>У разі змінення цілей підключення через USB потрібна автентифікація користувача. Якщо ви вибираєте замість цілі "Тільки заряджання" ціль "Передавання фото" або "Передавання файлів / Android Auto", з’являється підказка для проходження перевірки чи контролю безпеки, що зменшує ризики під час передавання даних.
Покращується стабільність системи, завдяки чому пристрій працює надійніше.</feature>
</features>
<features module="Безпека">
<feature>Виправлення для системи безпеки Android від серпня 2024 року впроваджено для посилення безпеки системи. Додаткову інформацію про оновлення для системи безпеки HONOR див. на нашому вебсайті https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Примітки" type="end">
<feature>1. Ваші особисті дані не буде видалено внаслідок установлення цього оновлення, але все ж радимо створити резервну копію заздалегідь.
2. Якщо під час оновлення у вас виникнуть будь-які проблеми, зателефонуйте на гарячу лінію обслуговування користувачів HONOR або зверніться в сервісний центр HONOR по допомогу.</feature>
</features>
</language>

<language name="ur-pk" code="1056">
<features module="" type="header">
<feature>محترم صارف، یہ تجویز کردہ اپ ڈیٹ نئی خصوصیات شامل کرتی ہے، بشمول AI مٹانے والی شے اور آمنے سامنے ترجمہ۔ مزید برآں، آپ ایپ کے امتزاج کو فوری رسائی کے لیے منقسم سکرین موڈ میں محفوظ کر سکتے ہیں۔ میجک پورٹل مزید فریق ثالث ایپس میں تعاون کرتا ہے۔ USB کنکشن کے مقاصد کو تبدیل کرتے وقت صارف کی تصدیق کی ضرورت ہوتی ہے۔ یہ ریلیز بجلی کی کھپت کو کم کرتے ہوئے، اطلاعی پینل کی ترتیب اور شوٹنگ کے اثر کو بھی بہتر بناتی ہے۔ مزید یہ کہ، یہ سسٹم کی کارکردگی اور استحکام کو بڑھاتی ہے، اور سکیورٹی پیچ شامل کرتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="گیلری">
<feature>نئی AI مٹانے والی شے آپ کو ایک ہی ٹیپ سے تصاویر سے غیر ضروری اور دیگر ناپسندیدہ عناصر کو ذہانت سے ہٹانے میں مدد کر سکتی ہے۔ یہاں جا کر آزمائیں: گیلری > تصویر منتخب کریں > ترمیم کریں > AI مٹانے والی شے۔</feature>
</features>
<features module="آمنے سامنے ترجمہ">
<feature>اپنی باری آنے والی صورت حال میں، یہ چینی، انگریزی، فرانسیسی، جرمن، ہسپانوی، اطالوی، روسی، ترکی، مالے اور عربی کے درمیان باہمی ترجمہ فراہم کر سکتی ہے۔ یہ آواز اور متنی ان پٹ نیز ترجمہ براڈ کاسٹ کرنے میں بھی تعاون کرتی ہے۔ آپ اسے یہاں جا کر آزما سکتے ہیں: ترتیبات > اسِسٹنٹ > آمنے سامنے ترجمہ۔</feature>
</features>
<features module="ملٹی ونڈو">
<feature>منقسم اسکرین موڈ میں ایپ کے امتزاج کو اب محفوظ کیا جا سکتا ہے۔ منقسم سکرین موڈ میں، ہوم اسکرین پر امتزاج کو بطور آئیکن محفوظ کرنے کے لیے آپ ڈیوائیڈر کے وسط میں بٹن پر ٹیپ کر سکتے ہیں۔ بعد میں آپ ایپ کے امتزاج کو تیزی سے کھولنے کے لیے آئیکن پر ٹیپ کر سکتے ہیں۔</feature>
</features>
<features module="میجک پورٹل">
<feature>میجک پورٹل اب مزید فریق ثالث ایپس میں تعاون کرتا ہے۔</feature>
</features>
<features module="اطلاعی پینل">
<feature>اطلاعی پینل کی لے آؤٹ کو بہتر بنا دیا گیا ہے، جو انٹرفیس کو مزید ہموار اور بصری طور پر دلکش بناتا ہے۔</feature>
</features>
<features module="کیمرہ">
<feature>کچھ مناظر میں شوٹنگ کا اثر بہتر بناتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="کارکردگی">
<feature>سسٹم کی کارکردگی اور حرکت کے اثر کی ہمواری کو کچھ منظرناموں میں بہتر بناتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="بیٹری لائف">
<feature>کچھ منظرناموں میں بجلی کی کھپت کم ہو گئی ہے۔</feature>
</features>
<features module="سسٹم">
<feature>‏‏USB کنکشن کے مقاصد کو سوئچ کرتے وقت صارف کی تصدیق کی ضرورت ہوتی ہے۔ جب آپ صرف چارج کریں کی بجائے، تصاویر منتقل کریں یا فائلز منتقل کریں / Android خود کار کا انتخاب کرتے ہیں، تو ڈیٹا کی محفوظ منتقلی کو یقینی بناتے ہیں۔
آپ کی ڈیوائس کو مزید مستحکم طریقے سے چلانے کے لیے سسٹم کے استحکام کو بہتر بناتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="سکیورٹی">
<feature>‏‏Android سکیورٹی پیچ (اگست 2024) شامل کر دیا گیا ہے۔ HONOR سکیورٹی اپ ڈیٹس کے بارے میں مزید معلومات کے لیے، براہ کرم ہماری ویب سائٹ ملاحظہ کریں: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="نوٹس:" type="end">
<feature>‏1. اس اپ ڈیٹ کو انسٹال کرنے سے آپ کا ذاتی ڈیٹا نہیں مٹے گا، لیکن پھر بھی پہلے سے بیک اپ لینے کی تجویز دی جاتی ہے۔
‏2۔ اگر اپ ڈیٹ کے دوران آپ کو کسی مسئلے کا سامنا کرنا پڑتا ہے، تو تعاون کے لیے براہ کرم HONOR سروس ہاٹ لائن پر کال کریں یا HONOR کسٹمر سروس سینٹر پر جائیں۔</feature>
</features>
</language>

<language name="uz-uz" code="2115">
<features module="" type="header">
<feature>Hurmatli foydalanuvchi, ushbu tavsiya etiladigan yangilanishda yangi funksiyalar, jumladan, AI tozalagich va Yuzma-yuz tarjima funksiyalari taqdim etildi. Bundan tashqari, tezroq kirish uchun ajratilgan ekran rejimida ilova kombinatsiyalarini saqlashingiz mumkin. Endi Sehrli portal yanada koʻproq tashqi ilovalarni dastaklaydi. USB ulanish maqsadlarini almashtirishda foydalanuvchi autentifikatsiyasi talab qilinadi. Shuningdek, ushbu nashrda quvvat sarfini kamaytirish bilan birga, bildirishnomalar paneli sxemasi va tasvirga olish effekti optimallandi. Shuningdek, u tizim unumdorligi va barqarorligini yaxshilaydi hamda xavfsizlik tuzatmasini oʻz ichiga oladi.</feature>
</features>
<features module="Galereya">
<feature>Yangi AI tozalagich funksiyasi sizga rasmlardan begonalar va boshqa keraksiz narsalarni osonlik bilan intellektual olib tashlash imkonini beradi. Uni bu yerda sinang: Galereya > Surat tanlash > Tahrirlash > AI tozalagich.</feature>
</features>
<features module="Yuzma-yuz tarjima">
<feature>Oʻz navbatida, u xitoy, ingliz, fransuz, nemis, ispan, italyan, rus, turk, malay va arab tillari orasida oʻzaro tarjima qilish imkonini beradi. U ovozli va matnli maʼlumotlarni, shuningdek, ovozli tarjimani ham dastaklaydi. Uni bu yerda sinashingiz mumkin: Sozlamalar > Assistent > Yuzma-yuz tarjima.</feature>
</features>
<features module="Bir nechta oyna">
<feature>Ajratilgan ekran rejimida endi ilovalar kombinatsiyasi saqlanishi mumkin. Kombinatsiyani bosh ekranga belgi sifatida saqlash uchun Ajratilgan ekran rejimida ajratkich markazidagi tugmani bosishingiz mumkin. Keyinroq ilova kombinatsiyasini tezda ochish uchun belgini bosishingiz mumkin.</feature>
</features>
<features module="Sehrli portal">
<feature>Sehrli portal endi yanada koʻproq tashqi ilovalarni dastaklaydi.</feature>
</features>
<features module="Bildirishnomalar paneli">
<feature>Bildirishnomalar panelining sxemasi optimallandi, bu interfeysni yanada soddalashtiradi va unga chiroyli tus beradi.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Ayrim holatlardagi tasvirga olish effekti optimallandi.</feature>
</features>
<features module="Unumdorlik">
<feature>Ayrim holatlardagi tizim unumdorligi va harakat effekti ravonligi yaxshilandi.</feature>
</features>
<features module="Batareyaning xizmat muddati">
<feature>Ayrim holatlardagi quvvat sarfi kamaytirildi.</feature>
</features>
<features module="Tizim">
<feature>USB ulanish maqsadlarini almashtirishda foydalanuvchi autentifikatsiyasi talab qilinadi. “Faqat quvvatlash” oʻrniga “Suratlarni o‘tkazish” yoki “Fayllarni uzatish / Android Auto” tanlaganida, maʼlumotlarni xavfsiz uzatishni taʼminlash uchun tasdiqlash yoki xavfsizlik haqida ogohlantirish oynasi ochiladi.
Qurilmangiz yanada barqaror ishlashi uchun tizim barqarorligi oshirildi.</feature>
</features>
<features module="Xavfsizlik">
<feature>Tizim xavfsizligi uchun Android xavfsizlik tuzatmasi (2024-yil, avgust) kiritildi. HONOR Xavfsizlik yangilanishlari haqida batafsil axborot olish uchun veb-saytimizga tashrif buyuring: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Eslatmalar:" type="end">
<feature>1. Bu yangilanish oʻrnatilsa shaxsiy maʼlumotlaringiz oʻchib ketmaydi, lekin ularni oldindan zaxiralash tavsiya etiladi.
2. Agar yangilash paytida muammolarga duch kelsangiz, yordam uchun HONOR xizmat markazi tezkor raqamiga murojaat qiling yoki HONOR mijozlarga xizmat markaziga tashrif buyuring.</feature>
</features>
</language>

<language name="vi-vn" code="1066">
<features module="" type="header">
<feature>Người dùng thân mến, bản cập nhật đề xuất này mang đến các tính năng mới, bao gồm AI Eraser và Dịch trực tiếp. Ngoài ra, bạn có thể lưu các kiểu kết hợp ứng dụng ở chế độ màn hình chia để truy cập nhanh hơn. Magic Portal hỗ trợ nhiều ứng dụng bên thứ ba hơn. Cần xác thực người dùng khi chuyển đổi mục đích kết nối USB. Bản phát hành này cũng tối ưu hóa bố cục của bảng thông báo và hiệu ứng quay/chụp, đồng thời giảm mức tiêu thụ pin. Hơn nữa, bản phát hành này tăng cường hiệu suất và độ ổn định của hệ thống, đồng thời tích hợp một bản vá bảo mật.</feature>
</features>
<features module="Bộ sưu tập">
<feature>Tính năng AI Eraser mới có thể giúp bạn xóa người qua đường và các thành phần không mong muốn khác một cách thông minh khỏi hình ảnh chỉ với một thao tác chạm. Hãy dùng thử tính năng này bằng cách vào: Bộ sưu tập > Chọn ảnh > Sửa > AI Eraser.</feature>
</features>
<features module="Dịch trực tiếp">
<feature>Trong tình huống thay phiên nhau, tính năng này có thể cung cấp bản dịch lẫn nhau giữa tiếng Trung, tiếng Anh, tiếng Pháp, tiếng Đức, tiếng Tây Ban Nha, tiếng Ý, tiếng Nga, tiếng Thổ Nhĩ Kỳ, tiếng Malay và tiếng Ả Rập. Tính năng này cũng hỗ trợ nhập giọng nói và văn bản, cũng như phát bản dịch. Bạn có thể dùng thử tính năng này bằng cách vào: Cài đặt > Trợ lý > Dịch trực tiếp.</feature>
</features>
<features module="Đa cửa sổ">
<feature>Giờ đây, bạn có thể lưu các kiểu kết hợp ứng dụng ở chế độ màn hình chia. Ở chế độ màn hình chia, bạn có thể chạm vào nút ở giữa đường phân cách để lưu kiểu kết hợp dưới dạng biểu tượng trên màn hình chính. Sau đó, bạn có thể chạm vào biểu tượng để mở nhanh kiểu kết hợp ứng dụng.</feature>
</features>
<features module="Magic Portal">
<feature>Magic Portal hiện hỗ trợ nhiều ứng dụng bên thứ ba hơn.</feature>
</features>
<features module="Bảng thông báo">
<feature>Tối ưu hóa bố cục, giúp giao diện được sắp xếp hợp lý và trực quan hấp dẫn hơn.</feature>
</features>
<features module="Máy ảnh">
<feature>Tối ưu hóa hiệu ứng quay/chụp trong một số trường hợp.</feature>
</features>
<features module="Hiệu suất">
<feature>Nâng cao hiệu suất hệ thống và độ mượt của hiệu ứng chuyển động trong một số trường hợp.</feature>
</features>
<features module="Thời lượng pin">
<feature>Mức tiêu thụ pin giảm trong một số trường hợp.</feature>
</features>
<features module="Hệ thống">
<feature>Cần xác thực người dùng khi chuyển đổi mục đích kết nối USB. Một thông báo nhắc xác minh hoặc bảo mật sẽ xuất hiện khi bạn chọn Truyền tải ảnh hoặc Truyền tệp tin/Android Auto, thay vì Chỉ sạc pin, giúp truyền dữ liệu an toàn hơn.
Cải thiện độ ổn định của hệ thống để thiết bị của bạn chạy ổn định hơn.</feature>
</features>
<features module="Bảo mật">
<feature>Bản cập nhật này tích hợp Bản vá bảo mật Android (tháng 8 năm 2024) để bảo mật hệ thống. Để biết thêm thông tin về các Bản cập nhật bảo mật của HONOR, vui lòng truy cập trang web của chúng tôi https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Ghi chú:" type="end">
<feature>1. Nếu bạn cài đặt bản cập nhật này, dữ liệu cá nhân của bạn sẽ không bị xóa. Tuy nhiên, bạn vẫn nên sao lưu trước.
2. Nếu bạn gặp bất kỳ sự cố nào trong quá trình cập nhật, vui lòng gọi điện đến đường dây nóng dịch vụ khách hàng của HONOR hoặc đến trung tâm dịch vụ khách hàng của HONOR để được hỗ trợ.</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-hk" code="3076">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的用戶，本次更新新增 AI 消除和面對面翻譯功能，新增分割屏幕儲存功能、任意門支援更多第三方應用程式，更改 USB 連接方式時增加用戶身份驗證，優化通知欄佈局顯示、相機拍攝效果以及功耗體驗，提升性能體驗和穩定性，整合安全性修補程式，建議您更新。</feature>
</features>
<features module="【圖片庫】">
<feature>新增 AI 消除功能，智能消除相片中的路人、雜物等，一鍵拯救廢片，體驗路徑：圖片庫 > 圖片 > 編輯 > AI 消除。</feature>
</features>
<features module="【面對面翻譯】">
<feature>支援在輪流對話場景下，中文、英文、法文、德文、西班牙文、意大利文、俄文、土耳其文、馬來西亞文、阿拉伯文之間的互譯。支援語音和文本輸入，以及翻譯結果廣播。體驗路徑：設定 > 智能助手 > 面對面翻譯。</feature>
</features>
<features module="【智能多窗】">
<feature>新增分割屏幕儲存功能。在分割屏幕狀態下輕觸分割屏幕線中間按鈕，可將分割屏幕組合以圖標形式儲存在主屏幕，之後可透過輕觸該圖標即可快速開啟此分割屏幕組合。</feature>
</features>
<features module="【任意門】">
<feature>新增支援更多第三方應用程式。</feature>
</features>
<features module="【通知欄】">
<feature>優化了通知欄佈局顯示，介面呈現更加簡潔美觀。</feature>
</features>
<features module="【相機】">
<feature>優化部分場景的相機拍攝效果。</feature>
</features>
<features module="【性能】">
<feature>提升了部分場景下性能體驗及動畫效果流暢度。</feature>
</features>
<features module="【續航】">
<feature>優化部分場景功耗體驗。</feature>
</features>
<features module="【系統】">
<feature>更改 USB 連接方式時增加用戶身份驗證，從「僅充電」切換至「傳輸相片」或「傳輸檔案 / Android Auto」模式時，彈出驗證介面或安全提示，讓您的數據傳輸更安全。
提升系統穩定性，讓您的手機運行更穩定。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>整合 Android 2024年8月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟件安全更新內容的資訊，請瀏覽榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的用戶數據，但仍建議您在更新前做好數據備份。
2. 更新過程中，如果遇到任何問題，請致電榮耀品牌服務熱線，或前往榮耀品牌客戶服務中心尋求支援。</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-tw" code="1028">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的使用者，本次更新新增 AI 消除和面對面翻譯功能，新增螢幕分割儲存功能、任意門支援更多第三方應用程式，變更 USB 連接方式時增加使用者身分驗證，最佳化通知列配置顯示、相機拍攝效果以及電力消耗體驗，提升效能體驗和穩定性，並整合安全性修補程式，建議您進行更新。</feature>
</features>
<features module="【圖片庫】">
<feature>新增 AI 消除功能，智慧消除相片中的路人、雜物等，一鍵拯救廢片，體驗路徑：圖片庫 > 圖片 > 編輯 > AI 消除。</feature>
</features>
<features module="【面對面翻譯】">
<feature>在支援在輪流對話場景下，中文、英文、法文、德文、西班牙文、義大利文、俄文、土耳其文、馬來西亞文、阿拉伯文之間的互譯。支援語音和文字輸入，以及翻譯結果播報，體驗路徑：設定 > 智慧助手 > 面對面翻譯。</feature>
</features>
<features module="【智慧多窗】">
<feature>新增螢幕分割儲存功能，在螢幕分割狀態下，輕觸螢幕分割線中間按鈕，可將螢幕分割組合以圖示形式儲存在桌面，後續透過輕觸該圖示即可快捷開啟此螢幕分割組合。</feature>
</features>
<features module="【任意門】">
<feature>新增支援更多第三方應用程式。</feature>
</features>
<features module="【通知列】">
<feature>最佳化通知列配置顯示，畫面呈現更加簡潔美觀。</feature>
</features>
<features module="【相機】">
<feature>最佳化在部分場景下的相機拍攝效果。</feature>
</features>
<features module="【效能】">
<feature>提升在部分場景下的效能體驗及動畫流暢度。</feature>
</features>
<features module="【續航】">
<feature>最佳化在部分場景下的電力消耗體驗。</feature>
</features>
<features module="【系統】">
<feature>變更 USB 連接方式時增加使用者身分驗證，從「僅充電」切換至「傳輸照片」或「傳輸檔案 / Android Auto」模式時，彈出驗證畫面或安全提示，讓您的資料傳輸更安全。
提升系統穩定性，讓您的手機執行更穩定。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>整合 Android 2024 年 8 月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟體安全更新內容的資訊，請造訪榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的使用者資料，但仍建議您在更新前做好資料備份。
2. 更新過程中，若遇到任何問題，請撥打榮耀品牌服務專線或前往榮耀品牌客戶服務中心尋求支援。</feature>
</features>
</language>

</root>
