<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
<component name="" version=""/>
<default-language name="en-us">1033</default-language>
<language name="zh-cn" code="2052">
<features module="" type="header">
<feature>亲爱的用户，本次更新新增图片景深编辑功能和超级合影功能, 优化相机拍摄效果、系统与部分第三方应用兼容性，提升性能体验以及系统稳定性，合入安全补丁，推荐您进行更新。</feature>
</features>
<features module="【图库】">
<feature>新增图片景深编辑功能，在人像后置/大光圈模式拍照后使用，灵活控制景深变化，带来不同的氛围质感。体验路径：“图片”>“上方 f 图标”>“虚化调节”。</feature>
</features>
<features module="【相机】">
<feature>新增超级合影功能，在人像模式后置拍照时使用，自动修正闭眼、美化人像等，出片更出彩。
优化部分场景相机拍摄效果。</feature>
</features>
<features module="【应用】">
<feature>优化系统与部分第三方应用兼容性。</feature>
</features>
<features module="【性能】">
<feature>优化部分场景性能体验。</feature>
</features>
<features module="【系统】">
<feature>提升系统稳定性，让您的手机运行更稳定。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>合入安卓2024年8月安全补丁，增强系统安全性。有关荣耀软件安全更新内容的信息，请访问荣耀官方网站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="更新注意事项：" type="end">
<feature>1. 本次更新不会删除您的用户数据，但仍建议您在更新前做好数据备份。
2. 更新过程中，如果遇到任何问题，请拨打荣耀品牌服务热线或至荣耀品牌客户服务中心寻求支持。</feature>
</features>
</language>

<language name="en-us" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this recommended update adds Depth effect adjustment function and Ultra Group Photo feature, optimizes the shooting effect and the system compatibility with some third-party apps, improves the performance experience and the system stability, and incorporates a security patch.</feature>
</features>
<features module="Gallery">
<feature>This update adds Depth effect adjustment function, which can be used for photos taken in Portrait mode with rear camera or in Aperture mode. The depth effect can be flexibly adjusted to bring different visual experience. You can experience it by going to: Select an image > f icon at the top of the screen > Adjust Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>The new Ultra Group Photo feature is available in Portrait mode with rear camera. It can automatically correct closed eyes and beautify portraits, making the photos more appealing.
This update optimizes the shooting effect in some scenarios.</feature>
</features>
<features module="Application">
<feature>This update improves the system compatibility with some third-party apps.</feature>
</features>
<features module="Performance">
<feature>The performance experience is optimized in some scenarios.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>This update improves the system stability to make your device run more stably.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>Android security patch (Aug 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not erase your personal data, but a backup beforehand is still recommended.
2. If you encounter any problems during the update, please call the HONOR service hotline or go to the HONOR customer service center for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="am-ET" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>ውድ ተጠቃሚ፣ ይህ የሚመከር ዝማኔ የጥልቀት ተጽእኖ ማስተካከያ ተግባርን እና ልእለ የቡድን ፎቶ ባህሪን ያክላል፣ የማንሳት ተጽእኖን እና ስርዓቱን ከአንዳንድ የሦስተኛ-ወገን መተግበሪያዎች ጋር ያለውን ተጣጣሚነት ያተባል፣ የአፈጻጸም ተሞክሮን እና የስርዓት መረጋጋትን ያሻሽላል እና የደህንነት መጠገኛን ያካትታል።</feature>
</features>
<features module="የሥነ ጥበብ ማዕከል">
<feature>ይህ ዝማኔ የጥልቀት ተጽእኖ ማስተካከያ ተግባርን ያክላል፣ ይህም በፖርትሬት ሁነታ በኋላ ካሜራ ወይም በየብርሀን ማስገቢያ ሁነታ ለሚነሱ ፎቶዎች ጥቅም ላይ መዋል ይችላል። የተለያዩ የእይታ ተሞክሮዎችን ለማምጣት የጥልቀት ተጽእኖ በተለዋዋጭ ሊስተካከል ይችላል። ወደሚከተለው በመሄድ ሊሞክሩት ይችላሉ፦ ምስልን > በማያው ከላይ ላይ የf አዶን ይምረጡ > ቦኬህን ያስተካክሉ።</feature>
</features>
<features module="ካሜራ">
<feature>አዲሱ የልእለ ቡድን ፎቶ ባህሪ በኋላ ካሜራ ላይ በፖርትሬት ሁነታ ይገኛል። የተዘጉ ዓይኖችን በራስ-ሰር ማረም እና የቁም ምስሎችን ማስዋብ ይችላል፣ ይህም ፎቶዎቹን የበለጠ ማራኪ ያደርጋል።
ይህ ዝማኔ በአንዳንድ ሁኔታዎች የማንሳት ተሞክሮን ያተባል።</feature>
</features>
<features module="መተግበሪያ">
<feature>ይህ ዝማኔ የስርዓቱን ከአንዳንድ የሦስተኛ-ወገን መተግበሪያዎች ጋር ያለውን ተጣጣሚነት ያስተካክላል።</feature>
</features>
<features module="አፈጻጸም">
<feature>የአፈጻጸም ተሞክሮው ለአንዳንድ ሁኔታዎች ተስተካክሏል።</feature>
</features>
<features module="ስርዓት">
<feature>ይህ ዝማኔ መሳሪያዎ ይበልጥ በተረጋጋ ሁኔታ እንዲያስኬድ ለማድረግ የስርዓት መረጋጋትን ያሻሽላል።</feature>
</features>
<features module="ደህንነት">
<feature>ለስርዓት ደህንነት የአንድሮይድ የደህንነት መጠገኛን (ኦገ 2024) ተካቷል። ስለ HONOR ደህንነት ዝማኔዎች ተጨማሪ መረጃ ለማግኘት እባክዎን የእኛን ድር ጣቢያ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8 ይጎብኙ</feature>
</features>
<features module="ማስታወሻዎች፦" type="end">
<feature>1. ይህን ማሻሻያ መጫን የእርስዎን የግል መረጃዎን አያስቀርም፣ ነገር ግን አስቀድሞ መጠባበቂያ ማስቀመጥ አሁንም ይመከራል።
2. በማሻሻያው ወቅት ማንኛውም አይነት ችግር ካጋጠመዎት እባክዎን ወደ HONOR አገልግሎት የቀጥታ መስመር ይደውሉ ወይም ድጋፍ ለማግኘት ወደ HONOR የደንበኞች የአገልግሎት ማዕከል ይሂዱ።</feature>
</features>
</language>

<language name="ar-eg" code="3073">
<features module="" type="header">
<feature>عزيزنا المستخدم، يُضيف هذا التحديث المُوصى به وظيفة ضبط تأثير العمق وميزة الصورة الجماعية الفائقة، ويحسّن تأثير التصوير وتوافق النظام مع بعض تطبيقات طرف ثالث، ويحسّن تجربة الأداء واستقرار النظام، ويضمّن تصحيح أمان.‬</feature>
</features>
<features module="المعرض">
<feature>يضيف هذا التحديث وظيفة ضبط تأثير العمق، التي يمكن استخدامها للصور الملتقطة في الوضع الرأسي مع الكاميرا الخلفية أو في وضع فتحة العدسة. يمكن ضبط تأثير العمق بطريقة مرنة لتقديم تجربة بصرية مختلفة. يمكنك تجربته بالانتقال إلى: حدد صورة > أيقونة f في الجزء العلوي من الشاشة > ضبط البوكيه.</feature>
</features>
<features module="الكاميرا">
<feature>تتوفر ميزة الصورة الجماعية الفائقة الجديدة في الوضع الرأسي مع الكاميرا الخلفية. بإمكان هذه الميزة تصحيح العيون المغلقة وتجميل صور البورتريه تلقائيًا، مما يضفي المزيد من الجاذبية على الصور.
يحسّن هذا التحديث تأثير التصوير في بعض السيناريوهات.</feature>
</features>
<features module="التطبيق">
<feature>يحسّن هذا التحديث توافق النظام مع بعض تطبيقات طرف ثالث.</feature>
</features>
<features module="الأداء">
<feature>تم تحسين تجربة الأداء في بعض السيناريوهات.</feature>
</features>
<features module="النظام">
<feature>يحسّن هذا التحديث استقرار النظام لجعل جهازك يعمل بشكل أكثر استقرارًا.</feature>
</features>
<features module="الأمان">
<feature>تم تضمين تصحيح أمان أندرويد (أغسطس 2024) لأمان النظام. لمزيد من المعلومات حول تحديثات الأمان في HONOR، يرجى زيارة موقعنا على الويب https://www.honor.com/ae-ar/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="الملاحظات:" type="end">
<feature>1. لن يؤدي تثبيت هذا التحديث إلى مسح بياناتك الشخصية، ولكن من المستحسن إجراء عملية نسخ احتياطي مسبقًا.
2. إذا واجهت أي مشاكل أثناء التحديث، فيُرجى الاتصال بالخط الساخن لخدمة HONOR أو انتقل إلى مركز خدمة عملاء HONOR للحصول على الدعم.‬</feature>
</features>
</language>

<language name="as-IN" code="3073">
<features module="" type="header">
<feature>মৰমৰ ব্যৱহাৰকাৰী, এই অনুমোদিত আপডেটটোৱে ডেপ্থ প্ৰভাৱ মিলোৱা ফাংচন আৰু আল্ট্ৰা গোট ফটো ফিচাৰ যোগ কৰে, কিছুমান তৃতীয়-পক্ষৰ এপ্প্‌ৰ সৈতে শ্বুটিঙৰ প্ৰভাৱ আৰু ছিষ্টেমৰ সুসঙ্গতা অনুকূলন কৰে, কাৰ্যদক্ষতাৰ অভিজ্ঞতা আৰু ছিষ্টেম স্থিৰতা উন্নত কৰে আৰু এটা নিৰাপত্তাৰ পেচ অন্তৰ্ভুক্ত কৰে।</feature>
</features>
<features module="গেলাৰী">
<feature>এই আপডেটটোৱে ডেপ্থ প্ৰভাৱ মিলোৱা ফাংচন যোগ কৰে, যিটো পিছফালৰ কেমেৰাৰ সৈতে প'ৰ্ট্ৰেইটত মোডত বা মুখ মোডত লোৱা ফটোসমূহৰ বাবে ব্যৱহাৰ কৰিব পাৰি। ভিন্ন দৃশ্যমান অভিজ্ঞতা লৈ আহিবলৈ ডেপ্থ প্ৰভাৱ ইচ্ছা অনুসৰি মিলাব পাৰি। আপুনি ইয়ালৈ গৈ ইয়াৰ অভিজ্ঞতা ল'ব পাৰে: এখন প্ৰতিচ্ছবি বাছনি কৰক > স্ক্ৰীণৰ ওপৰত f চিহ্ন > বোকে মিলাওক।</feature>
</features>
<features module="কেমেৰা">
<feature>পিছফালৰ কেমেৰাৰ সৈতে প'ৰ্ট্ৰেইট মোডত নতুন আল্ট্ৰা গোট ফটো ফিচাৰটো উপলব্ধ। ই স্বয়ংক্ৰিয়ভাৱে বন্ধ হৈ থকা চকু ঠিক কৰিব আৰু প'ৰ্ট্ৰেইটসমূহ ধুনীয়া বনাব পাৰে, যিয়ে ফটোসমূহক অধিক আকৰ্ষণীয় বনায়।
এই আপডেটটোৱে কিছুমান পৰিস্থিতিত শ্বুটিঙৰ প্ৰভাৱ অনুকূলন কৰে।</feature>
</features>
<features module="এপ্লিকেশ্বন">
<feature>এই আপডেটটোৱে কিছুমান তৃতীয়-পক্ষৰ এপ্প্‌ৰ সৈতে ছিষ্টেমৰ সুসঙ্গতা উন্নত কৰে।</feature>
</features>
<features module="কাৰ্যদক্ষতা">
<feature>কিছুমান পৰিস্থিতিত কাৰ্যদক্ষতাৰ অভিজ্ঞতা অনুকূলন কৰা হয়।</feature>
</features>
<features module="ছিষ্টেম">
<feature>এই আপডেটটোৱে আপোনাৰ ডিভাইচ অধিক স্থিৰকৈ চলিব পৰা কৰিবলৈ ছিষ্টেমৰ স্থিৰতা উন্নত কৰে।</feature>
</features>
<features module="নিৰাপত্তা">
<feature>ছিষ্টেমৰ নিৰাপত্তাৰ বাবে Android নিৰাপত্তাৰ পেচ (আগষ্ট 2024) অন্তৰ্ভুক্ত কৰা হৈছে। HONOR নিৰাপত্তা আপডেটৰ বিষয়ে অধিক তথ্যৰ বাবে, অনুগ্ৰহ কৰি আমাৰ ৱেবছাইট দৰ্শন কৰক: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="মনত ৰাখিব:" type="end">
<feature>1. এই আপডেটটো ইনষ্টল কৰিলে আপোনাৰ ব্যক্তিগত ডাটা মোহৰা নহ'ব, কিন্তু তথাপিও তাৰ আগতে বেকআপ ল'বলৈ অনুমোদন জনোৱা হয়।
2. আপডেটৰ সময়ত আপুনি যদি কোনো সমস্যাৰ সন্মুখীন হয়, তেন্তে সমৰ্থনৰ বাবে অনুগ্ৰহ কৰি HONOR সেৱা হটলাইনত ফোন কৰিব বা HONOR গ্ৰাহক সেৱা কেন্দ্ৰলৈ যাব।</feature>
</features>
</language>

<language name="az-az" code="1068">
<features module="" type="header">
<feature>Hörmətli istifadəçi, tövsiyə edilən bu yeniləmə Dərinlik effektinin tənzimlənməsi funksiyasını və Ultra Qrup Fotosu funksiyasını əlavə edir, çəkiliş effektini və bəzi üçüncü tərəf proqramları ilə sistem uyğunluğunu optimallaşdırır, performans təcrübəsini və sistemin sabitliyini yaxşılaşdırır, habelə təhlükəsizlik paketi daxil edir.</feature>
</features>
<features module="Qalereya">
<feature>Bu yeniləmə arxa kamera ilə Portret rejimində və ya Apertura rejimində çəkilmiş fotolar üçün istifadə edilə bilən Dərinlik effektinin tənzimlənməsi funksiyasını əlavə edir. Dərinlik effekti fərqli vizual təcrübə təmin etmək üçün çevik şəkildə tənzimlənə bilər. Bunu aşağıdakı bölmələrə keçərək yoxlaya bilərsiniz: Şəkil > ekranın yuxarısında f nişanı > İşıq effektini tənzimləyin seçin.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Yeni Ultra Qrup Fotosu funksiyası arxa kamera ilə Portret rejimində əlçatan olur. O, qapalı gözləri avtomatik düzəldə və portretləri gözəlləşdirərək fotoları daha cəlbedici edə bilər.
Bu yeniləmə bəzi hallarda çəkiliş effektini optimallaşdırır.</feature>
</features>
<features module="Proqram">
<feature>Bu yeniləmə bəzi üçüncü tərəf proqramları ilə sistem uyğunluğunu təkmilləşdirir.</feature>
</features>
<features module="Performans">
<feature>Bəzi hallarda performans təcrübəsi optimallaşdırılıb.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Bu yeniləmə cihazınızın daha stabil işləməsi üçün sistem stabilliyini təkmilləşdirir.</feature>
</features>
<features module="Təhlükəsizlik">
<feature>Sistem təhlükəsizliyi üçün Android təhlükəsizlik paketi (Aprel 2024-cü il) daxil edilib. HONOR Təhlükəsizlik yeniləmələri haqqında ətraflı məlumat üçün veb-saytımıza daxil olun: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Qeydlər:" type="end">
<feature>1. Bu yeniləmənin quraşdırılması ilə şəxsi məlumatlarınız silinməyəcək, lakin yenə də qabaqcadan ehtiyat nüsxənin çıxarılması tövsiyə edilir.
2. Bu yeniləmə zamanı hər hansı problemlərlə qarşılaşsanız, dəstək üçün HONOR xidmətinin qaynar xəttinə zəng edin, yaxud HONOR müştəri xidməti mərkəzinə gedin.</feature>
</features>
</language>

<language name="jv-id" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Katur pangguna, panganyaran sing disaranake iki nambahake fungsi pangaturan efek Jerone lan fitur Foto Grup Ultra, ngoptimalake efek ngrekam lan kompatibilitas sistem karo sawetara apl pihak katelu, ngapikake pangalaman kinerja lan stabilitas sistem, sarta nggabungake patch keamanan.</feature>
</features>
<features module="Galeri">
<feature>Panganyaran iki nambahake fungsi pangaturan efek Jerone, sing bisa digunakake kanggo foto sing dijupuk ing mode Potret nganggo kamera mburi utawa ing mode Bukakan. Efek jerone bisa diatur kanthi fleksibel kanggo menehi pangalaman visual sing beda. Sampeyan bisa nggunakake iki kanthi mbukak: Pilih gambar > Ikon f ing ndhuwur layar > Atur Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Fitur Foto Grup Ultra sing anyar sumadhiya ing mode Potret nganggo kamera mburi. Fitur iki bisa otomatis mbenakake mripat sing merem lan ngapikake potret saengga nggawe foto katon luwih apik.
Panganyaran iki ngoptimalake efek ngrekam ing sawetara skenario.</feature>
</features>
<features module="Aplikasi">
<feature>Panganyaran iki ngapikake kompatibilitas sistem karo sawetara apl pihak katelu.</feature>
</features>
<features module="Kinerja">
<feature>Pangalaman kinerja dioptimalake ing sebagean skenario.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Panganyaran iki ngapikake stabilitas sistem supaya piranti sampeyan mlaku kanthi luwih stabil.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Patch keamanan Android (Agustus 2024) wis digabungake kanggo keamanan sistem. Informasi sing luwih jangkep babagan panganyaran Keamanan HONOR bisa dideleng ing situs web kita https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Cathetan:" type="end">
<feature>1. Nginstal panganyaran iki ora bakal mbusak data pribadi sampeyan, nanging nggawe serep dhisik tetep disaranake.
2. Yen ana masalah sajrone proses panganyaran, telpona hotline layanan HONOR utawa bukak pusat layanan pelanggan HONOR kanggo njaluk dhukungan.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-rs" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovim preporučenim ažuriranjem uvode se funkcija za podešavanje Efekta dubine i funkcija Izuzetna grupna fotografija, optimizuju se učinak snimanja i kompatibilnost sistema sa pojedinim aplikacijama treće strane i poboljšavaju se performanse i stabilnost sistema. Takođe, ono sadrži i bezbednosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Galerija">
<feature>Ovim ažuriranjem uvodi se funkcija za podešavanje Efekta dubine koja se može koristiti za fotografije snimljene u režimu Portret sa zadnjom kamerom ili u režimu Otvor blende. Efekat dubine može se proizvoljno podešavati radi dobijanja različitih vizuelnih poboljšanja. Možete je isprobati na sledeći način: izaberite sliku > ikona „f” na vrhu ekrana > Prilagodi zamućenje pozadine.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>U režimu Portret sa zadnjom kamerom dostupna je nova funkcija Izuzetna grupna fotografija. Njome se može automatski ispraviti kada neko zažmuri tokom fotografisanja i mogu se ulepšati portreti čime ćete dobiti atraktivnije fotografije.
Ovim ažuriranjem optimizovan je učinak snimanja u nekim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Aplikacije">
<feature>Ovim ažuriranjem poboljšava se kompatibilnost sistema sa nekim aplikacijama treće strane.</feature>
</features>
<features module="Performanse">
<feature>Optimizovano je iskustvo korišćenja u nekim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Ovim ažuriranjem je poboljšana stabilnost sistema, zbog čega vaš uređaj radi stabilnije.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (avg 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranjem ovog ažuriranja neće biti obrisani vaši lični podaci, ali se preporučuje da prethodno napravite rezervnu kopiju.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju korisničke službe kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-ba" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovim preporučenim ažuriranjem uvode se funkcija za podešavanje Efekta dubine i funkcija Izuzetna grupna fotografija, optimizuju se učinak snimanja i kompatibilnost sistema sa pojedinim aplikacijama treće strane i poboljšavaju se performanse i stabilnost sistema. Takođe, ono sadrži i bezbednosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Galerija">
<feature>Ovim ažuriranjem uvodi se funkcija za podešavanje Efekta dubine koja se može koristiti za fotografije snimljene u režimu Portret sa zadnjom kamerom ili u režimu Otvor blende. Efekat dubine može se proizvoljno podešavati radi dobijanja različitih vizuelnih poboljšanja. Možete je isprobati na sledeći način: izaberite sliku > ikona „f” na vrhu ekrana > Prilagodi zamućenje pozadine.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>U režimu Portret sa zadnjom kamerom dostupna je nova funkcija Izuzetna grupna fotografija. Njome se može automatski ispraviti kada neko zažmuri tokom fotografisanja i mogu se ulepšati portreti čime ćete dobiti atraktivnije fotografije.
Ovim ažuriranjem optimizovan je učinak snimanja u nekim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Aplikacije">
<feature>Ovim ažuriranjem poboljšava se kompatibilnost sistema sa nekim aplikacijama treće strane.</feature>
</features>
<features module="Performanse">
<feature>Optimizovano je iskustvo korišćenja u nekim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Ovim ažuriranjem je poboljšana stabilnost sistema, zbog čega vaš uređaj radi stabilnije.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (avg 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranjem ovog ažuriranja neće biti obrisani vaši lični podaci, ali se preporučuje da prethodno napravite rezervnu kopiju.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju korisničke službe kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-me" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovim preporučenim ažuriranjem uvode se funkcija za podešavanje Efekta dubine i funkcija Izuzetna grupna fotografija, optimizuju se učinak snimanja i kompatibilnost sistema sa pojedinim aplikacijama treće strane i poboljšavaju se performanse i stabilnost sistema. Takođe, ono sadrži i bezbednosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Galerija">
<feature>Ovim ažuriranjem uvodi se funkcija za podešavanje Efekta dubine koja se može koristiti za fotografije snimljene u režimu Portret sa zadnjom kamerom ili u režimu Otvor blende. Efekat dubine može se proizvoljno podešavati radi dobijanja različitih vizuelnih poboljšanja. Možete je isprobati na sledeći način: izaberite sliku > ikona „f” na vrhu ekrana > Prilagodi zamućenje pozadine.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>U režimu Portret sa zadnjom kamerom dostupna je nova funkcija Izuzetna grupna fotografija. Njome se može automatski ispraviti kada neko zažmuri tokom fotografisanja i mogu se ulepšati portreti čime ćete dobiti atraktivnije fotografije.
Ovim ažuriranjem optimizovan je učinak snimanja u nekim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Aplikacije">
<feature>Ovim ažuriranjem poboljšava se kompatibilnost sistema sa nekim aplikacijama treće strane.</feature>
</features>
<features module="Performanse">
<feature>Optimizovano je iskustvo korišćenja u nekim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Ovim ažuriranjem je poboljšana stabilnost sistema, zbog čega vaš uređaj radi stabilnije.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (avg 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranjem ovog ažuriranja neće biti obrisani vaši lični podaci, ali se preporučuje da prethodno napravite rezervnu kopiju.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju korisničke službe kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="be-by" code="1059">
<features module="" type="header">
<feature>Паважаны карыстальнік, гэта рэкамендаванае абнаўленне дадае функцыю рэгуліроўкі эфекту глыбіні і функцыю «Групавое суперфота», аптымізуе эфект здымкі і сумяшчальнасць сістэмы з некаторымі праграмамі трэціх бакоў, павышае прадукцыйнасць і ўстойлівасць сістэмы і ўключае выпраўленне сістэмы бяспекі.</feature>
</features>
<features module="Галерэя">
<feature>Гэта абнаўленне дадае функцыю рэгуліроўкі эфекту глыбіні, які выкарыстоўваецца для фота, зробленых у рэжыме «Партрэт» задняй камерай або ў рэжыме «Апертура». Эфект глыбіні можна рэгуляваць для атрымання розных візуальных вынікаў. Каб паспрабаваць яго, прайдзіце ў меню «Выбраць выяву > значок „f“ уверсе экрана > Рэгуляваць бакэ».</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>Пры выкарыстанні задняй камеры ў рэжыме «Партрэт» даступна новая функцыя «Групавое суперфота». Яна аўтаматычна выпраўляе зачыненыя вочы і паляпшае партрэты, каб фота выглядалі больш прывабна.
Гэта абнаўленне аптымізуе эфект здымкі ў некаторых сцэнарыях.</feature>
</features>
<features module="Праграма">
<feature>Гэта абнаўленне паляпшае сумяшчальнасць сістэмы з некаторымі праграмамі трэціх бакоў.</feature>
</features>
<features module="Прадукцыйнасць">
<feature>У некаторых сцэнарыях аптымізавана прадукцыйнасць.</feature>
</features>
<features module="Сістэма">
<feature>Гэта абнаўленне павышае ўстойлівасць сістэмы, што робіць працу вашай прылады больш стабільнай.</feature>
</features>
<features module="Бяспека">
<feature>Для павышэння бяспекі сістэмы ўключана выпраўленне функцый бяспекі Android (жнівень 2024 г.). Больш інфармацыі аб абнаўленні сістэмы бяспекі HONOR можна знайсці на нашым афіцыйным вэб-сайце: https://www.honor.com/by/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Заўвагі." type="end">
<feature>1. Устаноўка гэтага абнаўлення не сатрэ вашы асабістыя даныя, але мы ўсё роўна рэкамендуем загадзя зрабіць іх рэзервовую копію.
2. Калі падчас абнаўлення ў вас узнікнуць праблемы, патэлефануйце на гарачую лінію абслугоўвання HONOR або звярніцеся па дапамогу ў сэрвісны цэнтр HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="bg-bg" code="1026">
<features module="" type="header">
<feature>Уважаеми потребители, с тази препоръчителна актуализация се добавя функция за регулиране на ефекта на дълбочината и функцията „Ултра групова снимка“, оптимизира се ефектът на снимане и съвместимостта на системата с някои приложения на трети лица, подобрява се производителността и стабилността на системата и се включва корекция за сигурност.</feature>
</features>
<features module="Галерия">
<feature>С тази актуализация се добавя функция за регулиране на ефекта на дълбочината, която може да се използва за снимки, направени в режим „Портрет“ със задната камера или в режим „Бленда“. Ефектът на дълбочината може да се регулира гъвкаво, за да донесе различно визуално изживяване. Можете да изпробвате това, като отидете на „Избор на изображение > Икона f в горната част на екрана > Регулиране на боке“.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>Новата функция „Ултра групова снимка“ е налична в режим „Портрет“ със задната камера. Тя може автоматично да коригира затворените очи и да разкрасява портретите, правейки снимките по-привлекателни.
С тази актуализация се оптимизира ефектът на снимане при някои ситуации.</feature>
</features>
<features module="Приложение">
<feature>С тази актуализация се оптимизира съвместимостта на системата с някои приложения на трети лица.</feature>
</features>
<features module="Производителност">
<feature>Оптимизирани са работните показатели в някои ситуации.</feature>
</features>
<features module="Система">
<feature>С тази актуализация се подобрява стабилността на системата, за да работи устройството ви по-стабилно.</feature>
</features>
<features module="Защита">
<feature>Корекцията за сигурност на Android (август 2024 г.) е включена за защита на системата. За още информация относно актуализациите за сигурност на HONOR посетете нашия уебсайт https://www.honor.com/bg/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Бележки:" type="end">
<feature>1. Инсталирането на тази актуализация няма да изтрие личните ви данни, но е препоръчително архивиране преди това.
2. Ако срещнете проблеми по време на актуализирането, обадете се на обслужващата гореща линия на HONOR или посетете сервизния център за клиенти на HONOR за поддръжка.</feature>
</features>
</language>

<language name="bn-bd" code="2117">
<features module="" type="header">
<feature>প্রিয় ব্যবহারকারী, এই সুপারিশকৃত আপডেটটি ডেপথ ইফেক্ট সামঞ্জস্য ফাংশন এবং আল্ট্রা গ্রুপ ফটো ফিচার যোগ করে, কিছু তৃতীয় পক্ষের অ্যাপের সাথে শুটিং ইফেক্ট এবং সিস্টেমের সামঞ্জস্যকে অপটিমাইজ করে, পারফরম্যান্সের অভিজ্ঞতা এবং সিস্টেমের স্থিতিশীলতা উন্নত করে এবং একটি নিরাপত্তা প্যাচ অন্তর্ভুক্ত করে।</feature>
</features>
<features module="গ্যালারি">
<feature>এই আপডেটটি ডেপথ ইফেক্ট সামঞ্জস্য ফাংশন যোগ করে, যা পোর্ট্রেট মোডে পিছনের ক্যামেরা দিয়ে বা অ্যাপার্চার মোডে তোলা ফটোগুলির জন্য ব্যবহার করা যেতে পারে। বিভিন্ন ভিজ্যুয়াল অভিজ্ঞতা আনতে ডেপথ ইফেক্টকে নমনীয়ভাবে সামঞ্জস্যপূর্ণ করা যেতে পারে। আপনি এখানে গিয়ে এটির অভিজ্ঞতা পেতে পারেন: একটি ছবি নির্বাচন করুন > স্ক্রিনের শীর্ষে f আইকন > বোকেহ সামঞ্জস্য করুন।</feature>
</features>
<features module="ক্যামেরা">
<feature>নতুন আল্ট্রা গ্রুপ ফটো বৈশিষ্ট্যটি পিছনের ক্যামেরার সাথে পোর্ট্রেট মোডে পাওয়া যায়। এটি বন্ধ চোখ স্বয়ংক্রিয়ভাবে সংশোধন করতে পারে এবং পোর্ট্রেটগুলিকে সুন্দর করে তুলতে পারে, যা ফটোগুলিকে আরও আকর্ষণীয় করে তোলে।
এই আপডেটটি কিছু পরিস্থিতিতে শুটিং ইফেক্টকে অপটিমাইজ করে।</feature>
</features>
<features module="অ্যাপ্লিকেশন">
<feature>এই আপডেট কিছু তৃতীয় পক্ষের অ্যাপের সাথে সিস্টেমের সামঞ্জস্য উন্নত করে।</feature>
</features>
<features module="পারফরম্যান্স">
<feature>কিছু ক্ষেত্রে পারফরম্যান্সের অভিজ্ঞতা অপটিমাইজ করা হয়।</feature>
</features>
<features module="সিস্টেম">
<feature>আপনার ডিভাইসকে আরও স্থিতিশীলভাবে চালানোর জন্য, এই আপডেটটি সিস্টেমের স্থিতিশীলতা উন্নত করে।</feature>
</features>
<features module="নিরাপত্তা">
<feature>সিস্টেমের নিরাপত্তার জন্য Android নিরাপত্তা প্যাচ (আগস্ট 2024) অন্তর্ভুক্ত করা হয়েছে। HONOR-এর নিরাপত্তা আপডেটগুলি সম্পর্কে আরো তথ্যের জন্য, অনুগ্রহ করে আমাদের ওয়েবসাইট দেখুন https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="নোট:" type="end">
<feature>1. এই আপডেটটি ইনস্টল করলে আপনার ব্যক্তিগত ডেটা মুছে যাবে না, তবে তা সত্ত্বেও আগে থেকে ব্যাকআপ নেওয়ার পরামর্শ দেওয়া হয়।
2. আপনি আপডেটের সময় কোনো সমস্যার সম্মুখীন হলে সহায়তার জন্য HONOR সার্ভিস হটলাইনে কল করুন বা HONOR গ্রাহক সেবা কেন্দ্রে যান।</feature>
</features>
</language>

<language name="bo-cn" code="1105">
<features module="" type="header">
<feature>སྙིང་ཉེ་བའི་སྤྱོད་མཁན་ལགས། ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་པར་རིས་རྒྱང་ལྗོངས་རྩོམ་སྒྲིག་རྩོལ་ནུས་དང་རིམ་འདས་མཉམ་པར་ལེན་པའི་རྩོལ་ནུས་གསར་སྒྱུར་བྱས་ཡོད། པར་ཆས་ཀྱི་བརྙན་ལེན་ཁྱད་ནུས་དང་། རྒྱུད་ཁོངས་དང་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཁ་ཤས་ཀྱི་ཆ་འགྲིག་རང་བཞིན་ལེགས་སྒྱུར་བཏང་ཡོད། གཤིན་ནུས་ཉམས་ལེན་དང་རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་སྟེ། བདེ་འཇགས་ཀྱི་ལྷན་པ་འདུས་གྲུབ་བྱས་ཡོད། ཁྱེད་ལ་གསར་སྒྱུར་བྱ་རྒྱུའི་འོས་སྦྱོར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="[པར་མཛོད།]">
<feature>པར་རིས་རྒྱང་ལྗོངས་རྩོམ་སྒྲིག་རྩོལ་ནུས་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད། མིའི་གཟུགས་རྒྱབ་འཇོག་ཡང་ན་འོད་ཁུང་ཆེ་བོའི་རྣམ་པའི་འོག་ཏུ་པར་བླངས་རྗེས་བེད་སྤྱོད། སྤྱོད་བདེའི་ངང་རྒྱང་ལྗོངས་འགྱུར་ལྡོག་ཚོད་འཛིན་བྱས་ཏེ། ཚོར་བ་དང་སྤུས་ཀ་མི་འདྲ་བ་སྤྲོད་ཡོང་། ཉམས་ལེན་བརྒྱུད་ལམ། པར་རིས་ནས་གོང་གི་ f རིས་རྟགས། དེ་ནས་འཁྲུལ་སྣང་སྙོམ་སྒྲིག</feature>
</features>
<features module="[པར་ཆས།]">
<feature>གསར་སྣོན་རིམ་འདས་མཉམ་པར་ལེན་པའི་རྩོལ་ནུས་ནི་མི་གཟུགས་དཔེ་དབྱིབས་ཀྱི་རྒྱབ་འཇོག་གིས་པར་ལེན་སྐབས་བེད་སྤྱོད་གཏོང་བ་དང་། མིག་བཙུམ་བ་རང་འགུལ་གྱིས་བཟོ་བཅོས་བྱེད་པ་དང་མི་གཟུགས་མཛེས་བཟོ་བྱས་ཏེ་ཐོན་པའི་པར་རིས་དེ་བས་བཀྲག་མདངས་འཚེར་བ་ཞིག་ཡོང་།
བཟོ་ལྗོངས་ཁ་ཤས་འོག་པར་ཆས་ཀྱིས་པར་ལེན་པའི་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བཏང་ཡོད།</feature>
</features>
<features module="[ཉེར་སྤྱོད།]">
<feature>རྒྱུད་ཁོངས་དང་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་བར་གྱི་མཐུན་འགྲིག་རང་བཞིན་ལེགས་སྒྱུར་གཏོང་།</feature>
</features>
<features module="[གཤིས་ནུས།]">
<feature>བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་གཤིས་ནུས་ཀྱི་ཉམས་ལེན་ལེགས་སྒྱུར་གཏོང་།</feature>
</features>
<features module="[རྒྱུད་ཁོངས།]">
<feature>རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་སྟེ། ཁྱེད་ཀྱི་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་འཁོར་སྐྱོད་བྱས་པ་སྔར་བས་བརྟན་འཇགས་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【བདེ་འཇགས།】">
<feature>ཨན་སྒྲོའི་ 2024 ལོའི་ཟླ་ 8 པའི་བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་བསྡེབས་ཏེ། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་ཇེ་བཟང་དུ་གཏོང་བ། རུང་ཡོའོ་མཉེན་ཆས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་གསར་སྒྱུར་ནང་དོན་སྐོར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ལ། རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8 ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།</feature>
</features>
<features module="དོ་སྣང་བྱེད་དགོས་པའི་དོན་ཚན་གསར་སྒྱུར།" type="end">
<feature>1. ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྤྱོད་མཁན་གཞི་གྲངས་སུབ་པ་མི་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་གསར་སྒྱུར་མ་བྱེད་སྔོན་གཞི་གྲངས་གྲབས་ཉར་ལེགས་པོ་བྱས་ན་ལེགས།
2. གསར་སྒྱུར་བྱེད་པའི་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད་དུ། གལ་ཏེ་གནད་དོན་གང་རུང་འཕྲད་ཚེ། རུང་ཡོའོ་ཚོང་རྟགས་ཞབས་ཞུའི་ཁ་པར་ལ་ཁ་པར་གཏོང་བའམ། ཡང་ན་རུང་ཡོའོ་ཚོང་རྟགས་མཁོ་མཁན་ཞབས་ཞུའི་ལྟེ་གནས་སུ་ཕེབས་ནས་རྒྱབ་སྐྱོར་འཚོལ་རོགས།</feature>
</features>
</language>

<language name="bs-ba" code="5146">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo preporučeno ažuriranje dodaje funkcije Prilagođavanje efekta dubine i Ultra grupna fotografija, optimizira efekat snimanja i kompatibilnost sistema s određenim aplikacijama trećih strana, poboljšava iskustvo s performansama i stabilnost sistema te ugrađuje sigurnosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Galerija">
<feature>Ovo ažuriranje dodaje funkciju Prilagođavanje efekta dubine, koja se može koristiti za fotografije snimljene u Portretnom načinu rada stražnjim fotoaparatom ili načinu rada Otvor blende. Efekat dubine se može fleksibilno prilagođavati za različite vizuelne doživljaje. Funkciju možete isprobati odlaskom u opciju Odaberite sliku > ikona f na vrhu ekrana > Prilagođavanje bokeha.</feature>
</features>
<features module="Fotoaparat">
<feature>U Portretnom načinu rada stražnjim fotoaparatom je dostupna nova funkcija Ultra grupna fotografija. Ona može automatski ispraviti zatvorene oči i uljepšati portrete kako bi slike bile ljepše.
Ovo ažuriranje optimizira efekat snimanja u određenim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Aplikacija">
<feature>Ovo ažuriranje poboljšava kompatibilnost sistema s određenim aplikacijama trećih strana.</feature>
</features>
<features module="Performanse">
<feature>Optimizirano je iskustvo s performansama u određenim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Ovo ažuriranje poboljšava stabilnost sistema kako bi se omogućio stabilniji rad uređaja.</feature>
</features>
<features module="Sigurnost">
<feature>Ugrađena je sigurnosna zakrpa za Android (aug 2024) radi sigurnosti sistema. Više informacija o HONOR sigurnosnim ažuriranjima potražite na našoj web lokaciji https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranjem ovog ažuriranja se neće izbrisati lični podaci, ali ipak se preporučuje da napravite rezervnu kopiju prije ažuriranja.
2. Ako naiđete na bilo kakav problem tokom ažuriranja, pozovite HONOR dežurnu liniju korisničke podrške ili posjetite HONOR servisni centar za korisnike da potražite pomoć.</feature>
</features>
</language>

<language name="ca-es" code="1027">
<features module="" type="header">
<feature>Benvolgut usuari, aquesta actualització recomanada afegeix la funció Ajust de l'efecte de profunditat i la funció Ultra Group Photo, optimitza l'efecte de captura i la compatibilitat del sistema amb algunes aplicacions de tercers, millora l'experiència de rendiment i l'estabilitat del sistema i incorpora un pedaç de seguretat.</feature>
</features>
<features module="Galeria">
<feature>Aquesta actualització afegeix la funció Ajust de l'efecte de profunditat, que es pot utilitzar per a fotos fetes en Mode retrat amb càmera posterior o en Mode obertura. L'efecte de profunditat es pot ajustar de manera flexible per oferir una experiència visual diferent. Proveu-ho des de: Seleccionar una imatge > icona f a la part superior de la pantalla > Ajustar Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Càmera">
<feature>La nova funció Ultra Group Photo està disponible en Mode retrat amb càmera posterior. Pot corregir automàticament els ulls tancats i embellir els retrats i, així, fa les fotos més atractives.
Aquesta actualització optimitza l'efecte de captura en determinades situacions.</feature>
</features>
<features module="Aplicació">
<feature>Aquesta actualització millora la compatibilitat del sistema amb algunes aplicacions de tercers.</feature>
</features>
<features module="Rendiment">
<feature>L'experiència de rendiment està optimitzada en determinades situacions.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Aquesta actualització millora l'estabilitat del sistema, la qual cosa permet que el funcionament del dispositiu sigui més estable.</feature>
</features>
<features module="Seguretat">
<feature>S'ha incorporat el pedaç de seguretat d'Android (agost del 2024) per a la seguretat del sistema. Per obtenir més informació sobre les actualitzacions de seguretat d'HONOR, consulteu el nostre lloc web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Si instal·leu aquesta actualització, les dades personals no s'esborraran, però us recomanem que en feu una còpia de seguretat.
2. Si teniu problemes durant l'actualització, truqueu a la línia directa de servei d'HONOR o aneu al centre de servei d'atenció al client d'HONOR per demanar assistència.</feature>
</features>
</language>

<language name="cs-cz" code="1029">
<features module="" type="header">
<feature>Vážený uživateli, tato doporučená aktualizace přidává funkci úpravy efektu hloubky a funkci Ultra skupinová fotografie, optimalizuje fotografování a kompatibilitu systému s některými aplikacemi třetích stran, zlepšuje výkon a stabilitu systému a instaluje opravu zabezpečení.</feature>
</features>
<features module="Galerie">
<feature>Tato aktualizace přidává funkci úpravy efektu hloubky, kterou lze použít u fotografií pořízených zadním fotoaparátem v režimu Portrét nebo v režimu clony. Efekt hloubky lze flexibilně upravit tak, aby přinesl různé vizuální zážitky. Vyzkoušejte to tak, že vyberete obrázek > poté ikonu f v horní části obrazovky > Upravit rozostření.</feature>
</features>
<features module="Fotoaparát">
<feature>Nová funkce Ultra skupinová fotografie je k dispozici v režimu Portrét se zadním fotoaparátem. Dokáže automaticky opravit zavřené oči a zkrášlit portréty, díky čemuž jsou fotografie atraktivnější.
Tato aktualizace optimalizuje fotografování v některých situacích.</feature>
</features>
<features module="Aplikace">
<feature>Tato aktualizace vylepšuje kompatibilitu systému s některými aplikacemi třetích stran.</feature>
</features>
<features module="Výkon">
<feature>V některých případech je optimalizován výkon.</feature>
</features>
<features module="Systém">
<feature>Tato aktualizace vylepšuje stabilitu systému, aby zařízení pracovalo stabilněji.</feature>
</features>
<features module="Bezpečnost">
<feature>Do systému byla začleněna bezpečnostní oprava (srpen 2024) pro systém Android zajišťující bezpečnost systému. Více informací o bezpečnostních aktualizacích HONOR najdete na našem webu https://www.honor.com/cz/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Poznámky:" type="end">
<feature>1. Instalací této aktualizace nebudou vymazány vaše osobní údaje, ale přesto se doporučuje je předem zálohovat.
2. Pokud se během aktualizace setkáte s nějakými problémy, zavolejte na informační linku HONOR nebo si vyžádejte podporu v Centru služeb zákazníkům HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="da-dk" code="1030">
<features module="" type="header">
<feature>Kære bruger, denne anbefalede opdatering tilføjer funktionen Justering af dybdeeffekt og funktionen Ultra-gruppefoto, optimerer optagelseseffekten og systemkompatibiliteten med nogle tredjeparts-apps, forbedrer ydeevneoplevelsen og systemstabiliteten samt inkorporerer en sikkerhedsrettelse.</feature>
</features>
<features module="Galleri">
<feature>Denne opdatering tilføjer funktionen Justering af dybdeeffekt, som kan bruges til fotos, der er taget i tilstanden Portræt med bagsidekameraet eller i tilstanden Blænde. Dybdeeffekten kan justeres på fleksibel vis for at give forskellige visuelle oplevelser. Du kan opleve det ved at gå til: Vælg et billede > f-ikonet øverst på skærmen > Juster Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Den nye funktion Ultra-gruppefoto er tilgængelig i tilstanden Portræt med bagsidekameraet. Den kan automatisk udbedre lukkede øjne og forskønne portrætter for at gøre fotoene mere tiltrækkende.
Denne opdatering optimerer optagelseseffekten i nogle scenarier.</feature>
</features>
<features module="Applikation">
<feature>Denne opdatering forbedrer systemkompatibiliteten med nogle tredjeparts-apps.</feature>
</features>
<features module="Ydeevne">
<feature>Ydeevneoplevelsen er blevet optimeret i nogle scenarier.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Denne opdatering forbedrer systemstabiliteten for at få din enhed til at køre mere stabilt.</feature>
</features>
<features module="Sikkerhed">
<feature>Android sikkerhedsrettelse (august 2024) er blevet integreret for øget systemsikkerhed. For yderligere oplysninger om HONOR-sikkerhedsopdateringer kan du besøge vores websted https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Noter:" type="end">
<feature>1. Installation af denne opdatering sletter ikke dine personlige data. Det anbefales dog stadig at tage en sikkerhedskopi på forhånd.
2. Hvis du støder på problemer under opdateringen, kan du ringe til HONORs service-hotline eller gå til HONORs kundeservicecenter for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-de" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Liebe Nutzer, diese empfohlene Aktualisierung fügt die Funktionen „Tiefeneffektanpassung“ und „Ultra-Gruppenfoto“ hinzu, optimiert den Aufnahmeeffekt und die Systemkompatibilität mit einigen Drittanbieter-Apps, verbessert die Leistung und die Systemstabilität und umfasst einen Sicherheitspatch.</feature>
</features>
<features module="Galerie">
<feature>Diese Aktualisierung fügt die Funktion „Tiefeneffektanpassung“ hinzu, die für Fotos verwendet werden kann, die im Porträtmodus mit der Rückkamera oder im Blendenmodus aufgenommen wurden. Der Tiefeneffekt kann flexibel angepasst werden, um unterschiedliche visuelle Erlebnisse zu erzielen. Wechseln Sie hierfür zu: Bild auswählen > f-Symbol am oberen Rand des Bildschirms > Bokeh anpassen.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Die neue Funktion „Ultra-Gruppenfoto“ ist im Porträtmodus mit der Rückkamera verfügbar. Sie kann geschlossene Augen automatisch korrigieren und Porträts verschönern, sodass die Fotos ansprechender werden.
Diese Aktualisierung optimiert den Aufnahmeeffekt in einigen Szenarien.</feature>
</features>
<features module="App">
<feature>Diese Aktualisierung verbessert die Kompatibilität des Systems mit einigen Drittanbieter-Apps.</feature>
</features>
<features module="Leistung">
<feature>Die Leistung wurde in einigen Szenarien optimiert.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Diese Aktualisierung verbessert die Systemstabilität, damit Ihr Gerät stabiler läuft.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Aug. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Durch die Installation dieser Aktualisierung werden Ihre persönlichen Daten nicht gelöscht. Es wird jedoch trotzdem empfohlen, im Vorfeld eine Datensicherung vorzunehmen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-at" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Liebe Nutzer, diese empfohlene Aktualisierung fügt die Funktionen „Tiefeneffektanpassung“ und „Ultra-Gruppenfoto“ hinzu, optimiert den Aufnahmeeffekt und die Systemkompatibilität mit einigen Drittanbieter-Apps, verbessert die Leistung und die Systemstabilität und umfasst einen Sicherheitspatch.</feature>
</features>
<features module="Galerie">
<feature>Diese Aktualisierung fügt die Funktion „Tiefeneffektanpassung“ hinzu, die für Fotos verwendet werden kann, die im Porträtmodus mit der Rückkamera oder im Blendenmodus aufgenommen wurden. Der Tiefeneffekt kann flexibel angepasst werden, um unterschiedliche visuelle Erlebnisse zu erzielen. Wechseln Sie hierfür zu: Bild auswählen > f-Symbol am oberen Rand des Bildschirms > Bokeh anpassen.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Die neue Funktion „Ultra-Gruppenfoto“ ist im Porträtmodus mit der Rückkamera verfügbar. Sie kann geschlossene Augen automatisch korrigieren und Porträts verschönern, sodass die Fotos ansprechender werden.
Diese Aktualisierung optimiert den Aufnahmeeffekt in einigen Szenarien.</feature>
</features>
<features module="App">
<feature>Diese Aktualisierung verbessert die Kompatibilität des Systems mit einigen Drittanbieter-Apps.</feature>
</features>
<features module="Leistung">
<feature>Die Leistung wurde in einigen Szenarien optimiert.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Diese Aktualisierung verbessert die Systemstabilität, damit Ihr Gerät stabiler läuft.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Aug. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Durch die Installation dieser Aktualisierung werden Ihre persönlichen Daten nicht gelöscht. Es wird jedoch trotzdem empfohlen, im Vorfeld eine Datensicherung vorzunehmen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-ch" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Liebe Nutzer, diese empfohlene Aktualisierung fügt die Funktionen „Tiefeneffektanpassung“ und „Ultra-Gruppenfoto“ hinzu, optimiert den Aufnahmeeffekt und die Systemkompatibilität mit einigen Drittanbieter-Apps, verbessert die Leistung und die Systemstabilität und umfasst einen Sicherheitspatch.</feature>
</features>
<features module="Galerie">
<feature>Diese Aktualisierung fügt die Funktion „Tiefeneffektanpassung“ hinzu, die für Fotos verwendet werden kann, die im Porträtmodus mit der Rückkamera oder im Blendenmodus aufgenommen wurden. Der Tiefeneffekt kann flexibel angepasst werden, um unterschiedliche visuelle Erlebnisse zu erzielen. Wechseln Sie hierfür zu: Bild auswählen > f-Symbol am oberen Rand des Bildschirms > Bokeh anpassen.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Die neue Funktion „Ultra-Gruppenfoto“ ist im Porträtmodus mit der Rückkamera verfügbar. Sie kann geschlossene Augen automatisch korrigieren und Porträts verschönern, sodass die Fotos ansprechender werden.
Diese Aktualisierung optimiert den Aufnahmeeffekt in einigen Szenarien.</feature>
</features>
<features module="App">
<feature>Diese Aktualisierung verbessert die Kompatibilität des Systems mit einigen Drittanbieter-Apps.</feature>
</features>
<features module="Leistung">
<feature>Die Leistung wurde in einigen Szenarien optimiert.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Diese Aktualisierung verbessert die Systemstabilität, damit Ihr Gerät stabiler läuft.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Aug. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Durch die Installation dieser Aktualisierung werden Ihre persönlichen Daten nicht gelöscht. Es wird jedoch trotzdem empfohlen, im Vorfeld eine Datensicherung vorzunehmen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="el-gr" code="1032">
<features module="" type="header">
<feature>Αγαπητέ χρήστη, η παρούσα προτεινόμενη ενημέρωση προσθέτει τη λειτουργία προσαρμογής του εφέ βάθους και τη δυνατότητα Ομαδική φωτογραφία Ultra, βελτιστοποιεί το αποτέλεσμα λήψης και τη συμβατότητα του συστήματος με ορισμένες εφαρμογές τρίτων, βελτιώνει την εμπειρία απόδοσης και τη σταθερότητα του συστήματος και ενσωματώνει μια ενημέρωση κώδικα ασφαλείας.</feature>
</features>
<features module="Συλλογή">
<feature>Αυτή η ενημέρωση προσθέτει τη λειτουργία προσαρμογής του εφέ βάθους, η οποία μπορεί να χρησιμοποιηθεί για φωτογραφίες που λαμβάνονται στη λειτουργία Πορτρέτο με την πίσω κάμερα ή στη λειτουργία Διάφραγμα. Το εφέ βάθους μπορεί να προσαρμοστεί ευέλικτα για να προσφέρει διαφορετική οπτική εμπειρία. Μπορείτε να το δοκιμάσετε μεταβαίνοντας στις επιλογές: Επιλογή εικόνας > εικονίδιο f στο επάνω μέρος της οθόνης > Προσαρμογή Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Κάμερα">
<feature>Η νέα δυνατότητα Ομαδική φωτογραφία Ultra είναι διαθέσιμη στη λειτουργία Πορτρέτο με την πίσω κάμερα. Μπορεί να διορθώσει αυτόματα τα κλειστά μάτια και να ομορφύνει τα πορτρέτα, κάνοντας έτσι τις φωτογραφίες πιο όμορφες.
Αυτή η ενημέρωση βελτιστοποιεί το αποτέλεσμα λήψης σε ορισμένα σενάρια.</feature>
</features>
<features module="Εφαρμογή">
<feature>Αυτή η ενημέρωση βελτιώνει τη συμβατότητα του συστήματος με ορισμένες εφαρμογές τρίτων.</feature>
</features>
<features module="Απόδοση">
<feature>Η εμπειρία επιδόσεων βελτιστοποιήθηκε σε ορισμένα σενάρια.</feature>
</features>
<features module="Σύστημα">
<feature>Αυτή η ενημέρωση βελτιώνει τη σταθερότητα του συστήματος για να λειτουργεί η συσκευή σας πιο σταθερά.</feature>
</features>
<features module="Ασφάλεια">
<feature>Η ενημέρωση κώδικα ασφαλείας Android (Αύγουστος 2024) ενσωματώθηκε για την ασφάλεια του συστήματος. Για περισσότερες πληροφορίες σχετικά με τις ενημερώσεις της Ασφάλειας HONOR, επισκεφθείτε τον ιστότοπό μας https://www.honor.com/gr/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Σημειώσεις:" type="end">
<feature>1. Η εγκατάσταση αυτής της ενημέρωσης δεν θα διαγράψει τα προσωπικά δεδομένα σας, ωστόσο συνιστάται προηγουμένως η δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας.
2. Εάν αντιμετωπίσετε προβλήματα κατά την ενημέρωση, καλέστε την ανοιχτή τηλεφωνική γραμμή της HONOR ή μεταβείτε στο κέντρο εξυπηρέτησης πελατών της HONOR για υποστήριξη.</feature>
</features>
</language>

<language name="en-GB" code="1032">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this recommended update adds Depth effect adjustment function and Ultra Group Photo feature, optimises the shooting effect and the system compatibility with some third-party apps, improves the performance experience and the system stability, and incorporates a security patch.</feature>
</features>
<features module="Gallery">
<feature>This update adds Depth effect adjustment function, which can be used for photos taken in Portrait mode with rear camera or in Aperture mode. The depth effect can be flexibly adjusted to bring different visual experience. You can experience it by going to: Select an image > f icon at the top of the screen > Adjust Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>The new Ultra Group Photo feature is available in Portrait mode with rear camera. It can automatically correct closed eyes and beautify portraits, making the photos more appealing.
This update optimises the shooting effect in some scenarios.</feature>
</features>
<features module="Application">
<feature>This update improves the system compatibility with some third-party apps.</feature>
</features>
<features module="Performance">
<feature>The performance experience is optimised in some scenarios.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>This update improves the system stability to make your device run more stably.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>Android security patch (Aug 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/uk/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not erase your personal data, but a backup beforehand is still recommended.
2. If you encounter any problems during the update, please call the HONOR service hotline or go to the HONOR customer service centre for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="es-es" code="1034">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado/a usuario/a, esta actualización recomendada agrega la función de ajuste del efecto de profundidad y la funcionalidad Foto ultragrupo, optimiza el efecto de disparo y la compatibilidad del sistema con algunas aplicaciones de terceros, mejora la experiencia de rendimiento y la estabilidad del sistema e incorpora un parche de seguridad.</feature>
</features>
<features module="Galería">
<feature>Esta actualización añade la función de ajuste del efecto de profundidad, que se puede usar para fotografías tomadas en modo Retrato con la cámara posterior o en modo apertura. El efecto de profundidad se puede ajustar de forma flexible para ofrecer una experiencia visual diferente. Puede experimentarlo si va a: Seleccionar una imagen > icono f en la parte superior de la pantalla > Ajustar bokeh.</feature>
</features>
<features module="Cámara">
<feature>La nueva funcionalidad Foto ultragrupo está disponible en modo Retrato con cámara posterior. Puede corregir automáticamente los ojos cerrados y embellecer los retratos para hacer que las fotos sean más atractivas.
Esta actualización optimiza el efecto de disparo en algunos escenarios.</feature>
</features>
<features module="Aplicación">
<feature>Esta actualización mejora la compatibilidad del sistema con algunas aplicaciones de terceros.</feature>
</features>
<features module="Rendimiento">
<feature>La experiencia de rendimiento se ha optimizado en algunos escenarios.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Esta actualización mejora la estabilidad del sistema para que el dispositivo funcione de manera más estable.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Se ha incorporado el parche de seguridad de Android (agosto de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/es/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Aunque la instalación de esta actualización no eliminará sus datos personales, se recomienda hacer una copia de seguridad antes.
2. Si tiene algún problema durante la actualización, llame a la línea de atención al cliente de HONOR o diríjase al centro de servicios al cliente de HONOR para obtener ayuda.</feature>
</features>
</language>

<language name="es-us" code="21514">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario, esta actualización recomendada agrega la función de ajuste del Efecto de profundidad y la función Foto grupal ultra, optimiza el efecto de disparo y la compatibilidad del sistema con algunas aplicaciones de terceros, mejora la experiencia de rendimiento y la estabilidad del sistema e incorpora un parche de seguridad.</feature>
</features>
<features module="Galería">
<feature>Esta actualización agrega la función de ajuste del Efecto de profundidad, que se puede usar para fotografías tomadas en modo Retrato con la cámara posterior o en modo Apertura. El Efecto de profundidad se puede ajustar de forma flexible para brindar una experiencia visual diferente. Puede experimentarlo yendo a: Seleccionar una imagen > ícono f en la parte superior de la pantalla > Ajustar bokeh.</feature>
</features>
<features module="Cámara">
<feature>La nueva función Foto grupal ultra está disponible en el modo Retrato con la cámara posterior. Puede corregir automáticamente los ojos cerrados y embellecer los retratos, para hacer las fotografías más atractivas.
Esta actualización optimiza el efecto de captura en algunas situaciones.</feature>
</features>
<features module="Aplicación">
<feature>Esta actualización mejora la compatibilidad del sistema con algunas aplicaciones de terceros.</feature>
</features>
<features module="Rendimiento">
<feature>La experiencia de rendimiento se optimizó en algunos escenarios.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Esta actualización mejora la estabilidad del sistema para hacer que el dispositivo funcione de manera más estable.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Se incorporó un parche de seguridad de Android (agosto de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/latam/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Esta actualización no eliminará sus datos personales; sin embargo, le recomendamos hacer una copia de respaldo de los datos antes de actualizar.
2. Si tiene problemas durante la actualización, llame a la línea de atención al cliente de HONOR o visite el centro de atención al cliente de HONOR para recibir asistencia.</feature>
</features>
</language>

<language name="et-ee" code="1061">
<features module="" type="header">
<feature>Hea kasutaja! See soovitatav värskendus lisab sügavusefekti reguleerimise funktsiooni ja ultra-grupifoto funktsiooni, optimeerib jäädvustamisefekti ja süsteemi ühilduvust mõne kolmanda osapoole rakendusega, parandab jõudlust ja süsteemi stabiilsust ning lisab turvapaiga.</feature>
</features>
<features module="Galerii">
<feature>See värskendus lisab sügavusefekti reguleerimise funktsiooni, mida saab kasutada portreerežiimis tagakaameraga või avarežiimis tehtud fotodega. Sügavusefekti saab sujuvalt reguleerida, et muuta pilti visuaalselt. Selle kasutamiseks tehke järgmist: valige pilt > valige ekraani ülaosas ikoon f > Bokeh' kohandamine.</feature>
</features>
<features module="Kaamera">
<feature>Uus ultra-grupifoto funktsioon on saadaval portreerežiimis koos tagakaameraga. See saab automaatselt korrigeerida suletud silmi ja muuta näod ilusamaks ning fotod atraktiivsemateks.
See värskendus optimeerib mõnes stsenaariumis jäädvustamisefekti.</feature>
</features>
<features module="Rakendus">
<feature>See uuendus parandab süsteemi ühilduvust mõne kolmanda osapoole rakendusega.</feature>
</features>
<features module="Jõudlus">
<feature>Jõudluskogemust on mõnes stsenaariumis optimeeritud.</feature>
</features>
<features module="Süsteem">
<feature>See värskendus parandab süsteemi stabiilsust ja muudab seadme töö stabiilsemaks.</feature>
</features>
<features module="Turvalisus">
<feature>Lisati süsteemi turvalisemaks muutev Androidi turvapaik (august 2024). Lisateavet HONORi turvavärskenduste kohta leiate meie veebisaidilt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Märkused:" type="end">
<feature>1. Selle värskenduse installimine ei kustuta teie isikuandmeid, kuid eelnev varundamine on siiski soovitatav.
2. Kui teil tekib värskendamise ajal probleeme, helistage HONORi klienditoe infoliinile või minge toe saamiseks HONORi klienditeeninduskeskusesse.</feature>
</features>
</language>

<language name="eu-es" code="1069">
<features module="" type="header">
<feature>Erabiltzaile hori, gomendatutako eguneratze honetan Sakonera-efektua doitzeko funtzioa eta Talde-argazki ultra eginbidea gehitu dira, argazkia ateratzeko efektua eta sistemaren bateragarritasuna optimizatu dira hirugarrenen aplikazio batzuekin, errendimendua eta sistemaren egonkortasuna hobetu dira eta segurtasun-adabaki bat gehitu da.</feature>
</features>
<features module="Galeria">
<feature>Eguneratze honetan Sakonera-efektua doitzeko funtzioa gehitu da, eta atzeko kamerarekin Erretratu moduan edo Irekidura moduan ateratako argazkietan erabil daiteke. Sakonera-efektua modu malguan doi daiteke esperientzia bisual desberdinak lortzeko. Probatzeko, jarraitu bide honi: Hautatu irudi bat > pantailaren goialdean dagoen f ikonoa > Doitu Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Atzeko kameran Erretratu modua hautatzean, Talde-argazki ultra eginbide berria aurki daiteke. Automatikoki zuzentzen ditu itxitako begiak eta erretratuak edertzen ditu, argazkiak erakargarriago eginez.
Eguneratze honetan argazkiak ateratzeko efektua optimizatu da egoera batzuetan.</feature>
</features>
<features module="Aplikazioa">
<feature>Eguneratze honetan sistemaren bateragarritasuna hobetu da hirugarrenen zenbait aplikaziorekin.</feature>
</features>
<features module="Errendimendua">
<feature>Zenbait egoeratan optimizatu da errendimendu-esperientzia.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Eguneratze honetan sistemaren egonkortasuna hobetu da, gailuak hobeto funtziona dezan.</feature>
</features>
<features module="Segurtasuna">
<feature>Android-en segurtasun-adabakia (2024ko abu.) gehitu da sistema seguru egoteko. HONOR Segurtasun-eguneratzeei buruzko informazio gehiago nahi izanez gero, joan gure webgunera: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Oharrak:" type="end">
<feature>1. Eguneratze hau instalatzen baduzu ere, zure datu pertsonalak ez dira ezabatuko, baina, hala ere, instalatu aurretik haien babeskopia bat egitea gomendatzen da.
2. Eguneratze-prozesuan arazoren bat izanez gero, deitu HONOR zerbitzuaren telefonozko arreta-lineara edo joan HONOR bezeroarentzako zerbitzu-zentrora laguntza jasotzeko.</feature>
</features>
</language>

<language name="fa-ir" code="1065">
<features module="" type="header">
<feature>کاربر گرامی، این به‌روزرسانی پیشنهادی عملکرد تنظیم جلوه عمق و قابلیت «عکس گروهی فوق‌العاده» را اضافه می‌کند، جلوه عکس‌برداری و سازگاری سیستم با برخی از برنامه‌های شخص ثالث را بهینه می‌کند، تجربه عملکرد و پایداری سیستم را بهبود می‌بخشد و یک وصلۀ امنیتی در آن گنجانده شده است.</feature>
</features>
<features module="گالری">
<feature>این به‌روزرسانی عملکرد تنظیم جلوه عمق را اضافه می‌کند که برای عکس‌های گرفته‌شده در حالت «پرتره» با دوربین پشت یا در «حالت گشودگی دیافراگم» قابل استفاده است. جلوه عمق را می‌توان به‌صورت انعطاف‌پذیری تنظیم کرد تا تجربه بصری متفاوتی فراهم شود. می‌توانید آن را با رفتن به این قسمت تجربه کنید: «انتخاب تصویر > آیکون f در بالای صفحۀ نمایش > تنظیم بوکه».</feature>
</features>
<features module="دوربین">
<feature>قابلیت جدید «عکس گروهی فوق‌العاده» در حالت «پرتره» با دوربین پشت موجود است. می‌تواند به‌طور خودکار بسته بودن چشم‌ها را تصحیح کند و پرتره‌ها را زیبا و عکس‌ها را جذاب‌تر کند.
این به‌روزرسانی جلوه عکس‌برداری را در برخی شرایط بهینه می‌کند.</feature>
</features>
<features module="برنامه">
<feature>این به‌روزرسانی، سازگاری سیستم با برخی از برنامه‌های شخص ثالث را بهبود می‌بخشد.</feature>
</features>
<features module="عملکرد">
<feature>‏‏تجربه عملکرد در برخی شرایط بهینه شده است.</feature>
</features>
<features module="سیستم">
<feature>این به‌روزرسانی پایداری سیستم را بهبود می‌بخشد تا دستگاه شما عملکرد پایدارتری داشته باشد.</feature>
</features>
<features module="امنیت">
<feature>برای حفظ امنیت سیستم، وصلۀ امنیتی Android (اوت ۲۰۲۴) گنجانده شده است. برای کسب اطلاعات بیشتر دربارۀ به‌روزرسانی‌های امنیتی HONOR، لطفاً به وب‌سایت ما به این نشانی مراجعه کنید: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="نکات:" type="end">
<feature>‏‏۱. با نصب این به‌روزرسانی، داده‌های شخصی شما پاک نخواهد شد، اما همچنان توصیه می‌شود قبل از انجام این به‌روزرسانی از داده‌های خود پشتیبان‌گیری کنید.
‏‏۲. اگر در حین به‌روزرسانی با مشکلی مواجه شدید، لطفاً جهت دریافت پشتیبانی با تلفن مستقیم خدمات HONOR تماس بگیرید یا به مرکز خدمات مشتریان HONOR مراجعه کنید.</feature>
</features>
</language>

<language name="fi-fi" code="1035">
<features module="" type="header">
<feature>Hyvä käyttäjä, tämä suositeltu päivitys lisää Syvyystehosteen säätötoiminnon ja Ultraryhmävalokuva-ominaisuuden, optimoi kuvauskokemuksen ja järjestelmän yhteensopivuuden joidenkin kolmannen osapuolen sovellusten kanssa, parantaa järjestelmän suorituskykyä ja vakautta ja sisällyttää turvallisuuskorjauksen.</feature>
</features>
<features module="Galleria">
<feature>Tämä päivitys lisää Syvyystehosteen säätötoiminnon, jota voidaan käyttää Muotokuvatilassa takakameralla tai Aukkotilassa otettuja valokuvia varten. Syvyystehostetta voidaan säätää joustavasti antamaan erilaisia visuaalisia kokemuksia. Voit kokeilla sitä seuraavasti: valitse kuva > f-kuvake näytön yläosassa > Säädä bokehia.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Uusi Ultraryhmävalokuva-ominaisuus on käytettävissä Muotokuvatilassa takakameralla. Se pystyy korjaamaan automaattisesti suljetut silmät ja kaunistamaan muotokuvia, mikä parantaa valokuvia.
Tämä päivitys optimoi kuvaustehosteen joissakin tilanteissa.</feature>
</features>
<features module="Sovellus">
<feature>Tämä päivitys parantaa järjestelmän yhteensopivuutta joidenkin kolmannen osapuolen sovellusten kanssa.</feature>
</features>
<features module="Suorituskyky">
<feature>Suorituskykykokemus on optimoitu joissakin tilanteissa.</feature>
</features>
<features module="Järjestelmä">
<feature>Tämä päivitys parantaa järjestelmän vakautta, jotta laite toimii vakaammin.</feature>
</features>
<features module="Turvallisuus">
<feature>Android-turvallisuuskorjaus (elokuu 2024) on sisällytetty järjestelmän turvallisuutta varten. Lisätietoja HONORin turvallisuuspäivityksistä on verkkosivustollamme: https://www.honor.com/fi/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Huomautukset:" type="end">
<feature>1. Tämän päivityksen asentaminen ei poista henkilökohtaisia tietojasi, mutta ne on silti suositeltavaa varmuuskopioida etukäteen.
2. Jos päivityksessä ilmenee ongelmia, soita HONORin palvelunumeroon tai mene valtuutettuun HONOR-asiakaspalvelukeskukseen tukea varten.</feature>
</features>
</language>

<language name="fr-fr" code="1036">
<features module="" type="header">
<feature>Cher utilisateur, cette mise à jour recommandée ajoute la fonction de réglage de l'effet de profondeur et la fonction Ultra Group Photo, optimise l'effet de prise de vue et la compatibilité du système avec certaines applications tierces, améliore les performances et la stabilité du système et intègre un correctif de sécurité.</feature>
</features>
<features module="Galerie">
<feature>Cette mise à jour ajoute la fonction de réglage de l'effet de profondeur, qui peut être utilisée pour les photos prises en mode Portrait avec un appareil photo arrière ou en mode Ouverture. L'effet de profondeur peut être ajusté de manière flexible pour apporter une expérience visuelle différente. Vous pouvez en faire l'expérience en allant dans: Sélectionner une image > icône f en haut de l'écran > Ajuster l'effet bokeh.</feature>
</features>
<features module="Appareil photo">
<feature>La nouvelle fonctionnalité Ultra Group Photo est disponible en mode Portrait avec appareil photo arrière. Il peut automatiquement corriger les yeux fermés et embellir les portraits, rendant les photos plus attrayantes.
Cette mise à jour optimise l'effet de prise de vue dans certains scénarios.</feature>
</features>
<features module="Application">
<feature>Cette mise à jour améliore la compatibilité du système avec certaines applications tierces.</feature>
</features>
<features module="Performance">
<feature>Optimisation de l'expérience de performance dans certains scénarios.</feature>
</features>
<features module="Système">
<feature>Cette mise à jour améliore la stabilité du système de votre appareil.</feature>
</features>
<features module="Sécurité">
<feature>Un correctif de sécurité Android (août 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Remarques :" type="end">
<feature>1. L'installation de cette mise à jour n'effacera pas vos données personnelles, mais une sauvegarde préalable est tout de même recommandée.
2. Si vous rencontrez des problèmes lors de la mise à jour, veuillez appeler la Hotline du service HONOR ou accéder au centre de service client HONOR pour obtenir de l'aide.</feature>
</features>
</language>

<language name="fr-ch" code="1036">
<features module="" type="header">
<feature>Cher utilisateur, cette mise à jour recommandée ajoute la fonction de réglage de l'effet de profondeur et la fonction Ultra Group Photo, optimise l'effet de prise de vue et la compatibilité du système avec certaines applications tierces, améliore les performances et la stabilité du système et intègre un correctif de sécurité.</feature>
</features>
<features module="Galerie">
<feature>Cette mise à jour ajoute la fonction de réglage de l'effet de profondeur, qui peut être utilisée pour les photos prises en mode Portrait avec un appareil photo arrière ou en mode Ouverture. L'effet de profondeur peut être ajusté de manière flexible pour apporter une expérience visuelle différente. Vous pouvez en faire l'expérience en allant dans: Sélectionner une image > icône f en haut de l'écran > Ajuster l'effet bokeh.</feature>
</features>
<features module="Appareil photo">
<feature>La nouvelle fonctionnalité Ultra Group Photo est disponible en mode Portrait avec appareil photo arrière. Il peut automatiquement corriger les yeux fermés et embellir les portraits, rendant les photos plus attrayantes.
Cette mise à jour optimise l'effet de prise de vue dans certains scénarios.</feature>
</features>
<features module="Application">
<feature>Cette mise à jour améliore la compatibilité du système avec certaines applications tierces.</feature>
</features>
<features module="Performance">
<feature>Optimisation de l'expérience de performance dans certains scénarios.</feature>
</features>
<features module="Système">
<feature>Cette mise à jour améliore la stabilité du système de votre appareil.</feature>
</features>
<features module="Sécurité">
<feature>Un correctif de sécurité Android (août 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Remarques :" type="end">
<feature>1. L'installation de cette mise à jour n'effacera pas vos données personnelles, mais une sauvegarde préalable est tout de même recommandée.
2. Si vous rencontrez des problèmes lors de la mise à jour, veuillez appeler la Hotline du service HONOR ou accéder au centre de service client HONOR pour obtenir de l'aide.</feature>
</features>
</language>

<language name="gl-es" code="1110">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario, esta actualización recomendada engade a funcionalidade de axuste de Ultrafoto de grupo, optimiza o efecto de disparo e a compatibilidade do sistema con algunhas aplicacións de terceiros, mellora o rendemento e a estabilidade do sistema e incorpora un parche de seguranza.</feature>
</features>
<features module="Galería">
<feature>Esta actualización engade o axuste da funcionalidade Efecto de profundidade, que pode usarse para fotos tomadas en modo Retrato coa cámara posterior ou en modo Apertura. O Efecto de profundidade pode axustarse de forma flexible para obter unha experiencia visual diferente. Pode experimentalo da seguinte forma: Seleccione unha imaxe > seleccione a icona f na parte superior da pantalla > Axustar bokeh.</feature>
</features>
<features module="Cámara">
<feature>A nova funcionalidade Ultrafoto de grupo está dispoñible no modo Retrato coa cámara posterior. Pode corrixir automaticamente ollos pechados e embelecer os retratos, facendo que as fotos sexan máis atractivas.
Esta actualización optimiza o efecto de captura en certos casos.</feature>
</features>
<features module="Aplicación">
<feature>Esta actualización mellora a compatibilidade do sistema con algunhas aplicacións de terceiros.</feature>
</features>
<features module="Rendemento">
<feature>Optimízase a experiencia de rendemento en determinadas situacións.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Esta actualización mellora a estabilidade do sistema para que o dispositivo funcione dun xeito máis estable.</feature>
</features>
<features module="Seguranza">
<feature>Incorporouse o parche de seguranza de Android (agosto de 2024) para a seguranza do sistema. Para obter máis información acerca das actualizacións de seguranza de HONOR, visite o noso sitio web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Ao instalar esta actualización non se eliminarán os seus datos persoais, aínda que se recomenda realizar antes unha copia de seguranza.
2. Se ten algún problema durante a actualización, contacte coa liña directa de servizo de HONOR ou visite un centro de servizos ao cliente de HONOR para obter axuda.</feature>
</features>
</language>

<language name="gu-IN" code="1110">
<features module="" type="header">
<feature>પ્રિય વપરાશકર્તા, આ ભલામણ કરેલ અપડેટ ઊંડાણ પ્રભાવ ગોઠવણી ફંક્શન અને અલ્ટ્રા સમૂહ ફોટો સુવિધા ઉમેરે છે, કેટલીક તૃતીય-પક્ષ એપ્લિકેશનો વડે શૂટિંગ પ્રભાવ અને સિસ્ટમ સુસંગતતાને ઑપ્ટિમાઇઝ કરે છે, પ્રદર્શન અનુભવ અને સિસ્ટમ સ્થિરતા સુધારે છે અને સુરક્ષા પેચનો સમાવેશ કરે છે.</feature>
</features>
<features module="ગૅલેરી">
<feature>આ અપડેટ ઊંડાણ પ્રભાવ ગોઠવણી ફંક્શન ઉમેરે છે, જેનો ઉપયોગ રીઅર કૅમેરા વડે પોર્ટ્રેટ મોડમાં અથવા ઍપર્ચર મોડમાં લીધેલા ફોટા માટે થઈ શકે છે. વિવિધ દ્રશ્ય અનુભવ લાવવા માટે ઊંડાણ પ્રભાવને લવચીક રીતે ગોઠવી શકાય છે. તમે અહીં જઈને તેનો અનુભવ કરી શકો છો: સ્ક્રીનની ટોચ પર છબી > f ચિહ્ન પસંદ કરો > બોકેહ ગોઠવો.</feature>
</features>
<features module="કૅમેરા">
<feature>નવી અલ્ટ્રા સમૂહ ફોટો સુવિધા રીઅર કૅમેરા સાથે પોર્ટ્રેટ મોડમાં ઉપલબ્ધ છે. તે આપમેળે બંધ આંખોને સુધારી શકે છે અને ફોટાને વધુ આકર્ષક બનાવીને પોર્ટ્રેટને સુંદર બનાવી શકે છે.
આ અપડેટ કેટલાક દૃશ્યોમાં શૂટિંગ પ્રભાવને ઑપ્ટિમાઇઝ કરે છે.</feature>
</features>
<features module="એપ્લિકેશન">
<feature>આ અપડેટ કેટલીક તૃતીય-પક્ષ એપ્લિકેશનો વડે સિસ્ટમ સુસંગતતાને સુધારે છે.</feature>
</features>
<features module="પ્રદર્શન">
<feature>કેટલીક પરિસ્થિતિઓમાં પ્રદર્શનના અનુભવને ઑપ્ટિમાઇઝ કર્યો છે.</feature>
</features>
<features module="સિસ્ટમ">
<feature>તમારું ઉપકરણ વધુ સ્થિર રીતે ચલાવવા આ અપડેટ સિસ્ટમની સ્થિરતામાં સુધારો કરે છે.</feature>
</features>
<features module="સુરક્ષા">
<feature>Android સુરક્ષા પેચ (ઑગસ્ટ 2024) સિસ્ટમ સુરક્ષા માટે સામેલ કરવામાં આવ્યો છે. HONOR સુરક્ષા અપડેટ્સ વિશે વધુ માહિતી માટે, કૃપા કરીને અમારી વેબસાઇટ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8 ની મુલાકાત લો</feature>
</features>
<features module="નોંધો:" type="end">
<feature>1. આ અપડેટ ઇન્સ્ટોલ કરવાથી તમારો વ્યક્તિગત ડેટા ભૂંસાઈ જશે નહીં, પરંતુ અગાઉથી બૅકઅપ લેવાની ભલામણ કરવામાં આવે છે.
2. જો તમને અપડેટ દરમિયાન કોઈ સમસ્યા આવે, તો કૃપા કરીને HONOR સેવા હોટલાઇન પર કૉલ કરો અથવા સમર્થન માટે HONOR ગ્રાહક સેવા કેન્દ્ર પર જાઓ.</feature>
</features>
</language>

<language name="hi-in" code="1081">
<features module="" type="header">
<feature>नमस्ते उपयोगकर्ता, इस अनुशंसित अद्यतन से गहराई प्रभाव समायोजन फ़ंक्शन और अल्ट्रा समूह फ़ोटो सुविधा को जोड़ा जाता है, शूटिंग प्रभाव और कुछ तृतीय-पक्ष ऐप्स के साथ सिस्टम संगतता को अनुकूलित किया जाता है, प्रदर्शन अनुभव और सिस्टम की स्थिरता में सुधार किया जाता है और सुरक्षा पैच शामिल किया जाता है।</feature>
</features>
<features module="गैलरी">
<feature>इस अद्यतन में गहारई प्रभाव फ़ंक्शन जोड़ा जाता है जिसका उपयोग पीछे के कैमरे से पोर्ट्रेट मोड में या अपर्चर मोड में ली गई फ़ोटो के लिए किया जा सकता है। अलग-अलग विज़ुअल अनुभव लाने के लिए, गहराई प्रभाव को सुविधाजनक तरीके से समायोजित किया जा सकता है। आप इसे यहाँ जाकर अनुभव कर सकते हैं: छवि चुनें > स्क्रीन के शीर्ष पर f आइकन > बोकेह समायोजित करें।</feature>
</features>
<features module="कैमरा">
<feature>नई अल्ट्रा समूह फ़ोटो सुविधा पीछे के कैमरे के साथ पोर्ट्रेट मोड में उपलब्ध है। इससे बंद आँखें स्वचालित रूप से ठीक हो सकती हैं और पोर्ट्रेट को सुंदर बनाया जा सकता है जिससे फ़ोटो अधिक आकर्षक बन जाती हैं।
इस अद्यतन से कुछ परिदृश्यों में शूटिंग प्रभाव को अनुकूलित किया जाता है।</feature>
</features>
<features module="ऐप्लिकेशन">
<feature>इस अद्यतन से कुछ तृतीय-पक्ष ऐप्स के साथ सिस्टम संगतता में सुधार किया जाता है।</feature>
</features>
<features module="प्रदर्शन">
<feature>कुछ परिदृश्यों में प्रदर्शन अनुभव को अनुकूलित किया गया है।</feature>
</features>
<features module="सिस्टम">
<feature>इस अद्यतन से सिस्टम स्थिरता में सुधार किया जाता है, ताकि आपके डिवाइस को अधिक स्थिर रूप से चलाया जा सके।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>सिस्टम की सुरक्षा के लिए Android सुरक्षा पैच (अगस्त, 2024) शामिल किया गया है। HONOR सुरक्षा अद्यतनों के बारे में अधिक जानकारी के लिए, हमारी वेबसाइट: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8 पर जाएँ</feature>
</features>
<features module="टिप्पणियाँ:" type="end">
<feature>1. इस अद्यतन को स्थापित करने से आपका व्यक्तिगत डेटा नहीं मिटेगा, लेकिन फिर भी पहले से बैकअप लेने की अनुशंसा की जाती है।
2. अगर अद्यतन के दौरान आपको कोई भी समस्या होती है, तो सहायता के लिए HONOR सेवा हॉटलाइन पर कॉल करें या सहायता के लिए HONOR ग्राहक सेवा केंद्र पर जाएँ।</feature>
</features>
</language>

<language name="hr-hr" code="1050">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovim se preporučenim ažuriranjem dodaju funkcija Prilagođavanje efekta dubine i značajka Ultra skupna fotografija, optimizira se efekt snimanja i kompatibilnost sustava s nekim aplikacijama treće strane, poboljšane su performanse i stabilnost sustava, a implementirana je i sigurnosna zakrpa.</feature>
</features>
<features module="Galerija">
<feature>Ovim se ažuriranjem dodaje funkcija Prilagođavanje efekta dubine, koja se može upotrebljavati za fotografije snimljene stražnjim fotoaparatom u portretnom ili načinu rada blende. Efekt dubine može se fleksibilno prilagođavati za postizanje drugačijeg vizualnog doživljaja. Možete ga isprobati odlaskom na: Odaberi sliku > ikona f na vrhu zaslona > Prilagođavanje bokeha.</feature>
</features>
<features module="Fotoaparat">
<feature>Nova značajka Ultra skupna fotografija dostupna je u portretnom načinu rada sa stražnjim fotoaparatom. Može automatski korigirati zatvorene oči i uljepšati portrete te na taj način fotografiju učiniti privlačnijom.
Ovim se ažuriranjem optimizira efekt snimanja u nekim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Aplikacija">
<feature>Ovim se ažuriranjem poboljšava kompatibilnost sustava s nekim aplikacijama treće strane.</feature>
</features>
<features module="Performanse">
<feature>Optimizirane su performanse u nekim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Sustav">
<feature>Ovim se ažuriranjem poboljšava stabilnost sustava pa uređaj radi stabilnije.</feature>
</features>
<features module="Sigurnost">
<feature>Implementirana je sigurnosna zakrpa za Android (kolovoz 2024.) za sigurnost sustava. Za više informacija o ažuriranjima značajke HONOR Sigurnost posjetite naše web-mjesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instalacijom ovog ažuriranja neće se izbrisati vaši osobni podaci, ali preporučujemo da ipak prije ažuriranja izradite sigurnosnu kopiju.
2. Ako tijekom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za pomoć nazovite telefonsku korisničku službu tvrtke HONOR ili posjetite centar za korisničku podršku tvrtke HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="hu-hu" code="1038">
<features module="" type="header">
<feature>Kedves felhasználó! Ez az ajánlott frissítés bevezeti a mélységeffektus beállítására szolgáló funkciót és az Ultra csoportkép funkciót, optimalizálja a fényképezési hatást, valamint javítja a rendszer kompatibilitását néhány harmadik féltől származó alkalmazással, fokozza a teljesítményt és a rendszer stabilitását, és egy biztonsági javítást is tartalmaz.</feature>
</features>
<features module="Galéria">
<feature>Ez a frissítés bevezeti a Mélységeffektusok beállítása funkciót, amely a hátlapi kamerával Portré módban vagy Rekeszérték módban készült fényképek esetében érhető el. A mélységeffektus rugalmasan beállítható, így Ön szabályozhatja, hogy a kép milyen vizuális élményt nyújtson. Próbálja ki: válasszon ki egy képet > f ikon a képernyő tetején > Bokeh beállítása.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Az új Ultra csoportkép funkció a hátlapi kamerával érhető el Portré módban. Automatikusan kijavítja a csukott szemeket és szebbé teszi a portrékat, így vonzóbbá varázsolja a fényképeket.
Ez a frissítés bizonyos helyzetekben optimalizálja a fényképezés működését.</feature>
</features>
<features module="Alkalmazás">
<feature>Ez a frissítés javítja a rendszer kompatibilitását bizonyos harmadik féltől származó alkalmazásokkal.</feature>
</features>
<features module="Teljesítmény">
<feature>Bizonyos helyzetekben optimalizálja a hatékonyságot.</feature>
</features>
<features module="Rendszer">
<feature>Ez a frissítés javítja a rendszer stabilitását, így a készülék zökkenőmentesebben működik.</feature>
</features>
<features module="Biztonság">
<feature>Tartalmazza a rendszer biztonságát fokozó Android biztonsági javítást (2024. augusztus). A HONOR biztonsági javításaival kapcsolatos további információkért keresse fel weboldalunkat: https://www.honor.com/hu/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Megjegyzések:" type="end">
<feature>1. E frissítés telepítése nem törli a személyes adatokat, de javasoljuk, hogy készítsen előtte biztonsági mentést.
2. Ha problémába ütközik a frissítés során, hívja a HONOR ügyfélszolgálati forródrótját, vagy keresse fel a HONOR szervizközpontját.</feature>
</features>
</language>

<language name="in-id" code="1057">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang terhormat, pembaruan yang direkomendasikan ini menambahkan fungsi Penyesuaian efek mendalam dan fitur Foto Grup Ultra, mengoptimalkan efek pengambilan gambar dan kompatibilitas sistem dengan beberapa aplikasi pihak ketiga, meningkatkan kinerja dan stabilitas sistem, dan menyertakan penambal keamanan.</feature>
</features>
<features module="Galeri">
<feature>Pembaruan ini menambahkan fungsi Penyesuaian efek mendalam, yang dapat digunakan untuk foto yang diambil dalam mode Potret dengan kamera belakang atau dalam mode Bukaan Lensa. Efek mendalam dapat disesuaikan secara fleksibel untuk memberikan berbagai pengalaman visual. Anda dapat menggunakannya dengan membuka: Pilih gambar > ikon f di bagian atas layar > Sesuaikan Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Fitur Foto Grup Ultra tersedia dalam mode Potret dengan kamera belakang. Fitur ini dapat secara otomatis memperbaiki mata yang tertutup dan mempercantik potret.
Pembaruan ini mengoptimalkan efek pengambilan gambar di beberapa skenario.</feature>
</features>
<features module="Aplikasi">
<feature>Pembaruan ini meningkatkan kompatibilitas sistem dengan beberapa aplikasi pihak ketiga.</feature>
</features>
<features module="Kinerja">
<feature>Pengalaman kinerja dioptimalkan di beberapa skenario.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Pembaruan ini meningkatkan stabilitas sistem agar pengoperasian perangkat Anda lebih stabil.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Penambal keamanan Android (Agu 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Catatan:" type="end">
<feature>1. Menginstal pembaruan ini tidak akan menghapus data pribadi Anda, tetapi pencadangan sebelumnya tetap direkomendasikan.
2. Jika Anda mengalami masalah apa pun selama pembaruan, hubungi saluran siaga layanan HONOR atau kunjungi pusat layanan pelanggan HONOR untuk mendapatkan bantuan.</feature>
</features>
</language>

<language name="id-" code="1057">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang terhormat, pembaruan yang direkomendasikan ini menambahkan fungsi Penyesuaian efek mendalam dan fitur Foto Grup Ultra, mengoptimalkan efek pengambilan gambar dan kompatibilitas sistem dengan beberapa aplikasi pihak ketiga, meningkatkan kinerja dan stabilitas sistem, dan menyertakan penambal keamanan.</feature>
</features>
<features module="Galeri">
<feature>Pembaruan ini menambahkan fungsi Penyesuaian efek mendalam, yang dapat digunakan untuk foto yang diambil dalam mode Potret dengan kamera belakang atau dalam mode Bukaan Lensa. Efek mendalam dapat disesuaikan secara fleksibel untuk memberikan berbagai pengalaman visual. Anda dapat menggunakannya dengan membuka: Pilih gambar > ikon f di bagian atas layar > Sesuaikan Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Fitur Foto Grup Ultra tersedia dalam mode Potret dengan kamera belakang. Fitur ini dapat secara otomatis memperbaiki mata yang tertutup dan mempercantik potret.
Pembaruan ini mengoptimalkan efek pengambilan gambar di beberapa skenario.</feature>
</features>
<features module="Aplikasi">
<feature>Pembaruan ini meningkatkan kompatibilitas sistem dengan beberapa aplikasi pihak ketiga.</feature>
</features>
<features module="Kinerja">
<feature>Pengalaman kinerja dioptimalkan di beberapa skenario.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Pembaruan ini meningkatkan stabilitas sistem agar pengoperasian perangkat Anda lebih stabil.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Penambal keamanan Android (Agu 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Catatan:" type="end">
<feature>1. Menginstal pembaruan ini tidak akan menghapus data pribadi Anda, tetapi pencadangan sebelumnya tetap direkomendasikan.
2. Jika Anda mengalami masalah apa pun selama pembaruan, hubungi saluran siaga layanan HONOR atau kunjungi pusat layanan pelanggan HONOR untuk mendapatkan bantuan.</feature>
</features>
</language>

<language name="it-it" code="1040">
<features module="" type="header">
<feature>Gentile utente, questo aggiornamento consigliato aggiunge la funzione di regolazione dell'effetto Profondità e la funzione Foto di gruppo avanzata, ottimizza l'effetto di scatto e la compatibilità del sistema con alcune app di terze parti, migliora le prestazioni e la stabilità del sistema e incorpora una patch di sicurezza.</feature>
</features>
<features module="Galleria">
<feature>Questo aggiornamento aggiunge la funzione di regolazione dell'effetto Profondità, utilizzabile per le foto scattate in modalità Ritratto con la fotocamera posteriore o in modalità Apertura. L'effetto Profondità può essere regolato in modo flessibile per ottenere risultati visuali diversi. Per provare questa funzione, vai in Seleziona un'immagine > icona f nella parte superiore dello schermo > Regola Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Fotocamera">
<feature>La nuova funzione Foto di gruppo avanzata è disponibile in modalità Ritratto con la fotocamera posteriore. Può correggere automaticamente gli occhi chiusi e abbellire i ritratti, rendendo le foto più attraenti.
Questo aggiornamento ottimizza l'effetto di scatto in alcuni scenari.</feature>
</features>
<features module="Applicazione">
<feature>Questo aggiornamento migliora la compatibilità del sistema con alcune app di terze parti.</feature>
</features>
<features module="Prestazioni">
<feature>È stata ottimizzata l'esperienza in termini di prestazioni in alcuni scenari.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Questo aggiornamento migliora la stabilità del sistema, per garantire un funzionamento più stabile del dispositivo.</feature>
</features>
<features module="Sicurezza">
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (agosto 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. L'installazione di questo aggiornamento non comporta l'eliminazione delle informazioni personali, ma si consiglia comunque di effettuare un backup prima di procedere.
2. Se si verificano problemi durante l'aggiornamento, contatta il servizio call center di HONOR oppure recati presso un centro servizio clienti HONOR per ricevere supporto.</feature>
</features>
</language>

<language name="it-ch" code="1040">
<features module="" type="header">
<feature>Gentile utente, questo aggiornamento consigliato aggiunge la funzione di regolazione dell'effetto Profondità e la funzione Foto di gruppo avanzata, ottimizza l'effetto di scatto e la compatibilità del sistema con alcune app di terze parti, migliora le prestazioni e la stabilità del sistema e incorpora una patch di sicurezza.</feature>
</features>
<features module="Galleria">
<feature>Questo aggiornamento aggiunge la funzione di regolazione dell'effetto Profondità, utilizzabile per le foto scattate in modalità Ritratto con la fotocamera posteriore o in modalità Apertura. L'effetto Profondità può essere regolato in modo flessibile per ottenere risultati visuali diversi. Per provare questa funzione, vai in Seleziona un'immagine > icona f nella parte superiore dello schermo > Regola Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Fotocamera">
<feature>La nuova funzione Foto di gruppo avanzata è disponibile in modalità Ritratto con la fotocamera posteriore. Può correggere automaticamente gli occhi chiusi e abbellire i ritratti, rendendo le foto più attraenti.
Questo aggiornamento ottimizza l'effetto di scatto in alcuni scenari.</feature>
</features>
<features module="Applicazione">
<feature>Questo aggiornamento migliora la compatibilità del sistema con alcune app di terze parti.</feature>
</features>
<features module="Prestazioni">
<feature>È stata ottimizzata l'esperienza in termini di prestazioni in alcuni scenari.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Questo aggiornamento migliora la stabilità del sistema, per garantire un funzionamento più stabile del dispositivo.</feature>
</features>
<features module="Sicurezza">
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (agosto 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. L'installazione di questo aggiornamento non comporta l'eliminazione delle informazioni personali, ma si consiglia comunque di effettuare un backup prima di procedere.
2. Se si verificano problemi durante l'aggiornamento, contatta il servizio call center di HONOR oppure recati presso un centro servizio clienti HONOR per ricevere supporto.</feature>
</features>
</language>

<language name="iw-il" code="1037">
<features module="" type="header">
<feature>משתמש יקר, עדכון מומלץ זה מוסיף את פונקציית כוונון אפקט העומק ואת תכונת 'תמונה קבוצתית במיוחד', ממטב את אפקט הצילום ואת תאימות המערכת עם יישומי צד שלישי מסוימים, משפר את חוויית הביצועים ואת יציבות המערכת ומשלב תיקון אבטחה.</feature>
</features>
<features module="גלריה">
<feature>עדכון זה מוסיף את פונקציית כוונון אפקט העומק, שבה ניתן להשתמש עבור תמונות שצולמו במצב 'דיוקן' באמצעות מצלמה אחורית או במצב 'צמצם'. ניתן לכוונן את אפקט העומק באופן גמיש כדי להביא חוויה חזותית שונה. ניתן להתנסות בו על-ידי מעבר אל 'בחר תמונה' > סמל f בחלק העליון של המסך > כוונן 'בוקה'.</feature>
</features>
<features module="מצלמה">
<feature>התכונה החדשה 'תמונה קבוצתית במיוחד' זמינה במצב 'דיוקן' באמצעות מצלמה אחורית. היא יכולה לתקן עיניים עצומות באופן אוטומטי ולייפות דיוקנים, ובכך להפוך את התמונות למושכות יותר.
עדכון זה ממטב את אפקט הצילום בתרחישים מסוימים.</feature>
</features>
<features module="יישום">
<feature>עדכון זה משפר את תאימות המערכת עם יישומי צד שלישי מסוימים.</feature>
</features>
<features module="ביצועים">
<feature>חוויית הביצועים ממוטבת בתרחישים מסוימים.</feature>
</features>
<features module="מערכת">
<feature>עדכון זה משפר את יציבות המערכת כדי לגרום להתקן שלך לפעול בצורה יציבה יותר.</feature>
</features>
<features module="אבטחה">
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מאוג' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="הערות:" type="end">
<feature>‏‏1. התקנת עדכון זה לא תמחק את הנתונים האישיים שלך, אך עדיין מומלץ לבצע גיבוי מראש.
‏‏2. אם מופיעות בעיות כלשהן במהלך העדכון, יש להתקשר לקו החם של HONOR או ללכת למרכז שירות הלקוחות של HONOR לקבלת תמיכה.</feature>
</features>
</language>

<language name="he-" code="1037">
<features module="" type="header">
<feature>משתמש יקר, עדכון מומלץ זה מוסיף את פונקציית כוונון אפקט העומק ואת תכונת 'תמונה קבוצתית במיוחד', ממטב את אפקט הצילום ואת תאימות המערכת עם יישומי צד שלישי מסוימים, משפר את חוויית הביצועים ואת יציבות המערכת ומשלב תיקון אבטחה.</feature>
</features>
<features module="גלריה">
<feature>עדכון זה מוסיף את פונקציית כוונון אפקט העומק, שבה ניתן להשתמש עבור תמונות שצולמו במצב 'דיוקן' באמצעות מצלמה אחורית או במצב 'צמצם'. ניתן לכוונן את אפקט העומק באופן גמיש כדי להביא חוויה חזותית שונה. ניתן להתנסות בו על-ידי מעבר אל 'בחר תמונה' > סמל f בחלק העליון של המסך > כוונן 'בוקה'.</feature>
</features>
<features module="מצלמה">
<feature>התכונה החדשה 'תמונה קבוצתית במיוחד' זמינה במצב 'דיוקן' באמצעות מצלמה אחורית. היא יכולה לתקן עיניים עצומות באופן אוטומטי ולייפות דיוקנים, ובכך להפוך את התמונות למושכות יותר.
עדכון זה ממטב את אפקט הצילום בתרחישים מסוימים.</feature>
</features>
<features module="יישום">
<feature>עדכון זה משפר את תאימות המערכת עם יישומי צד שלישי מסוימים.</feature>
</features>
<features module="ביצועים">
<feature>חוויית הביצועים ממוטבת בתרחישים מסוימים.</feature>
</features>
<features module="מערכת">
<feature>עדכון זה משפר את יציבות המערכת כדי לגרום להתקן שלך לפעול בצורה יציבה יותר.</feature>
</features>
<features module="אבטחה">
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מאוג' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="הערות:" type="end">
<feature>‏‏1. התקנת עדכון זה לא תמחק את הנתונים האישיים שלך, אך עדיין מומלץ לבצע גיבוי מראש.
‏‏2. אם מופיעות בעיות כלשהן במהלך העדכון, יש להתקשר לקו החם של HONOR או ללכת למרכז שירות הלקוחות של HONOR לקבלת תמיכה.</feature>
</features>
</language>

<language name="ja-jp" code="1041">
<features module="" type="header">
<feature>ユーザーの皆様、今回の推奨更新では、被写界深度効果の調整機能とウルトラ集合写真機能の追加、撮影効果および一部のサードパーティ製アプリとのシステム互換性の最適化、パフォーマンス体験とシステムの安定性の改善、セキュリティパッチの組み込みが行われました。</feature>
</features>
<features module="ギャラリー">
<feature>今回の更新で、被写界深度効果の調整機能が追加され、アウトカメラによるポートレートモードまたはアパーチャモードでの写真撮影に使用できます。被写界深度効果を柔軟に調整して、さまざまな視覚体験を実現できます。この機能は、画像を選択 > 画面上部のfアイコン > [ボケ味を調整]に移動して利用できます。</feature>
</features>
<features module="カメラ">
<feature>新しいウルトラ集合写真機能をアウトカメラでのポートレートモードで利用できるようになりました。この機能では、閉じられた目が自動修正され、ポートレートが美化されて、より魅力的な写真になります。
今回の更新で、一部の状況における撮影効果が最適化されました。</feature>
</features>
<features module="アプリケーション">
<feature>今回の更新で、一部のサードパーティ製アプリとのシステム互換性が改善されました。</feature>
</features>
<features module="パフォーマンス">
<feature>一部の状況におけるパフォーマンス体験が最適化されました。</feature>
</features>
<features module="システム">
<feature>今回の更新で、システムの安定性が改善され、デバイスがより安定して動作するようになりました。</feature>
</features>
<features module="セキュリティ">
<feature>システムセキュリティのためにAndroidセキュリティパッチ（2024年8月）が組み込まれました。HONORのセキュリティ更新の詳細については、当社のWebサイトをご覧ください：https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="注意：" type="end">
<feature>1. この更新をインストールしてもユーザーの個人情報が消去されることはありませんが、事前にバックアップを取ることをおすすめします。
2. 更新中に問題が発生した場合は、HONORサービスホットラインにお電話をいただくか、HONORカスタマーサービスセンターでサポートを受けてください。</feature>
</features>
</language>

<language name="ka-ge" code="1079">
<features module="" type="header">
<feature>ძვირფასო მომხმარებელო, ამ რეკომენდებული განახლებით ემატება სიღრმის ეფექტის რეგულირების ფუნქცია და ულტრა ჯგუფური ფოტოს ფუნქცია, ოპტიმიზდება გადაღების ეფექტი და სისტემის თავსებადობა მესამე მხარის ზოგიერთ აპთან, უმჯობესდება მუშაობის ხარისხი და სისტემის სტაბილურობა და ემატება უსაფრთხოების შესწორება.</feature>
</features>
<features module="გალერეა">
<feature>ეს განახლება ამატებს სიღრმის ეფექტის რეგულირების ფუნქციას, რომელიც შეიძლება გამოყენებული იქნეს პორტრეტის რეჟიმში უკანა კამერით ან აპერტურის რეჟიმში გადაღებული ფოტოებისთვის. სიღრმის ეფექტი შეიძლება მოქნილად დარეგულირდეს განსხვავებული ვიზუალური გამოცდილების მისაღებად. ამის გამოცდა შეგიძლიათ მენიუდან: აირჩიეთ სურათი > f პიქტოგრამა ეკრანის ზედა ნაწილში > ბოკეს რეგულირება.</feature>
</features>
<features module="კამერა">
<feature>ახალი ულტრა ჯგუფური ფოტოს ფუნქცია ხელმისაწვდომია პორტრეტის რეჟიმში უკანა კამერით. მას შეუძლია ავტომატურად შეასწოროს დახუჭული თვალები და გაალამაზოს პორტრეტები, რაც ფოტოებს უფრო მიმზიდველს გახდის.
ეს განახლება ახდენს გადაღების ეფექტის ოპტიმიზებას ზოგიერთ სცენარში.</feature>
</features>
<features module="აპლიკაცია">
<feature>ეს განახლება აუმჯობესებს მესამე მხარის ზოგიერთ პროგრამასთან სისტემის თავსებადობას.</feature>
</features>
<features module="მუშაობის ხარისხი">
<feature>ოპტიმიზდა მუშაობის ხარისხი ზოგიერთ სცენარში.</feature>
</features>
<features module="სისტემა">
<feature>ეს განახლება აუმჯობესებს სისტემის სტაბილურობას, რის შედეგადაც მოწყობილობა უფრო სტაბილურად მუშაობს.</feature>
</features>
<features module="უსაფრთხოება">
<feature>სისტემის უსაფრთხოებისთვის ჩაირთო Android უსაფრთხოების შესწორება (2024 წლის აგვისტო). HONOR-ის უსაფრთხოების განახლებების შესახებ დამატებითი ინფორმაციისთვის ეწვიეთ ჩვენს ვებსაიტს: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="შენიშვნები:" type="end">
<feature>1. ამ განახლების ინსტალირება არ გამოიწვევს თქვენი პერსონალური მონაცემების წაშლას, თუმცა მაინც გირჩევთ წინასწარ სარეზერვო კოპირებას.
2. განახლების დროს პრობლემების წარმოქმნის შემთხვევაში, მხარდაჭერისთვის დარეკეთ HONOR-ის მომსახურების ცხელ ხაზზე ან მიმართეთ HONOR-ის კლიენტთა სერვისცენტრს.</feature>
</features>
</language>

<language name="kk-kz" code="1087">
<features module="" type="header">
<feature>Құрметті пайдаланушы, бұл ұсынылған жаңарту «Тереңдік әсерін реттеу» функциясын және «Ультра топтық фотосурет» мүмкіндігін қосады, түсіру әсерін және жүйенің кейбір үшінші тарап қолданбаларымен үйлесімділігін оңтайландырады, өнімділік тәжірибесі мен жүйе тұрақтылығын жақсартады және қауіпсіздік патчын біріктіреді.</feature>
</features>
<features module="Галерея">
<feature>Бұл жаңарту «Портрет» режимінде артқы камерамен немесе «Апертура» режимінде түсірілген фотосуреттер үшін пайдалануға болатын «Тереңдік әсерін реттеу» функциясын қосады. Әртүрлі көру тәжірибесін келтіру тереңдік әсерін үшін икемді түрде реттеуге болады. Келесіге өту арқылы оны қолданып көруге болады: «Кескінді таңдау» > «Экранның жоғарғы жағындағы f белгішесі» > «Бокені реттеу».</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>Жаңа «Ультра топтық фотосурет» мүмкіндігі «Портрет» режимінде артқы камерамен қолжетімді. Ол жабық көздерді автоматты түрде түзетіп, портреттерді әдемілеп, фотосуреттерді тартымдырақ етеді.
Бұл жаңарту кейбір сценарийлерде түсіру әсерін оңтайландырады.</feature>
</features>
<features module="Қолданба">
<feature>Бұл жаңарту жүйенің кейбір үшінші тараптың қолданбаларымен үйлесімділігін жақсартады.</feature>
</features>
<features module="Өнімділік">
<feature>Кейбір сценарийлерде өнімділік тәжірибесі оңтайландырылды.</feature>
</features>
<features module="Жүйе">
<feature>Бұл жаңарту жүйенің тұрақтылығын жақсартып, құрылғыңыздың тұрақтырақ жұмыс істеуіне мүмкіндік береді.</feature>
</features>
<features module="Қауіпсіздік">
<feature>Android қауіпсіздік патчы (тамыз, 2024) жүйе қауіпсіздігі үшін біріктірілген. HONOR қауіпсіздік жаңартулары туралы қосымша ақпарат алу үшін біздің веб-сайтқа кіріңіз: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Ескертпелер:" type="end">
<feature>1. Бұл жаңартуды орнатсаңыз, жеке деректер өшпейді, бірақ бұрынғы сақтық көшірме әлі де ұсынылады.
2. Жаңарту барысында мәселелер орын алса, қолдау алу үшін HONOR қызмет көрсету орталығының байланыс желісіне хабарласыңыз немесе HONOR тұтынушыларға қызмет көрсету орталығына барыңыз.</feature>
</features>
</language>

<language name="km-kh" code="1107">
<features module="" type="header">
<feature>អ្នកប្រើជាទីរាប់អាន បច្ចុប្បន្នភាពដែលបានណែនាំនេះ​បញ្ចូលមុខងារលៃតម្រូវបែបផែនជម្រៅ និងមុខងាររូបថតក្រុមអ៊ុលត្រា ធ្វើឱ្យ​​បែបផែនថត និងភាពត្រូវគ្នារបស់ប្រព័ន្ធ​ជាមួយ​កម្មវិធីរបស់ភាគីទីបីមួយចំនួនប្រសើរឡើង ធ្វើឱ្យបទពិសោធប្រតិបត្តិការ និងស្ថិរភាព​ប្រព័ន្ធប្រសើរឡើង និង​រួមបញ្ចូល​បំណះសន្តិសុខ។</feature>
</features>
<features module="វិចិត្រសាល">
<feature>បច្ចុប្បន្នភាពនេះបញ្ចូលមុខងារលៃតម្រូវបែបផែនជម្រៅ ដែលអាចប្រើសម្រាប់រូបថតដែលថតក្នុងម៉ូដរូបភាពពាក់កណ្តាលខ្លួនដោយប្រើកាមេរ៉ា​ក្រោយ ឬក្នុងម៉ូដប្រហោង។ បែបផែនជម្រៅអាចត្រូវបានលៃតម្រូវយ៉ាងបត់បែន ដើម្បីនាំយកបទពិសោធរូបភាពខុសៗគ្នា។ អ្នកអាចទទួលបទពិសោធប្រើប្រាស់វាបានដោយចូលទៅកាន់៖ ជ្រើសរើសរូបភាព > រូបតំណាង f នៅផ្នែកខាងលើនៃអេក្រង់ > លៃតម្រូវតំបន់ព្រាល។</feature>
</features>
<features module="កាមេរ៉ា">
<feature>មុខងាររូបថតក្រុមអ៊ុលត្រាថ្មីអាចប្រើបាននៅក្នុងម៉ូដរូបភាពពាក់កណ្តាលខ្លួនដោយប្រើកាមេរ៉ា​ក្រោយ។ វាអាចកែតម្រូវភ្នែកបិទ និងធ្វើឱ្យរូបភាពពាក់កណ្តាលខ្លួនស្រស់ស្អាតដោយស្វ័យប្រវត្តិ ដែលធ្វើឱ្យរូបថតកាន់តែទាក់ទាញ។
បច្ចុប្បន្នភាពនេះធ្វើឱ្យបែបផែនថតប្រសើរឡើងនៅក្នុងសេណារីយោមួយចំនួន។</feature>
</features>
<features module="កម្មវិធី">
<feature>បច្ចុប្បន្នភាពនេះធ្វើឱ្យ​ភាពត្រូវគ្នារបស់ប្រព័ន្ធ​ជាមួយនឹង​កម្មវិធីរបស់ភាគីទីបី​មួយចំនួន​ប្រសើរឡើង។</feature>
</features>
<features module="ប្រតិបត្តិការ">
<feature>បទពិសោធប្រតិបត្តិការ​ត្រូវបាន​ធ្វើឱ្យប្រសើរឡើង​ក្នុង​សេណារីយ៉ូ​មួយ​ចំនួន​។</feature>
</features>
<features module="ប្រព័ន្ធ">
<feature>បច្ចុប្បន្នភាពនេះកែលម្អស្ថិរភាពប្រព័ន្ធ ដើម្បីធ្វើឱ្យឧបករណ៍របស់អ្នកដំណើរការបានកាន់តែមានស្ថិរភាព។</feature>
</features>
<features module="សន្តិសុខ">
<feature>បំណះសន្តិសុខ Android (សីហា 2024) ត្រូវបាន​រួមបញ្ចូល​សម្រាប់​សន្តិសុខ​ប្រព័ន្ធ។ សម្រាប់​ព័ត៌មាន​បន្ថែម​អំពី​បច្ចុប្បន្នភាព​សន្តិសុខ HONOR សូមចូលទៅ​គេហទំព័រ​របស់យើង៖ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="កំណត់សម្គាល់៖" type="end">
<feature>1. ការដំឡើង​បច្ចុប្បន្នភាព​នេះ​នឹងមិន​លុបទិន្នន័យផ្ទាល់ខ្លួន​របស់អ្នក​ចេញទេ ប៉ុន្តែ​នៅតែ​ណែនាំឱ្យ​ធ្វើ​ការបម្រុងទុក​ជាមុន​ដដែល។
2. ប្រសិនបើអ្នកជួបបញ្ហាណាមួយក្នុងអំឡុងពេល​ធ្វើបច្ចុប្បន្នភាព សូមហៅទូរស័ព្ទទៅ​ខ្សែទូរស័ព្ទរហ័សផ្នែកសេវាកម្ម HONOR ឬទៅកាន់មជ្ឈមណ្ឌល​សេវាកម្មអតិថិជន HONOR ដើម្បី​ទទួលបាន​ជំនួយ។</feature>
</features>
</language>

<language name="kn-IN" code="1107">
<features module="" type="header">
<feature>ಆತ್ಮೀಯ ಬಳಕೆದಾರರೇ, ಈ ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಿದ ನವೀಕರಣವು ಡೆಪ್ತ್ ಎಫೆಕ್ಟ್ ಹೊಂದಾಣಿಕೆ ಕಾರ್ಯವನ್ನು ಮತ್ತು ಅಲ್ಟ್ರಾ ಗ್ರೂಪ್ ಫೋಟೋ ಸೌಲಭ್ಯವನ್ನು ಸೇರಿಸುತ್ತದೆ, ಶೂಟಿಂಗ್ ಎಫೆಕ್ಟ್ ಮತ್ತು ಕೆಲವು ತರ್ಡ್-ಪಾರ್ಟಿ ಆ್ಯಪ್‌ಗಳ ಜೊತೆಗಿನ ಸಿಸ್ಟಂ ಹೊಂದಾಣಿಕೆಯನ್ನು ಆಪ್ಟಿಮೈಸ್ ಮಾಡುತ್ತದೆ, ಕಾರ್ಯಕ್ಷಮತೆಯ ಅನುಭವವನ್ನು ಮತ್ತು ಸಿಸ್ಟಂ ಸ್ಥಿರತೆಯನ್ನು ಸುಧಾರಿಸುತ್ತದೆ ಮತ್ತು ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ ಅನ್ನು ಅಳವಡಿಸುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಗ್ಯಾಲರಿ">
<feature>ಈ ನವೀಕರಣವು ಡೆಪ್ತ್ ಎಫೆಕ್ಟ್ ಹೊಂದಾಣಿಕೆ ಕಾರ್ಯವನ್ನು ಸೇರಿಸುತ್ತದೆ, ಇದನ್ನು ಭಾವಚಿತ್ರ ಮೋಡ್‌ನಲ್ಲಿ ಹಿಂಬದಿಯ ಕ್ಯಾಮರಾದೊಂದಿಗೆ ಅಥವಾ ಅಪರ್ಚರ್ ಮೋಡ್‌ನಲ್ಲಿ ತೆಗೆದ ಫೋಟೋಗಳಿಗಾಗಿ ಬಳಸಬಹುದು. ವಿಭಿನ್ನ ದೃಶ್ಯ ಅನುಭವವನ್ನು ತರಲು ಡೆಪ್ತ್ ಎಫೆಕ್ಟ್ ಅನ್ನು ನಮ್ಯವಾಗಿ ಸರಿಹೊಂದಿಸಬಹುದು. ಇಲ್ಲಿಗೆ ಹೋಗುವ ಮೂಲಕ ನೀವು ಇದರ ಅನುಭವವನ್ನು ಪಡೆಯಬಹುದು: ಚಿತ್ರವನ್ನು ಆಯ್ಕೆಮಾಡಿ > ಸ್ಕ್ರೀನ್‌ನ ಮೇಲ್ಭಾಗದಲ್ಲಿ f ಐಕಾನ್ ಆಯ್ಕೆಮಾಡಿ > ಬೊಕೆಯನ್ನು ಸರಿಹೊಂದಿಸಿ.</feature>
</features>
<features module="ಕ್ಯಾಮರಾ">
<feature>ಹೊಸ ಅಲ್ಟ್ರಾ ಗ್ರೂಪ್ ಫೋಟೋ ಸೌಲಭ್ಯವು ಹಿಂಭಾಗದ ಕ್ಯಾಮರಾದೊಂದಿಗೆ ಭಾವಚಿತ್ರ ಮೋಡ್‌ನಲ್ಲಿ ಲಭ್ಯವಿದೆ. ಇದು ಸ್ವಯಂಚಾಲಿತವಾಗಿ ಮುಚ್ಚಿದ ಕಣ್ಣುಗಳನ್ನು ಸರಿಪಡಿಸಬಹುದು ಮತ್ತು ಭಾವಚಿತ್ರಗಳನ್ನು ಸುಂದರಗೊಳಿಸಬಹುದು, ಹೀಗೆ ಫೋಟೋಗಳನ್ನು ಹೆಚ್ಚು ಆಕರ್ಷಕವಾಗಿ ಮಾಡಬಹುದು.
ಈ ನವೀಕರಣವು ಕೆಲವು ಸನ್ನಿವೇಶಗಳಲ್ಲಿ ಶೂಟಿಂಗ್ ಎಫೆಕ್ಟ್ ಅನ್ನು ಆಪ್ಟಿಮೈಸ್ ಮಾಡುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್">
<feature>ಈ ನವೀಕರಣವು ಕೆಲವು ತರ್ಡ್ ಪಾರ್ಟಿ ಆ್ಯಪ್‌ಗಳೊಂದಿಗಿನ ಸಿಸ್ಟಂ ಹೊಂದಾಣಿಕೆಯನ್ನು ಸುಧಾರಿಸುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಕಾರ್ಯಕ್ಷಮತೆ">
<feature>ಕೆಲವು ಸನ್ನಿವೇಶಗಳಲ್ಲಿ ಕಾರ್ಯಕ್ಷಮತೆಯ ಅನುಭವವನ್ನು ಆಪ್ಟಿಮೈಸ್ ಮಾಡಲಾಗಿದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಸಿಸ್ಟಂ">
<feature>ಈ ನವೀಕರಣವು ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನವನ್ನು ಹೆಚ್ಚು ಸ್ಥಿರವಾಗಿ ರನ್ ಮಾಡಲು ಸಿಸ್ಟಂ ಸ್ಥಿರತೆಯನ್ನು ಸುಧಾರಿಸುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಭದ್ರತೆ">
<feature>ಸಿಸ್ಟಂ ಭದ್ರತೆಗಾಗಿ Android ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ (ಆಗಸ್ಟ್ 2024) ಅನ್ನು ಅಳವಡಿಸಲಾಗಿದೆ. HONOR ಭದ್ರತಾ ನವೀಕರಣಗಳ ಕುರಿತು ಹೆಚ್ಚಿನ ಮಾಹಿತಿಗಾಗಿ, ದಯವಿಟ್ಟು ನಮ್ಮ ವೆಬ್‌ಸೈಟ್‌ಗೆ ಭೇಟಿ ನೀಡಿ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="ಟಿಪ್ಪಣಿಗಳು:" type="end">
<feature>1. ಈ ನವೀಕರಣವನ್ನು ಸ್ಥಾಪಿಸಿದರೆ ಇದು ನಿಮ್ಮ ವೈಯಕ್ತಿಕ ಡೇಟಾವನ್ನು ಅಳಿಸುವುದಿಲ್ಲ, ಆದರೆ ಮುಂಚಿತವಾಗಿ ಬ್ಯಾಕ್‍ಅಪ್ ಮಾಡಿ ಇಡಬೇಕೆಂದು ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಲಾಗಿದೆ.
2. ನವೀಕರಣದ ಸಮಯದಲ್ಲಿ ನೀವು ಯಾವುದೇ ಸಮಸ್ಯೆಗಳನ್ನು ಎದುರಿಸಿದರೆ, ದಯವಿಟ್ಟು HONOR ಸೇವಾ ಹಾಟ್‌ಲೈನ್‌ಗೆ ಕರೆ ಮಾಡಿ ಅಥವಾ ಬೆಂಬಲಕ್ಕಾಗಿ HONOR ಗ್ರಾಹಕ ಸೇವಾ ಕೇಂದ್ರಕ್ಕೆ ಹೋಗಿ.</feature>
</features>
</language>

<language name="ko-kr" code="1042">
<features module="" type="header">
<feature>사용자 여러분, 이번 권장 업데이트는 깊이 효과 조정 기능 및 울트라 그룹 사진 기능 추가, 일부 타사 앱과의 촬영 효과 및 시스템 호환성 최적화, 사용자 경험 및 시스템 안정성 개선, 보안 패치 등이 포함되어 있습니다.</feature>
</features>
<features module="갤러리">
<feature>이번 업데이트에는 후면 카메라로 세로 보기 모드 또는 조리개 모드에서 촬영한 사진에 사용할 수 있는 깊이 효과 조정 기능이 추가되었습니다. 깊이 효과를 유연하게 조정하여 다양한 시각적 경험을 제공할 수 있습니다. 이미지 선택 > 화면 상단의 f 아이콘 > 보케 조정으로 이동하여 체험해 볼 수 있습니다.</feature>
</features>
<features module="카메라">
<feature>새로운 울트라 그룹 사진 기능은 후면 카메라로 세로 보기 모드에서 사용할 수 있습니다. 감긴 눈을 자동으로 보정하고 세로 보기를 아름답게 보정하여 사진을 더욱 매력적으로 만들 수 있습니다.
이 업데이트로 일부 시나리오에서 촬영 효과가 최적화됩니다.</feature>
</features>
<features module="애플리케이션">
<feature>이 업데이트는 일부 타사 앱과의 시스템 호환성을 개선합니다.</feature>
</features>
<features module="성능">
<feature>일부 시나리오에서 성능 경험이 최적화되었습니다.</feature>
</features>
<features module="시스템">
<feature>이 업데이트에서는 장치가 더 안정적으로 실행될 수 있도록 시스템 안정성이 개선됩니다.</feature>
</features>
<features module="보안">
<feature>시스템 보안을 위해 Android 보안 패치(2024년 8월)가 통합되었습니다. HONOR 보안 업데이트에 대해 자세히 알아보려면 다음에 있는 당사 웹사이트를 방문하세요. https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="참고:" type="end">
<feature>1. 이 업데이트를 설치해도 개인 데이터는 삭제되지 않지만, 사전에 백업하시기를 권장합니다.
2. 업데이트 중에 문제가 발생하면 HONOR 서비스 핫라인에 전화하거나 HONOR 고객 서비스 센터로 가서 지원을 받으십시오.</feature>
</features>
</language>

<language name="lo-la" code="1108">
<features module="" type="header">
<feature>ຮຽນ​ຜູ້​ໃຊ້, ການ​ອັບ​ເດດ​ທີ່​ແນະ​ນຳນີ້​ເພີ່ມ​ຟັງ​ຊັນ​ການ​ປັບ​ເອັບ​ເຝັກ​ຄວາມ​ເລິກ ແລະ ຄຸນ​ສົມ​ບັດ​ຮູບ​ຖ່າຍ​ກຸ່ມພິ​ເສດ, ປັບ​ເອັບ​ເຝັກ​ການ​ຖ່າຍ​ຮູບ​​ ແລະ ຄວາມ​ເຂົ້າ​ກັນ​ໄດ້​ຂອງ​ລະ​ບົບ​ກັບ​ບາງແອັບ​ພາກ​ສ່ວນ​ທີ​ສາມໃຫ້​ເໝາະ​ສົມ, ປັບ​ປຸງ​ປະ​ສົບ​ການດ້ານປະ​ສິດ​ທິ​ພາບ ແລະ ຄວາມສະຖຽນຂອງລະບົບ ແລະ ລວມ​ເອົາ​ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ເຂົ້າ​ກັນ.</feature>
</features>
<features module="ແກ​ເລີ​ຣີ">
<feature>ການ​ອັບ​ເດດ​ນີ້​ເພີ່ມ​ຟັງ​ຊັນ​ການ​ປັບ​ເອັບ​ເຝັກ​ຄວາມ​ເລິກ, ເຊິ່ງ​ສາ​ມາດ​ໃຊ້​ສຳ​ລັບ​ຮູບ​ຖ່າຍ​ທີ່​ຖ່າຍ​ໃນ​ໂໝດ​ຮູບ​ເຄິ່ງ​ຕົວ​ດ້ວຍ​ກ້ອງຫຼັງ ຫຼື ໃນໂໝດ​ຮູ​ຮັບ​ແສງ. ສາ​ມາດ​ປັບເອັບ​ເຝັກ​ຄວາມ​ເລິກໄດ້​ຕາມ​ສະ​ພາບການ ເພື່ອມອບ​ປະ​ສົບ​ການເບິ່ງ​ທີ່​ແຕກ​ຕ່າງ​ກັນ. ທ່ານ​ສາ​ມາດ​ສຳ​ຜັດ​ປະ​ສົບ​ການມັນ​ໄດ້​ໂດຍ​ການ​ໄປ​ທີ່: ເລືອກ​ຮູບ​ພາບ > ໄອ​ຄອນ f ​ຢູ່​ດ້ານ​ເທິງ​ສຸດ​ຂອງ​ໜ້າ​ຈໍ > ປັບ​ໂບ​ເກ.</feature>
</features>
<features module="ກ້ອງຖ່າຍຮູບ">
<feature>ຄຸນ​ສົມ​ບັດຮູບ​ຖ່າຍ​ກຸ່ມພິ​ເສດໃໝ່​ສາ​ມາດ​ໃຊ້​ໄດ້​ໃນ​ໂໝດ​ຮູບ​ເຄິ່ງ​ຕົວ​ດ້ວຍ​ກ້ອງຫຼັງ​. ມັນ​ສາ​ມາດແກ້​ໄຂ​ດວງ​ຕາ​ທີ່ຫຼັບ ແລະ ຮູບ​ເຄິ່ງ​ຕົວ​ທີ່​ສວຍ​ງາມ​ໂດຍ​ອັດ​ຕະ​ໂນ​ມັດ, ເຊິ່ງ​ເຮັດ​ໃຫ້​ຮູບ​ຖ່າຍໜ້າ​ດຶງ​ດູດ​ໃຈ​ຍິ່ງ​ຂຶ້ນ.
ການ​ອັບ​ເດດ​ນີ້ປັບເອັບ​ເຝັກການ​ຖ່າຍ​ຮູບໃນບາງສະພາບການ​ໃຫ້ເໝາະສົມ.</feature>
</features>
<features module="​ແອັບ​ພລິ​ເຄຊັນ">
<feature>ການ​ອັບ​ເດດ​ນີ້ປັບປຸງຄວາມເຂົ້າກັນໄດ້ຂອງລະບົບກັບບາງແອັບພາກສ່ວນທີສາມ.</feature>
</features>
<features module="ປະ​ສິດ​ທິ​ພາບ">
<feature>ປະ​ສົບ​ການດ້ານ​​ປະ​ສິດ​ທິ​ພາບ​ຖືກ​ປັບ​ໃຫ້​ເໝາະ​ສົມ​ໃນ​ບາງ​ສະ​ພາບການ.</feature>
</features>
<features module="ລະບົບ">
<feature>ການ​ອັບ​ເດດ​ນີ້ປັບປຸງຄວາມສະຖຽນຂອງລະບົບ ເພື່ອເຮັດໃຫ້ອຸປະກອນຂອງທ່ານເຮັດວຽກໄດ້ສະຖຽນຍິ່ງຂຶ້ນ.</feature>
</features>
<features module="ຄວາມ​ປອດ​ໄພ">
<feature>ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ຂອງ Android (ສິງ​ຫາ 2024) ​ໄດ້ຖືກລວມ​​ເຂົ້າ​ເປັນ​ການ​ຮັກ​ສາ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ລະ​ບົບ. ສຳລັບຂໍ້ມູນເພີ່ມເຕີມກ່ຽວກັບການອັບເດດດ້ານຄວາມປອດໄພຂອງ HONOR, ກະລຸນາເຂົ້າໄປ​ທີ່ເວັບໄຊຂອງພວກເຮົາ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="ໝາຍ​ເຫດ:" type="end">
<feature>1. ການຕິດຕັ້ງການອັບເດດນີ້ຈະບໍ່ລຶບຂໍ້ມູນສ່ວນຕົວຂອງທ່ານ, ແຕ່ຂໍແນະນຳໃຫ້ທ່ານສຳຮອງຂໍ້ມູນໄວ້ລ່ວງໜ້າ.
2. ຖ້າທ່ານພົບບັນຫາໃດໆໃນລະຫວ່າງການອັບເດດ, ກະລຸນາໂທຫາສາຍດ່ວນບໍລິການ HONOR ຫຼື ເຂົ້າໄປທີ່ສູນບໍລິການລູກຄ້າ HONOR ເພື່ອຂໍຄວາມຊ່ວຍເຫຼືອ.</feature>
</features>
</language>

<language name="lt-lt" code="1063">
<features module="" type="header">
<feature>Gerbiamasis naudotojau, šiuo rekomenduojamu naujiniu įtraukiama gylio efekto reguliavimo funkcija ir ultragrupinės nuotraukos funkcija, optimizuojamas fotografavimo efektas ir sistemos suderinamumas su kai kuriomis trečiųjų šalių programėlėmis, pagerinamas našumas ir sistemos stabilumas bei įtraukiama saugumo pataisa.</feature>
</features>
<features module="Galerija">
<feature>Šiuo naujiniu įtraukiama gylio efekto reguliavimo funkcija, kurią galima naudoti nuotraukoms, padarytoms portreto režimu naudojant galinę kamerą arba diafragmos režimu. Gylio efektą galima lanksčiai reguliuoti, išgaunant skirtingą vaizdinę patirtį. Jį galite išbandyti nuėję į „Pasirinkite vaizdą > piktograma f ekrano viršuje > Reguliuoti fono neryškumą“.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Naujoji ultragrupinės nuotraukos funkcija veikia portreto režimu, naudojant galinę kamerą. Ji gali automatiškai ištaisyti užmerktas akis ir pagražinti portretus, kad nuotraukos taptų patrauklesnės.
Šiuo naujiniu kai kuriais atvejais optimizuojamas fotografavimo efektas.</feature>
</features>
<features module="Programa">
<feature>Šiuo naujiniu pagerinamas sistemos suderinamumas su kai kuriomis trečiųjų šalių programėlėmis.</feature>
</features>
<features module="Našumas">
<feature>Kai kuriais atvejais optimizuojamas veikimas.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Šiuo naujiniu pagerinamas sistemos stabilumas, kad įrenginys veiktų stabiliau.</feature>
</features>
<features module="Saugumas">
<feature>Siekiant užtikrinti sistemos saugumą, įtraukta „Android“ saugumo pataisa (2024 m. rugpjūčio mėn.). Jei reikia daugiau informacijos apie HONOR saugumo naujinius, apsilankykite mūsų svetainėje https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Pastabos" type="end">
<feature>1. Įdiegiant šį naujinį, jūsų asmeniniai duomenys ištrinti nebus, tačiau vis tiek rekomenduojama iš anksto padaryti atsarginę kopiją.
2. Jei naujinimo metu kyla problemų, skambinkite HONOR klientų aptarnavimo karštąja linija arba kreipkitės pagalbos į HONOR klientų aptarnavimo centrą.</feature>
</features>
</language>

<language name="lv-lv" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>Cien. lietotāj! Ar šo ieteicamo atjauninājumu tiek pievieno dziļuma efekta korekcijas funkcija un funkcija Īpašs grupas fotoattēls, optimizēts fotografēšanas efekts un sistēmas saderība ar dažām trešo pušu lietotnēm, uzlabota veiktspējas pieredze un sistēmas stabilitāte, kā arī ietverts drošības ielāps.</feature>
</features>
<features module="Galerija">
<feature>Ar šo atjauninājumu tiek pievienota funkcija Dziļuma efekta korekcija, ko var izmantot fotoattēliem, kas uzņemti portreta režīmā ar aizmugurējo kameru vai atvēruma režīmā. Dziļuma efektu var elastīgi pielāgot, lai sniegtu atšķirīgu vizuālo pieredzi. Varat to izbaudīt, dodoties uz: Atlasīt attēlu > ikona f ekrāna augšdaļā > Pielāgot māksliniecisko efektu.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Jauna funkcija Īpašs grupas fotoattēls ir pieejama portreta režīmā ar aizmugurējo kameru. Tā var automātiski koriģēt aizvērtās acis un izdaiļot portretus, padarot fotoattēlus pievilcīgākus.
Ar šo atjauninājumu ir optimizēts uzņemšanas efekts dažiem scenārijiem.</feature>
</features>
<features module="Lietotne">
<feature>Ar šo atjauninājumu uzlabota sistēmas saderība ar noteiktām trešo pušu lietotnēm.</feature>
</features>
<features module="Veiktspēja">
<feature>Veiktspējas pieredze ir optimizēta noteiktos apstākļos.</feature>
</features>
<features module="Sistēma">
<feature>Ar šo atjauninājumu ir uzlabota sistēmas stabilitāte, padarot jūsu ierīci stabilāku.</feature>
</features>
<features module="Drošība">
<feature>Sistēmas drošībai iekļauts Android drošības ielāps (2024. gada augusts). Lai iegūtu papildinformāciju par HONOR drošības atjauninājumiem, lūdzu, apmeklējiet mūsu vietni https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Piezīmes." type="end">
<feature>1. Instalējot šo atjauninājumu, jūsu personas dati netiks dzēsti, taču joprojām ir ieteicams iepriekš izveidot dublējumu.
2. Ja atjaunināšanas laikā rodas problēmas, lūdzu, zvaniet HONOR uzziņu dienestam vai dodieties uz HONOR klientu servisa centru, lai saņemtu atbalstu.</feature>
</features>
</language>

<language name="mai-IN" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय उपयोगकर्ता, ई अनुशंसित अपडेट डेप्थ प्रभाव समायोजन फंक्शन आ अल्ट्रा समूह फोटो विशेषता जोड़ैत अछि, किछु तेसर-पक्ष एप सभक संग शूटिंग प्रभाव आ सिस्टमक संगतता अनुकूलित करैत अछि, कार्य-क्षमताक अनुभव आ सिस्टमक स्थिरता मे सुधार करैत अछि आओर सुरक्षा पैच समाविष्ट करैत अछि।</feature>
</features>
<features module="गैलरी">
<feature>ई अपडेट डेप्थ प्रभाव समायोजन फंक्शन जोड़ैत अछि, जे पछिलका कैमरा वा एपर्चर मोड संग पोर्ट्रेट मोड मे लेल गेल फोटो सभक लेल उपयोग कयल जाइत अछि। अलग-अलग दृश्य अनुभव लेबाक लेल डेप्थ प्रभाव केँ लचीला ढंग सँ समायोजित कयल जा सकैत अछि। अहाँ एकरा एहि मे जा कए अनुभव कए सकैत छी: एकटा इमेज चयन करू > स्क्रीनक शीर्ष पर f आइकन > बोकेह समायोजित करू।</feature>
</features>
<features module="कैमरा">
<feature>पछिलका कैमरा संग पोर्ट्रेट मोड मे नव अल्ट्रा समूह फोटो विशेषता उपलब्ध अछि। ई स्वचालित रूप सँ बंद आँखि सभ केँ ठीक कए सकैत अछि आ पोर्ट्रेट केँ सुंदर बना सकैत छी, जाहि सँ फोटो बेसी अधिक आकर्षक बनि जाइत अछि।
ई अपडेट किछु परिदृश्य सभ मे शूटिंग प्रभाव केँ अनुकूलित करैत अछि।</feature>
</features>
<features module="एप्लीकेशन">
<feature>ई अपडेट किछु तेसर-पक्षक एप सभक संग सिस्टमक संगतता मे सुधार करैत अछि।</feature>
</features>
<features module="कार्य-प्रदर्शन">
<feature>किछु परिदृश्य सभ मे कार्य-प्रदर्शनक अनुभव केँ अनुकूलित कयल गेल।</feature>
</features>
<features module="सिस्टम">
<feature>ई अपडेट सिस्टमक स्थिरता मे सुधार कयलक अछि, जाहि सँ अहाँक डिवाइस बेसी स्थिर रूप सँ चलि सकए।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>सिस्टमक सुरक्षाक लेल Android सुरक्षा पैच (अगस्त 2024) समाविष्ट कयल गेल अछि। HONOR सुरक्षा अपडेट सभक विषय मे आओर जानकारीक लेल, कृपाकए हमरासभक वेबसाइट केँ देखू: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="नोट:" type="end">
<feature>1. एहि अपडेट केँ इंस्टॉल कयला सँ अहाँक व्यक्तिगत डेटा नहि मेटायत मुदा पहिने सँ एकटा बैकअप लेबाक अनुशंसा कयल जाइत अछि।
2. यदि अपडेटक दरमियान अहाँ केँ कोनो समस्या अबैत अछि, त' सहायताक लेल कृपाकए HONOR सेवा हॉटलाइन केँ कॉल करू वा HONOR ग्राहक सेवा केंद्र पर जाउ।</feature>
</features>
</language>

<language name="mi-NZ" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>E te kaiwhakamahi, ka tāpiri tēnei whakahōutanga i te taumahi whakaritenga pānga Hōhonutanga me te āhuahira Whakaahua Rōpū Ultra, ka arotau i te pānga tākaro me te hototahi pūnaha ki ētahi taupānga rōpū kē, ka whakapai ake i te wheako mahinga me te taimautanga pūnaha, ā, ka whakauru i tētahi āpure haumarutanga.</feature>
</features>
<features module="Taiwhanga">
<feature>Ka tāpiri tēnei whakahōu i te taumahi whakaritenga pānga Hōhonutanga, ka taea te whakamahi mō ngā whakaahua i tangohia ki te aratau Poutū me te kāmera whakamuri, ki te aratau Pūare whānuirānei. Ka taea te whakarite i te pānga hōhonu hei mau mai i ngā wheako arokite rerekē. Ka taea e koe te wheako mā te haere: Tīpakohia tētahi atahanga > ata f kei runga o te mata > Whakaritea te Pōke.</feature>
</features>
<features module="Kāmera">
<feature>Kei te wātea te āhuahira Whakaahua Rōpū Ultra hōu ki te aratau Poutū me te kāmera whakamuri. Ka taea e ia te whakatika aunoa i ngā whatu kati me te whakangāwari i ngā whakaahua, kia ētahi anō ai te māhorahora o ngā whakaahua.
Ka arotautia e tēnei whakahōu te pānga tākaro i ētahi tauari.</feature>
</features>
<features module="Taupānga">
<feature>Ka whakapai ake e tēnei whakahōu te hototahi pūnaha ki ētahi taupānga rōpū kē.</feature>
</features>
<features module="Mahinga">
<feature>Kua arotautia te wheako mahinga i ētahi tauari.</feature>
</features>
<features module="Pūnaha">
<feature>Mā tēnei whakahōu ka whakapai ake i te taimautanga pūnaha kia pai ake ai te haere o tō pūrere.</feature>
</features>
<features module="Haumarutanga">
<feature>Kua whakaurua te āpure haumarutanga Android (Akuhata 2024) mō te haumarutanga pūnaha. Mō ētahi anō mōhiohio mō ngā whakahōutanga Haumarutanga HONOR, haere koa ki tā mātou paetukutuku https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Ngā Tuhipoka:" type="end">
<feature>1. Kāore te tāuta i tēnei whakahōu e ūkui i ō raraunga whaiaro, engari e manakohia tonutia ana tētahi pūrua i mua.
2. Ki te tūtaki koe i ētahi raruraru i te wā o te whakahōutanga, waea atu koa ki te waewera ratonga HONOR, ka haere rānei ki te pokapū ratonga kiritaki HONOR hei tautoko.</feature>
</features>
</language>

<language name="mk-mk" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>Почитуван кориснику, ова препорачано ажурирање ги додава функцијата за прилагодување на Ефектот за длабочина и карактеристиката Групна фотографија, ги оптимизира ефектот на сликањето и компатибилноста на системот со некои апликации од други производители, ги подобрува искуството со перформансите и стабилноста на системот и вградува безбедносна крпеница.</feature>
</features>
<features module="Галерија">
<feature>Ова ажурирање ја додава функцијата за прилагодување на Ефектот за длабочина, што може да се користи за фотографии направени во режимот Портрет со задната камера или во режимот Решетка. Ефектот на длабочина може флексибилно да се прилагодува за да се добие различно визуелно искуство. Може да го искусите преку одење во: изберете слика > икона „f“ во горниот дел на екранот > Прилагоди боке.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>Новата карактеристика Групна фотографија е достапна во режим на Портрет со задната камера. Може автоматски да коригира затворени очи и да ги разубави портретите, што ги прави фотографиите подобри.
Ова ажурирање го оптимизира ефектот на сликањето во некои сценарија.</feature>
</features>
<features module="Апликација">
<feature>Ова ажурирање ја подобрува компатибилноста на системот со некои апликации од друг производител.</feature>
</features>
<features module="Перформанси">
<feature>Оптимизирано е искуството со перформансите во некои сценарија.</feature>
</features>
<features module="Систем">
<feature>Ова ажурирање ја подобрува стабилноста на системот за уредот да работи постабилно.</feature>
</features>
<features module="Безбедност">
<feature>Вградена е безбедносна крпеница за Android (август 2024) за безбедност на системот. За повеќе информации за ажурирања на безбедноста од HONOR, посетете ја нашата веб-локација https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Белешки:" type="end">
<feature>1. Инсталирањето на ова ажурирање нема да ги избрише вашите лични податоци, но сепак се препорачува однапред да направите резервна копија.
2. Ако наидете на проблеми при ажурирањето, повикајте го телефонскиот број на службата на HONOR или одете во сервисен центар за корисници од HONOR за поддршка.</feature>
</features>
</language>

<language name="ml-IN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>പ്രിയ ഉപയോക്താവേ, ഈ ശുപാർശ ചെയ്യുന്ന അപ്‌ഡേറ്റ് ഡെപ്‌ത്ത് ഇഫക്റ്റ് ക്രമീകരിക്കൽ പ്രവർത്തനം, അൾട്രാ ഗ്രൂപ്പ് ഫോട്ടോ സവിശേഷത എന്നിവ ചേർക്കുകയും ഷൂട്ടിംഗ് ഇഫക്റ്റും ചില മൂന്നാം-കക്ഷി ആപ്പുകളുമായുള്ള സിസ്റ്റം അനുയോജ്യതയും ഒപ്‌റ്റിമൈസ് ചെയ്യുകയും പ്രകടന അനുഭവവും സിസ്റ്റം സ്ഥിരതയും മെച്ചപ്പെടുത്തുകയും ഒരു സുരക്ഷാ പാച്ച് ഉൾപ്പെടുത്തുകയും ചെയ്യുന്നു.</feature>
</features>
<features module="ഗാലറി">
<feature>ഈ അപ്‌ഡേറ്റ് ഡെപ്‌ത്ത് ഇഫക്റ്റ് ക്രമീകരിക്കൽ പ്രവർത്തനം ചേർക്കുന്നു, റിയർ ക്യാമറ ഉപയോഗിച്ച് പോർട്രെയ്‌റ്റ് മോഡിലോ അപെർച്വർ മോഡിലോ എടുത്ത ഫോട്ടോകൾക്ക് ഇത് ഉപയോഗിക്കാൻ കഴിയും. വ്യത്യസ്‌ത ദൃശ്യാനുഭവങ്ങൾ കൊണ്ടുവരാൻ ഡെപ്‌ത്ത് ഇഫക്റ്റ് സ്വതന്ത്രമായി ക്രമീകരിക്കാം. നിങ്ങൾക്ക് ഇതിലേക്ക് പോയി അത് അനുഭവിച്ചറിയാം: ഒരു ഇമേജ് തിരഞ്ഞെടുക്കുക > സ്‌ക്രീനിൽ മുകളിലുള്ള f ഐക്കൺ > ബൊക്കെ ക്രമപ്പെടുത്തുക.</feature>
</features>
<features module="ക്യാമറ">
<feature>റിയർ ക്യാമറയിലെ പോർട്രെയ്‌റ്റ് മോഡിൽ പുതിയ 'അൾട്രാ ഗ്രൂപ്പ് ഫോട്ടോ' സവിശേഷത ലഭ്യമാണ്. അടച്ചിരിക്കുന്ന കണ്ണുകൾ സ്വയമേവ ശരിയാക്കാനും പോർട്രെയ്‌റ്റുകൾ മനോഹരമാക്കാനും ഇതിന് കഴിയും, ഇത് ഫോട്ടോകളെ കൂടുതൽ ആകർഷകമാക്കുന്നു.
ഈ അപ്‌ഡേറ്റ് ചില സാഹചര്യങ്ങളിലെ ഷൂട്ടിംഗ് ഇഫക്റ്റ് ഒപ്‌റ്റിമൈസ് ചെയ്യുന്നു.</feature>
</features>
<features module="ആപ്ലിക്കേഷൻ">
<feature>ഈ അപ്‌ഡേറ്റ് ചില മൂന്നാം-കക്ഷി ആപ്പുകളുമായുള്ള സിസ്റ്റം അനുയോജ്യത മെച്ചപ്പെടുത്തുന്നു.</feature>
</features>
<features module="പ്രകടനം">
<feature>ചില സാഹചര്യങ്ങളിലെ പ്രകടന അനുഭവം ഒപ്‌റ്റിമൈസ് ചെയ്‌തിരിക്കുന്നു.</feature>
</features>
<features module="സിസ്റ്റം">
<feature>നിങ്ങളുടെ ഉപകരണം കൂടുതൽ സ്ഥിരതയോടെ പ്രവർത്തിക്കാൻ ഈ അപ്‌ഡേറ്റ് സിസ്റ്റം സ്ഥിരത മെച്ചപ്പെടുത്തുന്നു.</feature>
</features>
<features module="സുരക്ഷ">
<feature>സിസ്റ്റം സുരക്ഷയ്‌ക്കായി Android സുരക്ഷാ പാച്ച് (ഓഗസ്റ്റ് 2024) ഉൾപ്പെടുത്തിയിരിക്കുന്നു. HONOR സുരക്ഷാ അപ്‌ഡേറ്റുകൾ സംബന്ധിച്ച കൂടുതൽ വിവരങ്ങൾക്ക്, ഞങ്ങളുടെ ഔദ്യോഗിക വെബ്‌സൈറ്റ് ആയ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8 സന്ദർശിക്കുക</feature>
</features>
<features module="കുറിപ്പുകൾ:" type="end">
<feature>1. ഈ അപ്‌ഡേറ്റ് ഇൻസ്റ്റാൾ ചെയ്യുന്നത് നിങ്ങളുടെ വ്യക്തിഗത ഡാറ്റയെ മായ്‌ക്കില്ല, എങ്കിൽപ്പോലും മുൻകൂട്ടി ഒരു ബാക്കപ്പ് എടുത്തുവയ്‌ക്കാൻ ശുപാർശ ചെയ്യുന്നു.
2. അപ്‌ഡേറ്റിനിടെ എന്തെങ്കിലും പ്രശ്‌നങ്ങൾ നേരിടുകയാണെങ്കിൽ, പിന്തുണയ്‌ക്കായി HONOR സർവീസ് ഹോട്ട്‌ലൈനിൽ വിളിക്കുകയോ HONOR ഉപഭോക്തൃ സർവീസ് സെന്റർ സന്ദർശിക്കുകയോ ചെയ്യുക.</feature>
</features>
</language>

<language name="mn-MN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>Хүндэт хэрэглэгч танаа, энэхүү санал болгож буй шинэчлэлтээр Гүн нөлөөг тохируулах функц болон Ultra Group Photo онцлогийг нэмж, зураг авах нөлөөг оновчлон, мөн зарим гуравдагч этгээдийн апликэйшнтэй системийн нийцтэй байдлыг сайжруулж, системийн гүйцэтгэл, тогтвортой байдлыг сайжруулан, хамгаалалтын нөхөөсийг багтаав.</feature>
</features>
<features module="Галерей">
<feature>Энэхүү шинэчлэлтээр арын камераар Хөрөг зургийн горимд эсвэл Өрцний горимд зураг авахад ашиглаж болох Гүн нөлөөг тохируулах функцийг нэмсэн. Гүн нөлөөг уян хатан тохируулж, янз бүрийн зургийг турших боломжтой. Та үүнийг: Зураг сонгох > Дэлгэцийн дээд хэсэгт байрлах f шигтгээ зураг > Боке тохируулах руу очин туршиж үзэж болно.</feature>
</features>
<features module="Камер">
<feature>Шинэ Ultra Group Photo онцлогийг арын камертай хамт Хөрөг зураг горимд ашиглах боломжтой. Энэ нь нүд аньсныг автоматаар засаж, хөрөг зургийг сайхан болгож, зургийг илүү дур булаам болгодог.
Энэхүү шинэчлэлтээр зарим тохиолдолд зураг авах нөлөөг оновчлов.</feature>
</features>
<features module="Апликэйшн">
<feature>Энэхүү шинэчлэлтээр зарим гуравдагч этгээдийн апликэйшнтэй системийн нийцтэй байдлыг сайжруулсан.</feature>
</features>
<features module="Гүйцэтгэл">
<feature>Зарим нөхцөл дэх гүйцэтгэлийн туршлагыг оновчлов.</feature>
</features>
<features module="Систем">
<feature>Энэхүү шинэчлэлтээр таны төхөөрөмжийг илүү тогтвортой ажиллуулахын тулд системийн тогтвортой байдлыг нэмэгдүүлсэн.</feature>
</features>
<features module="Хамгаалалт">
<feature>Системийн хамгаалалтад зориулж Андройд хамгаалалтын нөхөөсийг (2024 оны наймдугаар сар) багтаав. HONOR-н хамгаалалтын шинэчлэлтийн талаар нэмэлт мэдээлэл авах бол манай дараах вебсайтад зочилно уу: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Тэмдэглэл:" type="end">
<feature>1. Энэ шинэчлэлтийг суулгахад таны хувийн мэдээллийг арилгахгүй ч урьдчилан нөөцлөхийг зөвлөж байна.
2. Шинэчлэх явцад аливаа асуудал тулгарсан тохиолдолд HONOR үйлчилгээний дуудлага хүлээн авах утас руу залгаж эсвэл HONOR хэрэглэгчийн үйлчилгээний төвд зочилж тусламж авна уу.</feature>
</features>
</language>

<language name="mr-IN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय वापरकर्ता, हे शिफारस केलेले अद्यतन डेप्थ प्रभाव समायोजन फंक्शन आणि अल्ट्रा ग्रुप फोटो वैशिष्ट्य जोडते, शूटिंग प्रभाव आणि काही तृतीय-पक्षीय ॲप्ससह सिस्टम सुसंगतता ऑप्टिमाइझ करते, कार्यप्रदर्शन अनुभव आणि सिस्टम स्थिरता सुधारते आणि सुरक्षितता पॅच समाविष्ट करते.</feature>
</features>
<features module="गॅलरी">
<feature>हे अद्यतन डेप्थ प्रभाव समायोजन फंक्शन जोडते, जे पोर्ट्रेट मोडमध्ये मागील कॅमेरासह किंवा अपर्चर मोडमध्ये घेतलेल्या फोटोंसाठी वापरले जाऊ शकते. भिन्न दृश्य अनुभव आणण्यासाठी खोलीचा प्रभाव लवचिकपणे समायोजित केला जाऊ शकतो. आपण येथे जाऊन याचा अनुभव घेऊ शकता: स्क्रीनच्या शीर्षस्थानी एक प्रतिमा > f चिन्ह निवडा > बोकेह समायोजित करा.</feature>
</features>
<features module="कॅमेरा">
<feature>नवीन अल्ट्रा ग्रुप फोटो वैशिष्‍ट्य मागील कॅमेरासह पोर्ट्रेट मोडमध्ये उपलब्ध आहे. हे स्वयंचलितपणे बंद डोळे दुरुस्त करू शकते आणि पोर्ट्रेट सुशोभित करू शकते, फोटो अधिक आकर्षक बनवते.
हे अद्यतन काही परिस्थितींमध्ये शूटिंग प्रभाव ऑप्टिमाइझ करते.</feature>
</features>
<features module="अ‍ॅप्लिकेशन">
<feature>हे अद्यतन काही तृतीय-पक्षीय ॲप्ससह सिस्टम सुसंगतता सुधारते.</feature>
</features>
<features module="कार्यप्रदर्शन">
<feature>काही परिस्थितींमध्ये कार्यप्रदर्शन अनुभव ऑप्टिमाइझ केला आहे.</feature>
</features>
<features module="सिस्टम">
<feature>हे अद्यतन आपले उपकरण अधिक स्थिरपणे चालण्‍यासाठी सिस्‍टम स्‍थिरता सुधारते.</feature>
</features>
<features module="सुरक्षितता">
<feature>सिस्टम सुरक्षिततेसाठी Android सुरक्षितता पॅच (ऑगस्ट 2024) समाविष्ट करण्यात आला आहे. HONOR सुरक्षितता अद्यतनांबद्दल अधिक माहितीसाठी, कृपया आमच्या वेबसाइट https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8 वर जा</feature>
</features>
<features module="नोट्स:" type="end">
<feature>1. हे अद्यतन स्थापित केल्याने आपला वैयक्तिक डेटा मिटणार नाही, परंतु आधीच बॅकअप घेण्याची शिफारस केली जाते.
2. अद्यतनादरम्यान आपल्याला काही समस्या आल्यास, कृपया HONOR सेवा हॉटलाइनवर कॉल करा किंवा समर्थनासाठी HONOR ग्राहक सेवा केंद्रावर जा.</feature>
</features>
</language>

<language name="ms-my" code="1086">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang dihormati, kemas kini yang disyorkan ini menambah fungsi pelarasan kesan Kedalaman dan ciri Foto Kumpulan Ultra, mengoptimumkan kesan penangkapan dan keserasian sistem dengan beberapa aplikasi pihak ketiga, meningkatkan pengalaman prestasi dan kestabilan sistem serta memasukkan tampalan keselamatan.</feature>
</features>
<features module="Galeri">
<feature>Kemas kini ini menambah fungsi pelarasan kesan Kedalaman, yang boleh digunakan untuk foto yang diambil dalam mod Potret dengan kamera belakang atau dalam mod Apertur. Kesan kedalaman boleh dilaraskan secara fleksibel untuk membawa pengalaman visual yang berbeza. Anda boleh mencuba ciri ini dengan pergi ke: Pilih imej > ikon f di bahagian atas skrin > Laraskan Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Ciri Foto Kumpulan Ultra yang baharu tersedia dalam mod Potret dengan kamera belakang. Ia boleh membetulkan mata tertutup secara automatik dan mencantikkan potret, menjadikan foto lebih menarik.
Kemas kini ini mengoptimumkan kesan penangkapan dalam beberapa senario.</feature>
</features>
<features module="Aplikasi">
<feature>Kemas kini ini meningkatkan keserasian sistem dengan beberapa aplikasi pihak ketiga.</feature>
</features>
<features module="Prestasi">
<feature>Pengalaman prestasi telah dioptimumkan dalam beberapa senario.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Kemas kini ini meningkatkan kestabilan sistem untuk membolehkan peranti anda berjalan dengan lebih stabil.</feature>
</features>
<features module="Keselamatan">
<feature>Tampalan keselamatan Android (Ogos 2024) telah dimasukkan untuk keselamatan sistem. Untuk mendapatkan maklumat lanjut tentang kemas kini Keselamatan HONOR, sila lawati laman web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Nota:" type="end">
<feature>1. Pemasangan kemas kini ini tidak akan memadamkan data peribadi anda, tetapi anda disyorkan agar masih membuat sandaran terlebih dahulu.
2. Jika anda menghadapi sebarang masalah semasa kemas kini, sila hubungi talian penting khidmat HONOR atau pergi ke pusat khidmat pelanggan HONOR untuk mendapatkan sokongan.</feature>
</features>
</language>

<language name="my-mm" code="1109">
<features module="" type="header">
<feature>လေးစားရပါသော သုံးစွဲသူ၊ အကြံပြုထားသော ဤအပ်ဒိတ်တွင် အကွာအဝေး အထူးပြုလုပ်ချက် ချိန်ညှိသည့် လုပ်ဆောင်ချက်နှင့် အုပ်စုဓာတ်ပုံ အထူး လုပ်ဆောင်ချက် ထည့်ထားသည်၊ ရိုက်ကူးမှု အထူးပြုလုပ်ချက်အပြင် ပြင်ပအဖွဲ့အစည်း အက်ပ်အချို့နှင့် စနစ်၏ ကိုက်ညီနိုင်စွမ်းကို အကောင်းဆုံး ချိန်ညှိပေးပြီး သုံးစွဲရာတွင် စွမ်းဆောင်ရည်နှင့် စနစ် တည်ငြိမ်မှုကို တိုးမြှင့်ပေးထားကာ လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲကို ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းပေးထားသည်။</feature>
</features>
<features module="ပုံပြခန်း">
<feature>ဤအပ်ဒိတ်တွင် အကွာအဝေး အထူးပြုလုပ်ချက် ချိန်ညှိသည့် လုပ်ဆောင်ချက် ထည့်ထားသည်၊ ၎င်းကို အနောက်ကင်မရာဖြင့် သို့မဟုတ် အလင်းဝင်ပေါက် စနစ်တွင် အလှပုံစနစ်သုံး၍ ရိုက်ကူးထားသော ဓာတ်ပုံများအတွက် အသုံးပြုနိုင်သည်။ မြင်ကွင်းအမျိုးမျိုး ရရှိရန် အကွာအဝေး အထူးပြုလုပ်ချက်ကို လိုက်လျောညီထွေစွာ ချိန်ညှိနိုင်သည်။ ဖော်ပြပါအတိုင်း သွား၍ ၎င်းကို သုံးစွဲခံစားနိုင်သည်- ရုပ်ပုံတစ်ခု ရွေးချယ်ပါ > မျက်နှာပြင်ထိပ်ရှိ f အိုင်ကွန် > အဝါးစနစ် ချိန်ညှိရန်။</feature>
</features>
<features module="ကင်မရာ">
<feature>အုပ်စုဓာတ်ပုံ အထူး လုပ်ဆောင်ချက်အသစ်ကို အနောက်ကင်မရာဖြင့် အလှပုံစနစ်တွင် သုံးနိုင်သည်။ ၎င်းသည် မျက်စိမှိတ်နေသည်များကို အော်တို ပြင်ဆင်ပေးပြီး အလှပုံများကို လှပအောင် ပြုလုပ်ပေးနိုင်သဖြင့် ဓာတ်ပုံများကို ပို၍ဆွဲဆောင်မှုရှိစေသည်။
ဤအပ်ဒိတ်သည် အချို့အခြေအနေများတွင် ရိုက်ကူးမှု အထူးပြုလုပ်ချက်ကို အကောင်းဆုံး ချိန်ညှိပေးသည်။</feature>
</features>
<features module="အပလီကေးရှင်း">
<feature>ဤအပ်ဒိတ်သည် ပြင်ပအဖွဲ့အစည်း အက်ပ်အချို့နှင့် စနစ်၏ ကိုက်ညီနိုင်စွမ်းကို မြှင့်တင်ပေးသည်။</feature>
</features>
<features module="စွမ်းဆောင်ရည်">
<feature>အချို့အခြေအနေများတွင် စွမ်းဆောင်ရည် အကောင်းဆုံးဖြစ်စေရန် ချိန်ညှိပေးထားသည်။</feature>
</features>
<features module="စနစ်">
<feature>သင့်စက်ကို ပိုမိုတည်ငြိမ်စွာ လုပ်ဆောင်နိုင်စေရန် ဤအပ်ဒိတ်သည် စနစ် တည်ငြိမ်မှုကို တိုးမြှင့်ပေးသည်။</feature>
</features>
<features module="လုံခြုံရေး">
<feature>စနစ်လုံခြုံရေးအတွက် Android လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲ (ဩဂုတ် 2024) ကို ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းပေးထားသည်။ HONOR လုံခြုံရေး အပ်ဒိတ်များအကြောင်း နောက်ထပ်အချက်အလက်များကို သိရှိရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ ဝက်ဘ်ဆိုဒ်သို့ သွားရောက်ကြည့်ရှုပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="မှတ်ချက်-" type="end">
<feature>1. ဤအပ်ဒိတ်ကို ထည့်သွင်းခြင်းသည် သင့်ကိုယ်ရေး ဒေတာကို ဖျက်မည် မဟုတ်သော်လည်း ကြိုတင်၍ ဘက်ခ်အပ်လုပ်ရန် အကြံပြုပါသည်။
2. အပ်ဒိတ်လုပ်နေစဉ် ပြဿနာတစ်ခုခု ကြုံတွေ့ပါက အကူအညီရယူရန် HONOR ဝန်ဆောင်မှုဌာန ဟော့လိုင်းသို့ ခေါ်ဆိုပါ သို့မဟုတ် HONOR သုံးစွဲသူ ဝန်ဆောင်မှုစင်တာသို့ သွားပါ။</feature>
</features>
</language>

<language name="my-zg" code="1109">
<features module="" type="header">
<feature>ေလးစားရပါေသာ သုံးစြဲသူ၊ အႀကံျပဳထားေသာ ဤအပ္ဒိတ္တြင္ အကြာအေဝး အထူးျပဳလုပ္ခ်က္ ခ်ိန္ညႇိသည့္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္ႏွင့္ အုပ္စုဓာတ္ပုံ အထူး လုပ္ေဆာင္ခ်က္ ထည့္ထားသည္၊ ႐ိုက္ကူးမႈ အထူးျပဳလုပ္ခ်က္အျပင္ ျပင္ပအဖြဲ႕အစည္း အက္ပ္အခ်ိဳ႕ႏွင့္ စနစ္၏ ကိုက္ညီႏိုင္စြမ္းကို အေကာင္းဆုံး ခ်ိန္ညႇိေပးၿပီး သုံးစြဲရာတြင္ စြမ္းေဆာင္ရည္ႏွင့္ စနစ္ တည္ၿငိမ္မႈကို တိုးျမႇင့္ေပးထားကာ လုံျခံဳေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲကို ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းေပးထားသည္။</feature>
</features>
<features module="ပုံျပခန္း">
<feature>ဤအပ္ဒိတ္တြင္ အကြာအေဝး အထူးျပဳလုပ္ခ်က္ ခ်ိန္ညႇိသည့္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္ ထည့္ထားသည္၊ ၎ကို အေနာက္ကင္မရာျဖင့္ သို႔မဟုတ္ အလင္းဝင္ေပါက္ စနစ္တြင္ အလွပုံစနစ္သုံး၍ ႐ိုက္ကူးထားေသာ ဓာတ္ပုံမ်ားအတြက္ အသုံးျပဳႏိုင္သည္။ ျမင္ကြင္းအမ်ိဳးမ်ိဳး ရရွိရန္ အကြာအေဝး အထူးျပဳလုပ္ခ်က္ကို လိုက္ေလ်ာညီေထြစြာ ခ်ိန္ညႇိႏိုင္သည္။ ေဖာ္ျပပါအတိုင္း သြား၍ ၎ကို သုံးစြဲခံစားႏိုင္သည္- ႐ုပ္ပုံတစ္ခု ေ႐ြးခ်ယ္ပါ > မ်က္ႏွာျပင္ထိပ္ရွိ f အိုင္ကြန္ > အဝါးစနစ္ ခ်ိန္ညႇိရန္။</feature>
</features>
<features module="ကင္မရာ">
<feature>အုပ္စုဓာတ္ပုံ အထူး လုပ္ေဆာင္ခ်က္အသစ္ကို အေနာက္ကင္မရာျဖင့္ အလွပုံစနစ္တြင္ သုံးႏိုင္သည္။ ၎သည္ မ်က္စိမွိတ္ေနသည္မ်ားကို ေအာ္တို ျပင္ဆင္ေပးၿပီး အလွပုံမ်ားကို လွပေအာင္ ျပဳလုပ္ေပးႏိုင္သျဖင့္ ဓာတ္ပုံမ်ားကို ပို၍ဆြဲေဆာင္မႈရွိေစသည္။
ဤအပ္ဒိတ္သည္ အခ်ိဳ႕အေျခအေနမ်ားတြင္ ႐ိုက္ကူးမႈ အထူးျပဳလုပ္ခ်က္ကို အေကာင္းဆုံး ခ်ိန္ညႇိေပးသည္။</feature>
</features>
<features module="အပလီေကးရွင္း">
<feature>ဤအပ္ဒိတ္သည္ ျပင္ပအဖြဲ႕အစည္း အက္ပ္အခ်ိဳ႕ႏွင့္ စနစ္၏ ကိုက္ညီႏိုင္စြမ္းကို ျမႇင့္တင္ေပးသည္။</feature>
</features>
<features module="စြမ္းေဆာင္ရည္">
<feature>အခ်ိဳ႕အေျခအေနမ်ားတြင္ စြမ္းေဆာင္ရည္ အေကာင္းဆုံးျဖစ္ေစရန္ ခ်ိန္ညႇိေပးထားသည္။</feature>
</features>
<features module="စနစ္">
<feature>သင့္စက္ကို ပိုမိုတည္ၿငိမ္စြာ လုပ္ေဆာင္ႏိုင္ေစရန္ ဤအပ္ဒိတ္သည္ စနစ္ တည္ၿငိမ္မႈကို တိုးျမႇင့္ေပးသည္။</feature>
</features>
<features module="လုံျခံဳေရး">
<feature>စနစ္လုံၿခဳံေရးအတြက္ Android လုံၿခဳံေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲ (ဩဂုတ္ 2024) ကို ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းေပးထားသည္။ HONOR လုံၿခဳံေရး အပ္ဒိတ္မ်ားအေၾကာင္း ေနာက္ထပ္အခ်က္အလက္မ်ားကို သိရွိရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္သို႔ သြားေရာက္ၾကည့္ရႈပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="မွတ္ခ်က္-" type="end">
<feature>1. ဤအပ္ဒိတ္ကို ထည့္သြင္းျခင္းသည္ သင့္ကိုယ္ေရး ေဒတာကို ဖ်က္မည္ မဟုတ္ေသာ္လည္း ႀကိဳတင္၍ ဘက္ခ္အပ္လုပ္ရန္ အႀကံျပဳပါသည္။
2. အပ္ဒိတ္လုပ္ေနစဥ္ ျပႆနာတစ္ခုခု ႀကဳံေတြ႕ပါက အကူအညီရယူရန္ HONOR ဝန္ေဆာင္မႈဌာန ေဟာ့လိုင္းသို႔ ေခၚဆိုပါ သို႔မဟုတ္ HONOR သုံးစြဲသူ ဝန္ေဆာင္မႈစင္တာသို႔ သြားပါ။</feature>
</features>
</language>

<language name="nb-no" code="1044">
<features module="" type="header">
<feature>Kjære bruker, denne anbefalte oppdateringen legger til en justeringsfunksjon for Dybdeeffekt og funksjonen Ultra-gruppebilde, optimerer fotograferingseffekten og systemkompatibiliteten med enkelte tredjeparts-apper, forbedrer ytelsesopplevelsen og systemstabiliteten og innlemmer en sikkerhetsoppdatering.</feature>
</features>
<features module="Galleri">
<feature>Denne oppdateringen legger til en justeringsfunksjon for Dybdeeffekt, som kan brukes på bilder tatt med det bakre kameraet i Portrett-modus eller med Stor blenderåpning-modus. Dybdeeffekten kan fleksibelt justeres for å fremkalle en ny visuell opplevelse. Du kan prøve selv ved å gå til: Velg et bilde > f-ikon i toppen av skjermen > Juster Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Den nye funksjonen Ultra-gruppebilde er tilgjengelig i Portrett-modus med det bakre kameraet. Den kan automatisk korrigere lukkede øyne og forskjønne portrett, slik at bildene blir mer tiltalende.
Denne oppdateringen optimerer fotograferingseffekten i enkelte scenarier.</feature>
</features>
<features module="Applikasjon">
<feature>Denne oppdateringen forbedrer systemkompatibiliteten med enkelte tredjeparts-apper.</feature>
</features>
<features module="Ytelse">
<feature>Ytelsesopplevelsen er optimert i enkelte scenarier.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Denne oppdateringen forbedrer systemstabiliteten slik at enheten kjører jevnere.</feature>
</features>
<features module="Sikkerhet">
<feature>Android-sikkerhetsoppdatering (aug 2024) er innlemmet for systemsikkerheten. For mer informasjon om sikkerhetsoppdateringer fra HONOR, besøk nettstedet vårt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Merknader:" type="end">
<feature>1. Å installere denne oppdateringen vil ikke slette personopplysningene dine, men det anbefales likevel at du sikkerhetskopierer på forhånd.
2. Hvis du møter på problemer under oppdateringen, ring HONOR-kundeservice eller gå til HONOR-kundeservicesenteret for assistanse.</feature>
</features>
</language>

<language name="ne-np" code="1121">
<features module="" type="header">
<feature>आदरणीय प्रयोगकर्ता, सिफारिस गरिएको यो अपडेटले डेप्थ प्रभाव मिलाउने सुविधा र अल्ट्रा समूह फोटो सुविधा समावेश गर्छ, सुटिङको प्रभाव र तेस्रो-पक्ष एपहरूसँगको प्रणालीको कम्प्याटिबिलिटी अप्टिमाइज गर्छ, प्रणालीको कार्यसम्पादन र स्थिरता सुधार गर्छ र सुरक्षा प्याच समावेश गर्छ ।</feature>
</features>
<features module="ग्यालरी">
<feature>यो अपडेटले पछाडिको क्यामेरा प्रयोग गरी पोर्ट्रेट मोडमा खिचिएको वा एपर्चर मोडमा खिचिएको फोटोमा प्रयोग गर्न सकिने डेप्थ प्रभाव मिलाउने सुविधा समावेश गर्छ । फोटो हेर्ने विभिन्न अनुभवहरू ल्याउनका लागि डेप्थ प्रभाव समायोजन गर्न सकिन्छ । तपाईं यहाँ गएर यसको अनुभव लिन सक्नुहुन्छ: छवि चयन गर्नुहोस् > स्क्रिनको सिरानमा भएको f आइकनमा जानुहोस् > बोके मिलाउनुहोस्।</feature>
</features>
<features module="क्यामेरा">
<feature>पछाडिको क्यामेरामा पोर्ट्रेट मोड प्रयोग गर्दा अल्ट्रा समूह फोटो नामक नयाँ सुविधा प्रयोग गर्न मिल्छ । यसले बन्द गरिएका आँखा स्वतः सच्याउन र पोर्ट्रेटहरू सुन्दर बनाउन सक्छ जसले गर्दा फोटोहरू अझ धेरै आकर्षक हुन्छन् ।
यो अपडेटले केही परिदृश्यहरूमा सुटिङको प्रभाव अप्टिमाइज गर्छ ।</feature>
</features>
<features module="एप्लिकेसन">
<feature>यो अपडेटले केही तेस्रो-पक्ष एपहरूसँगको प्रणालीको कम्प्याटिबिलिटी सुधार गर्छ ।</feature>
</features>
<features module="कार्यसम्पादन">
<feature>केही परिदृश्यहरूमा कार्यसम्पादन अनुभव अप्टिमाइज गरिएको छ ।</feature>
</features>
<features module="प्रणाली">
<feature>यो अपडेटले तपाईंको यन्त्रलाई थप स्थिर रूपमा चल्ने बनाउन प्रणालीको स्थिरतामा सुधार गरेको छ ।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>एन्ड्रोइड सुरक्षा प्याच (अगस्ट 2024) प्रणाली सुरक्षाका लागि समावेश गरिएको छ । HONOR सुरक्षा अपडेटबारे थप जानकारीका लागि, कृपया हाम्रो वेबसाइटमा जानुहोस्: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="नोटहरू:" type="end">
<feature>1. यो अपडेट स्थापना गर्नाले तपाईंको व्यक्तिगत डाटा मेटिने छैन, तर अझै पनि पहिले नै ब्याकअप गर्न सिफारिस गरिन्छ ।
2. अपडेटको समयमा तपाईंले कुनै पनि समस्याको सामना गर्नुभयो भने, कृपया HONOR सेवा हटलाइनमा कल गर्नुहोस् वा सहायताका लागि HONOR ग्राहक सेवा केन्द्रमा जानुहोस् ।</feature>
</features>
</language>

<language name="nl-nl" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>Beste gebruiker, deze aanbevolen update voegt de functie voor het aanpassen van het diepte-effect en de functie Ultragroepsfoto toe, optimaliseert het opname-effect en de systeemcompatibiliteit met bepaalde apps van derden, verbetert de prestaties-ervaring en stabiliteit van het systeem en bevat een beveiligingspatch.</feature>
</features>
<features module="Foto's">
<feature>Deze update voegt de functie voor het aanpassen van het diepte-effect toe, die kan worden gebruikt voor foto's die zijn gemaakt in de Portretmodus met de camera aan de achterzijde of in de Lensopening-modus. Het diepte-effect kan flexibel worden aangepast om een andere visuele ervaring te brengen. U kunt het ervaren via: Selecteer een afbeelding > f-pictogram bovenaan het scherm > Bokeh aanpassen.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>De nieuwe Ultragroepsfoto-functie is beschikbaar in Portretmodus met de camera aan de achterzijde. Deze kan automatisch gesloten ogen corrigeren en portretten verfraaien, waardoor de foto's aantrekkelijker worden.
Deze update optimaliseert het opname-effect in bepaalde scenario's.</feature>
</features>
<features module="Applicatie">
<feature>Deze update verbetert de systeemcompatibiliteit met bepaalde apps van derden.</feature>
</features>
<features module="Prestaties">
<feature>De prestaties-ervaring is in bepaalde scenario's geoptimaliseerd.</feature>
</features>
<features module="Systeem">
<feature>Deze update verbetert de systeemstabiliteit om uw apparaat stabieler te laten werken.</feature>
</features>
<features module="Beveiliging">
<feature>Android-beveiligingspatch (augustus 2024) is opgenomen voor systeembeveiliging. Voor meer informatie over HONOR-beveiligingsupdates kunt u terecht op onze website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Opmerkingen:" type="end">
<feature>1. Het installeren van deze update zal uw persoonlijke gegevens niet wissen, maar een back-up vooraf wordt nog steeds aanbevolen.
2. Als u tijdens de update problemen ondervindt, bel dan de HONOR-servicehotline of bezoek een HONOR-klantenservicecentrum voor ondersteuning.</feature>
</features>
</language>

<language name="or-IN" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>ପ୍ରିୟ ଉପଯୋଗକର୍ତ୍ତା, ସୁପାରିଶ କରାଯାଇଥିବା ଏହି ଅପଡେଟ୍‌ ଗଭୀର ପ୍ରଭାବ ଆଡଜଷ୍ଟମେଣ୍ଟ ଫଙ୍କସନ୍ ଏବଂ ଅଲ୍ଟ୍ରା ଗ୍ରୁପ ଫଟୋ ବିଶେଷତା ଯୋଡ଼େ, ଶୁଟିଂ ପ୍ରଭାବକୁ ଏବଂ କିଛି ତୃତୀୟ-ପକ୍ଷ ଆପସ୍‌‌ରେ ସିଷ୍ଟମ୍‌ ସୁସଙ୍ଗତତାକୁ କୁ ଅପ୍ଟିମାଇଜ୍‌ କରେ, କାର୍ଯ୍ୟଦକ୍ଷତା ଅନୁଭୂତି ଏବଂ ସିଷ୍ଟମ୍ ସ୍ଥିରତାକୁ ବଢ଼ାଏ, ତଥା ଏକ ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍‌ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରେ।</feature>
</features>
<features module="ଗ୍ୟାଲେରୀ">
<feature>ଏହି ଅପଡେଟ୍ ଗଭୀର ପ୍ରଭାବ ଆଡଜଷ୍ଟମେଣ୍ଟ ଫଙ୍କସନ୍ ଯୋଡ଼େ, ଯାହା ପଛ କ୍ୟାମେରାରେ ପୋର୍ଟ୍ରେଟ୍‌ ମୋଡ୍‌ରେ କିମ୍ବା ଆପେଚର୍‌ ମୋଡ୍‌ରେ ନିଆଯାଇଥିବା ଫଟୋ ପାଇଁ ବ୍ୟବହାର କରାଯାଇ ପାରିବ। ଭିନ୍ନ ଭିଜୁଆଲ ଅନୁଭୂତି ଆଣିବାକୁ ଗଭୀର ପ୍ରଭାବ ଫ୍ଲେକ୍ସିବଲ ଆକାରରେ ଆଡଜଷ୍ଟ କରଯାଇ ପାରିବ। ନିମ୍ନଲିଖିତକୁ ଯାଇ ଆପଣ ଏହାର ଅନୁଭୂତି ନେଇପାରିବେ: ଏକ ପ୍ରତିଛବି > ସ୍କ୍ରିନ୍‌ର ଶୀର୍ଷରେ f ଆଇକନ୍‌ ଚୟନ କରନ୍ତୁ > ବୋକେହ ଆଡଜଷ୍ଟ କରନ୍ତୁ।</feature>
</features>
<features module="କ୍ୟାମେରା">
<feature>ନୂତନ ଅଲ୍ଟ୍ରା ଗ୍ରୁପ ଫଟୋ ବିଶେଷତା ପଛ କ୍ୟାମେରାରେ ନିଆଯିବା ପୋର୍ଟ୍ରେଟ୍‌ ମୋଡ୍‌ରେ ଉପଲବ୍ଧ। ଏହା ବନ୍ଦ ହୋଇଥିବା ଆଖିକୁ ସ୍ୱତଃସ୍ପୃତ ଭାବେ ସଂଶୋଧନ କରିପାରେ, ଏବଂ ପୋର୍ଟ୍ରେଟ୍‌ର ସୌନ୍ଦର୍ଯ୍ୟ ବଢ଼ାଇ ପାରେ, ଯାହା ଫଟୋକୁ ଅଧିକ ଆକର୍ଷଣୀୟ କରିଥାଏ।
ଏହା କିଛି କ୍ଷେତ୍ରରେ ଶୁଟିଂ ପ୍ରଭାବକୁ ଅପ୍ଟିମାଇଜ୍ କରେ।</feature>
</features>
<features module="ଆପ୍ଲିକେସନ୍‌">
<feature>ଏହି ଅପଡେଟ୍‌ କିଛି ତୃତୀୟ-ପକ୍ଷ ଆପସ୍‌ରେ ସିଷ୍ଟମ୍ ସୁସଙ୍ଗତତାକୁ ବଢ଼ାଏ।</feature>
</features>
<features module="କାର୍ଯ୍ୟଦକ୍ଷତା">
<feature>କିଛି ପରିଦୃଶ୍ୟରେ କାର୍ଯ୍ୟଦକ୍ଷତା ଅନୁଭୁତିକୁ ଅପ୍ଟିମାଇଜ୍ କରାଯାଇଛି।</feature>
</features>
<features module="ସିଷ୍ଟମ୍‌">
<feature>ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସ୍‌କୁ ଅଧିକ ସ୍ଥିର ଭାବେ ଚଲାଇବାକୁ, ଏହି ଅପଡେଟ୍‌ ସିଷ୍ଟମ୍‌ ସ୍ଥିରତାକୁ ଅପ୍ଟିମାଇଜ୍‌ କରେ।</feature>
</features>
<features module="ସୁରକ୍ଷା">
<feature>Android ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍‌ (ଅଗଷ୍ଟ 2024) ସିଷ୍ଟମ୍ ସୁରକ୍ଷା ପାଇଁ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରାଯାଇଛି। HONOR ସୁରକ୍ଷା ଅପଡେଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ ବିଷୟରେ ଅଧିକ ସୂଚନା ପାଇଁ, ଦୟାକରି ଆମ ୱେବସାଇଟ୍‌ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="ନୋଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ:" type="end">
<feature>1. ଏହି ଅପଡେଟ୍‌ ସଂସ୍ଥାପନ କରିବା ଦ୍ୱାରା ଆପଣଙ୍କ ବ୍ୟକ୍ତିଗତ ଡାଟା ଲିଭାଇବ ନାହିଁ, କିନ୍ତୁ ଏହା ପୂର୍ବରୁ ଏକ ବ୍ୟାକଅପ୍‌ ନେବାକୁ ସୁପାରିଶ କରାଯାଇଛି।
2. ଅପଡେଟ୍‌ କରାଯିବା ବେଳେ ଯଦି ଆପଣ କୌଣସି ସମସ୍ୟାର ସମ୍ମୁଖୀନ ହୁଅନ୍ତି, ସମର୍ଥନ ପାଇଁ, ଦୟାକରି HONOR ସେବା ହଟଲାଇନ୍‌ରେ କଲ୍‌ କରନ୍ତୁ କିମ୍ବା HONOR ଗ୍ରାହକ ସେବା କେନ୍ଦ୍ରକୁ ଯାଆନ୍ତୁ।</feature>
</features>
</language>

<language name="pa-IN" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>ਪਿਆਰੇ ਵਰਤੋਂਕਾਰ, ਇਸ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੇ ਅੱਪਡੇਟ ਵਿੱਚ ਡੈਪਥ ਪ੍ਰਭਾਵ ਵਿਵਸਥਾ ਫੰਕਸ਼ਨ ਅਤੇ ਅਲਟਰਾ ਗਰੁੱਪ ਫ਼ੋਟੋ ਵਿਸ਼ੇਸ਼ਤਾ ਨੂੰ ਜੋੜਿਆ ਗਿਆ ਹੈ, ਸ਼ੂਟਿੰਗ ਪ੍ਰਭਾਵ ਅਤੇ ਕੁਝ ਤੀਜੀ-ਧਿਰ ਦੀਆਂ ਐਪਾਂ ਨਾਲ ਸਿਸਟਮ ਅਨੁਰੂਪਤਾ ਨੂੰ ਅਨੁਕੂਲ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ, ਕਾਰਗੁਜ਼ਾਰੀ ਅਨੁਭਵ ਅਤੇ ਸਿਸਟਮ ਸਥਿਰਤਾ ਵਿੱਚ ਸੁਧਾਰ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ, ਅਤੇ ਇੱਕ ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਗੈਲਰੀ">
<feature>ਇਸ ਅੱਪਡੇਟ ਵਿੱਚ ਡੈਪਥ ਪ੍ਰਭਾਵ ਵਿਵਸਥਾ ਫੰਕਸ਼ਨ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ, ਜਿਸ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਪਿਛਲੇ ਕੈਮਰੇ ਨਾਲ ਪੋਰਟ੍ਰੇਟ ਮੋਡ 'ਚ ਜਾਂ ਅਪਰਚਰ ਮੋਡ 'ਚ ਖਿੱਚੀਆਂ ਗਈਆਂ ਫ਼ੋਟੋਆਂ ਲਈ ਕੀਤੀ ਜਾ ਸਕਦੀ ਹੈ। ਡੈਪਥ ਪ੍ਰਭਾਵ ਨੂੰ ਵੱਖ-ਵੱਖ ਵਿਜ਼ੂਅਲ ਅਨੁਭਵ ਲਿਆਉਣ ਲਈ ਲਚਕਦਾਰ ਢੰਗ ਨਾਲ ਵਿਵਸਥਿਤ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਤੁਸੀਂ ਇਸ ਨੂੰ ਇੱਥੇ ਜਾ ਕੇ ਅਨੁਭਵ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ: ਇੱਕ ਚਿੱਤਰ ਚੁਣੋ > ਸਕ੍ਰੀਨ ਦੇ ਸਿਖਰ 'ਤੇ f ਆਈਕੋਨ > ਬੋਕੇ ਨੂੰ ਵਿਵਸਥਿਤ ਕਰੋ।</feature>
</features>
<features module="ਕੈਮਰਾ">
<feature>ਨਵਾਂ ਅਲਟਰਾ ਗਰੁੱਪ ਫ਼ੋਟੋ ਵਿਸ਼ੇਸ਼ਤਾ ਪਿਛਲੇ ਕੈਮਰੇ ਦੇ ਨਾਲ ਪੋਰਟ੍ਰੇਟ ਮੋਡ 'ਚ ਉਪਲੱਬਧ ਹੈ। ਇਹ ਆਪਣੇ-ਆਪ ਬੰਦ ਅੱਖਾਂ ਨੂੰ ਠੀਕ ਕਰ ਸਕਦਾ ਹੈ ਅਤੇ ਪੋਰਟ੍ਰੇਟਾਂ ਨੂੰ ਸੁੰਦਰ ਬਣਾ ਸਕਦਾ ਹੈ, ਜਿਸ ਨਾਲ ਫ਼ੋਟੋਆਂ ਵਧੇਰੇ ਆਕਰਸ਼ਕ ਬਣ ਜਾਂਦੀਆਂ ਹਨ।
ਇਸ ਅੱਪਡੇਟ ਕੁਝ ਸਥਿਤੀਆਂ ਵਿੱਚ ਸ਼ੂਟਿੰਗ ਪ੍ਰਭਾਵ ਨੂੰ ਅਨੁਕੂਲ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਐਪਲੀਕੇਸ਼ਨ">
<feature>ਇਸ ਅੱਪਡੇਟ ਵਿੱਚ ਕੁਝ ਤੀਜੀ-ਧਿਰ ਦੀਆਂ ਐਪਾਂ ਨਾਲ ਸਿਸਟਮ ਅਨੁਰੂਪਤਾ ਵਿੱਚ ਸੁਧਾਰ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਕਾਰਗੁਜ਼ਾਰੀ">
<feature>ਕਾਰਗੁਜ਼ਾਰੀ ਅਨੁਭਵ ਨੂੰ ਕੁਝ ਸਥਿਤੀਆਂ ਵਿੱਚ ਅਨੁਕੂਲ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਸਿਸਟਮ">
<feature>ਇਸ ਅੱਪਡੇਟ ਵਿੱਚ ਸਿਸਟਮ ਦੀ ਸਥਿਰਤਾ ਵਿੱਚ ਸੁਧਾਰ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ, ਜਿਸ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡਾ ਡਿਵਾਈਸ ਜ਼ਿਆਦਾ ਸਥਿਰਤਾ ਨਾਲ ਕੰਮ ਕਰੇਗਾ।</feature>
</features>
<features module="ਸੁਰੱਖਿਆ">
<feature>ਸਿਸਟਮ ਸੁਰੱਖਿਆ ਲਈ Android ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ (ਅਗਸਤ 2024) ਨੂੰ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। HONOR ਸੁਰੱਖਿਆ ਅੱਪਡੇਟਾਂ ਬਾਰੇ ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਲਈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਾਡੀ ਵੈੱਬਸਾਈਟ 'ਤੇ ਜਾਓ: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="ਨੋਟਸ:" type="end">
<feature>1. ਇਸ ਅੱਪਡੇਟ ਨੂੰ ਇੰਸਟਾਲ ਕਰਨ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡਾ ਨਿੱਜੀ ਡੇਟਾ ਮਿਟਾਇਆ ਨਹੀਂ ਜਾਵੇਗਾ, ਪਰ ਤਾਂ ਵੀ ਪਹਿਲਾਂ ਬੈਕਅੱਪ ਲੈਣ ਦੀ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।
2. ਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਅੱਪਡੇਟ ਦੌਰਾਨ ਕੋਈ ਸਮੱਸਿਆ ਆਉਂਦੀ ਹੈ, ਤਾਂ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਹਾਇਤਾ ਲਈ HONOR ਸੇਵਾ ਦੀ ਹੌਟਲਾਈਨ 'ਤੇ ਕਾਲ ਕਰੋ ਜਾਂ HONOR ਗਾਹਕ ਸੇਵਾ ਕੇਂਦਰ 'ਤੇ ਜਾਓ।</feature>
</features>
</language>

<language name="pl-pl" code="1045">
<features module="" type="header">
<feature>Ta zalecana aktualizacja dodaje funkcję regulacji efektu głębi i Ultrazdjęcie grupowe, optymalizuje efekt robienia zdjęć i zgodność systemu z niektórymi aplikacjami innych firm, poprawia odczuwalną wydajność i stabilność systemu, a także zawiera poprawkę zabezpieczeń.</feature>
</features>
<features module="Galeria">
<feature>Ta aktualizacja dodaje funkcję regulacji efektu głębi, której można używać w przypadku zdjęć robionych w trybie Portret aparatem tylnym lub w trybie Przysłona. Efekt głębi można elastycznie regulować, aby uzyskać różne wrażenia wizualne. W tym celu możesz wybrać pozycję Wybierz obraz > ikonę f u góry ekranu > Dostosuj bokeh.</feature>
</features>
<features module="Aparat">
<feature>Nowa funkcja Ultrazdjęcie grupowe jest dostępna w trybie portretowym z aparatem tylnym. Może automatycznie korygować zamknięte oczy i upiększać portrety, zwiększając atrakcyjność zdjęć.
Ta aktualizacja optymalizuje efekt fotografowania w niektórych sytuacjach.</feature>
</features>
<features module="Aplikacje">
<feature>W tej aktualizacji poprawiono zgodność systemu z niektórymi aplikacjami innych firm.</feature>
</features>
<features module="Wydajność">
<feature>Zoptymalizowano wydajność w niektórych sytuacjach.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>W tej aktualizacji poprawiono stabilność systemu, dzięki czemu urządzenie działa bardziej niezawodnie.</feature>
</features>
<features module="Zabezpieczenia">
<feature>Aktualizacja zawiera Poprawkę zabezpieczeń systemu Android (sierpień 2024 r.). Więcej informacji o aktualizacjach zabezpieczeń urządzeń HONOR można znaleźć w naszej witrynie internetowej: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Uwagi:" type="end">
<feature>1. Zainstalowanie tej aktualizacji nie powoduje wymazania danych użytkownika, jednak zalecamy uprzednie wykonanie kopii zapasowej.
2. Jeśli podczas procesu aktualizacji wystąpią jakiekolwiek problemy, zadzwoń na infolinię firmy HONOR lub odwiedź punkt serwisowy firmy HONOR, gdzie uzyskasz pomoc.</feature>
</features>
</language>

<language name="pt-br" code="1046">
<features module="" type="header">
<feature>Prezado usuário, esta atualização recomendada adiciona a função de ajuste do Efeito de profundidade e o recurso Ultra foto em grupo, otimiza o efeito de captura e a compatibilidade do sistema com alguns aplicativos de terceiros, aprimora a experiência de desempenho e a estabilidade do sistema, assim como incorpora um patch de segurança.</feature>
</features>
<features module="Galeria">
<feature>Esta atualização adiciona a função de ajuste de Efeito de profundidade, que pode ser usada para fotos tiradas no modo Retrato com a câmera traseira ou no modo Abertura. O efeito de profundidade pode ser ajustado de forma flexível para trazer uma experiência visual diferente. Você pode experimentar isso acessando: Selecione uma imagem > ícone f na parte superior da tela > Ajustar Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Câmera">
<feature>O novo recurso Ultra foto em grupo está disponível no modo Retrato com a câmera traseira. Ele pode corrigir automaticamente olhos fechados e embelezar retratos, tornando as fotos mais atraentes.
Esta atualização otimiza o efeito de captura em alguns cenários.</feature>
</features>
<features module="Aplicativo">
<feature>Esta atualização aprimora a compatibilidade do sistema com alguns aplicativos de terceiros.</feature>
</features>
<features module="Desempenho">
<feature>A experiência de desempenho foi otimizada em alguns cenários.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Esta atualização melhora a estabilidade do sistema, tornando seu dispositivo mais estável.</feature>
</features>
<features module="Segurança">
<feature>Patch de segurança do Android (agosto de 2024) incorporado para a segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite nosso site: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Instalar esta atualização não apagará seus dados pessoais, mas um backup prévio ainda é recomendado.
2. Se encontrar algum problema durante a atualização, ligue para a linha de atendimento ao cliente da HONOR ou vá à central de serviços de atendimento ao cliente HONOR para obter suporte.</feature>
</features>
</language>

<language name="pt-pt" code="2070">
<features module="" type="header">
<feature>Caro utilizador, esta atualização recomendada adiciona a função de ajuste do efeito de Profundidade e a funcionalidade de Ultra Fotografia de Grupo, otimiza o efeito do disparo e a compatibilidade do sistema com algumas aplicações de terceiros, melhora a experiência de desempenho e a estabilidade do sistema e incorpora uma correção de segurança.</feature>
</features>
<features module="Galeria">
<feature>Esta atualização adiciona a função de ajuste do efeito de Profundidade, a qual pode ser utilizada para fotografias tiradas no modo Retrato com a câmara traseira ou no modo Abertura. O efeito de profundidade pode ser ajustado de forma flexível para proporcionar uma experiência visual diferente. Pode experimentá-lo acedendo a: Selecionar uma imagem > ícone f na parte superior do ecrã > Ajustar Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Câmara">
<feature>A nova funcionalidade Ultra Fotografia de Grupo está disponível no modo Retrato com a câmara traseira. Pode automaticamente corrigir olhos fechados e embelezar retratos, tornando as fotografias mais apelativas.
Esta atualização otimiza o efeito de disparo em alguns cenários.</feature>
</features>
<features module="Aplicação">
<feature>Esta aplicação melhora a compatibilidade do sistema com algumas aplicações de terceiros.</feature>
</features>
<features module="Desempenho">
<feature>A experiência do desempenho é otimizada em alguns cenários.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Esta atualização melhora a estabilidade do sistema para que o seu dispositivo funcione de forma mais estável.</feature>
</features>
<features module="Segurança">
<feature>Foi incorporada uma correção de segurança Android (agosto de 2024) para segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite o nosso website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Instalar esta atualização não elimina os seus dados pessoais, mas continua a ser recomendada a realização prévia de uma cópia de segurança.
2. Se encontrar quaisquer problemas durante a atualização, ligue para a linha direta de apoio ao cliente da HONOR ou visite um centro de apoio ao cliente autorizado HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="ro-ro" code="1048">
<features module="" type="header">
<feature>Stimate utilizator, această actualizare recomandată adaugă funcția Ajustarea efectului de adâncime și funcția Fotografie de grup ultra, optimizează efectul de fotografiere și compatibilitatea sistemului cu unele aplicații terțe, îmbunătățește performanța, experiența și stabilitatea sistemului și încorporează o corecție de securitate.</feature>
</features>
<features module="Galerie">
<feature>Această actualizare adaugă funcția Ajustarea efectului de adâncime, care poate fi utilizată pentru fotografiile realizate în modul Portret cu camera din spate sau în modul Diafragmă. Efectul de adâncime poate fi ajustat în mod flexibil pentru a oferi o experiență vizuală diferită. Puteți să o experimentați accesând: Selectați o imagine > Pictograma f din partea de sus a ecranului > Ajustare Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Cameră foto">
<feature>Noua funcție Fotografie de grup ultra este disponibilă în modul Portret folosind camera spate. Poate corecta automat ochii închiși și înfrumusețează portretele, făcând fotografiile mai atrăgătoare.
Această actualizare optimizează efectul de fotografiere în anumite scenarii.</feature>
</features>
<features module="Aplicație">
<feature>Această actualizare îmbunătățește compatibilitatea sistemului cu anumite aplicații terțe.</feature>
</features>
<features module="Performanță">
<feature>A fost optimizată performanța în anumite scenarii.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Această actualizare îmbunătățește stabilitatea sistemului, făcând ca dispozitivul dvs. să ruleze mai stabil.</feature>
</features>
<features module="Securitate">
<feature>Corecția de securitate Android (august 2024) a fost inclusă pentru securitatea sistemului. Pentru mai multe informații despre actualizările de securitate HONOR, vizitați site-ul nostru web: https://www.honor.com/ro/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. Instalarea acestei actualizări nu vă va șterge datele cu caracter personal, însă se recomandă totuși să faceți înainte o copie de rezervă a acestora.
2. Dacă întâmpinați probleme în timpul actualizării, pentru suport apelați numărul de asistență HONOR sau mergeți la centrul de service pentru clienții HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="ru-ru" code="1049">
<features module="" type="header">
<feature>Уважаемый пользователь! Мы разработали это рекомендованное обновление, чтобы добавить функцию регулировки эффекта глубины и Ultra Group Photo, оптимизировать эффекты съемки и совместимость системы с некоторыми сторонними приложениями, улучшить производительность устройства и стабильность системы, а также внедрить исправление безопасности.</feature>
</features>
<features module="Галерея">
<feature>В этом обновлении добавлена функция регулировки эффекта глубины, которая подойдет для фото, сделанных в портретном режиме на основную камеру или в режиме Широкая диафрагма. Гибкая регулировка эффекта глубины может быть использована для придания различных визуальных эффектов. Чтобы попробовать эту функцию, выполните следующие действия: выберите изображение > значок f в верхней части экрана > Настройка размытия.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>Новая функция Ultra Group Photo доступна в портретном режиме для основной камеры. Она может автоматически корректировать закрытые глаза и улучшать портреты, делая фото более привлекательными.
Это обновление оптимизирует эффект съемки в некоторых сценариях.</feature>
</features>
<features module="Приложение">
<feature>Это обновление улучшает совместимость системы со сторонними приложениями.</feature>
</features>
<features module="Производительность">
<feature>Оптимизирована производительность в некоторых сценариях.</feature>
</features>
<features module="Система">
<feature>Это обновление улучшает стабильность системы и, соответственно, работу вашего устройства.</feature>
</features>
<features module="Безопасность">
<feature>В обновление включено исправление безопасности для Android (август 2024 г.). Чтобы получить подробную информацию об обновлениях безопасности HONOR, посетите наш сайт: https://www.honor.com/ru/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Примечания:" type="end">
<feature>1. Установка этого обновления не приведет к удалению ваших персональных данных, но мы рекомендуем сделать резервную копию всех важных данных, прежде чем приступить к установке.
2. При возникновении проблем во время обновления обратитесь за помощью на горячую линию службы поддержки HONOR или в сервисный центр для клиентов HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="si-lk" code="1115">
<features module="" type="header">
<feature>හිතවත් පරිශීලක, මෙම නිර්දේශිත යාවත්කාලය ගැඹුර ප්‍රයෝගය සීරු මාරු කිරීමේ ක්‍රියාකාරීත්වය සහ අති සමූහ ඡායාරූපය විශේෂාංගය එක් කරයි, රූගත කිරීමේ ප්‍රයෝගය සහ සමහර තෙවන පාර්ශ්ව යෙදුම් සමග පද්ධතියේ අනුකූලතාවය ප්‍රශස්ත කරයි, කාර්ය සාධන අත්දැකීම සහ පද්ධතියේ ස්ථායිතාව වැඩි දියුණු කරයි, සහ ආරක්ෂක පැච් එකක් ඇතුළත් කරයි.</feature>
</features>
<features module="ගැලරිය">
<feature>මෙම යාවත්කාලය ගැඹුර ප්‍රයෝගය සීරු මාරු කිරීමේ ක්‍රියාකාරීත්වය එක් කරන අතර, එය පසු කැමරාවෙන් සිරස් ප්‍රකාරයේ දී හෝ ඇපචරය ප්‍රකාරයේ දී ගන්නා ලද ඡායාරූප සඳහා භාවිතා කළ හැකිවනු ඇත. වෙනස් දෘශ්‍ය අත්දැකීමක් ගෙන ඒමට ගැඹුර ප්‍රයෝගය නම්‍යශීලීව සීරු මාරු කළ හැකිවනු ඇත. ඔබට මෙය වෙත යාමෙන් එය අත්විඳිය හැකිය: රූපයක් තෝරා ගන්න > තිරයේ මුදුනේ ඇති f අයිකනය > බොකේහ් සීරු මාරු කරන්න.</feature>
</features>
<features module="කැමරාව">
<feature>නව අති සමූහ ඡායාරූපය විශේෂාංගය පසු කැමරාවෙන් ආලේඛ්‍යය ප්‍රකාරයෙන් ලද හැකිය. එයට ඡායාරූප වඩාත් ආකර්ෂණීය කරමින් වැසුණු ඇස් ස්වයංක්‍රීයව නිවැරදි කිරීමට සහ ආලේඛ්‍ය ඡායාරූප අලංකාර කිරීමට හැකි වේ.
මෙම යාවත්කාලය සමහර අවස්ථාවල රූගත කිරීමේ ප්‍රයෝගය ප්‍රශස්ත කරයි.</feature>
</features>
<features module="ඉල්ලුම් කිරීම">
<feature>මෙම යාවත්කාලය සමහර තෙවන පාර්ශ්ව යෙදුම් සමග පද්ධති ගැළපුම වැඩිදියුණු කරයි.</feature>
</features>
<features module="කාර්යසාධනය">
<feature>සමහර අවස්ථාවල දී කාර්යසාධන අත්දැකීම ප්‍රශස්ත කෙරේ.</feature>
</features>
<features module="පද්ධතිය">
<feature>මෙම යාවත්කාලය විසින් ඔබගේ උපාංගය වඩා ස්ථායීව ධාවනය කරවීමට පද්ධතියේ ස්ථායිතාවය වැඩිදියුණු කරයි.</feature>
</features>
<features module="ආරක්ෂාව">
<feature>පද්ධති ආරක්ෂාව සඳහා Android ආරක්ෂක පැච් එක (2024 අගෝ) යොදාගෙන ඇත. HONOR ආරක්ෂක යාවත්කාල පිළිබඳ තවත් තොරතුරු සඳහා, කරුණාකර අපගේ වෙබ් අඩවිය https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8 වෙත යන්න</feature>
</features>
<features module="සටහන්:" type="end">
<feature>1. මෙම යාවත්කාලය ස්ථාපනය කිරීම ඔබගේ පෞද්ගලික දත්ත නොමකනු ඇති නමුත් තවමත් ඊට පෙර උපස්ථ කිරීමක් නිර්දේශ කෙරේ.
2. යාවත්කාල කිරීමේ දී ඔබට ගැටළු කිසිවක් ඇති වුවහොත්, කරුණාකර HONOR සේවා ක්ෂණික ඇමතුම් අමතන්න නැතහොත් සහය සඳහා HONOR පාරිභෝගික සේවා මධ්‍යස්ථානයට යන්න.</feature>
</features>
</language>

<language name="sk-sk" code="1051">
<features module="" type="header">
<feature>Vážený používateľ, táto odporúčaná aktualizácia pridáva funkciu úprav efektu hĺbky a funkciu Ultra skupinová fotografia, optimalizuje efekt snímania a kompatibilitu systému s niektorými aplikáciami tretích strán, zlepšuje výkon a stabilitu systému a zahŕňa bezpečnostnú opravu.</feature>
</features>
<features module="Galéria">
<feature>Táto aktualizácia pridáva funkciu úprav efektu hĺbky, ktorú možno používať pre fotografie zhotovené v režime Portrét so zadným fotoaparátom alebo v režime Clona. Efekt hĺbky možno flexibilne upravovať tak, aby prinášal iný vizuálny zážitok. Môžete ho vyskúšať takto: vyberte obrázok > ikonu f v hornej časti obrazovky > Upraviť rozostrenie.</feature>
</features>
<features module="Fotoaparát">
<feature>Nová funkcia Ultra skupinová fotografia je dostupná v režime Portrét so zadným fotoaparátom. Dokáže automaticky korigovať zatvorené oči a skrášľovať portréty, vďaka čomu sú fotografie príťažlivejšie.
Táto aktualizácia optimalizuje efekt snímania v niektorých situáciách.</feature>
</features>
<features module="Aplikácia">
<feature>Táto aktualizácia zlepšuje kompatibilitu systému s niektorými aplikáciami tretích strán.</feature>
</features>
<features module="Výkon">
<feature>Optimalizoval sa výkon v niektorých situáciách.</feature>
</features>
<features module="Systém">
<feature>Táto aktualizácia zlepšuje stabilitu systému, aby zariadenie fungovalo stabilnejšie.</feature>
</features>
<features module="Zabezpečenie">
<feature>Súčasťou zabezpečenia systému je bezpečnostná oprava systému Android (z augusta 2024). Ak potrebujete viac informácií o bezpečnostných aktualizáciách spoločnosti HONOR, navštívte webovú stránku https://www.honor.com/sk/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Poznámky:" type="end">
<feature>1. Inštaláciou tejto aktualizácie nevymažete svoje osobné údaje, ale napriek tomu sa odporúča ich vopred zálohovať.
2. Ak sa počas aktualizácie vyskytnú problémy, podporu môžete získať zavolaním na zákaznícku linku HONOR alebo návštevou Centra služieb zákazníkom HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sl-si" code="1060">
<features module="" type="header">
<feature>Spoštovani uporabnik, ta priporočena posodobitev dodaja funkcijo prilagoditve učinka globine in funkcijo ultra skupinske fotografije, optimizira učinek snemanja in združljivost sistema z nekaterimi aplikacijami drugih ponudnikov, izboljšuje zmogljivost in stabilnost sistema ter vključuje varnostni popravek.</feature>
</features>
<features module="Galerija">
<feature>Ta posodobitev dodaja funkcijo prilagoditve učinka globine, ki jo lahko uporabite za fotografije, posnete v portretnem načinu z zadnjo kamero ali v načinu zaslonke. Učinek globine je mogoče prilagoditi in tako zagotoviti drugačno vizualno izkušnjo. To lahko preizkusite tako: Izberite sliko > ikono f na vrhu zaslona > Prilagodi boke.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Nova funkcija ultra skupinske fotografije je na voljo v portretnem načinu z zadnjo kamero. Z njo lahko samodejno popravite zaprte oči in polepšate portrete, tako da so fotografije privlačnejše.
S to posodobitvijo se optimizira učinek snemanja v nekaterih situacijah.</feature>
</features>
<features module="Aplikacija">
<feature>S to posodobitvijo se izboljša združljivost sistema z nekaterimi aplikacijami drugih ponudnikov.</feature>
</features>
<features module="Zmogljivost">
<feature>Izkušnja učinkovitosti delovanja je optimizirana v nekaterih situacijah.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>S to posodobitvijo se izboljšuje stabilnost sistema za bolj zanesljivo delovanje naprave.</feature>
</features>
<features module="Varnost">
<feature>Varnostni popravki za Android (avgust 2024) so vključeni za varnost sistema. Za več informacij o varnostnih posodobitvah HONOR obiščite spletno mesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Opombe:" type="end">
<feature>1. Z namestitvijo te posodobitve vaši osebni podatki ne bodo izbrisani, vendar vseeno priporočamo, da jih predhodno varnostno kopirate.
2. Če med posodobitvijo naletite na težave, za podporo pokličite odprto linijo za pomoč uporabnikom izdelkov HONOR ali obiščite središče za storitve družbe HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sv-se" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>Bästa användare, den här rekommenderade uppdateringen lägger till justeringsfunktionen Djupeffekt och funktionen Ultragruppfoto, optimerar fotograferingseffekten och systemets kompatibilitet med vissa appar från tredje part, förbättrar prestandaupplevelsen och systemets stabilitet samt implementerar en säkerhetskorrigering.</feature>
</features>
<features module="Galleri">
<feature>Den här uppdateringen lägger till justeringsfunktionen Djupeffekt, som kan användas för foton som tagits i porträttläge med baksidekameran eller i bländarläge. Djupeffekten kan justeras för att ge olika visuella upplevelser. Du kan prova genom att gå till: Välj en bild > f-ikonen högst upp på skärmen > Justera bokeh.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Den nya funktionen Ultragruppfoto är tillgänglig i porträttläge med baksidekameran. Den kan automatiskt korrigera slutna ögon och försköna porträtt, vilket gör bilderna mer tilltalande.
Den här uppdateringen optimerar fotograferingseffekten i vissa scenarier.</feature>
</features>
<features module="Appar">
<feature>Den här uppdateringen förbättrar systemets kompatibilitet med vissa appar från tredje part.</feature>
</features>
<features module="Prestanda">
<feature>Prestandaupplevelsen har optimerats i vissa scenarier.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Uppdateringen förbättrar systemets stabilitet så att enheten körs stabilare.</feature>
</features>
<features module="Säkerhet">
<feature>Android-säkerhetskorrigeringen (augusti 2024) har implementerats för systemsäkerhet. Vill du ha mer information om säkerhetsuppdateringar för HONOR går du till vår webbplats https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Noteringar:" type="end">
<feature>1. Den här uppdateringen raderar inga personuppgifter, men det rekommenderas ändå att du gör en säkerhetskopia innan du installerar den.
2. Om du stöter på några problem under uppdateringen kan du ringa HONORs hotline för service eller besöka HONORs servicecenter och få support.</feature>
</features>
</language>

<language name="sw-KE" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>Mtumiaji mpendwa, sasisho hili linalopendekezwa linaongeza kipengele cha Urekebishaji wa athari ya kina na cha Picha ya Kikundi ya Ultra, linaboresha athari ya upigaji picha na utangamanaji wa mfumo na baadhi ya programu za mtu mwingine, linaboresha hali ya utendaji na uthabiti wa mfumo na linajumuisha rekebisho la usalama.</feature>
</features>
<features module="Matunzio">
<feature>Sasisho hili linaongeza kipengele cha Urekebishaji wa athari ya kina, ambacho kinaweza kutumiwa kwa picha zilizopigwa katika hali ya Picha ya kamera ya nyuma au hali ya Kipenyo. Athari ya kina inaweza kurekebishwa kwa urahisi ili kuleta hali tofauti za picha. Unaweza kuifurahia kwa kwenda kwenye: Chagua picha > aikoni ya f katika sehemu ya juu ya skrini > Rekebisha Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Kipengele kipya cha Picha ya Kikundi ya Ultra inapatikana katika hali ya Picha ya kamera ya nyuma. Inaweza kurekebisha kiotomatiki macho yaliyofungwa na kurembesha picha, hivyo basi kufanya picha zipendeze zaidi.
Sasisho hili linaboresha hali ya upigaji picha katika baadhi ya miktadha.</feature>
</features>
<features module="Programu">
<feature>Sasisho hili linaboresha utangamanifu wa mfumo kwa baadhi ya programu za mtu mwingine.</feature>
</features>
<features module="Utendaji">
<feature>Uzoefu wa utendaji umeboreshwa katika baadhi ya miktadha.</feature>
</features>
<features module="Mfumo">
<feature>Sasisho hili huboresa uthabiti wa mfumo ili kufanya kifaa chako kiendeshwe kwa uthabiti zaidi.</feature>
</features>
<features module="Usalama">
<feature>Rekebisho la usalama wa Android (Ago 2024) limejumuishwa kwa ajili ya usalama wa mfumo. Ili kupata maelezo zaidi kuhusu masasisho ya Usalama wa HONOR, tafadhali tembelea tovuti yetu: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Madokezo:" type="end">
<feature>1. Kusakinisha sasisho hili hakutafuta data yako ya kibinafsi, lakini hifadhi rudufu kabla ya kusakinisha bado inapendekezwa.
2. Ukikumbana na matatizo yoyote wakati wa sasisho, tafadhali piga simu kwa nambari ya dharura ya huduma ya HONOR au nenda kwenye kituo cha huduma kwa wateja cha HONOR ili upate usaidizi.</feature>
</features>
</language>

<language name="ta-IN" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>அன்புள்ள பயனரே, இந்தப் பரிந்துரைக்கப்படும் புதுப்பிப்பு ஆழ விளைவுச் சரிசெய்தல் செயல்பாடு மற்றும் அல்ட்ரா குழுப் புகைப்பட அம்சத்தைச் சேர்க்கிறது, சில மூன்றாம் தரப்புச் செயலிகளுடனான ஷூட்டிங் விளைவு மற்றும் சிஸ்டம் இணக்கத்தன்மையை உகந்ததாக்குகிறது, செயல்திறன் அனுபவம் மற்றும் சிஸ்டம் நிலைத்தன்மையை மேம்படுத்துகிறது மற்றும் பாதுகாப்புத் தொகுப்பைக் கொண்டுள்ளது.</feature>
</features>
<features module="கேலரி">
<feature>இந்தப் புதுப்பிப்பு ஆழ விளைவுச் சரிசெய்தல் செயல்பாட்டைச் சேர்க்கிறது, அதைப் போர்ட்ரெயிட் பயன்முறையில் பின்புற கேமரா மூலம் அல்லது அபெர்ச்சர் பயன்முறையில் எடுக்கப்படும் புகைப்படங்களுக்குப் பயன்படுத்தலாம். வெவ்வேறு விஷுவல் அனுபவத்தைக் கொண்டுவர ஆழ விளைவை நெகிழ்வாகச் சரிசெய்யலாம். இதற்குச் செல்வதன் மூலம் நீங்கள் அதைப் பயன்படுத்தலாம்: ஒரு படம் > திரையின் மேல் உள்ள f ஐகான் > குவியமின்மையைச் சரிசெய் என்பதைத் தேர்வுசெய்யவும்.</feature>
</features>
<features module="கேமரா">
<feature>புதிய அல்ட்ரா குழுப் புகைப்பட அம்சமானது பின்புற கேமராவுடன் போர்ட்ரெயிட் பயன்முறையில் கிடைக்கிறது. இது மூடிய கண்களைத் தானாகவே சரிசெய்து, போர்ட்ரெயிட்களை அழகுபடுத்தும், புகைப்படங்களை மேலும் ஈர்ப்புமிக்கதாக மாற்றும்.
இந்தப் புதுப்பிப்பு சில சூழ்நிலைகளில் ஷூட்டிங் விளைவை உகந்ததாக்குகிறது.</feature>
</features>
<features module="செயலி">
<feature>இந்தப் புதுப்பிப்பானது சில மூன்றாம் தரப்புச் செயலிகளுடனான சிஸ்டம் இணக்கத்தன்மையை மேம்படுத்துகிறது.</feature>
</features>
<features module="செயல்திறன்">
<feature>சில காட்சிகளில் செயல்திறன் அனுபவம் உகந்ததாக்கப்பட்டுள்ளது.</feature>
</features>
<features module="சிஸ்டம்">
<feature>இந்தப் புதுப்பிப்பானது உங்கள் சாதனத்தை மேலும் நிலையாக இயங்கச் செய்யும் வகையில் சிஸ்டம் நிலைத்தன்மையை மேம்படுத்துகிறது.</feature>
</features>
<features module="பாதுகாப்பு">
<feature>சிஸ்டம் பாதுகாப்பிற்காக Android பாதுகாப்புத் தொகுப்பு (ஆக 2024) சேர்க்கப்பட்டுள்ளது. HONOR பாதுகாப்புப் புதுப்பிப்புகளைப் பற்றிய மேலும் தகவல்களுக்கு, எங்கள் வலைத்தளத்தைப் பார்க்கவும்: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="குறிப்புகள்:" type="end">
<feature>1. இந்தப் புதுப்பிப்பை நிறுவுவது உங்கள் தனிப்பட்ட தரவை அழிக்காது, எனினும் தொடர்வதற்கு முன் காப்புப்பிரதி எடுக்குமாறு பரிந்துரைக்கப்படுகிறது.
2. புதுப்பிப்புச் செயல்பாட்டின்போது ஏதேனும் சிக்கல்களைச் சந்தித்தால், உதவிக்காக HONOR சேவை ஹாட்லைனை அழைக்கவும் அல்லது HONOR வாடிக்கையாளர் சேவை மையத்திற்குச் செல்லவும்.</feature>
</features>
</language>

<language name="te-IN" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>ప్రియమైన వినియోగదారుకు, ఈ సిఫార్సు చేయబడిన అప్‌డేట్ డెప్త్ ప్రభావం సర్దుబాటు ఫంక్షన్‌ను మరియు అల్ట్రా సమూహం ఫోటో ఫీచర్‌ను జోడిస్తుంది, కొన్ని మూడవ పక్ష అప్లికేషన్‌లతో షూటింగ్ ప్రభావాన్ని మరియు సిస్టమ్ అనుకూలతను ఆప్టిమైజ్ చేస్తుంది, పనితీరు అనుభవాన్ని మరియు సిస్టమ్ స్థిరత్వాన్ని పెంపొందిస్తుంది మరియు భద్రతా ప్యాచ్‌ను చేర్చుతుంది.</feature>
</features>
<features module="గ్యాలరీ">
<feature>ఈ అప్‌డేట్ డెప్త్ ప్రభావం సర్దుబాటు ఫంక్షన్‌ను జోడిస్తుంది, దీనిని వెనుక కెమెరాతో పోర్ట్రెయిట్ మోడ్‌లో లేదా ద్వారం మోడ్‌లో తీసిన ఫోటోల కోసం ఉపయోగించబడుతుంది. విభిన్న విజువల్ అనుభవాన్ని పొందడానికి డెప్త్ ప్రభావాన్ని సౌకర్యవంతంగా సర్దుబాటు చేయవచ్చు. మీరు దీనికి వెళ్లి దానిని ప్రయత్నించండి: చిత్రాన్ని > స్క్రీన్ ఎగువ f చిహ్నాన్ని > బొకేను సర్దుబాటు చేయి ఎంచుకోండి.</feature>
</features>
<features module="కెమెరా">
<feature>వెనుక కెమెరాతో పోర్ట్రెయిట్ మోడ్‌లో కొత్త అల్ట్రా సమూహం ఫోటో ఫీచర్ అందుబాటులో ఉంది. ఇది స్వయంచాలకంగా మూసిన కళ్లను సరి చేస్తుంది మరియు పోర్ట్రెయిట్‌లను అందంగా తీర్చిదిద్దుతుంది, ఫోటోలు మరింత అందంగా కనిపిస్తాయి.
ఈ అప్‌డేట్ కొన్ని సందర్భాల్లో షూటింగ్ ప్రభావాన్ని ఆప్టిమైజ్ చేస్తుంది.</feature>
</features>
<features module="అప్లికేషన్">
<feature>ఈ అప్‌డేట్ కొన్ని మూడవ పక్ష అప్లికేషన్‌లతో సిస్టమ్ అనుకూలతను మెరుగుపరుస్తుంది.</feature>
</features>
<features module="పనితీరు">
<feature>కొన్ని సందర్భాల్లో పనితీరు అనుభవం ఆప్టిమైజ్ చేయబడింది.</feature>
</features>
<features module="సిస్టమ్">
<feature>ఈ అప్‌డేట్ మీ పరికరం మరింత స్థిరంగా అమలు అయ్యేలా చేయడానికి సిస్టమ్ స్థిరత్వాన్ని మెరుగుపరుస్తుంది.</feature>
</features>
<features module="భద్రత">
<feature>సిస్టమ్ భద్రత కోసం Android భద్రతా ప్యాచ్ (ఆగష్టు 2024) చేర్చబడింది. HONOR భద్రత అప్‌డేట్‌ల గురించి మరింత సమాచారం కోసం, దయచేసి మా వెబ్‌సైట్‌ సందర్శించండి https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="గమనికలు:" type="end">
<feature>1. ఈ అప్‌డేట్‌ను ఇన్‌స్టాల్ చేయడం వలన మీ వ్యక్తిగత డేటా ఎరేజ్ చేయబడదు, కాని ముందుగా ఒక బ్యాకప్ తీసుకోవాలని సిఫార్సు చేయబడింది.
2. అప్‌డేట్ సమయంలో మీరు ఏవైనా సమస్యలను ఎదుర్కొన్నట్లయితే, దయచేసి మద్దతు కోసం HONOR సర్వీసు హాట్‌లైన్‌కు కాల్ చేయండి లేదా HONOR కస్టమర్ సర్వీస్ కేంద్రానికి వెళ్ళండి.</feature>
</features>
</language>

<language name="th-th" code="1054">
<features module="" type="header">
<feature>เรียนผู้ใช้ การอัปเดตที่แนะนำนี้เพิ่มฟังก์ชันการปรับเอฟเฟ็กต์ความลึกและฟีเจอร์ภาพถ่ายกลุ่มอัลตร้า ปรับปรุงเอฟเฟ็กต์การถ่ายภาพและความเข้ากันได้ของระบบกับแอปของบุคคลที่สามบางแอป ปรับปรุงประสบการณ์ประสิทธิภาพและความเสถียรของระบบ และรวมแพตช์ความปลอดภัยในระบบ</feature>
</features>
<features module="แกลเลอรี">
<feature>อัปเดตนี้เพิ่มฟังก์ชันการปรับปรุงเอฟเฟ็กต์ความลึก ซี่งใช้ได้ในการถ่ายภาพในโหมดบุคคลด้วยกล้องหลังหรือในโหมดรูรับแสง ปรับเอฟเฟ็กต์ความลึกได้อย่างยืดหยุ่นเพื่อดึงประสบการณ์ภาพที่แตกต่าง คุณสามารถสัมผัสได้โดยไปที่: เลือกรูปภาพ > ไอคอน f ที่ด้านบนของหน้าจอ > ปรับแต่งโบเก้</feature>
</features>
<features module="กล้องถ่ายรูป">
<feature>ฟีเจอร์ภาพถ่ายกลุ่มอัลตร้าใหม่พร้อมใช้งานในโหมดบุคคลด้วยกล้องหลัง ซึ่งสามารถแก้ไขตาที่หลับและทำให้ภาพถ่ายบุคคลสวยงาม ทำให้ภาพถ่ายน่าดึงดูดมากขึ้น
อัปเดตนี้ปรับปรุงประสบการณ์การถ่ายภาพในบางสถานการณ์</feature>
</features>
<features module="แอปพลิเคชัน">
<feature>อัปเดตนี้ปรับปรุงความเข้ากันได้ของระบบกับแอปของบุคคลที่สามบางแอป</feature>
</features>
<features module="ประสิทธิภาพ">
<feature>ปรับปรุงประสบการณ์ด้านประสิทธิภาพสำหรับบางสถานการณ์แล้ว</feature>
</features>
<features module="ระบบ">
<feature>อัปเดตนี้ปรับปรุงความเสถียรของระบบเพื่อให้อุปกรณ์ของคุณทำงานเสถียรมากขึ้น</feature>
</features>
<features module="ความปลอดภัย">
<feature>มีการรวมแพตช์การรักษาความปลอดภัยของ Android (ส.ค. 2024) เพื่อการรักษาความปลอดภัยของระบบ ดูข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับการอัปเดตการรักษาความปลอดภัยของ HONOR ได้ในเว็บไซต์ของเรา https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="โปรดทราบ:" type="end">
<feature>1. การติดตั้งอัปเดตนี้จะไม่ลบข้อมูลส่วนตัวของคุณ แต่เรายังคงแนะนำให้สำรองข้อมูลล่วงหน้า
2. หากคุณพบปัญหาใด ๆ ในระหว่างการอัปเดต โปรดโทรติดต่อสายด่วนการบริการของ HONOR หรือไปที่ศูนย์บริการลูกค้าของ HONOR เพื่อขอการสนับสนุน</feature>
</features>
</language>

<language name="tl-ph" code="1124">
<features module="" type="header">
<feature>Minamahal na user, idinaragdag ng inirerekomendang update na ito ang function na Pag-adjust ng depth effect at feature na Ultra Group Photo, ino-optimize ang effect ng pag-shoot at compatibility ng system sa ilang third-party na app, pinapaganda ang karanasan sa performance at stability ng system, at isinasama ang isang panseguridad na patch.</feature>
</features>
<features module="Gallery">
<feature>Idinaragdag ng update na ito ang function na Pag-adjust ng depth effect, na puwedeng magamit sa mga larawang kinunan sa Portrait mode gamit ang camera sa likod o sa Aperture mode. Naiaangkop ang depth effect para maghatid ng ibang visual na karanasan. Mararanasan mo ito sa pamamagitan ng pagpunta sa: Pumili ng larawan > Icon na f sa itaas ng screen > I-adjust ang Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>Available ang bagong feature na Ultra Group Photo sa Portrait mode gamit ang camera sa likod. Puwede nitong awtomatikong iwasto ang mga nakapikit na mata at pagandahin ang mga portrait, na mas nagpapaganda sa mga larawan.
Ino-optimize ng update na ito ang effect sa pag-shoot sa ilang sitwasyon.</feature>
</features>
<features module="Application">
<feature>Pinapahusay ng update na ito ang compatibility ng system sa ilang third-party na app.</feature>
</features>
<features module="Performance">
<feature>Naka-optimize ang karanasan ng performance sa ilang sitwasyon.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Pinapahusay ng update na ito ang stability ng system para magawang tumakbo nang mas stable ang iyong device.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Isinama ang panseguridad na patch ng Android (Ago 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Mga Tala:" type="end">
<feature>1. Hindi mabubura ang iyong personal na data kapag na-install ang update na ito, pero inirerekomenda pa rin ang isang pag-back up bago gawin ito.
2. Kung makaranas ka ng anumang problema habang nag-a-update, pakitawagan ang hotline ng serbisyo ng HONOR o pumunta sa customer service center ng HONOR para sa suporta.</feature>
</features>
</language>

<language name="fil-ph" code="1124">
<features module="" type="header">
<feature>Minamahal na user, idinaragdag ng inirerekomendang update na ito ang function na Pag-adjust ng depth effect at feature na Ultra Group Photo, ino-optimize ang effect ng pag-shoot at compatibility ng system sa ilang third-party na app, pinapaganda ang karanasan sa performance at stability ng system, at isinasama ang isang panseguridad na patch.</feature>
</features>
<features module="Gallery">
<feature>Idinaragdag ng update na ito ang function na Pag-adjust ng depth effect, na puwedeng magamit sa mga larawang kinunan sa Portrait mode gamit ang camera sa likod o sa Aperture mode. Naiaangkop ang depth effect para maghatid ng ibang visual na karanasan. Mararanasan mo ito sa pamamagitan ng pagpunta sa: Pumili ng larawan > Icon na f sa itaas ng screen > I-adjust ang Bokeh.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>Available ang bagong feature na Ultra Group Photo sa Portrait mode gamit ang camera sa likod. Puwede nitong awtomatikong iwasto ang mga nakapikit na mata at pagandahin ang mga portrait, na mas nagpapaganda sa mga larawan.
Ino-optimize ng update na ito ang effect sa pag-shoot sa ilang sitwasyon.</feature>
</features>
<features module="Application">
<feature>Pinapahusay ng update na ito ang compatibility ng system sa ilang third-party na app.</feature>
</features>
<features module="Performance">
<feature>Naka-optimize ang karanasan ng performance sa ilang sitwasyon.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Pinapahusay ng update na ito ang stability ng system para magawang tumakbo nang mas stable ang iyong device.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Isinama ang panseguridad na patch ng Android (Ago 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Mga Tala:" type="end">
<feature>1. Hindi mabubura ang iyong personal na data kapag na-install ang update na ito, pero inirerekomenda pa rin ang isang pag-back up bago gawin ito.
2. Kung makaranas ka ng anumang problema habang nag-a-update, pakitawagan ang hotline ng serbisyo ng HONOR o pumunta sa customer service center ng HONOR para sa suporta.</feature>
</features>
</language>

<language name="tr-tr" code="1055">
<features module="" type="header">
<feature>Sayın kullanıcı, önerilen bu güncelleme Derinlik efekti ayarlama fonksiyonu ve Ultra Grup Fotoğrafı özelliği ekler, çekim efektini optimize eder, bazı üçüncü taraf uygulamalarıyla sistem uyumluluğunu optimize eder, sistem performansını ve tutarlılığını geliştirir ve bir güvenlik yaması sunar.</feature>
</features>
<features module="Galeri">
<feature>Bu güncelleme, arka kamera ile Portre modunda veya Açıklık modunda çekilen fotoğraflar için kullanılabilecek Derinlik efekti ayarlama fonksiyonu ekler. Derinlik efekti farklı bir görsel deneyim sağlamak üzere esnek şekilde ayarlanabilir. Bir görüntü seç > ekranın üst kısmındaki f simgesi > Bokeh'i ayarla bölümüne giderek deneyebilirsiniz.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Yeni Ultra Grup Fotoğraf özelliği, arka kamera ile Portre modunda kullanılabilir. Otomatik olarak kapalı gözleri düzeltebilir ve portreleri güzelleştirebilir, böylece fotoğrafları daha çekici hale getirir.
Bu güncelleme bazı senaryolarda çekim efektini optimize eder.</feature>
</features>
<features module="Uygulama">
<feature>Bu uygulama ile bazı üçüncü taraf uygulamaların sistem uyumluluğu iyileştirildi.</feature>
</features>
<features module="Performans">
<feature>Bazı senaryolarda performans deneyimi optimize edildi.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Bu güncellemeyle sistem kararlılığı iyileştirilerek cihazınız daha kararlı hale getirildi.</feature>
</features>
<features module="Güvenlik">
<feature>Sistem güvenliği için Android güvenlik yamasını (Ağustos 2024) içermektedir. HONOR Güvenlik güncellemeleri ile ilgili daha fazla bilgi için lütfen web sitemizi ziyaret edin: https://www.honor.com/tr/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notlar:" type="end">
<feature>1. Bu güncellemenin yüklenmesi kişisel verilerinizi silmeyecektir, fakat yine de öncesinde yedekleme yapmanız önerilir.
2. Güncelleme esnasında herhangi bir sorunla karşılaşmanız durumunda destek için lütfen HONOR servisi yardım hattını arayın veya HONOR müşteri hizmeti merkezlerinden birine gidin.</feature>
</features>
</language>

<language name="ug-cn" code="1152">
<features module="" type="header">
<feature>ھۆرمەتلىك ئىشلەتكۈچى، بۇ قېتىملىق يېڭىلاشتا رەسىم چوڭقۇرلۇقىنى تەھرىرلەش ئىقتىدارى ۋە ئالاھىدە ئوپچە رەسىم ئىقتىدارى يېڭىدىن قوشۇلدى، كامېرانىڭ سۈرەتكە ئېلىش ئۈنۈمى، سىستېما بىلەن بىر قىسىم ئۈچىنچى تەرەپ ئەپنىڭ ماسلىشىشچانلىقى ئەلالاشتۇرۇلدى، ئىقتىدار تەسىراتى ۋە سىستېمىنىڭ مۇقىملىقى ئۆستۈرۈلدى، بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلدى، يېڭىلاش تەۋسىيە قىلىنىدۇ.</feature>
</features>
<features module="«ئامبار»">
<feature>رەسىم چوڭقۇرلۇقىنى تەھرىرلەش ئىقتىدارى يېڭىدىن قوشۇلدى، پورترېت ئارقا/چوڭ نۇر چەمبىرى ھالىتىدە رەسىم تارتقاندىن كېيىن ئىشلەتكەندە، فوكۇس چوڭقۇرلۇقى ئۆزگىرىشىنى جانلىق كونترول قىلىپ، ئوخشىمىغان مۇھىت سېزىمى ھاسىل قىلىدۇ. سىناش يولى: «رەسىم» > «ئۈستى تەرەپتىكى f سىنبەلگىسى» > «مەۋھۇملۇق تەڭشەش».</feature>
</features>
<features module="«كامېرا»">
<feature>ئالاھىدە ئوپچە رەسىم ئىقتىدارى يېڭىدىن قوشۇلدى، پورترېت ھالىتىدە ئارقا كامېرادا رەسىمگە تارتقاندا، كۆز يۇمۇلۇپ قالسا، ئۆزلۈكىدىن تەڭشەيدۇ، چىراينى گۈزەللەشتۈرىدۇ، رەسىم تېخىمۇ ئېسىل چىقىدۇ.\ nكامېرانىڭ بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى سۈرەتكە ئېلىش ئۈنۈمى ئەلالاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="«ئەپ»">
<feature>سىستېما بىلەن بىر قىسىم ئۈچىنچى تەرەپ ئەپلەرنىڭ ماسلىشىشچانلىقى ئەلالاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="«ئىقتىدار»">
<feature>بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى ئىقتىدار تەسىراتى ئەلالاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="«سىستېما»">
<feature>سىستېمىنىڭ مۇقىملىقى ئۆستۈرۈلۈپ، يانفونىڭىزنىڭ ئىجرا قىلىنىشى تېخىمۇ مۇقىملاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="«بىخەتەرلىك»">
<feature>ئاندرويدنىڭ 2024-يىل 8-ئايلىق بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلغان بولۇپ، سىستېما بىخەتەرلىكى كۈچەيتىلدى. روڭياۋ يۇمشاق دېتالىنىڭ بىخەتەرلىك يېڭىلاش مەزمۇنىغا ئالاقىدار ئۇچۇرلار ئۈچۈن روڭياۋ ئورگان تەرەپ تور بېكىتىنى زىيارەت قىلىڭ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="يېڭىلاشتا دىققەت قىلىدىغان ئىشلار:" type="end">
<feature>‏1. بۇ قېتىملىق يېڭىلاش ئىشلەتكۈچى مەلۇماتلىرىڭىزنى ئۆچۈرمەيدۇ، ئەمما يېڭىلاشتىن بۇرۇن يەنىلا مەلۇماتىڭىزنى زاپاسلىۋېلىشىڭىزنى تەۋسىيە قىلىمىز.
2. يېڭىلاش جەريانىدا ھەرقانداق مەسىلە كۆرۈلسە، روڭياۋ ماركا مۇلازىمەت قىزىق لىنىيەسىگە تېلېفون قىلىڭ ياكى روڭياۋ ماركىسى خېرىدارلار مۇلازىمەت مەركىزىدىن ياردەم سوراڭ.</feature>
</features>
</language>

<language name="uk-ua" code="1058">
<features module="" type="header">
<feature>Шановний користувачу! У цьому рекомендованому оновленні додано функцію керування ефектом глибини й функцію ультразйомки групового фото, оптимізовано ефект зйомки та сумісність системи з деякими сторонніми додатками, покращено продуктивність і стабільність системи й впроваджено виправлення для системи безпеки.</feature>
</features>
<features module="Галерея">
<feature>У цьому оновленні додано функцію налаштування ефекту глибини, яку можна використовувати для фотографій, знятих у портретному режимі за допомогою задньої камери або в режимі апертури. Гнучке налаштування ефекту глибини дає змогу створювати різні візуальні враження. Щоб спробувати, перейдіть у меню "Вибрати зображення" > "Значок f у верхній частині екрана" > "Налаштувати боке".</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>Нова функція ультразйомки групового фото доступна в портретному режимі за допомогою задньої камери. Вона може автоматично виправляти закриті очі й покращувати портрети, щоб створювати привабливіші фотографії.
У цьому оновлені оптимізовано ефект зйомки в деяких сценаріях.</feature>
</features>
<features module="Додаток">
<feature>У цьому оновленні покращено сумісність системи з деякими сторонніми додатками.</feature>
</features>
<features module="Продуктивність">
<feature>Оптимізовано швидкодію в певних ситуаціях.</feature>
</features>
<features module="Система">
<feature>У цьому оновленні підвищено стабільність роботи системи для надійнішої роботи пристрою.</feature>
</features>
<features module="Безпека">
<feature>Виправлення для системи безпеки Android від серпня 2024 року впроваджено для посилення безпеки системи. Додаткову інформацію про оновлення для системи безпеки HONOR див. на нашому вебсайті https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Примітки" type="end">
<feature>1. Ваші особисті дані не буде видалено внаслідок установлення цього оновлення, але все ж радимо створити резервну копію заздалегідь.
2. Якщо під час оновлення у вас виникнуть будь-які проблеми, зателефонуйте на гарячу лінію обслуговування користувачів HONOR або зверніться в сервісний центр HONOR по допомогу.</feature>
</features>
</language>

<language name="ur-pk" code="1056">
<features module="" type="header">
<feature>محترم صارف، یہ تجویز کردہ اپ ڈیٹ گہرائی کے اثر کو ایڈجسٹ کرنے کا فنکشن اور الٹرا گروپ فوٹو کی خصوصیت شامل کرتی ہے، شوٹنگ کے اثر اور کچھ فریق ثالث ایپس کے ساتھ سسٹم کی مطابقت پذیری کو بہتر بناتی ہے، کارکردگی کے تجربے اور سسٹم کے استحکام کو بڑھاتی ہے، اور سکیورٹی پیچ شامل کرتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="گیلری">
<feature>یہ اپ ڈیٹ گہرائی کے اثر کو ایڈجسٹ کرنے کا فنکشن شامل شامل کرتی ہے، جسے پورٹریٹ موڈ میں پچھلے کیمرہ کے ساتھ یا اپرچر موڈ میں لی گئی تصاویر کے لیے استعمال کیا جا سکتا ہے۔ مختلف بصری تجربہ لانے کے لیے گہرائی کے اثر کو آسانی سے ایڈجسٹ کیا جا سکتا ہے۔ آپ اس پر جا کر تجربہ کر سکتے ہیں: ایک تصویر منتخب کریں > اسکرین کے بالائی حصے میں f آئیکن > بوکیہ کو ایڈجسٹ کریں۔</feature>
</features>
<features module="کیمرہ">
<feature>نئی الٹرا گروپ فوٹو کی خصوصیت پچھلے کیمرہ کے ساتھ پورٹریٹ موڈ میں دستیاب ہے۔ یہ خود بخود بند آنکھوں کو درست کر سکتی اور تصاویر کو مزید دلکش بنا کر پورٹریٹ کو خوبصورت بنا سکتی ہے۔
یہ اپ ڈیٹ کچھ منظرناموں میں شوٹنگ کے اثر کو بہتر بناتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="ایپلیکیشن">
<feature>یہ اپ ڈیٹ چند فریق ثالث ایپس کے ساتھ سسٹم کی مطابقت پذیری بہتر بناتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="کارکردگی">
<feature>کارکردگی کے تجربے کو چند منظرناموں میں بہتر بنا دیا گیا ہے۔</feature>
</features>
<features module="سسٹم">
<feature>آپ کی ڈیوائس کو زیادہ مستحکم طریقے سے چلانے کے لیے یہ اپ ڈیٹ سسٹم کے استحکام کو بہتر بناتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="سکیورٹی">
<feature>‏‏Android سکیورٹی پیچ (اگست 2024) شامل کر دیا گیا ہے۔ HONOR سکیورٹی اپ ڈیٹس کے بارے میں مزید معلومات کے لیے، براہ کرم ہماری ویب سائٹ ملاحظہ کریں: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="نوٹس:" type="end">
<feature>‏1. اس اپ ڈیٹ کو انسٹال کرنے سے آپ کا ذاتی ڈیٹا نہیں مٹے گا، لیکن پھر بھی پہلے سے بیک اپ لینے کی تجویز دی جاتی ہے۔
‏2۔ اگر اپ ڈیٹ کے دوران آپ کو کسی مسئلے کا سامنا کرنا پڑتا ہے، تو تعاون کے لیے براہ کرم HONOR سروس ہاٹ لائن پر کال کریں یا HONOR کسٹمر سروس سینٹر پر جائیں۔</feature>
</features>
</language>

<language name="uz-uz" code="2115">
<features module="" type="header">
<feature>Hurmatli foydalanuvchi, ushbu tavsiya etiladigan yangilanishda Teranlik effektini sozlash funksiyasi va Ultra guruhli surat qoʻshildi, tasvirga olish effekti va tizimning ayrim tashqi ilovalar bilan muvofiqligi optimallandi, unumdorlik va tizim barqarorligi oshirildi hamda xavfsizlik tuzatmasi kiritildi.</feature>
</features>
<features module="Galereya">
<feature>Bu yangilanishda Teranlik effektini sozlash funksiyasi qoʻshildi, undan Portret rejimi yoki Keng diafragma rejimida orqa kamera bilan olingan suratlar uchun foydalanish mumkin. Teranlik effektini oʻziga xos vizual taassurotni taqdim etish uchun qulay tarzda sozlash mumkin. Uni bu yerda sinashingiz mumkin: Biror rasmni tanlang > ekran tepasidagi f belgisini bosing > Bokeni sozlash bandini tanlang.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Yangi Ultra guruhli surat funksiyasi orqa kamera Portret rejimida ishlaydi. U yopiq koʻzlarni avtomatik tuzatish va portretlarni yaxshilash orqali suratlarni yanada jozibador qilishi mumkin.
Bu yangilanishda ayrim holatlardagi tasvirga olish effekti optimallandi.</feature>
</features>
<features module="Ilova">
<feature>Bu yangilanishda tizimning ayrim tashqi ilovalar bilan muvofiqligi yaxshilandi.</feature>
</features>
<features module="Unumdorlik">
<feature>Ayrim holatlarda unumdorlik taassuroti optimallandi.</feature>
</features>
<features module="Tizim">
<feature>Bu yangilanishda qurilmangiz yanada barqaror ishlashi uchun tizim barqarorligi oshirildi.</feature>
</features>
<features module="Xavfsizlik">
<feature>Tizim xavfsizligi uchun Android xavfsizlik tuzatmasi (2024-yil, avgust) kiritildi. HONOR Xavfsizlik yangilanishlari haqida batafsil axborot olish uchun veb-saytimizga tashrif buyuring: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Eslatmalar:" type="end">
<feature>1. Bu yangilanish oʻrnatilsa shaxsiy maʼlumotlaringiz oʻchib ketmaydi, lekin ularni oldindan zaxiralash tavsiya etiladi.
2. Agar yangilash paytida muammolarga duch kelsangiz, yordam uchun HONOR xizmat markazi tezkor raqamiga murojaat qiling yoki HONOR mijozlarga xizmat markaziga tashrif buyuring.</feature>
</features>
</language>

<language name="vi-vn" code="1066">
<features module="" type="header">
<feature>Người dùng thân mến, bản cập nhật đề xuất này bổ sung chức năng Điều chỉnh hiệu ứng độ sâu và tính năng Siêu ảnh nhóm, tối ưu hóa hiệu ứng quay/chụp và khả năng tương thích của hệ thống với một số ứng dụng bên thứ ba, cải thiện trải nghiệm hiệu suất và độ ổn định của hệ thống, đồng thời tích hợp một bản vá bảo mật.</feature>
</features>
<features module="Bộ sưu tập">
<feature>Bản cập nhật này bổ sung chức năng Điều chỉnh hiệu ứng độ sâu để sử dụng cho ảnh chụp ở chế độ Ảnh chân dung bằng máy ảnh sau hoặc ở chế độ Khẩu độ. Có thể linh hoạt điều chỉnh hiệu ứng độ sâu để mang lại trải nghiệm hình ảnh khác biệt. Bạn có thể trải nghiệm chức năng này bằng cách vào: Chọn một hình ảnh > biểu tượng f ở đầu màn hình > Điều chỉnh Làm mờ.</feature>
</features>
<features module="Máy ảnh">
<feature>Tính năng Siêu ảnh nhóm mới khả dụng ở chế độ Ảnh chân dung với máy ảnh sau. Tính năng này có thể tự động điều chỉnh mắt nhắm và làm đẹp ảnh chân dung, giúp ảnh trở nên hấp dẫn hơn.
Bản cập nhật này tối ưu hóa hiệu ứng quay/chụp trong một số trường hợp.</feature>
</features>
<features module="Ứng dụng">
<feature>Bản cập nhật này cải thiện khả năng tương thích của hệ thống với một số ứng dụng bên thứ ba.</feature>
</features>
<features module="Hiệu suất">
<feature>Tối ưu hóa trải nghiệm về hiệu suất trong một số tình huống.</feature>
</features>
<features module="Hệ thống">
<feature>Bản cập nhật này cải thiện độ ổn định của hệ thống để giúp thiết bị của bạn chạy ổn định hơn.</feature>
</features>
<features module="Bảo mật">
<feature>Bản cập nhật này tích hợp Bản vá bảo mật Android (tháng 8 năm 2024) để bảo mật hệ thống. Để biết thêm thông tin về các Bản cập nhật bảo mật của HONOR, vui lòng truy cập trang web của chúng tôi https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Ghi chú:" type="end">
<feature>1. Nếu bạn cài đặt bản cập nhật này, dữ liệu cá nhân của bạn sẽ không bị xóa. Tuy nhiên, bạn vẫn nên sao lưu trước.
2. Nếu bạn gặp bất kỳ sự cố nào trong quá trình cập nhật, vui lòng gọi điện đến đường dây nóng dịch vụ khách hàng của HONOR hoặc đến trung tâm dịch vụ khách hàng của HONOR để được hỗ trợ.</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-hk" code="3076">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的用戶，本次更新了新增圖片景深編輯功能和超級合照功能，優化了相機拍攝效果、系統與部分第三方應用程式相容性，提升了性能體驗以及系統穩定性，整合了安全性修補程式，建議您更新。</feature>
</features>
<features module="【圖片庫】">
<feature>新增了圖片景深編輯功能，在人像後置/大光圈模式拍攝後使用，靈活控制景深變化，帶來不同的氛圍質感。體驗路徑：「圖片」>「上方 f 圖標」>「散景調節」。</feature>
</features>
<features module="【相機】">
<feature>新增了超級合照功能，在人像模式後置拍攝時使用，自動修正閉眼、美化人像等，出片更漂亮。
優化了部分場景相機拍攝效果。</feature>
</features>
<features module="【應用程式】">
<feature>優化系統與部分第三方應用程式的相容性。</feature>
</features>
<features module="【性能】">
<feature>優化了部分場景的性能體驗。</feature>
</features>
<features module="【系統】">
<feature>提升了系統穩定性，讓您的手機運行更穩定。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>整合 Android 2024年8月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟件安全更新內容的資訊，請瀏覽榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的用戶數據，但仍建議您在更新前做好數據備份。
2. 更新過程中，如果遇到任何問題，請致電榮耀品牌服務熱線，或前往榮耀品牌客戶服務中心尋求支援。</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-tw" code="1028">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的使用者，本次更新新增圖片景深編輯功能和超級合影功能，最佳化相機拍攝效果、系統與部分第三方應用程式相容性，提升效能體驗以及系統穩定性，並整合安全性修補程式，建議您進行更新。</feature>
</features>
<features module="【圖片庫】">
<feature>新增圖片景深編輯功能，在人像後置/大光圈模式拍照後使用，可靈活控制景深變化，帶來不同的氛圍質感。體驗路徑：「圖片」>「上方 f 圖示」>「散景調整」。</feature>
</features>
<features module="【相機】">
<feature>新增超級合影功能，在人像模式後置拍照時使用，會自動修正閉眼、美化人像等，拍出更出色效果。
最佳化在部分場景下的相機拍攝效果。</feature>
</features>
<features module="【應用程式】">
<feature>最佳化系統與部分第三方應用程式的相容性。</feature>
</features>
<features module="【效能】">
<feature>最佳化在部分場景下的效能體驗。</feature>
</features>
<features module="【系統】">
<feature>提升系統穩定性，讓您的手機執行更穩定。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>整合 Android 2024 年 8 月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟體安全更新內容的資訊，請造訪榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的使用者資料，但仍建議您在更新前做好資料備份。
2. 更新過程中，若遇到任何問題，請撥打榮耀品牌服務專線或前往榮耀品牌客戶服務中心尋求支援。</feature>
</features>
</language>

</root>
