<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
<component name="TCPU" version="CMO内部使用，商用发布不用关注，设备不会显示"/>
<default-language name="en-us">1033</default-language>
<language name="zh-cn" code="2052">
<features module="" type="header">
<feature>亲爱的用户，本次更新支持高德地图接入卫星通信，优化部分场景拍照成像效果，提升系统与部分三方应用兼容性，提升部分场景手机屏幕显示效果，修复通知栏下拉后闪退，以及外屏打开短信应用出现白屏的问题，推荐您进行更新。</feature>
</features>
<features module="【卫星通信】">
<feature>支持高德地图接入卫星通信，无网环境下也可通过高德地图“卫星求救”功能发起求助（注：该服务需使用中国电信卡开通手机直连卫星业务，并将高德地图APP升级至15.0及以上版本）。</feature>
</features>
<features module="【相机】">
<feature>优化部分场景前置摄像头、人像和夜景模式拍照成像效果。</feature>
<feature>优化主摄拍照的色彩呈现效果。</feature></features>
<features module="【应用】">
<feature>提升系统与部分三方即时通信类、游戏类应用兼容性。</feature>
</features>
<features module="【显示】">
<feature>提升手机屏幕的护眼体验。
提升熄屏显示场景稳定性。</feature>
</features>
<features module="【通知栏】">
<feature>修复通知栏下拉后闪退的问题。</feature>
</features>
<features module="【短信】">
<feature>修复外屏打开短信应用出现白屏的问题。</feature>
</features>

<features module="【续航】">
<feature>优化部分应用后台耗电问题，提升您的手机续航。</feature>
</features><features module="【系统】">
<feature>解决部分场景下拉通知栏的卡顿问题。
解决从DOCK栏拖动应用形成悬浮窗时动效卡顿的问题。</feature>
</features><features module="【安全】">
<feature>合入安卓2024年8月安全补丁，增强系统安全性。有关荣耀软件安全更新内容的信息，请访问荣耀官方网站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature>
</features><features module="更新注意事项：" type="end">
<feature>1. 本次更新不会删除您的用户数据，但仍建议您在更新前做好数据备份。
2. 更多精彩功能介绍，请访问“玩机技巧”应用。
3. 如果您在使用过程中遇到任何问题，请访问“我的荣耀”应用或访问荣耀官方服务网站 https://www.honor.com/cn/contact-us 寻求支持。</feature>
</features></language>

<language name="en-us" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, in this recommended update, satellite communication is integrated with Amap. The imaging performance in some scenarios is optimized, and the system compatibility with some third-party apps is improved. This update also enhances the display effect in some scenarios. Additionally, this release fixes the crashing issue after pulling down the notification panel, as well as the issue where a white screen appears when opening Messages on the exterior screen.</feature>
</features>
<features module="Satellite communication">
<feature>Satellite communication is integrated with Amap. You can use the "Satellite SOS" feature to ask for help even in areas without network coverage. (Note: To use this service, you need to have a China Telecom SIM card and have activated direct access to satellite services, and the Amap must be upgraded to version 15.0 or higher).</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>Optimizes the imaging performance of the front camera, Portrait mode and Night mode in some scenarios.</feature>
<feature>Enhances the colors in the photos taken by the main camera.</feature></features>
<features module="Application">
<feature>Improves the system compatibility with some third-party apps.</feature>
</features>
<features module="Display">
<feature>Enhances the eye comfort experience.
Improves the stability of AOD.</feature>
</features>
<features module="Notification panel">
<feature>Fixes the crashing issue after pulling down the notification panel.</feature>
</features>
<features module="Messages">
<feature>Fixes the issue where a white screen appears when opening Messages on the exterior screen.</feature>
</features>

<features module="Battery life">
<feature>Reduces the power consumption of some apps running in the background to improve the battery life.</feature>
</features><features module="System">
<feature>Fixes the lag when pulling down the notification bar in some scenarios.
Fixes the animation lag when dragging an app from DOCK to form a floating window.</feature>
</features><features module="Security">
<feature>Android security patch (Aug 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features><features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not affect your personal data, but it is still recommended to back up your data before updating.
2. Check out more information on product features in the Tips app.
3. If you encounter any problem during use, please get support by going to My HONOR or visiting our website: https://www.honor.com/cn/contact-us.</feature>
</features></language>

<language name="bo-cn" code="1105">
<features module="" type="header">
<feature>སྙིང་ཉེ་བའི་སྤྱོད་མཁན་ལགས། ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཀའོ་ཏེ་ས་ཁྲ་རུ་སྲུང་སྐར་འཕྲིན་སྐྱེལ་ནང་མཐུད་པར་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད། བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་པར་ལེན་བརྙན་འགྲུབ་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད། རྒྱུད་ཁོངས་དང་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཁ་ཤས་ཀྱི་མཐུན་འགྲིག་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་ཡོད། བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་བརྙན་ཡོལ་མངོན་སྟོན་ཁྱད་ནསུ་མཐོར་འདེགས་བཏང་ཡོད། བརྡ་ཐོའི་ཚན་བྱང་ཐུར་འཐེན་རྗེས་མྱུར་ལོག་དང་ཕྱི་ཡོལ་དུ་འཕྲིན་ཐུང་ཉེར་སྤྱོད་ཁ་ཕྱེ་སྐབས་ཡོལ་དཀར་མངོན་པའི་གནད་དོན་ཉམས་གསོ་བྱས་ཡོད། ཁྱེད་ལ་གསར་སྒྱུར་བྱ་རྒྱུའི་འོས་སྦྱོར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【སྲུང་སྐར་འཕྲིན་སྐྱེལ།】">
<feature>ཀའོ་ཏེ་ས་ཁྲ་རུ་སྲུང་སྐར་འཕྲིན་སྐྱེལ་ནང་མཐུད་པར་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད། དྲ་མེད་པའི་ཁོར་ཡུག་ཏུའང་ཀའོ་ཏེ་ས་ཁྲའི་སྲུང་སྐར་རོགས་ཞུ་རྩོལ་ནུས་བརྒྱུད་ནས་རོགས་སྐྱོབ་སློང་ཆོག (མཆན། ཞབས་ཞུ་འདིར་ཀྲུང་གོ་གློག་འཕྲིན་གྱི་བྱང་བུས་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་ཐད་འབྲེལ་སྲུང་སྐར་ལས་སྒོ་ཁ་ཕྱེས་ཡོད་ཅིང་། ཀའོ་ཏེ་ས་ཁྲ་ APP 15.0 དང་དེའི་ཡན་གྱི་པར་གཞི་ལ་རིམ་སྤོ་བྱེད་དགོས།)</feature>
</features>
<features module="【པར་ཆས།】">
<feature>བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་སྔོན་སྒྲིག་བརྙན་མིག་དང་མིའི་གཟུགས། མཚན་ལྗོངས་རྣམ་པ་བཅས་ཀྱི་པར་ལེན་བརྙན་འགྲུབ་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད།</feature>
<feature>པར་ལེན་གཙོ་བོའི་པར་ལེན་གྱི་ཚོན་མདངས་མངོན་སྟོན་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད།</feature></features>
<features module="【ཉེར་སྤྱོད།】">
<feature>རྒྱུད་ཁོངས་དང་ཕྱོགས་གསུམ་པ་ཁག་ཅིག་ཏེ་མྱུར་འཕྲིན་རིགས་དང་རོལ་རྩེད་རིགས་ཀྱི་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་མཐུན་འགྲིག་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་ཡོད།</feature>
</features>
<features module="【མངོན་སྟོན།】">
<feature>ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གྱི་བརྙན་ཡོལ་གྱི་མིག་སྲུང་ཉམས་ལེན་མཐོར་འདེགས་བཏང་ཡོད།
བརྙན་ཡོལ་འགྲིབ་དུས་འཆར་བའི་བཟོ་ལྗོངས་ཀྱི་བརྟན་འཇགས་རང་བཞིན་མཐོར་འདེགས་བཏང་ཡོད།</feature>
</features>
<features module="【བརྡ་ཐོའི་ཚན་བྱང་།】">
<feature>བརྡ་ཐོའི་ཚན་བྱང་ཐུར་འཐེན་རྗེས་མྱུར་ལོག་གི་གནད་དོན་ཉམས་གསོ་བྱས་ཡོད།</feature>
</features>
<features module="【འཕྲིན་ཐུང་།】">
<feature>ཕྱི་ཡོལ་དུ་འཕྲིན་ཐུང་ཉེར་སྤྱོད་ཁ་ཕྱེ་སྐབས་ཡོལ་དཀར་མངོན་པའི་གནད་དོན་ཉམས་གསོ་བྱས་ཡོད།</feature>
</features>

<features module="【གློག་འདང་།】">
<feature>ཉེར་སྤྱོད་ཁག་ཅིག་གི་སྟེགས་རྒྱབ་གློག་ཟད་གནད་དོན་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཏེ། ཁྱེད་ཀྱི་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གློག་འདང་མཐོར་འདེགས་གཏོང་།</feature>
</features><features module="【རྒྱུད་ཁོངས།】">
<feature>བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་ཐུར་འཐེན་བརྡ་ཐོའི་ཚན་བྱང་གི་ཐགས་ཐོགས་གནད་དོན་ཐག་གཅོད་བྱེད།
DOCK ཚན་བྱང་ནས་ཉེར་སྤྱོད་འགུལ་འདྲུད་བྱས་ཏེ་གཡེང་སྒྲོམ་དུ་ཆགས་སྐབས་འགུལ་ནུས་ཐགས་ཐོགས་ཀྱི་གནད་དོན་ཐག་གཅོད་བྱེད།</feature>
</features><features module="【བདེ་འཇགས།】">
<feature>ཨན་སྒྲོའི་ 2024 ལོའི་ཟླ་བ་ 8 པའི་བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་འདྲེས་འཇུག་བྱས་ཏེ། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་སྟོབས་སྒྱུར་བྱེད། རུང་ཡོའོ་མཉེན་ཆས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་གསར་སྒྱུར་ནང་དོན་སྐོར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་དྲ་ཚིགས https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8 ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།</feature>
</features><features module="གསར་སྒྱུར་གྱི་དོ་སྣང་དོན་ཚན།" type="end">
<feature>1. ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྤྱོད་མཁན་གྱི་གཞི་གྲངས་གསུབ་མི་སྲིད། ཡིན་ནའང་ཁྱེད་ཀྱིས་གསར་སྒྱུར་མ་བྱས་གོང་གཞི་གྲངས་གྲབས་ཉར་ཡག་པོ་བྱས་ན་ལེགས།
2. ངོ་མཚར་བའི་རྩོལ་ནུས་དེ་ལས་མང་བའི་ངོ་སྤྲོད་ཁ་པར་རྩེ་བའི་ལག་རྩལ་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།
3. གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་བཀོལ་བའི་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད་གནད་དོན་གང་རུང་ལ་འཕྲད་ཚེ། ངའི་རུང་ཡོའོ་ཡི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་པའམ། ཡང་ན་རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་ཞབས་ཞུའི་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/contact-us ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱས་ཏེ་རྒྱབ་སྐྱོར་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་རོགས།</feature>
</features></language>

<language name="ug-cn" code="1152">
<features module="" type="header">
<feature>‏ھۆرمەتلىك ئىشلەتكۈچى، بۇ قېتىملىق يېڭىلاشتا گاۋدې خەرىتىسى سۈنئىي ھەمراھ خەۋەرلىشىشىگە ئۇلىنىشنى قوللايدىغان بولدى، بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى رەسىم تارتىپ تەسۋىر ھاسىل قىلىش ئۈنۈمى يۇقىرى كۆتۈرۈلدى، سىستېما بىلەن بىر قىسىم ئۈچىنچى تەرەپ ئەپلىرىنىڭ ماسلىشىشچانلىقى يۇقىرى كۆتۈرۈلدى، بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى يانفون ئېكرانىنىڭ كۆرسىتىش ئۈنۈمى يۇقىرى كۆتۈرۈلدى، ئۇقتۇرۇش بالدىقىنى ئاستىغا سىيرىغاندىن كېيىن تۇيۇقسىز چېكىنىش مەسلىسى ھەل قىلىندى، سىرتقى ئېكراندا ئۇچۇر ئەپىنى ئاچقاندا ئاق ئېكران كۆرۈلۈش مەسىلىسى ھەل قىلىندى، يېڭىلاش تەۋسىيە قىلىنىدۇ.</feature>
</features>
<features module="‏«سۈنئىي ھەمراھ خەۋەرلىشىشى»">
<feature>‏گاۋدې خەرىتىسى سۈنئىي ھەمراھ خەۋەرلىشىشىگە ئۇلىنىشنى قوللايدىغان بولدى، تور يوق مۇھىتتىمۇ گاۋدې خەرىتىسىدىكى «سۈنئىي ھەمراھ ئارقىلىق قۇتقۇزۇش تەلەپ قىلىش» ئىقتىدارى ئارقىلىق قۇتقۇزۇش تەلەپ قىلىشقا بولىدۇ (دىققەت: بۇ مۇلازىمەتنى ئىشلىتىش جۇڭگو دىيەنشىن كارتىسىنىڭ يانفوننى سۈنئىي ھەمراھقا بىۋاسىتە ئۇلاش كەسپى ئېچىلغان بولۇشى كېرەك، شۇنىڭ بىلەن بىرگە گاۋدې خەرىتىسى ئەپىنىڭ نەشرى 15.0 ياكى ئۇنىڭدىن يۇقىرى بولۇشى كېرەك).</feature>
</features>
<features module="‏«كامېرا»">
<feature>‏بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى ئالدى كامېرا، پورترېت ۋە كېچە ھالىتىدە رەسىمگە تارتىش ئۈنۈمى ئەلالاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="‏«ئەپ»">
<feature>‏سىستېما بىلەن بىر قىسىم ئۈچىنچى تەرەپ تېز ئالاقە ئەپلىرى ۋە ئويۇن ئەپلىرىنىڭ ماسلىشىشچانلىقى ئۆستۈرۈلدى.</feature>
</features>
<features module="‏«كۆرسىتىش»">
<feature>‏يانفون ئېكرانىنىڭ كۆز ئاسىراش ئىقتىدارى يۇقىرى كۆتۈرۈلدى.
ئىزچىل كۆرسىتىش كۆرۈنۈشىنىڭ تۇراقلىقى يۇقىرى كۆتۈرۈلدى.</feature>
</features>
<features module="‏«ئۇقتۇرۇش بالدىقى»">
<feature>‏ئۇقتۇرۇش بالدىقىنى ئاستىغا سىيرىغاندا تۇيۇقسىز چېكىنىش مەسىلىسى ھەل قىلىندى.</feature>
</features>
<features module="‏«ئۇچۇر»">
<feature>‏سىرتقى ئېكراندا ئۇچۇر ئەپىنى ئاچقاندا ئاق ئېكران پەيدا بولۇش مەسىلىسى ھەل قىلىندى</feature>
</features>

<features module="«كامېرا»">
<feature>ئاساسىي كامېرانىڭ رەسىم تارتقاندىكى رەڭ كۆرسىتىش ئۈنۈمى ئەلالاشتۇرۇلدى.</feature>
</features><features module="«توك ساقلاش»">
<feature>بەزى ئەپلەرنىڭ ئارقا سۇپىدىكى توك خوراش مەسىلىسى ئەلالاشتۇرۇلۇپ، يانفوننىڭ توك ساقلاش ئىقتىدارى يۇقىرى كۆتۈرۈلدى.</feature>
</features><features module="«سىستېما»">
<feature>بەزى كۆرۈنۈشلەردىكى ئاستى تارتما ئۇقتۇرۇش بالدىقىنىڭ قېتىپ قېلىش مەسىلىسى ھەل قىلىندى.
DOCK بالدىقىدىن ئەپنى سۆرەپ لەيلىمە كۆزنەك ھەرىكەتچان ئۈنۈم ھاسىل قىلغاندا كۆرۈلىدىغان قېتىپ قېلىش مەسىلىسى ھەل قىلىندى.</feature>
</features><features module="«بىخەتەرلىك»">
<feature>ئاندرويدنىڭ 2024-يىل 8-ئايلىق بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلغان بولۇپ، سىستېما بىخەتەرلىكى كۈچەيتىلدى. روڭياۋ يۇمشاق دېتالىنىڭ بىخەتەرلىك يېڭىلاش مەزمۇنىغا ئالاقىدار ئۇچۇرلار ئۈچۈن روڭياۋ ئورگان تەرەپ تور بېكىتىنى زىيارەت قىلىڭ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature>
</features><features module="‏يېڭىلاشتا دىققەت قىلىدىغان ئىشلار:" type="end">
<feature>‏1. بۇ قېتىملىق يېڭىلاش ئىشلەتكۈچى مەلۇماتلىرىڭىزنى ئۆچۈرمەيدۇ، ئەمما يېڭىلاشتىن بۇرۇن يەنىلا مەلۇماتىڭىزنى زاپاسلىۋېلىشىڭىزنى تەۋسىيە قىلىمىز.
2. كۆپرەك قالتىس ئىقتىدارلار بىلەن تونۇشۇش ئۈچۈن «ئىشلىتىش كۆرسەتمىسى» ئەپىنى زىيارەت قىلىڭ.
3. ئىشلىتىش جەريانىدا مەسىلىگە يولۇقسىڭىز، «روڭياۋىم» ئەپىنى زىيارەت قىلىڭ ياكى روڭياۋ ئورگان تەرەپ مۇلازىمەت تور بېكىتى https://www.honor.com/cn/contact-us نى زىيارەت قىلىپ ياردەم سوراڭ.</feature>
</features></language>

<language name="zh-hk" code="3076">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的用戶，本次更新支援高德地圖連線衛星通訊，優化部分場景拍攝成像效果，提升系統與部分第三方應用程式相容性，提升部分場景手機屏幕顯示效果，修復通知欄向下拉動後突然退出，以及外屏幕開啟短訊應用程式出現屏幕變白的問題，建議您更新。</feature>
</features>
<features module="【衛星通訊】">
<feature>支援高德地圖連線衛星通訊，無網絡環境下也可透過高德地圖「衛星求救」功能發起求助（注意：該服務需使用中國電信卡開通手機直接連接衛星服務，並將高德地圖應用程式升級至 15.0 及以上版本）。</feature>
</features>
<features module="【相機】">
<feature>優化部分場景前置鏡頭、人像和夜景模式拍攝成像效果。</feature>
<feature>優化主攝拍攝的色彩呈現效果。</feature></features>
<features module="【應用程式】">
<feature>提升系統與部分第三方即時通訊類，以及遊戲類應用程式相容性。</feature>
</features>
<features module="【顯示】">
<feature>提升手機屏幕的護眼體驗。
提升息屏顯示場景穩定性。</feature>
</features>
<features module="【通知欄】">
<feature>修復通知欄向下拉動後突然退出的問題。</feature>
</features>
<features module="【短訊】">
<feature>修復外屏幕開啟短訊應用程式出現屏幕變白的問題。</feature>
</features>

<features module="【續航】">
<feature>優化部分應用程式背景耗電問題，提升您的手機續航。</feature>
</features><features module="【系統】">
<feature>解決部分場景下拉通知欄的不暢順問題。
解決從 DOCK 欄拖動應用程式形成浮動視窗時，動畫效果不暢順的問題。</feature>
</features><features module="【安全】">
<feature>整合 Android 2024年8月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟件安全更新內容的資訊，請瀏覽榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature>
</features><features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的用戶數據，但仍建議您在更新前做好數據備份。
2. 如需了解更多精彩功能的介紹，請瀏覽「玩機技巧」應用程式。
3. 如果您在使用過程中遇到任何問題，請瀏覽「我的榮耀」應用程式，或瀏覽榮耀官方服務網站 https://www.honor.com/cn/contact-us 尋求支援。</feature>
</features></language>

<language name="zh-tw" code="1028">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的使用者：本次更新支援高德地圖連入衛星通訊，最佳化在部分場景下的拍照成像效果，提升系統與部分第三方應用程式的相容性，提升在部分場景下的手機螢幕顯示效果，修復通知列下拉後閃退，以及外螢幕開啟簡訊應用程式出現白色畫面的問題，建議您進行更新。</feature>
</features>
<features module="【衛星通訊】">
<feature>支援高德地圖連入衛星通訊，無網路環境下也可透過高德地圖「衛星求救」功能發起求助（註：此服務需要使用中國電信卡開通手機直連衛星業務，並將高德地圖 APP 升級至 15.0 以上版本）。</feature>
</features>
<features module="【相機】">
<feature>最佳化在部分場景下的前置鏡頭、人像和夜景模式拍照成像效果。</feature>
<feature>最佳化主相機拍照的色彩呈現效果。</feature></features>
<features module="【應用程式】">
<feature>提升系統與部分第三方即時通訊類、遊戲類應用程式的相容性。</feature>
</features>
<features module="【顯示】">
<feature>提升手機螢幕的護眼體驗。
提升隨顯螢幕顯示場景穩定性。</feature>
</features>
<features module="【通知列】">
<feature>修復通知列下拉後閃退的問題。</feature>
</features>
<features module="【簡訊】">
<feature>修復外螢幕開啟簡訊應用程式出現白色畫面的問題。</feature>
</features>

<features module="【續航】">
<feature>最佳化部分應用程式背景耗電問題，提升您的手機續航力。</feature>
</features><features module="【系統】">
<feature>解決在部分場景下的下拉通知列遲滯問題。
解決從 DOCK 列拖曳應用程式形成懸浮視窗時動畫效果遲滯的問題。</feature>
</features><features module="【安全】">
<feature>整合 Android 2024 年 8 月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟體安全更新內容的資訊，請造訪榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature>
</features><features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的使用者資料，但仍建議您在更新前做好資料備份。
2. 如需更多精彩功能介紹，請查看「玩機技巧」應用程式。
3. 若您在使用過程中遇到任何問題，請查看「我的榮耀」應用程式，或造訪榮耀官方服務網站 https://www.honor.com/cn/contact-us 尋求支援。</feature>
</features></language>

</root>