<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
<component name="TCPU" version="CMO内部使用，商用发布不用关注，设备不会显示"/>
<default-language name="en-us">1033</default-language>
<language name="zh-cn" code="2052">
<features module="" type="header">
<feature>亲爱的用户，本次更新新增隐私打码功能，优化部分场景桌面和分屏功能的使用体验，合入安全补丁，推荐您进行更新。</feature>
</features>
<features module="【隐私打码】">
<feature>选择需要打码的图片后点击“分享->隐私打码”，将自动对您图片中头像、昵称等敏感信息进行一键打码，保护您的隐私安全。</feature>
</features>
<features module="【桌面】">
<feature>部分系统服务支持胶囊开关，满足用户自主设置的需求，体验路径：“设置>通知和状态栏>灵动胶囊”。
优化部分场景通知栏布局、动效以及图标显示效果。
应用图标长按即可快捷进入权限设置界面。</feature>
</features>
<features module="【分屏】">
<feature>新增智慧多窗以图标形式保存分屏组合，点击图标可直接打开已保存的分屏组合应用。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>合入安卓2024年8月安全补丁，增强系统安全性。有关荣耀软件安全更新内容的信息，请访问荣耀官方网站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="更新注意事项：" type="end">
<feature>1. 本次更新不会删除您的用户数据，但仍建议您在更新前做好数据备份。
2. 更新过程中，如果遇到任何问题，请拨打荣耀品牌服务热线或至荣耀品牌客户服务中心寻求支持。</feature>
</features>
</language>

<language name="en-us" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this recommended update introduces the Blur Private Info feature. It also optimizes the user experience of home screen and App Extender, and incorporates a security patch.</feature>
</features>
<features module="Blur Private Info">
<feature>Select the image to be blurred and tap Share > Blur Private Info, then the profile picture, nickname and other sensitive data in the image are automatically blurred to protect your privacy.</feature>
</features>
<features module="Home screen">
<feature>Magic Capsule can be switched on or turned off in some system services. Go to Settings > Notifications and status bar > Magic Capsule to try it out.
The layout, motion effect and icon display effect of the notification panel are optimized in some scenarios.
Long press an app icon to quickly go to permission settings.</feature>
</features>
<features module="App Extender">
<feature>App combinations used in split-screen mode can be saved as icons with the new Multi-Window function, allowing quick access to the saved combinations.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>Android security patch (Aug 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not erase your personal data, but a backup beforehand is still recommended.
2. If you encounter any problems during the update, please call the HONOR service hotline or go to the HONOR customer service center for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="am-ET" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>ውድ ተጠቃሚ፣ ይህ የሚመከር ዝማኔ የግል መረጃን አደብዝዝ ባህሪን ያስተዋውቃል። እንዲሁም የመነሻ ገጽ እና የመተግበሪያ ማራዘሚያ የተጠቃሚ ተሞክሮን ያሻሽላል እና የደህንነት መጠገኛን ያካትታል።</feature>
</features>
<features module="የግል መረጃን አደብዝዝ">
<feature>እንዲደበዝዝ የተፈለገውን ምስል ይምረጡ እና አጋራ > የግል መረጃን አደብዝዝ የሚለውን ነካ ያድርጉ እና ከዚያ የመገለጫ ስእል፣ ቅጽል ስም፣ እና ሌሎች ሚስጥራዊነት ያላቸው መረጃዎች ግላዊነትዎን ለመጠበቅ በራስ-ሰር ይደበዝዛሉ።</feature>
</features>
<features module="መነሻ ማያ">
<feature>አስማታዊ ካፕሱል በአንዳንድ የስርዓት አገልግሎቶች ውስጥ ሊበራ ወይም ሊጠፋ ይችላል። እሱን ለመሞከር ወደ ቅንብሮች > ማሳወቂያዎች እና የሁኔታ አሞሌ > አስማታዊ ካፕሱል ይሂዱ።
የማሳወቂያ ፓነሉ አቀማመጥ፣ የእንቅስቃሴ ውጤት እና የአዶ ማሳያ ውጤት በአንዳንድ ሁኔታዎች የተመቻቹ ናቸው።
ወደ የፈቃድ ቅንብሮች በፍጥነት ለመሄድ የመተግበሪያ አዶን በረጅሙ ይጫኑ።</feature>
</features>
<features module="የመተግበሪያ ማራዘሚያ">
<feature>በአዲሱ የባለብዙ መስኮት ተግባር በተከፈለ ማያ ሁነታ ጥቅም ላይ የሚውሉ የመተግበሪያ ውህዶች እንደ አዶዎች ሊቀመጡ ይችላሉ፣ ይህም የተቀመጡ ውህዶችን በፍጥነት ለመድረስ ያስችላል።</feature>
</features>
<features module="ደህንነት">
<feature>ለስርዓት ደህንነት የአንድሮይድ የደህንነት መጠገኛን (ኦገ 2024) ተካቷል። ስለ HONOR ደህንነት ዝማኔዎች ተጨማሪ መረጃ ለማግኘት እባክዎን የእኛን ድር ጣቢያ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8 ይጎብኙ</feature>
</features>
<features module="ማስታወሻዎች፦" type="end">
<feature>1. ይህን ማሻሻያ መጫን የእርስዎን የግል መረጃዎን አያስቀርም፣ ነገር ግን አስቀድሞ መጠባበቂያ ማስቀመጥ አሁንም ይመከራል።
2. በማሻሻያው ወቅት ማንኛውም አይነት ችግር ካጋጠመዎት እባክዎን ወደ HONOR አገልግሎት የቀጥታ መስመር ይደውሉ ወይም ድጋፍ ለማግኘት ወደ HONOR የደንበኞች አገልግሎት ማዕከል ይሂዱ።</feature>
</features>
</language>

<language name="ar-eg" code="3073">
<features module="" type="header">
<feature>عزيزي المستخدم، يقدم هذا التحديث الموصى به ميزة تمويه المعلومات الخاصة. وهو يحسّن أيضًا تجربة المستخدم في استخدام الشاشة الرئيسية ومُوسِع التطبيقات، ويضمّن تصحيح أمان.</feature>
</features>
<features module="تمويه المعلومات الخاصة">
<feature>حدد الصورة التي ترغب في تمويهها وانقر فوق مشاركة > تمويه المعلومات الخاصة. بعد ذلك، يتم بشكل تلقائي تمويه صورة الحساب الشخصي والكنية والبيانات الحساسة الأخرى في الصورة لحماية خصوصيتك.</feature>
</features>
<features module="الشاشة الرئيسية">
<feature>يمكنك تشغيل Magic Capsule أو إيقاف تشغيلها في بعض خدمات النظام. انتقل إلى الإعدادات > الإشعارات وشريط الحالة > Magic Capsule لتجربة الميزة.
تم تحسين تأثير التخطيط والحركة وعرض الأيقونات على لوحة الإشعارات في بعض السيناريوهات.
اضغط لفترة طويلة على أيقونة التطبيق للانتقال بسرعة إلى إعدادات الأذونات.</feature>
</features>
<features module="مُوسِع التطبيقات">
<feature>يمكن حفظ مجموعات التطبيقات المستخدمة في وضع تقسيم الشاشة كأيقونات باستخدام وظيفة النوافذ المتعددة الجديدة، مما يتيح الوصول السريع إلى المجموعات المحفوظة.</feature>
</features>
<features module="الأمان">
<feature>تم تضمين تصحيح أمان أندرويد (أغسطس 2024) لأمان النظام. لمزيد من المعلومات حول تحديثات الأمان في HONOR، يرجى زيارة موقعنا على الويب https://www.honor.com/ae-ar/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="الملاحظات:" type="end">
<feature>‏1. لن يؤدي تثبيت هذا التحديث إلى مسح بياناتك الشخصية، ولكن من المستحسن إجراء عملية نسخ احتياطي مسبقًا.
2. إذا واجهت أي مشاكل أثناء التحديث، فيُرجى الاتصال بالخط الساخن لخدمة HONOR أو انتقل إلى مركز خدمة عملاء HONOR للحصول على الدعم.‬</feature>
</features>
</language>

<language name="as-IN" code="3073">
<features module="" type="header">
<feature>মৰমৰ ব্যৱহাৰকাৰী, এই অনুমোদিত আপডেটে গোপনীয় তথ্য ব্লাৰ কৰক ফিচাৰটোৰ পৰিচয় কৰায়। ই লগতে হোম স্ক্ৰীণ আৰু এপ্প্‌ এক্সটেণ্ডাৰৰ ব্যৱহাৰকাৰীৰ অভিজ্ঞতা অনুকূলন কৰে আৰু এটা নিৰাপত্তাৰ পেচ অন্তৰ্ভুক্ত কৰে।</feature>
</features>
<features module="গোপনীয় তথ্য ব্লাৰ কৰক">
<feature>ব্লাৰ কৰিব লগা প্ৰতিচ্ছবিখন বাছনি কৰক আৰু ভাগ-বতৰা কৰক -> গোপনীয় তথ্য ব্লাৰ কৰক টিপক, তাৰপিছত আপোনাৰ গোপনীয়তা সুৰক্ষিত কৰিবলৈ প্ৰতিচ্ছবিখনত থকা প্ৰ'ফাইল চিত্ৰ, উপনাম আৰু অন্য সংবেদনশীল ডাটা স্বয়ংক্ৰিয়ভাৱে ব্লাৰ হয়।</feature>
</features>
<features module="হোম স্ক্ৰীণ">
<feature>কিছুমান ছিষ্টেমৰ সেৱাত মেজিক কেপচুল চুইচ অন বা অফ কৰিব পাৰি। ইয়াক ব্যৱহাৰ কৰি চাবলৈ ছেটিংছ > অধিসূচনাসমূহ আৰু স্থিতি দণ্ডিকা > মেজিক কেপচুললৈ যাওক।
কিছুমান পৰিস্থিতিত অধিসূচনা পেনেলৰ লেআউট, গতিৰ প্ৰভাৱ আৰু চিহ্ন প্ৰদৰ্শনৰ প্ৰভাৱ অনুকূলন কৰা হয়।
দ্ৰুতভাৱে অনুমতিৰ ছেটিংছলৈ যাবলৈ এটা এপ্প্‌ৰ চিহ্নত দীঘলীয়াকৈ দবাওক।</feature>
</features>
<features module="এপ্প্‌ এক্সটেণ্ডাৰ">
<feature>স্প্লিট-স্ক্ৰীণ মোডত ব্যৱহাৰ কৰা এপ্প্‌ৰ সংমিশ্ৰণ নতুন মাল্টি-উইণ্ড' ফাংচনৰ সৈতে চিহ্ন ৰূপে সংৰক্ষণ কৰিব পাৰি, যিয়ে সংৰক্ষণ কৰা সংমিশ্ৰণলৈ দ্ৰুত প্ৰৱেশৰ অনুমতি দিয়ে।</feature>
</features>
<features module="নিৰাপত্তা">
<feature>ছিষ্টেমৰ নিৰাপত্তাৰ বাবে Android নিৰাপত্তাৰ পেচ (আগষ্ট 2024) অন্তৰ্ভুক্ত কৰা হৈছে। HONOR নিৰাপত্তা আপডেটৰ বিষয়ে অধিক তথ্যৰ বাবে, অনুগ্ৰহ কৰি আমাৰ ৱেবছাইট দৰ্শন কৰক: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="মনত ৰাখিব:" type="end">
<feature>1. এই আপডেটটো ইনষ্টল কৰিলে আপোনাৰ ব্যক্তিগত ডাটা মোহৰা নহ'ব, কিন্তু তথাপিও তাৰ আগতে বেকআপ ল'বলৈ অনুমোদন জনোৱা হয়।
2. আপডেটৰ সময়ত আপুনি যদি কোনো সমস্যাৰ সন্মুখীন হয়, তেন্তে সমৰ্থনৰ বাবে অনুগ্ৰহ কৰি HONOR সেৱা হটলাইনত ফোন কৰিব বা HONOR গ্ৰাহক সেৱা কেন্দ্ৰলৈ যাব।</feature>
</features>
</language>

<language name="az-az" code="1068">
<features module="" type="header">
<feature>Hörmətli istifadəçi, tövsiyə edilən bu yeniləmə Şəxsi məlumatları tutqunlaşdırın funksiyasını təqdim edir. O, həmçinin əsas ekranın və Proqram Genişləndiricisinin istifadəçi təcrübəsini optimallaşdırır və təhlükəsizlik paketi daxil edir.</feature>
</features>
<features module="Şəxsi məlumatları tutqunlaşdırın">
<feature>Məxfiliyinizi qorumaq üçün tutqunlaşdırılacaq şəkli seçin və Paylaşın > Şəxsi məlumatları tutqunlaşdırın seçiminə toxunun, daha sonra şəkildəki profil şəkli, ləqəb, telefon nömrəsi və digər həssas verilənlər avtomatik olaraq tutqunlaşdırılır.</feature>
</features>
<features module="Əsas ekran">
<feature>Sehrli Kapsul bəzi sistem xidmətlərində yandırıla və ya söndürülə bilər. Bunu sınamaq üçün Parametrlər > Bildirişlər və status paneli > Sehrli Kapsul bölməsinə keçin.
Bildiriş panelinin tərtibatı, hərəkət effekti və nişan displeyi effekti bəzi hallarda optimallaşdırılıb.
İcazə parametrlərinə cəld keçmək üçün proqram nişanına basıb saxlayın.</feature>
</features>
<features module="Proqram Genişləndiricisi">
<feature>Bölünmüş ekran rejimində istifadə edilən proqram kombinasiyaları yeni İki Pəncərəli funksiyası ilə nişanlar kimi yadda saxlanıla bilər ki, bu da yadda saxlanılmış kombinasiyalara sürətli giriş imkanı verir.</feature>
</features>
<features module="Təhlükəsizlik">
<feature>Sistem təhlükəsizliyi üçün Android təhlükəsizlik paketi (Avqust 2024-cü il) daxil edilib. HONOR Təhlükəsizlik yeniləmələri haqqında ətraflı məlumat üçün veb-saytımıza daxil olun: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Qeydlər:" type="end">
<feature>1. Bu yeniləmənin quraşdırılması ilə şəxsi məlumatlarınız silinməyəcək, lakin yenə də qabaqcadan ehtiyat nüsxənin çıxarılması tövsiyə edilir.
2. Bu yeniləmə zamanı hər hansı problemlərlə qarşılaşsanız, dəstək üçün HONOR xidmətinin qaynar xəttinə zəng edin, yaxud HONOR müştəri xidməti mərkəzinə gedin.</feature>
</features>
</language>

<language name="jv-id" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Katur pangguna, panganyaran sing disaranake iki nglebokake fitur Blawurake Info Pribadi. Panganyaran iki uga ngoptimalake pangalaman pangguna ing layar ngarep lan Pangulur Apl, sarta nggabungake patch keamanan.</feature>
</features>
<features module="Blawurake Info Pribadi">
<feature>Pilih gambar sing arep diblawurake banjur tutul Bage -> Blawurake Info Pribadi, banjur gambar profil, celukan, lan data sensitif liyane ing gambar bakal otomatis diblawurake kanggo nglindhungi privasi sampeyan.</feature>
</features>
<features module="Layar ngarep">
<feature>Kapsul Ajaib bisa diuripake utawa dipateni ing sawetara layanan sistem. Bukak Setelan > Notifikasi lan garis status > Kapsul Ajaib kanggo nyoba fitur iki.
Tatanan, efek obahan, lan efek tampilan ikon ing panel notifikasi dioptimalake ing sawetara skenario.
Penet suwe ikon apl kanggo mbukak setelan idin kanthi cepet.</feature>
</features>
<features module="Pangulur Apl">
<feature>Kombinasi apl sing digunakake ing mode layar misah bisa disimpen minangka ikon karo fungsi Multi-Window anyar, saengga mbisakake akses cepet menyang kombinasi sing disimpen.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Patch keamanan Android (Agustus 2024) wis digabungake kanggo keamanan sistem. Informasi sing luwih jangkep babagan panganyaran Keamanan HONOR bisa dideleng ing situs web kita https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Cathetan:" type="end">
<feature>1. Nginstal panganyaran iki ora bakal mbusak data pribadi sampeyan, nanging nggawe serep dhisik tetep disaranake.
2. Yen ana masalah sajrone proses panganyaran, telpon hotline layanan HONOR utawa bukak pusat layanan pelanggan HONOR kanggo njaluk dhukungan.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-rs" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo preporučeno ažuriranje uvodi funkciju Zamagli privatne podatke. Takođe, optimizuje korisničko iskustvo početnog ekrana i Proširivač aplikacije, ali i integriše bezbednosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Zamuti privatne podatke">
<feature>Izaberite sliku koju želite da zamaglite i dodirnite Deli - > Zamagli privatne podatke, nakon čega će se slika profila, nadimak i drugi osetljivi podaci na slici automatski zamagliti da bi se zaštitila vaša privatnost.</feature>
</features>
<features module="Početni ekran">
<feature>Magična kapsula može da se uključi ili isključi u nekim sistemskim uslugama. Da biste isprobali ovu funkciju, idite u Podešavanja > Obaveštenja i statusna traka > Magična kapsula.
Izgled, efekat kretanja i efekat prikaza ikona na tabli sa obaveštenjima su optimizovani u nekim scenarijima.
Duže držite pritisnutom ikonu aplikacije da biste brzo prešli u podešavanja dozvola.</feature>
</features>
<features module="Proširivač aplikacije">
<feature>Kombinacije aplikacija koje se koriste u režimu podeljenog ekrana mogu da se sačuvaju kao ikone uz pomoć nove funkcije Više prozora, koja omogućava brz pristup sačuvanim kombinacijama.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (avg 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranjem ovog ažuriranja neće biti obrisani vaši lični podaci, ali se preporučuje da prethodno napravite rezervnu kopiju.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju korisničke službe kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-ba" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo preporučeno ažuriranje uvodi funkciju Zamagli privatne podatke. Takođe, optimizuje korisničko iskustvo početnog ekrana i Proširivač aplikacije, ali i integriše bezbednosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Zamuti privatne podatke">
<feature>Izaberite sliku koju želite da zamaglite i dodirnite Deli - > Zamagli privatne podatke, nakon čega će se slika profila, nadimak i drugi osetljivi podaci na slici automatski zamagliti da bi se zaštitila vaša privatnost.</feature>
</features>
<features module="Početni ekran">
<feature>Magična kapsula može da se uključi ili isključi u nekim sistemskim uslugama. Da biste isprobali ovu funkciju, idite u Podešavanja > Obaveštenja i statusna traka > Magična kapsula.
Izgled, efekat kretanja i efekat prikaza ikona na tabli sa obaveštenjima su optimizovani u nekim scenarijima.
Duže držite pritisnutom ikonu aplikacije da biste brzo prešli u podešavanja dozvola.</feature>
</features>
<features module="Proširivač aplikacije">
<feature>Kombinacije aplikacija koje se koriste u režimu podeljenog ekrana mogu da se sačuvaju kao ikone uz pomoć nove funkcije Više prozora, koja omogućava brz pristup sačuvanim kombinacijama.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (avg 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranjem ovog ažuriranja neće biti obrisani vaši lični podaci, ali se preporučuje da prethodno napravite rezervnu kopiju.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju korisničke službe kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-me" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo preporučeno ažuriranje uvodi funkciju Zamagli privatne podatke. Takođe, optimizuje korisničko iskustvo početnog ekrana i Proširivač aplikacije, ali i integriše bezbednosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Zamuti privatne podatke">
<feature>Izaberite sliku koju želite da zamaglite i dodirnite Deli - > Zamagli privatne podatke, nakon čega će se slika profila, nadimak i drugi osetljivi podaci na slici automatski zamagliti da bi se zaštitila vaša privatnost.</feature>
</features>
<features module="Početni ekran">
<feature>Magična kapsula može da se uključi ili isključi u nekim sistemskim uslugama. Da biste isprobali ovu funkciju, idite u Podešavanja > Obaveštenja i statusna traka > Magična kapsula.
Izgled, efekat kretanja i efekat prikaza ikona na tabli sa obaveštenjima su optimizovani u nekim scenarijima.
Duže držite pritisnutom ikonu aplikacije da biste brzo prešli u podešavanja dozvola.</feature>
</features>
<features module="Proširivač aplikacije">
<feature>Kombinacije aplikacija koje se koriste u režimu podeljenog ekrana mogu da se sačuvaju kao ikone uz pomoć nove funkcije Više prozora, koja omogućava brz pristup sačuvanim kombinacijama.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (avg 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranjem ovog ažuriranja neće biti obrisani vaši lični podaci, ali se preporučuje da prethodno napravite rezervnu kopiju.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju korisničke službe kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="be-by" code="1059">
<features module="" type="header">
<feature>Паважаны карыстальнік, гэта рэкамендаванае абнаўленне ўводзіць функцыю «Размываць прыватную інфармацыю». Акрамя таго, яно аптымізуе выкарыстанне галоўнага экрана і функцыю «Пашыральнік праграм», а таксама ўключае выпраўленне сістэмы бяспекі.</feature>
</features>
<features module="Размываць прыватную інфармацыю">
<feature>Выберыце выяву, якую трэба размыць, і краніце «Падзяліцца - > Размываць прыватную інфармацыю». Пасля гэтага выява профілю, псеўданім і іншыя канфідэнцыяльныя даныя на выяве аўтаматычна размыюцца, каб абараніць вашу прыватнасць.</feature>
</features>
<features module="Галоўны экран">
<feature>У некаторых сістэмных сэрвісах можна ўключыць або выключыць Чароўную капсулу. Каб паспрабаваць, прайдзіце ў меню «Налады > Панэль апавяшчэнняў і стану > Чароўная капсула».
Кампаноўка, эфект руху і эфект адлюстравання значкоў панэлі апавяшчэнняў аптымізаваны ў некаторых сцэнарыях.
Доўгім націскам на значок праграмы можна хутка перайсці да налад дазволаў.</feature>
</features>
<features module="Пашыральнік праграм">
<feature>З дапамогай новай функцыі многааконнасці можна захаваць у форме значкоў камбінацыі праграм, якія выкарыстоўваюцца ў рэжыме раздзельнага экрана. Такім чынам у вас будзе хуткі доступ да захаваных камбінацый.</feature>
</features>
<features module="Бяспека">
<feature>Для павышэння бяспекі сістэмы ўключана выпраўленне функцый бяспекі Android (жнівень 2024 г.). Больш інфармацыі аб абнаўленні сістэмы бяспекі HONOR можна знайсці на нашым афіцыйным вэб-сайце: https://www.honor.com/by/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Заўвагі:" type="end">
<feature>1. Устаноўка гэтага абнаўлення не сатрэ вашы асабістыя даныя, але мы ўсё роўна рэкамендуем загадзя зрабіць іх рэзервовую копію.
2. Калі падчас абнаўлення ў вас узнікнуць праблемы, патэлефануйце на гарачую лінію абслугоўвання HONOR або звярніцеся па дапамогу ў сэрвісны цэнтр HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="bg-bg" code="1026">
<features module="" type="header">
<feature>Уважаеми потребители, с тази препоръчителна актуализация се въвежда функцията „Замъгляване на лична информация“. Тя също така оптимизира потребителското изживяване с началния екран и „Разширител на приложения“ и включва корекция за сигурност.</feature>
</features>
<features module="Замъгляване на лична информация">
<feature>Изберете изображението, което трябва да бъде замъглено, и докоснете „Споделяне - > Замъгляване на лична информация“, след което профилната снимка, псевдонимът и други чувствителни данни в изображението ще бъдат автоматично замъглени, за да се защити поверителността ви.</feature>
</features>
<features module="Начален екран">
<feature>„Магическа капсула“ може да бъде включена или изключена в някои системни услуги. Отидете в „Настройки > Известия и лента за състоянието > Магическа капсула“, за да я изпробвате.
Оформлението, ефектът на движение и ефектът на показване на иконите на панела за известия са оптимизирани в някои ситуации.
Натиснете продължително икона на приложение, за да отидете бързо в настройките за разрешение.</feature>
</features>
<features module="Разширител на приложения">
<feature>Комбинациите от приложения, използвани в режим на разделен екран, могат да бъдат запаметени като икони с новата функция „Няколко прозореца“, което позволява бърз достъп до запаметените комбинации.</feature>
</features>
<features module="Сигурност">
<feature>Корекцията за сигурност на Android (август 2024 г.) е включена за защита на системата. За още информация относно актуализациите за сигурност на HONOR посетете нашия уебсайт https://www.honor.com/bg/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Бележки:" type="end">
<feature>1. Инсталирането на тази актуализация няма да изтрие личните ви данни, но е препоръчително архивиране преди това.
2. Ако срещнете проблеми по време на актуализирането, обадете се на обслужващата гореща линия на HONOR или посетете сервизния център за клиенти на HONOR за поддръжка.</feature>
</features>
</language>

<language name="bn-bd" code="2117">
<features module="" type="header">
<feature>প্রিয় ব্যবহারকারী, এই সুপারিশকৃত আপডেটটি ব্যক্তিগত তথ্য ঝাপসা করুন বৈশিষ্ট্যটি চালু করে। এটি হোম স্ক্রিন এবং অ্যাপ এক্সটেন্ডারের ব্যবহারকারীর অভিজ্ঞতাকেও অপটিমাইজ করে এবং এতে একটি নিরাপত্তা প্যাচ অন্তর্ভুক্ত আছে।</feature>
</features>
<features module="ব্যক্তিগত তথ্য ঝাপসা করুন">
<feature>যে ছবিটি ঝাপসা করতে চান সেটি নির্বাচন করুন এবং ট্যাপ করুন শেয়ার করুন > ব্যক্তিগত তথ্য ঝাপসা করুন, তারপর আপনার গোপনীয়তা রক্ষা করার জন্য প্রোফাইল ছবি, ডাকনাম এবং ছবিটির অন্যান্য সংবেদনশীল ডেটা স্বয়ংক্রিয়ভাবে ঝাপসা করে দেওয়া হয়।</feature>
</features>
<features module="হোম স্ক্রিন">
<feature>কিছু সিস্টেম পরিষেবায় ম্যাজিক ক্যাপসুল চালু বা বন্ধ করা যেতে পারে। এটি ব্যবহার করে দেখতে সেটিংস > বিজ্ঞপ্তি ও স্ট্যাটাস বার > ম্যাজিক ক্যাপসুল-এ যান।
বিজ্ঞপ্তি প্যানেলের ফরম্যাট, মোশন ইফেক্ট এবং আইকন ডিসপ্লে ইফেক্টকে কিছু পরিস্থিতিতে অপটিমাইজ করা হয়।
দ্রুত অনুমতি সেটিংসে যেতে দীর্ঘক্ষণ একটি অ্যাপের আইকন চাপুন।</feature>
</features>
<features module="অ্যাপ এক্সটেন্ডার">
<feature>স্প্লিট-স্ক্রিন মোডে ব্যবহৃত অ্যাপের সংমিশ্রণগুলিকে নতুন মাল্টি উইন্ডো ফাংশনের সাহায্যে আইকন হিসাবে সংরক্ষণ করা যেতে পারে, যা সংরক্ষিত সংমিশ্রণগুলিতে দ্রুত অ্যাক্সেস দেয়।</feature>
</features>
<features module="নিরাপত্তা">
<feature>সিস্টেমের নিরাপত্তার জন্য Android নিরাপত্তা প্যাচ (আগস্ট 2024) অন্তর্ভুক্ত করা হয়েছে। HONOR-এর নিরাপত্তা আপডেটগুলি সম্পর্কে আরো তথ্যের জন্য, অনুগ্রহ করে আমাদের ওয়েবসাইট দেখুন https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="নোট:" type="end">
<feature>1. এই আপডেটটি ইনস্টল করলে আপনার ব্যক্তিগত ডেটা মুছে যাবে না, তবে তা সত্ত্বেও আগে থেকে ব্যাকআপ নেওয়ার পরামর্শ দেওয়া হয়।
2. আপনি আপডেটের সময় কোনো সমস্যার সম্মুখীন হলে HONOR সার্ভিস হটলাইনে কল করুন বা সহায়তার জন্য HONOR গ্রাহক সেবা কেন্দ্রে যান।</feature>
</features>
</language>

<language name="bo-cn" code="1105">
<features module="" type="header">
<feature>སྙིང་ཉེ་བའི་སྤྱོད་མཁན་ལགས། ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་སྒེར་གསང་བཀག་རིས་རྩོལ་ནུས་གསར་སྣོན་བྱས་པ་དང་། བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་ཅོག་ངོས་དང་ཡོལ་བགོའི་རྩོལ་ནུས་ཀྱི་བེད་སྤྱོད་ཉམས་ལེན་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད། བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་འདྲེས་འཇུག་བྱས་ཡོད། ཁྱེད་ཀྱིས་གསར་སྒྱུར་བྱེད་པར་འོས་སྦྱོར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【སྒེར་གསང་བཀག་རིས།】">
<feature>བཀག་རིས་བྱེད་དགོས་པའི་པར་རིས་བདམས་རྗེས་མཉམ་སྤྱོད་ནས་སྒེར་གསང་བཀག་རིས་ལ་བརྡབས་ན། རང་འགུལ་གྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་པར་རིས་ཁྲོད་ཀྱི་མགོ་པར་དང་གཅེས་མིང་སོགས་ཚོར་སྐྱེན་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ལ་མཐེབ་གཅིག་གིས་བཀག་རིས་བརྒྱབ་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་སྒེར་གསང་བདེ་འཇགས་ལ་སྲུང་སྐྱོབ་བྱ་སྲིད།</feature>
</features>
<features module="【ཅོག་ངོས།】">
<feature>ཁག་ཅིག་གི་རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་ཞབས་ཞུས་སྦྱིན་ཐུམ་གྱི་བསད་སྤར་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱས་ནས། སྤྱོད་མཁན་གྱིས་རང་བདག་གིས་སྒྲིག་འགོད་བྱས་པའི་དགོས་མཁོ་སྐོང་། ཉམས་ལེན་བརྒྱུད་ལམ་ནི་སྒྲིག་འགོད་ནས་བརྡ་ཐོ་དང་རྣམ་པའི་ཚན་བྱང་། དེ་ནས་འགུལ་རྣམ་སྦྱིན་ཐུམ།
བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་བརྡ་ཐོའི་ཚན་བྱང་གི་ལྟ་བཀོད་དང་འགུལ་ནུས། དེ་བཞིན་རིས་རྟགས་མངོན་སྟོན་ཁྱད་ནུས་བཅས་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད།
ཉེར་སྤྱོད་རིས་རྟགས་ཡུན་རིང་གནོན་ན་མྱུར་བདེའི་ངང་དབང་ཚད་སྒྲིག་འགོད་ཀྱི་མཚམས་ངོས་སུ་འཛུལ་ཐུབ།</feature>
</features>
<features module="【ཡོལ་བགོ】">
<feature>རིག་ལྡན་སྒྲོམ་མང་གསར་སྣོན་བྱས་ནས་རིགས་རྟགས་ཀྱི་རྣམ་པས་སྒོ་ནས་ཡོལ་བགོའི་སྡེབ་སྒྲིག་ཏུ་ཉར་ཚགས་བྱེད། རིགས་རྟགས་ལ་བརྡབས་ན་ཐད་ཀར་ཉར་ཚགས་བྱས་ཟིན་པའི་་ཡོལ་བགོའི་སྡེབ་སྒྲིག་གི་ཉེར་སྤྱོད་ཁ་ཕྱེ་ཆོག</feature>
</features>
<features module="【བདེ་འཇགས།】">
<feature>ཨན་སྒྲོའི་ 2024 ལོའི་ཟླ་བ་ 8 པའི་བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་འདྲེས་འཇུག་བྱས་ཏེ། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་སྟོབས་སྒྱུར་བྱེད། རུང་ཡོའོ་མཉེན་ཆས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་གསར་སྒྱུར་ནང་དོན་སྐོར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་དྲ་ཚིགས https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8 ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།</feature>
</features>
<features module="གསར་སྒྱུར་གྱི་ཉམས་འཇོག་དོན་ཚན།" type="end">
<feature>1. ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྤྱོད་མཁན་གཞི་གྲངས་གསུབ་མི་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་གསར་སྒྱུར་བྱེད་སྔོན་གཞི་གྲངས་གྲབས་ཉར་ལེགས་པོ་བྱས་ན་ལེགས།
2. གསར་སྒྱུར་བྱེད་པའི་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད་དུ། གལ་ཏེ་གནད་དོན་གང་རུང་འཕྲད་ཚེ། རུང་ཡོའོ་ཚོང་རྟགས་ཞབས་ཞུའི་ཁ་པར་ལ་ཁ་པར་གཏོང་བའམ། ཡང་ན་རུང་ཡོའོ་ཚོང་རྟགས་མཁོ་མཁན་ཞབས་ཞུའི་ལྟེ་གནས་སུ་ཕེབས་ནས་རྒྱབ་སྐྱོར་འཚོལ་རོགས།</feature>
</features>
</language>

<language name="bs-ba" code="5146">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo preporučeno ažuriranje uvodi funkciju Zamućivanje privatnih podataka. Također optimizira korisničko iskustvo s početnim ekranom i Proširivačem aplikacija te ugrađuje sigurnosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Zamućivanje privatnih podataka">
<feature>Odaberite sliku koju želite zamutiti i dodirnite opciju Dijeli > Zamućivanje privatnih podataka. Zatim će se slika profila, nadimak i drugi osjetljivi podaci na slici automatski zamutiti radi zaštite privatnosti.</feature>
</features>
<features module="Početni ekran">
<feature>Magična kapsula se može uključiti ili isključiti u određenim sistemskim uslugama. Idite u Postavke > Obavještenja i statusna traka > Magična kapsula da isprobate tu opciju.
Raspored, efekat kretanja i efekat prikaza ikona na panelu za obavještenja su optimizirani u određenim scenarijima.
Dugo pritisnite ikonu aplikacije da brzo odete u postavke dozvola.</feature>
</features>
<features module="Proširivač aplikacija">
<feature>Pomoću nove funkcije Višeprozorno, kombinacije aplikacija koje koristite u načinu rada s podijeljenim ekranom možete sačuvati kao ikone, što vam omogućava brzi pristup sačuvanim kombinacijama.</feature>
</features>
<features module="Sigurnost">
<feature>Ugrađena je sigurnosna zakrpa za Android (aug 2024) radi sigurnosti sistema. Više informacija o HONOR sigurnosnim ažuriranjima potražite na našoj web lokaciji https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranjem ovog ažuriranja se neće izbrisati lični podaci, ali ipak se preporučuje da napravite rezervnu kopiju prije ažuriranja.
2. Ako naiđete na bilo kakav problem tokom ažuriranja, pozovite HONOR dežurnu liniju korisničke podrške ili posjetite HONOR servisni centar za korisnike da potražite pomoć.</feature>
</features>
</language>

<language name="ca-es" code="1027">
<features module="" type="header">
<feature>Benvolgut usuari, aquesta actualització recomanada introdueix la funció Desenfocar la informació privada. També optimitza l'experiència d'usuari de la pantalla inicial i l'Extensor d'aplicacions, i incorpora un pedaç de seguretat.</feature>
</features>
<features module="Desenfocar la informació privada">
<feature>Seleccioneu la imatge que voleu desenfocar i toqueu Compartir > Desenfocar la informació privada i, a continuació, la foto de perfil, l'àlies i altres dades confidencials que hi hagi a la imatge es desenfocaran automàticament per protegir la vostra privacitat.</feature>
</features>
<features module="Pantalla inicial">
<feature>Càpsula màgica es pot activar o desactivar en alguns serveis del sistema. Aneu a Configuració > Notificacions i barra d'estat > Càpsula màgica per provar-ho.
El disseny, l'efecte de moviment i l'efecte de visualització d'icones del tauler de notificacions estan optimitzats en determinades situacions.
Deixeu premuda la icona d'una aplicació per anar ràpidament a la configuració dels permisos.</feature>
</features>
<features module="Extensor d'aplicacions">
<feature>Les combinacions d'aplicacions utilitzades en el mode de pantalla dividida es poden desar com a icones amb la nova funció Diverses finestres, que permet un accés ràpid a les combinacions desades.</feature>
</features>
<features module="Seguretat">
<feature>S'ha incorporat el pedaç de seguretat d'Android (agost del 2024) per a la seguretat del sistema. Per obtenir més informació sobre les actualitzacions de seguretat d'HONOR, consulteu el nostre lloc web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Si instal·leu aquesta actualització, les dades personals no s'esborraran, però us recomanem que en feu una còpia de seguretat.
2. Si teniu problemes durant l'actualització, truqueu a la línia directa de servei d'HONOR o aneu al centre de servei d'atenció al client d'HONOR per demanar assistència.</feature>
</features>
</language>

<language name="cs-cz" code="1029">
<features module="" type="header">
<feature>Vážený uživateli, tato doporučená aktualizace zavádí funkci Rozmazat soukromé údaje. Optimalizuje také uživatelský zážitek na domovské obrazovce a funkce Rozšíření aplikace a obsahuje opravu zabezpečení.</feature>
</features>
<features module="Rozmazat soukromé údaje">
<feature>Vyberte obrázek, který chcete rozmazat, a klepněte na Sdílet > Rozmazat soukromé údaje, poté se profilový obrázek, přezdívka a další citlivá data na obrázku automaticky rozmažou, aby bylo chráněno vaše soukromí.</feature>
</features>
<features module="Domovská obrazovka">
<feature>Magickou kapsli lze zapnout nebo vypnout v některých systémových službách. Vyzkoušejte to v nabídce Nastavení > Oznámení a stavový řádek > Magická kapsle.
Rozložení, efekt pohybu a efekt zobrazení ikon panelu oznámení jsou v některých scénářích optimalizovány.
Dlouhým stisknutím ikony aplikace rychle přejdete do nastavení oprávnění.</feature>
</features>
<features module="Rozšíření aplikace">
<feature>Kombinace aplikací používané v režimu rozdělené obrazovky lze uložit jako ikony pomocí nové funkce Více oken která nabízí rychlý přístup k uloženým kombinacím.</feature>
</features>
<features module="Bezpečnost">
<feature>Do systému byla začleněna bezpečnostní oprava (srpen 2024) pro systém Android zajišťující bezpečnost systému. Více informací o bezpečnostních aktualizacích HONOR najdete na našem webu https://www.honor.com/cz/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Poznámky:" type="end">
<feature>1. Instalací této aktualizace nebudou vymazány vaše osobní údaje, ale přesto se doporučuje je předem zálohovat.
2. Pokud se během aktualizace setkáte s nějakými problémy, zavolejte na informační linku HONOR nebo si vyžádejte podporu v Centru služeb zákazníkům HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="da-dk" code="1030">
<features module="" type="header">
<feature>Kære bruger, denne anbefalede opdatering introducerer funktionen Slør private oplysninger. Den optimerer også brugeroplevelsen med startskærm og App Extender og integrerer en sikkerhedsrettelse.</feature>
</features>
<features module="Slør private oplysninger">
<feature>Vælg det billede, der skal sløres, og tryk på Del > Slør private oplysninger, og så bliver profilbilledet, kaldenavnet og andre følsomme data på billedet automatisk sløret for at beskytte dine personlige oplysninger.</feature>
</features>
<features module="Startskærm">
<feature>Magisk kapsel kan slås til og fra i nogle systemtjenester. Gå til Indstillinger > Notifikationer og statuslinje > Magisk kapsel for at prøve det.
Meddelelsespanelets layout, bevægelseseffekt og ikonvisningseffekt er blevet optimeret i nogle scenarier.
Et langt tryk på et appikon for hurtigt at gå til tilladelsesindstillingerne.</feature>
</features>
<features module="App Extender">
<feature>Appkombinationer, der bruges i tilstanden med opdelt skærm, kan gemmes som ikoner ved hjælp af den nye funktion Multi-vindue, som tillader hurtig adgang til de gemte kombinationer.</feature>
</features>
<features module="Sikkerhed">
<feature>Android sikkerhedsrettelse (aug 2024) er blevet integreret for systemsikkerhed. Du kan få flere oplysninger om HONOR-sikkerhedsopdateringer på vores websted https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Noter:" type="end">
<feature>1. Installation af denne opdatering vil ikke slette dine personlige data, men det anbefales dog stadig at tage en sikkerhedskopi på forhånd.
2. Hvis du støder på problemer under opdateringen, kan du ringe til HONORs service-hotline eller gå til HONORs kundeservicecenter for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-de" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Sehr geehrter Nutzer, dieses empfohlene Update fügt die Funktion „Persönliche Informationen unscharf machen“ hinzu. Außerdem optimiert es das Nutzererlebnis von Startbildschirm und App-Extender und enthält einen Sicherheitspatch.</feature>
</features>
<features module="Persönliche Informationen unscharf machen">
<feature>Wählen Sie das Bild aus, das unscharf gemacht werden soll, und tippen Sie auf Teilen > Persönliche Informationen unscharf machen. Anschließend werden das Profilbild, der Spitzname und andere vertrauliche Daten im Bild automatisch unscharf gemacht, um Ihre Privatsphäre zu schützen.</feature>
</features>
<features module="Startbildschirm">
<feature>Magic Capsule kann in einigen System-Services ein- oder ausgeschaltet werden. Gehen Sie zu Einstellungen > Benachrichtigungen und Statusleiste > Magic Capsule, um es auszuprobieren.
Das Layout, der Bewegungseffekt und der Symbolanzeigeeffekt des Benachrichtigungsfelds werden in einigen Szenarien optimiert.
Drücken Sie lange auf ein App-Symbol, um schnell zu den Berechtigungseinstellungen zu gelangen.</feature>
</features>
<features module="App-Extender">
<feature>App-Kombinationen, die im Modus „Geteilter Bildschirm“ verwendet werden, können mit der neuen Funktion „Multi-Window“ als Symbole gespeichert werden, was einen schnellen Zugriff auf die gespeicherten Kombinationen ermöglicht.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Aug. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Durch die Installation dieser Aktualisierung werden Ihre persönlichen Daten nicht gelöscht. Es wird jedoch trotzdem empfohlen, im Vorfeld eine Datensicherung vorzunehmen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-at" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Sehr geehrter Nutzer, dieses empfohlene Update fügt die Funktion „Persönliche Informationen unscharf machen“ hinzu. Außerdem optimiert es das Nutzererlebnis von Startbildschirm und App-Extender und enthält einen Sicherheitspatch.</feature>
</features>
<features module="Persönliche Informationen unscharf machen">
<feature>Wählen Sie das Bild aus, das unscharf gemacht werden soll, und tippen Sie auf Teilen > Persönliche Informationen unscharf machen. Anschließend werden das Profilbild, der Spitzname und andere vertrauliche Daten im Bild automatisch unscharf gemacht, um Ihre Privatsphäre zu schützen.</feature>
</features>
<features module="Startbildschirm">
<feature>Magic Capsule kann in einigen System-Services ein- oder ausgeschaltet werden. Gehen Sie zu Einstellungen > Benachrichtigungen und Statusleiste > Magic Capsule, um es auszuprobieren.
Das Layout, der Bewegungseffekt und der Symbolanzeigeeffekt des Benachrichtigungsfelds werden in einigen Szenarien optimiert.
Drücken Sie lange auf ein App-Symbol, um schnell zu den Berechtigungseinstellungen zu gelangen.</feature>
</features>
<features module="App-Extender">
<feature>App-Kombinationen, die im Modus „Geteilter Bildschirm“ verwendet werden, können mit der neuen Funktion „Multi-Window“ als Symbole gespeichert werden, was einen schnellen Zugriff auf die gespeicherten Kombinationen ermöglicht.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Aug. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Durch die Installation dieser Aktualisierung werden Ihre persönlichen Daten nicht gelöscht. Es wird jedoch trotzdem empfohlen, im Vorfeld eine Datensicherung vorzunehmen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-ch" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Sehr geehrter Nutzer, dieses empfohlene Update fügt die Funktion „Persönliche Informationen unscharf machen“ hinzu. Außerdem optimiert es das Nutzererlebnis von Startbildschirm und App-Extender und enthält einen Sicherheitspatch.</feature>
</features>
<features module="Persönliche Informationen unscharf machen">
<feature>Wählen Sie das Bild aus, das unscharf gemacht werden soll, und tippen Sie auf Teilen > Persönliche Informationen unscharf machen. Anschließend werden das Profilbild, der Spitzname und andere vertrauliche Daten im Bild automatisch unscharf gemacht, um Ihre Privatsphäre zu schützen.</feature>
</features>
<features module="Startbildschirm">
<feature>Magic Capsule kann in einigen System-Services ein- oder ausgeschaltet werden. Gehen Sie zu Einstellungen > Benachrichtigungen und Statusleiste > Magic Capsule, um es auszuprobieren.
Das Layout, der Bewegungseffekt und der Symbolanzeigeeffekt des Benachrichtigungsfelds werden in einigen Szenarien optimiert.
Drücken Sie lange auf ein App-Symbol, um schnell zu den Berechtigungseinstellungen zu gelangen.</feature>
</features>
<features module="App-Extender">
<feature>App-Kombinationen, die im Modus „Geteilter Bildschirm“ verwendet werden, können mit der neuen Funktion „Multi-Window“ als Symbole gespeichert werden, was einen schnellen Zugriff auf die gespeicherten Kombinationen ermöglicht.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Aug. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Durch die Installation dieser Aktualisierung werden Ihre persönlichen Daten nicht gelöscht. Es wird jedoch trotzdem empfohlen, im Vorfeld eine Datensicherung vorzunehmen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="el-gr" code="1032">
<features module="" type="header">
<feature>Αγαπητέ χρήστη, αυτή η προτεινόμενη ενημέρωση εισάγει τη δυνατότητα «Θάμπωμα ιδιωτικών πληροφοριών». Βελτιστοποιεί επίσης την εμπειρία χρήστη της αρχικής οθόνης και της Επέκτασης εφαρμογών και ενσωματώνει μια ενημέρωση κώδικα ασφαλείας.</feature>
</features>
<features module="Θάμπωμα ιδιωτικών πληροφοριών">
<feature>Επιλέξτε την εικόνα που θέλετε να θολώσετε και πατήστε Κοινή χρήση > Θάμπωμα ιδιωτικών πληροφοριών και, στη συνέχεια, η εικόνα προφίλ, το ψευδώνυμο και άλλα ευαίσθητα δεδομένα στην εικόνα θολώνονται αυτόματα για την προστασία του απορρήτου σας.</feature>
</features>
<features module="Αρχική οθόνη">
<feature>Η Μαγική κάψουλα μπορεί να ενεργοποιηθεί ή να απενεργοποιηθεί σε ορισμένες υπηρεσίες συστήματος. Μεταβείτε στις Ρυθμίσεις > Ειδοποιήσεις και γραμμή κατάστασης > Μαγική κάψουλα για να δοκιμάσετε τη λειτουργία.
Η διάταξη, το εφέ κίνησης και το εφέ εμφάνισης εικονιδίων του πίνακα ειδοποιήσεων βελτιστοποιήθηκαν σε ορισμένα σενάρια.
Πατήστε παρατεταμένα ένα εικονίδιο εφαρμογής για να μεταβείτε γρήγορα στις ρυθμίσεις αδειών.</feature>
</features>
<features module="Επέκταση εφαρμογών">
<feature>Οι συνδυασμοί εφαρμογών που χρησιμοποιούνται σε λειτουργία διαιρεμένης οθόνης μπορούν να αποθηκευτούν ως εικονίδια με τη νέα λειτουργία Πολλαπλών παραθύρων, επιτρέποντας τη γρήγορη πρόσβαση στους αποθηκευμένους συνδυασμούς.</feature>
</features>
<features module="Ασφάλεια">
<feature>Η ενημέρωση κώδικα ασφαλείας Android (Αύγουστος 2024) ενσωματώθηκε για την ασφάλεια του συστήματος. Για περισσότερες πληροφορίες σχετικά με τις ενημερώσεις της Ασφάλειας HONOR, επισκεφθείτε τον ιστότοπό μας https://www.honor.com/gr/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Σημειώσεις:" type="end">
<feature>1. Η εγκατάσταση αυτής της ενημέρωσης δεν θα διαγράψει τα προσωπικά δεδομένα σας, ωστόσο συνιστάται προηγουμένως η δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας.
2. Εάν αντιμετωπίσετε προβλήματα κατά την ενημέρωση, καλέστε την ανοιχτή τηλεφωνική γραμμή της HONOR ή μεταβείτε στο κέντρο εξυπηρέτησης πελατών της HONOR για υποστήριξη.</feature>
</features>
</language>

<language name="en-GB" code="1032">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this recommended update introduces the Blur Private Info feature. It also optimises the user experience of home screen and App Extender, and incorporates a security patch.</feature>
</features>
<features module="Blur Private Info">
<feature>Select the image to be blurred and tap Share > Blur Private Info, then the profile picture, nickname and other sensitive data in the image are automatically blurred to protect your privacy.</feature>
</features>
<features module="Home screen">
<feature>Magic Capsule can be switched on or turned off in some system services. Go to Settings > Notifications and status bar > Magic Capsule to try it out.
The layout, motion effect and icon display effect of the notification panel are optimised in some scenarios.
Long press an app icon to quickly go to permission settings.</feature>
</features>
<features module="App Extender">
<feature>App combinations used in split-screen mode can be saved as icons with the new Multi-Window function, allowing quick access to the saved combinations.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>Android security patch (Aug 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/uk/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not erase your personal data, but a backup beforehand is still recommended.
2. If you encounter any problems during the update, please call the HONOR service hotline or go to the HONOR customer service centre for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="es-es" code="1034">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado/a usuario/a, esta actualización recomendada presenta la funcionalidad Desenfocar información privada. También optimiza la experiencia de usuario de la pantalla principal y del Extensor de aplicaciones, e incorpora un parche de seguridad.</feature>
</features>
<features module="Desenfocar información privada">
<feature>Seleccione la imagen que desea difuminar y toque Compartir > Desenfocar información privada; luego, la imagen de perfil, el apodo y otros datos confidenciales de la imagen se difuminan automáticamente para proteger su privacidad.</feature>
</features>
<features module="Pantalla principal">
<feature>Magic Capsule se puede activar o desactivar en algunos servicios del sistema. Vaya a Ajustes > Notificaciones y barra de estado > Magic Capsule para probarlo.
Se han optimizado el diseño, el efecto de movimiento y el efecto de visualización de iconos del panel de notificaciones en algunos escenarios.
Mantenga pulsado el icono de una aplicación para ir rápidamente a los ajustes de permisos.</feature>
</features>
<features module="Extensor de aplicaciones">
<feature>Las combinaciones de aplicaciones utilizadas en el modo de pantalla dividida se pueden guardar como iconos con la nueva funcionalidad Ventanas múltiples, lo que permite un acceso rápido a las combinaciones guardadas.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Se ha incorporado el parche de seguridad de Android (agosto de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/es/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Aunque la instalación de esta actualización no eliminará sus datos personales, se recomienda hacer una copia de seguridad antes.
2. Si tiene algún problema durante la actualización, llame a la línea de atención al cliente de HONOR o diríjase al centro de servicios al cliente de HONOR para obtener ayuda.</feature>
</features>
</language>

<language name="es-us" code="21514">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario, en esta actualización recomendada se presenta la funcionalidad Desenfocar la información privada. También se optimiza la experiencia de usuario de la pantalla principal y el Extensor de aplicaciones, y se incorpora un parche de seguridad.</feature>
</features>
<features module="Desenfocar la información privada">
<feature>Seleccione la imagen que desea difuminar y presione Compartir > Desenfocar la información privada; luego, la imagen de perfil, el apodo y otros datos confidenciales de la imagen se difuminan automáticamente para proteger su privacidad.</feature>
</features>
<features module="Pantalla principal">
<feature>Magic Capsule puede activarse o desactivarse en algunos servicios del sistema. Vaya a Ajustes > Notificaciones y barra de estado > Magic Capsule para probarlo.
Se optimizaron el diseño, el efecto de movimiento y el efecto de visualización de íconos del panel de notificaciones en algunos escenarios.
Mantenga presionado el ícono de una aplicación para ir rápidamente a los ajustes de permisos.</feature>
</features>
<features module="Extensor de aplicaciones">
<feature>Las combinaciones de aplicaciones utilizadas en el modo de pantalla dividida se pueden guardar como íconos con la nueva función Ventanas múltiples, lo que permite un acceso rápido a las combinaciones guardadas.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Se incorporó un parche de seguridad de Android (agosto de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/latam/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Esta actualización no eliminará sus datos personales; sin embargo, le recomendamos hacer una copia de respaldo de los datos antes de actualizar.
2. Si tiene problemas durante la actualización, llame a la línea de atención al cliente de HONOR o visite el centro de atención al cliente de HONOR para recibir asistencia.</feature>
</features>
</language>

<language name="et-ee" code="1061">
<features module="" type="header">
<feature>Hea kasutaja, see soovitatav värskendus lisab privaatse teabe hägustamise funktsiooni. Lisaks optimeerib see avakuva ja rakendusekordisti kasutajakogemust ning sisaldab turvapaika.</feature>
</features>
<features module="Privaatse teabe hägustamine">
<feature>Valige hägustatav pilt ja puudutage valikut Jaga > Privaatse teabe hägustamine. Seejärel hägustatakse teie privaatsuse kaitsmiseks automaatselt profiilipilt, hüüdnimi ja muud pildil olevad tundlikud andmed.</feature>
</features>
<features module="Avakuva">
<feature>Maagilise kapsli saab teatud süsteemiteenustes sisse või välja lülitada. Proovimiseks avage Sätted > Teavitused ja olekuriba > Maagiline kapsel.
Teatud olukordades optimeeritakse teavituspaneeli paigutust, liikumisefekti ja ikoonide kuvaefekti.
Rakenduse ikooni pikalt puudutades avate lubade sätted.</feature>
</features>
<features module="Rakendusekordisti">
<feature>Uus mitme akna funktsioon võimaldab jagatud ekraani režiimis kasutatud rakenduste kombinatsioonid ikoonidena salvestada, et neid hiljem kiirelt uuesti avada.</feature>
</features>
<features module="Turvalisus">
<feature>Lisati süsteemi turvalisemaks muutev Androidi turvapaik (august 2024). Lisateavet HONORi turvavärskenduste kohta leiate meie veebisaidilt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Märkused:" type="end">
<feature>1. Selle värskenduse installimine ei kustuta teie isikuandmeid, kuid eelnev varundamine on siiski soovitatav.
2. Kui teil tekib värskendamise ajal probleeme, helistage HONORi klienditoe infoliinile või minge toe saamiseks HONORi klienditeeninduskeskusesse.</feature>
</features>
</language>

<language name="eu-es" code="1069">
<features module="" type="header">
<feature>Erabiltzaile hori, gomendatutako eguneratze honetan Lausotu informazio pribatua eginbidea gehitu da. Gainera, hasierako pantailako eta Aplikazio-hedatzaileko erabiltzaile-esperientzia hobetzen du eta segurtasun-adabaki bat gehitu da.</feature>
</features>
<features module="Lausotu informazio pribatua">
<feature>Aukeratu lausotu nahi duzun irudia eta sakatu Partekatu > Lausotu informazio pribatua. Ondoren, profilaren argazkia, ezizena eta irudiaren isilpeko beste datu batzuk automatikoki lausotuko dira, pribatutasuna babesteko.</feature>
</features>
<features module="Hasierako pantaila">
<feature>Kapsula magikoa beste zerbitzu batzuetan aktiba edo desaktiba daiteke. Probatzeko, joan Ezarpenak > Jakinarazpenak eta egoera-barra > Kapsula magikoa atalera.
Jakinarazpen-panelaren diseinua, mugimendu-efektua eta ikonoa bistaratzeko efektua optimizatu egin dira egoera batzuetan.
Sakatu luze aplikazioaren ikono bat baimenen ezarpenetara joateko.</feature>
</features>
<features module="Aplikazio-hedatzailea">
<feature>Zatitutako pantailaren moduan erabilitako aplikazio-konbinazioak ikono gisa gorde daitezke Leiho anitzeko eginbide berrian, eta gordetako konbinazioetarako sarbide azkarra izango duzu horrela.</feature>
</features>
<features module="Segurtasuna">
<feature>Android-en segurtasun-adabakia (2024ko abu.) gehitu da sistema seguru egoteko. HONOR Segurtasun-eguneratzeei buruzko informazio gehiago nahi izanez gero, joan gure webgunera: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Oharrak:" type="end">
<feature>1. Eguneratze hau instalatzen baduzu ere, zure datu pertsonalak ez dira ezabatuko, baina, hala ere, instalatu aurretik haien babeskopia bat egitea gomendatzen da.
2. Eguneratze-prozesuan arazoren bat izanez gero, deitu HONOR zerbitzuaren telefonozko arreta-lineara edo joan HONOR bezeroarentzako zerbitzu-zentrora laguntza jasotzeko.</feature>
</features>
</language>

<language name="fa-ir" code="1065">
<features module="" type="header">
<feature>کاربر گرامی، در این به‌روزرسانی پیشنهادی قابلیت «تار کردن اطلاعات خصوصی» عرضه می‌شود. همچنین، تجربه کاربر در صفحۀ اصلی و «برنامه‌گستر» را بهینه می‌کند و یک وصله امنیتی در آن گنجانده شده است.</feature>
</features>
<features module="تار کردن اطلاعات خصوصی">
<feature>تصویری را که می‌خواهید تار شود انتخاب کنید و روی «اشتراک‌گذاری > تار کردن اطلاعات خصوصی» ضربه بزنید، سپس تصویر نمایه، نام خودمانی و سایر داده‌های حساس موجود در تصویر به‌طور خودکار تار می‌شوند تا از حریم خصوصی شما محافظت شود.</feature>
</features>
<features module="صفحۀ اصلی">
<feature>‏«‏کپسول جادویی» را می‌توان در برخی از سرویس‌های سیستم روشن یا خاموش کرد. برای امتحان کردن آن، به «تنظیمات > اعلان‌ها و نوار وضعیت > کپسول جادویی» بروید.
چیدمان، جلوه حرکت و جلوه نمایش آیکون پانل اعلانات در برخی شرایط بهینه شده است.
برای رفتن سریع به تنظیمات مجوز، آیکون برنامه را فشار دهید و نگه دارید.</feature>
</features>
<features module="برنامه‌گستر">
<feature>با عملکرد جدید «پنجره‌ها»، ترکیب‌های برنامه استفاده‌شده در حالت تقسیم صفحه را می‌توان به‌صورت آیکون ذخیره کرد که امکان دسترسی سریع به ترکیب‌های ذخیره‌شده را فراهم می‌کند.</feature>
</features>
<features module="امنیت">
<feature>برای حفظ امنیت سیستم، وصلۀ امنیتی Android (اوت ۲۰۲۴) گنجانده شده است. برای کسب اطلاعات بیشتر دربارۀ به‌روزرسانی‌های امنیتی HONOR، لطفاً به وب‌سایت ما به این نشانی مراجعه کنید: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="نکات مهم:" type="end">
<feature>‏‏۱. با نصب این به‌روزرسانی، داده‌های شخصی شما پاک نخواهد شد، اما همچنان توصیه می‌شود قبل از انجام این به‌روزرسانی از داده‌های خود پشتیبان‌گیری کنید.
‏‏۲. اگر در حین به‌روزرسانی با مشکلی مواجه شدید، لطفاً جهت دریافت پشتیبانی با تلفن مستقیم خدمات HONOR تماس بگیرید یا به مرکز خدمات مشتریان HONOR مراجعه کنید.</feature>
</features>
</language>

<language name="fi-fi" code="1035">
<features module="" type="header">
<feature>Hyvä käyttäjä, tämä suositeltu päivitys esittelee Sumenna yksityiset tiedot -ominaisuuden. Se myös optimoi aloitusnäytön ja Sovelluksen laajentimen käyttökokemuksen ja sisältää turvallisuuskorjauksen.</feature>
</features>
<features module="Sumenna yksityiset tiedot">
<feature>Valitse sumennettava kuva ja napauta kohtaa Jaa -> Sumenna yksityiset tiedot, niin profiilikuva, lempinimi ja muut kuvan arkaluontoiset tiedot sumennetaan automaattisesti tietosuojasi turvaamista varten.</feature>
</features>
<features module="Aloitusnäyttö">
<feature>Magic-kapseli voidaan kytkeä päälle tai pois päältä joissakin järjestelmäpalveluissa. Kokeile sitä menemällä kohtaan Asetukset > Ilmoitukset ja tilapalkki > Magic-kapseli.
Ilmoituspaneelin asettelu, liiketehoste ja kuvakkeiden näyttötehoste on optimoitu joissakin tilanteissa.
Voit siirtyä lupa-asetuksiin nopeasti painamalla sovelluskuvaketta pitkään.</feature>
</features>
<features module="Sovelluksen laajennin">
<feature>Uuden moni-ikkunatoiminnon avulla jaetun näytön tilassa käytetyt sovellusyhdistelmät voidaan tallentaa kuvakkeina, mikä mahdollistaa tallennettujen yhdistelmien nopean käytön.</feature>
</features>
<features module="Turvallisuus">
<feature>Android-turvallisuuskorjaus (elokuu 2024) on lisätty järjestelmän turvallisuutta varten. Lisätietoja HONORin turvallisuuspäivityksistä on saatavilla verkkosivustollamme osoitteessa https://www.honor.com/fi/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Huomautukset:" type="end">
<feature>1. Tämän päivityksen asentaminen ei pyyhi henkilökohtaisia tietojasi, mutta niiden varmuuskopiointi ennen asennusta on kuitenkin suositeltavaa.
2. Soita HONORin palvelunumeroon tai käy HONORin asiakaspalvelukeskuksessa, jos päivityksen aikana ilmenee ongelmia ja tarvitset apua.</feature>
</features>
</language>

<language name="fr-fr" code="1036">
<features module="" type="header">
<feature>Cher utilisateur, cette mise à jour recommandée introduit la fonctionnalité Flouter les informations privées. Elle optimise également l'expérience utilisateur de l'écran d'accueil et de l'Extension d'application, et intègre un correctif de sécurité.</feature>
</features>
<features module="Flouter les informations privées">
<feature>Sélectionnez l'image à flouter et appuyez sur Partager > Flouter les informations privées. La photo de profil, le surnom et les autres données sensibles de l'image sont automatiquement floutées pour protéger votre vie privée.</feature>
</features>
<features module="Écran d'accueil">
<feature>Magic Capsule peut être activée ou désactivée dans certains services système. Accédez à Paramètres > Notifications et barre d'état > Magic Capsule pour l'essayer.
La disposition, l'effet de mouvement et l'effet d'affichage des icônes du panneau de notifications sont optimisés dans certains scénarios.
Appuyez longuement sur l'icône d'une application pour accéder rapidement aux paramètres d'autorisation.</feature>
</features>
<features module="Extension d'application">
<feature>Les combinaisons d'applications utilisées en mode partition d'écran peuvent être enregistrées sous forme d'icônes grâce à la nouvelle fonction Multi-Fenêtres, permettant un accès rapide aux combinaisons enregistrées.</feature>
</features>
<features module="Sécurité">
<feature>Un correctif de sécurité Android (août 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Remarques :" type="end">
<feature>1. L'installation de cette mise à jour n'effacera pas vos données personnelles, mais une sauvegarde préalable est tout de même recommandée.
2. Si vous rencontrez des problèmes lors de la mise à jour, veuillez appeler la Hotline du service HONOR ou accéder au centre de service client HONOR pour obtenir de l'aide.</feature>
</features>
</language>

<language name="fr-ch" code="1036">
<features module="" type="header">
<feature>Cher utilisateur, cette mise à jour recommandée introduit la fonctionnalité Flouter les informations privées. Elle optimise également l'expérience utilisateur de l'écran d'accueil et de l'Extension d'application, et intègre un correctif de sécurité.</feature>
</features>
<features module="Flouter les informations privées">
<feature>Sélectionnez l'image à flouter et appuyez sur Partager > Flouter les informations privées. La photo de profil, le surnom et les autres données sensibles de l'image sont automatiquement floutées pour protéger votre vie privée.</feature>
</features>
<features module="Écran d'accueil">
<feature>Magic Capsule peut être activée ou désactivée dans certains services système. Accédez à Paramètres > Notifications et barre d'état > Magic Capsule pour l'essayer.
La disposition, l'effet de mouvement et l'effet d'affichage des icônes du panneau de notifications sont optimisés dans certains scénarios.
Appuyez longuement sur l'icône d'une application pour accéder rapidement aux paramètres d'autorisation.</feature>
</features>
<features module="Extension d'application">
<feature>Les combinaisons d'applications utilisées en mode partition d'écran peuvent être enregistrées sous forme d'icônes grâce à la nouvelle fonction Multi-Fenêtres, permettant un accès rapide aux combinaisons enregistrées.</feature>
</features>
<features module="Sécurité">
<feature>Un correctif de sécurité Android (août 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Remarques :" type="end">
<feature>1. L'installation de cette mise à jour n'effacera pas vos données personnelles, mais une sauvegarde préalable est tout de même recommandée.
2. Si vous rencontrez des problèmes lors de la mise à jour, veuillez appeler la Hotline du service HONOR ou accéder au centre de service client HONOR pour obtenir de l'aide.</feature>
</features>
</language>

<language name="gl-es" code="1110">
<features module="" type="header">
<feature>Esta actualización recomendada incorpora a función Desenfocar a información privada. Tamén optimiza a experiencia de usuario da pantalla de inicio e Ampliador de aplicacións, e incorpora un parche de seguranza.</feature>
</features>
<features module="Desenfocar a información privada">
<feature>Seleccione a imaxe que quere desenfocar e toque Compartir > Desenfocar a información privada, e así a imaxe de perfil, o alcume e outros datos confidenciais da imaxe desenfócanse automaticamente para protexer a súa privacidade.</feature>
</features>
<features module="Pantalla de inicio">
<feature>Cápsula máxica pode activarse ou desactivarse nalgúns servizos do sistema. Para probalo, vaia a Configuración > Notificacións e barra de estado > Cápsula máxica.
O deseño, o efecto de movemento e o efecto de visualización de iconas do panel de notificacións optimizáronse nalgunhas situacións.
Manteña pulsada a icona dunha aplicación para ir rapidamente á configuración de permisos.</feature>
</features>
<features module="Ampliador de aplicacións">
<feature>As combinacións de aplicacións empregadas no modo de pantalla dividida pódense gardar como iconas coa nova función de Múltiples ventás, o que permite un acceso rápido ás combinacións gardadas.</feature>
</features>
<features module="Seguranza">
<feature>Incorporouse o parche de seguranza de Android (agosto de 2024) para a seguranza do sistema. Para obter máis información acerca das actualizacións de seguranza de HONOR, visite o noso sitio web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Ao instalar esta actualización non se eliminarán os seus datos persoais, aínda que se recomenda realizar antes unha copia de seguranza.
2. Se ten algún problema durante a actualización, contacte coa liña directa de servizo de HONOR ou visite un centro de servizos ao cliente de HONOR para obter axuda.</feature>
</features>
</language>

<language name="gu-IN" code="1110">
<features module="" type="header">
<feature>પ્રિય વપરાશકર્તા, આ ભલામણ કરેલ અપડેટ ખાનગી માહિતીને અસ્પષ્ટ કરો સુવિધા રજૂ કરે છે. તે હોમ સ્ક્રીન અને એપ્લિકેશન એક્સ્ટેન્ડરના વપરાશકર્તા અનુભવને ઓપ્ટિમાઇઝ પણ કરે છે અને સુરક્ષા પેચનો સમાવેશ કરે છે.</feature>
</features>
<features module="ખાનગી માહિતીને અસ્પષ્ટ કરો">
<feature>અસ્પષ્ટ કરવા માટે છબી પસંદ કરો અને શેર કરો > ખાનગી માહિતીને અસ્પષ્ટ કરો પર ટૅપ કરો, પછી તમારી ગોપનીયતાને સુરક્ષિત રાખવા માટે પ્રોફાઇલ ચિત્ર, ઉપનામ, અને છબીમાંનો અન્ય સંવેદનશીલ ડેટા આપમેળે અસ્પષ્ટ થઈ જાય છે.</feature>
</features>
<features module="હોમ સ્ક્રીન">
<feature>મેજિક કેપ્સ્યુલને કેટલીક સિસ્ટમ સેવાઓમાં ચાલુ અથવા બંધ કરી શકાય છે. તેને અજમાવવા માટે સેટિંગ્સ > સૂચનાઓ અને સ્થિતિ પટ્ટી > મેજિક કેપ્સ્યુલ પર જાઓ.
સૂચના પૅનલનું લેઆઉટ, ગતિ પ્રભાવ અને ચિહ્ન ડિસ્પ્લે પ્રભાવ કેટલીક પરિસ્થિતિઓમાં ઓપ્ટિમાઇઝ કરવામાં આવે છે.
પરવાનગી સેટિંગ્સ પર ઝડપથી જવા માટે એપ્લિકેશન ચિહ્નને લાંબા સમય સુધી દબાવી રાખો.</feature>
</features>
<features module="એપ્લિકેશન એક્સ્ટેન્ડર">
<feature>વિભાજીત-સ્ક્રીન મોડમાં ઉપયોગમાં લેવાતા એપ્લિકેશન સંયોજનોને નવા મલ્ટિ-વિન્ડો ફંક્શન સાથે ચિહ્નો તરીકે સાચવી શકાય છે, જે સાચવેલા સંયોજનોને ઝડપી ઍક્સેસની અનુમતિ આપે છે.</feature>
</features>
<features module="સુરક્ષા">
<feature>Android સુરક્ષા પેચ (ઑગસ્ટ 2024) સિસ્ટમ સુરક્ષા માટે સામેલ કરવામાં આવ્યો છે. HONOR સુરક્ષા અપડેટ્સ વિશે વધુ માહિતી માટે, કૃપા કરીને અમારી વેબસાઇટ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8 ની મુલાકાત લો</feature>
</features>
<features module="નોંધો:" type="end">
<feature>1. આ અપડેટ ઇન્સ્ટોલ કરવાથી તમારો વ્યક્તિગત ડેટા ભૂંસાઈ જશે નહીં, પરંતુ અગાઉથી બૅકઅપ લેવાની ભલામણ કરવામાં આવે છે.
2. જો તમને અપડેટ દરમિયાન કોઈ સમસ્યા આવે, તો કૃપા કરીને HONOR સેવા હોટલાઇન પર કૉલ કરો અથવા સમર્થન માટે HONOR ગ્રાહક સેવા કેન્દ્ર પર જાઓ.</feature>
</features>
</language>

<language name="hi-in" code="1081">
<features module="" type="header">
<feature>नमस्ते उपयोगकर्ता, इस अनुशंसित अद्यतन में निजी जानकारी को धुँधला करें की सुविधा पेश की गई है। इससे होम स्क्रीन और ऐप एक्सटेंडर के उपयोगकर्ता अनुभव को भी अनुकूलित किया जाता है और सुरक्षा पैच शामिल किया जाता है।</feature>
</features>
<features module="निजी जानकारी को धुँधला करें">
<feature>धुँधला की जाने वाली छवि चुनें और साझा करें > निजी जानकारी को धुँधला करें पर टैप करें, उसके बाद आपकी गोपनीयता की सुरक्षा के लिए छवि में मौजूद प्रोफ़ाइल चित्र, उपनाम और अन्य संवेदनशील डेटा स्वचालित रूप से धुँधले हो जाएँगे।</feature>
</features>
<features module="होम स्क्रीन">
<feature>कुछ सिस्टम सेवाओं में मैजिक कैप्सूल को चालू या बंद किया जा सकता है। इसे आज़माने के लिए, सेटिंग्स > अधिसूचनाएँ और स्थिति बार > मैजिक कैप्सूल पर जाएँ।
कुछ परिदृश्यों में अधिसूचना पैनल के लेआउट, गति प्रभाव और आइकन डिस्प्ले प्रभाव को अनुकूलित किया गया है।
अनुमति सेटिंग्स पर तुरंत जाने के लिए ऐप के ​आइकन को देर तक दबाएँ।</feature>
</features>
<features module="ऐप एक्सटेंडर">
<feature>स्क्रीन-विभाजक मोड में उपयोग किए जाने वाले ऐप संयोजनों को नए मल्टी-विंडो फ़ंक्शन वाले आइकन के रूप में सहेजा जा सकता है जिससे सहेजे गए संयोजनों तक त्वरित पहुँच की अनुमति मिलती है।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>सिस्टम की सुरक्षा के लिए Android सुरक्षा पैच (अगस्त, 2024) शामिल किया गया है। HONOR सुरक्षा अद्यतनों के बारे में अधिक जानकारी के लिए, हमारी वेबसाइट पर जाएँ: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="टिप्पणियाँ:" type="end">
<feature>1. इस अद्यतन को स्थापित करने से आपका व्यक्तिगत डेटा नहीं मिटेगा, लेकिन फिर भी पहले से बैकअप लेने की अनुशंसा की जाती है।
2. अगर अद्यतन के दौरान आपको कोई भी समस्या होती है, तो सहायता के लिए HONOR सेवा हॉटलाइन पर कॉल करें या सहायता के लिए HONOR ग्राहक सेवा केंद्र पर जाएँ।</feature>
</features>
</language>

<language name="hr-hr" code="1050">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovim se preporučenim ažuriranjem uvodi značajka Zamućenje privatnih informacija. Optimizira se i korisničko iskustvo upotrebe početnog zaslona i značajke Ekstender aplikacija, a implementirana je i sigurnosna zakrpa.</feature>
</features>
<features module="Zamućenje privatnih informacija">
<feature>Odaberite sliku koju želite zamutiti i dodirnite Podijeli > Zamućenje privatnih informacija, a potom će se profilna slika, nadimak i drugi osjetljivi podaci na slici automatski zamutiti radi zaštite privatnosti.</feature>
</features>
<features module="Početni zaslon">
<feature>Sada možete uključiti ili isključiti Magičnu kapsulu u nekim uslugama sustava. Idite na Postavke > Obavijesti i statusna traka > Magična kapsula kako biste je isprobali.
Izgled, efekt pokreta i efekt prikaza ikona ploče za obavijesti optimizirani su u nekim scenarijima.
Dugo pritisnite ikonu aplikacije za brzi pristup postavkama dozvole.</feature>
</features>
<features module="Ekstender aplikacija">
<feature>Kombinacije aplikacija koje se upotrebljavaju u načinu rada podijeljenog zaslona moguće je spremiti kao ikone pomoću nove funkcije Prikaz u više prozora, a koja omogućuje brzi pristup spremljenim kombinacijama.</feature>
</features>
<features module="Sigurnost">
<feature>Implementirana je sigurnosna zakrpa za Android (kolovoz 2024.) za sigurnost sustava. Za više informacija o ažuriranjima značajke HONOR Sigurnost posjetite naše web-mjesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instalacijom ovog ažuriranja neće se izbrisati vaši osobni podaci, ali preporučujemo da ipak prije ažuriranja izradite sigurnosnu kopiju.
2. Ako tijekom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za pomoć nazovite telefonsku korisničku službu tvrtke HONOR ili posjetite centar za korisničku podršku tvrtke HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="hu-hu" code="1038">
<features module="" type="header">
<feature>Kedves felhasználó! Ez az ajánlott frissítés bevezeti a Privát adatok elhomályosítása funkciót. Ezenfelül optimalizálja a főképernyő és az Alkalmazáskiterjesztő felhasználói élményét, és egy biztonsági javítást is tartalmaz.</feature>
</features>
<features module="Privát adatok elhomályosítása">
<feature>Válassza ki az elhomályosítani kívánt képet, majd koppintson a Megosztás > Privát adatok elhomályosítása lehetőségre, és a rendszer automatikusan elhomályosítja a képen látható profilképet, becenevet és más érzékeny adatokat az Ön magánéletének a védelme érdekében.</feature>
</features>
<features module="Főképernyő">
<feature>A Mágikus kapszula egyes rendszerszolgáltatások be- és kikapcsolható. Próbálja ki: lépjen a Beállítások > Értesítések és állapotsáv > Mágikus kapszula menüpontba.
Bizonyos körülmények között az értesítési sáv elrendezése, mozgáseffektusa és ikonmegjelenési hatása optimalizált.
Tartsa nyomva a kívánt alkalmazás ikonját, ha szeretne gyorsan a jogosultságbeállításokra ugrani.</feature>
</features>
<features module="Alkalmazáskiterjesztő">
<feature>Osztott képernyős módban ikon formájában menthetők az alkalmazáskombinációk az új Többablakos funkcióval, ami gyors hozzáférést biztosít a mentett kombinációkhoz.</feature>
</features>
<features module="Biztonság">
<feature>Tartalmazza a rendszer biztonságát fokozó Android biztonsági javítást (2024. augusztus). A HONOR biztonsági javításaival kapcsolatos további információkért keresse fel weboldalunkat: https://www.honor.com/hu/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Megjegyzések:" type="end">
<feature>1. E frissítés telepítése nem törli a személyes adatokat, de javasoljuk, hogy készítsen előtte biztonsági mentést.
2. Ha problémába ütközik a frissítés során, hívja a HONOR ügyfélszolgálati forródrótját, vagy keresse fel a HONOR szervizközpontját.</feature>
</features>
</language>

<language name="in-id" code="1057">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang terhormat, pembaruan yang direkomendasikan ini memperkenalkan fitur Buramkan Info Pribadi. Pembaruan ini juga mengoptimalkan pengalaman pengguna layar beranda dan Penambah Aplikasi, dan menyertakan penambal keamanan.</feature>
</features>
<features module="Buramkan Info Pribadi">
<feature>Pilih gambar untuk diburamkan dan ketuk Berbagi > Buramkan Info Pribadi, lalu gambar profil, nama panggilan, dan data sensitif lainnya di gambar akan otomatis diburamkan untuk melindungi privasi Anda.</feature>
</features>
<features module="Layar beranda">
<feature>Kapsul Ajaib dapat diaktifkan atau dinonaktifkan di beberapa layanan sistem. Buka Pengaturan > Notifikasi dan bilah status > Kapsul Ajaib untuk mencobanya.
Tata letak, efek gerak, dan efek tampilan ikon panel notifikasi dioptimalkan di beberapa skenario.
Tekan lama ikon aplikasi untuk membuka pengaturan izin dengan cepat.</feature>
</features>
<features module="Penambah Aplikasi">
<feature>Kombinasi aplikasi yang digunakan di mode layar terbagi dapat disimpan sebagai ikon dengan fungsi Multijendela yang baru, memungkinkan akses cepat menuju kombinasi yang disimpan.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Penambal keamanan Android (Ags 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Catatan:" type="end">
<feature>1. Memasang pembaruan ini tidak akan menghapus data pribadi Anda, tetapi pencadangan sebelumnya tetap direkomendasikan.
2. Jika Anda mengalami masalah apa pun selama pembaruan, hubungi saluran siaga layanan HONOR atau kunjungi pusat layanan pelanggan HONOR untuk mendapatkan bantuan.</feature>
</features>
</language>

<language name="id-" code="1057">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang terhormat, pembaruan yang direkomendasikan ini memperkenalkan fitur Buramkan Info Pribadi. Pembaruan ini juga mengoptimalkan pengalaman pengguna layar beranda dan Penambah Aplikasi, dan menyertakan penambal keamanan.</feature>
</features>
<features module="Buramkan Info Pribadi">
<feature>Pilih gambar untuk diburamkan dan ketuk Berbagi > Buramkan Info Pribadi, lalu gambar profil, nama panggilan, dan data sensitif lainnya di gambar akan otomatis diburamkan untuk melindungi privasi Anda.</feature>
</features>
<features module="Layar beranda">
<feature>Kapsul Ajaib dapat diaktifkan atau dinonaktifkan di beberapa layanan sistem. Buka Pengaturan > Notifikasi dan bilah status > Kapsul Ajaib untuk mencobanya.
Tata letak, efek gerak, dan efek tampilan ikon panel notifikasi dioptimalkan di beberapa skenario.
Tekan lama ikon aplikasi untuk membuka pengaturan izin dengan cepat.</feature>
</features>
<features module="Penambah Aplikasi">
<feature>Kombinasi aplikasi yang digunakan di mode layar terbagi dapat disimpan sebagai ikon dengan fungsi Multijendela yang baru, memungkinkan akses cepat menuju kombinasi yang disimpan.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Penambal keamanan Android (Ags 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Catatan:" type="end">
<feature>1. Memasang pembaruan ini tidak akan menghapus data pribadi Anda, tetapi pencadangan sebelumnya tetap direkomendasikan.
2. Jika Anda mengalami masalah apa pun selama pembaruan, hubungi saluran siaga layanan HONOR atau kunjungi pusat layanan pelanggan HONOR untuk mendapatkan bantuan.</feature>
</features>
</language>

<language name="it-it" code="1040">
<features module="" type="header">
<feature>Gentile utente, questo aggiornamento consigliato introduce la funzione Sfoca informazioni private. Inoltre ottimizza l'esperienza utente della schermata Home e di App Extender e incorpora una patch di sicurezza.</feature>
</features>
<features module="Sfoca informazioni private">
<feature>Seleziona l'immagine da sfocare e tocca Condividi > Sfoca informazioni private per sfocare automaticamente la foto del profilo, il nickname, il numero di telefono e altri dati sensibili presenti nell'immagine a protezione della tua privacy.</feature>
</features>
<features module="Schermata Home">
<feature>È possibile attivare o disattivare Magic Capsule in alcuni servizi di sistema. Per provare la funzione, vai in Impostazioni > Notifiche e barra di stato > Magic Capsule.
Il layout, l'effetto di movimento e l'effetto di visualizzazione delle icone nell'area notifiche sono ottimizzati in alcuni scenari.
Premi a lungo l'icona di un'app per accedere rapidamente alle impostazioni delle autorizzazioni.</feature>
</features>
<features module="App Extender">
<feature>Le combinazioni di app utilizzate in modalità schermo diviso possono essere salvate come icone con la nuova funzione Multi-finestra, consentendo un rapido accesso alle combinazioni salvate.</feature>
</features>
<features module="Sicurezza">
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (agosto 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. L'installazione di questo aggiornamento non comporta l'eliminazione delle informazioni personali, ma si consiglia comunque di effettuare un backup prima di procedere.
2. Se si verificano problemi durante l'aggiornamento, contatta il servizio call center di HONOR oppure recati presso un centro servizio clienti HONOR per ricevere supporto.</feature>
</features>
</language>

<language name="it-ch" code="1040">
<features module="" type="header">
<feature>Gentile utente, questo aggiornamento consigliato introduce la funzione Sfoca informazioni private. Inoltre ottimizza l'esperienza utente della schermata Home e di App Extender e incorpora una patch di sicurezza.</feature>
</features>
<features module="Sfoca informazioni private">
<feature>Seleziona l'immagine da sfocare e tocca Condividi > Sfoca informazioni private per sfocare automaticamente la foto del profilo, il nickname, il numero di telefono e altri dati sensibili presenti nell'immagine a protezione della tua privacy.</feature>
</features>
<features module="Schermata Home">
<feature>È possibile attivare o disattivare Magic Capsule in alcuni servizi di sistema. Per provare la funzione, vai in Impostazioni > Notifiche e barra di stato > Magic Capsule.
Il layout, l'effetto di movimento e l'effetto di visualizzazione delle icone nell'area notifiche sono ottimizzati in alcuni scenari.
Premi a lungo l'icona di un'app per accedere rapidamente alle impostazioni delle autorizzazioni.</feature>
</features>
<features module="App Extender">
<feature>Le combinazioni di app utilizzate in modalità schermo diviso possono essere salvate come icone con la nuova funzione Multi-finestra, consentendo un rapido accesso alle combinazioni salvate.</feature>
</features>
<features module="Sicurezza">
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (agosto 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. L'installazione di questo aggiornamento non comporta l'eliminazione delle informazioni personali, ma si consiglia comunque di effettuare un backup prima di procedere.
2. Se si verificano problemi durante l'aggiornamento, contatta il servizio call center di HONOR oppure recati presso un centro servizio clienti HONOR per ricevere supporto.</feature>
</features>
</language>

<language name="iw-il" code="1037">
<features module="" type="header">
<feature>משתמש יקר, עדכון מומלץ זה מוסיף לראשונה את התכונה 'טשטוש פרטים אישיים'. כמו כן, הוא ממטב את חוויית המשתמש של מסך הבית ושל 'מרחיב היישומים' ומשלב תיקון אבטחה.</feature>
</features>
<features module="טשטוש פרטים אישיים">
<feature>בחר את התמונה שברצונך לטשטש והקש על 'שיתוף' - > 'טשטוש פרטים אישיים', ולאחר מכן תמונת הפרופיל, הכינוי ונתונים רגישים אחרים בתמונה יטושטשו באופן אוטומטי כדי להגן על פרטיותך.</feature>
</features>
<features module="מסך הבית">
<feature>ניתן להפעיל או לכבות את 'קפסולת קסם' בחלק משירותי המערכת. עבור אל 'הגדרות' > 'התראות ושורת המצב' > 'קפסולת קסם' כדי לנסות זאת.
הפריסה, אפקט התנועה ואפקט תצוגת הסמלים של לוח התראות ממוטבים בתרחישים מסוימים.
לחץ לחיצה ארוכה על סמל יישום כדי לעבור במהירות להגדרות ההרשאה.</feature>
</features>
<features module="מרחיב היישומים">
<feature>ניתן לשמור שילובי יישומים המשמשים במצב מסך מפוצל כסמלים עם פונקציית 'ריבוי חלונות' החדשה, המאפשרת גישה מהירה לשילובים השמורים.</feature>
</features>
<features module="אבטחה">
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מאוג' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="הערות:" type="end">
<feature>‏‏1. התקנת עדכון זה לא תמחק את הנתונים האישיים שלך, אך עדיין מומלץ לבצע גיבוי מראש.
‏‏2. אם מופיעות בעיות כלשהן במהלך העדכון, יש להתקשר לקו החם של HONOR או ללכת למרכז שירות הלקוחות של HONOR לקבלת תמיכה.</feature>
</features>
</language>

<language name="he-" code="1037">
<features module="" type="header">
<feature>משתמש יקר, עדכון מומלץ זה מוסיף לראשונה את התכונה 'טשטוש פרטים אישיים'. כמו כן, הוא ממטב את חוויית המשתמש של מסך הבית ושל 'מרחיב היישומים' ומשלב תיקון אבטחה.</feature>
</features>
<features module="טשטוש פרטים אישיים">
<feature>בחר את התמונה שברצונך לטשטש והקש על 'שיתוף' - > 'טשטוש פרטים אישיים', ולאחר מכן תמונת הפרופיל, הכינוי ונתונים רגישים אחרים בתמונה יטושטשו באופן אוטומטי כדי להגן על פרטיותך.</feature>
</features>
<features module="מסך הבית">
<feature>ניתן להפעיל או לכבות את 'קפסולת קסם' בחלק משירותי המערכת. עבור אל 'הגדרות' > 'התראות ושורת המצב' > 'קפסולת קסם' כדי לנסות זאת.
הפריסה, אפקט התנועה ואפקט תצוגת הסמלים של לוח התראות ממוטבים בתרחישים מסוימים.
לחץ לחיצה ארוכה על סמל יישום כדי לעבור במהירות להגדרות ההרשאה.</feature>
</features>
<features module="מרחיב היישומים">
<feature>ניתן לשמור שילובי יישומים המשמשים במצב מסך מפוצל כסמלים עם פונקציית 'ריבוי חלונות' החדשה, המאפשרת גישה מהירה לשילובים השמורים.</feature>
</features>
<features module="אבטחה">
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מאוג' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="הערות:" type="end">
<feature>‏‏1. התקנת עדכון זה לא תמחק את הנתונים האישיים שלך, אך עדיין מומלץ לבצע גיבוי מראש.
‏‏2. אם מופיעות בעיות כלשהן במהלך העדכון, יש להתקשר לקו החם של HONOR או ללכת למרכז שירות הלקוחות של HONOR לקבלת תמיכה.</feature>
</features>
</language>

<language name="ja-jp" code="1041">
<features module="" type="header">
<feature>ユーザーの皆様。この推奨更新では、個人情報をぼかす機能が導入されます。また、ホーム画面とApp Extenderのユーザー体験が最適化され、セキュリティパッチが組み込まれます。</feature>
</features>
<features module="個人情報をぼかす">
<feature>ぼかす画像を選択して[共有] > [個人情報をぼかす]をタップすると、画像内のプロフィール写真、ニックネーム、その他の機密情報に関わるデータが自動的にぼかされ、ユーザーのプライバシーを保護します。</feature>
</features>
<features module="ホーム画面">
<feature>マジックカプセルは、一部のシステムサービスでオンに切り替える、またはオフにすることができます。これを試すには、[設定] > [通知]に移動し、ステータスバー > [マジックカプセル]に移動してください。
通知パネルのレイアウト、モーション効果、アイコン表示効果は、一部の状況で最適化されます。
アプリアイコンを長押しすると、権限設定に素早く移動できます。</feature>
</features>
<features module="App Extender">
<feature>画面分割モードで使用されるアプリの組み合わせを、新しいマルチウィンドウ機能によって、アイコンとして保存でき、保存された組み合わせにクイックアクセスできます。</feature>
</features>
<features module="セキュリティ">
<feature>システムセキュリティのためにAndroidセキュリティパッチ（2024年8月）が組み込まれました。HONORのセキュリティ更新の詳細については、当社のWebサイトをご覧ください： https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="注意：" type="end">
<feature>1. この更新をインストールしてもユーザーの個人情報が消去されることはありませんが、事前にバックアップを取ることをおすすめします。
2. 更新中に問題が発生した場合は、HONORサービスホットラインにお電話をいただくか、HONORカスタマーサービスセンターでサポートを受けてください。</feature>
</features>
</language>

<language name="ka-ge" code="1079">
<features module="" type="header">
<feature>ძვირფასო მომხმარებელო, ეს რეკომენდებული განახლება ამატებს ფუნქციას „პირადი ინფორმაციის გაბუნდოვანება“. ასევე ახდენს საწყისი ეკრანისა და აპის გამაფართოებლის მომხმარებლის გამოცდილების ოპტიმიზებას და შემოაქვს უსაფრთხოების შესწორება.</feature>
</features>
<features module="პირადი ინფორმაციის გაბუნდოვანება">
<feature>აირჩიეთ გასაბუნდოვანებელი სურათი და შეხებით აირჩიეთ გაზიარება > პირადი ინფორმაციის გაბუნდოვანება, რის შემდეგაც პროფილის სურათი, მეტსახელი და სხვა სენსიტიური მონაცემები სურათზე ავტომატურად გაბუნდოვანდება თქვენი კონფიდენციალურობის დასაცავად.</feature>
</features>
<features module="საწყისი ეკრანი">
<feature>შესაძლებელია ჯადოსნური კაფსულის ჩართვა ან გამორთვა ზოგიერთ სისტემურ სერვისში. იმისათვის, რომ გამოსცადოთ, გახსენით პარამეტრები > შეტყობინებები და სტატუსის ზოლი > ჯადოსნური კაფსულა.
გარკვეულ სცენარებში ოპტიმიზდა შეტყობინებათა პანელის განლაგება, მოძრაობის ეფექტი და პიქტოგრამის ჩვენების ეფექტი.
ნებართვების პარამეტრებში სწრაფად გადასასვლელად ხანგრძლივად დააჭირეთ აპის პიქტოგრამას.</feature>
</features>
<features module="აპის გამაფართოებელი">
<feature>მულტიფანჯრის ახალი ფუნქციით შესაძლებელია გაყოფილი ეკრანის რეჟიმში გამოყენებული აპის კომბინაციების პიქტოგრამებად შენახვა, რაც შენახულ კომბინაციებზე სწრაფი წვდომის საშუალებას იძლევა.</feature>
</features>
<features module="უსაფრთხოება">
<feature>სისტემის უსაფრთხოებისთვის ჩაირთო Android უსაფრთხოების შესწორება (2024 წლის აგვისტო). HONOR-ის უსაფრთხოების განახლებების შესახებ დამატებითი ინფორმაციისთვის ეწვიეთ ჩვენს ვებსაიტს: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="შენიშვნები:" type="end">
<feature>1. ამ განახლების ინსტალირება არ გამოიწვევს თქვენი პერსონალური მონაცემების წაშლას, თუმცა მაინც გირჩევთ წინასწარ სარეზერვო კოპირებას.
2. განახლების დროს პრობლემების წარმოქმნის შემთხვევაში, მხარდაჭერისთვის დარეკეთ HONOR-ის მომსახურების ცხელ ხაზზე ან მიმართეთ HONOR-ის კლიენტთა სერვისცენტრს.</feature>
</features>
</language>

<language name="kk-kz" code="1087">
<features module="" type="header">
<feature>Құрметті пайдаланушы, бұл ұсынылған жаңарту «Жеке ақпаратты бұлыңғырлату» мүмкіндігін ұсынады. Сондай-ақ ол негізгі экран мен «Қолданбаны кеңейткіш» пайдаланушы тәжірибесін оңтайландырады және қауіпсіздік патчын біріктіреді.</feature>
</features>
<features module="Жеке ақпаратты бұлыңғырлату">
<feature>Бұлыңғырлататын кескінді таңдап, «Бөлісу» -> «Жеке ақпаратты бұлыңғырлату» тармағын түртіп, құпиялығыңызды қорғау үшін кескіндегі профиль суреті, бүркеншік ат және басқа құпия деректер автоматты түрде бұлыңғырланады.</feature>
</features>
<features module="Басты экран">
<feature>Кейбір жүйелік қызметтерде «Сиқырлы капсула» мүмкіндігін қосуға немесе өшіруге болады. Оны пайдаланып көру үшін «Параметрлер» > «Хабарландырулар мен күй жолағы» > «Сиқырлы капсула» тармағына өтіңіз.
Кейбір сценарийлерде хабарландырулар тақтасының орналасуы, қозғалыс әсері және белгішені көрсету әсері оңтайландырылған.
Рұқсат параметрлеріне жылдам өту үшін қолданба белгішесін ұзақ басып тұрыңыз.</feature>
</features>
<features module="Қолданбаны кеңейткіш">
<feature>Бөлінген экран режимінде пайдаланылатын қолданба тіркесімдері сақталған тіркесімдерге жылдам қатынасуға мүмкіндік беретін жаңа «Бірнеше терезе» функциясы бар белгішелер ретінде сақталуы мүмкін.</feature>
</features>
<features module="Қауіпсіздік">
<feature>Android қауіпсіздік патчы (тамыз, 2024) жүйе қауіпсіздігі үшін біріктірілген. HONOR қауіпсіздік жаңартулары туралы қосымша ақпарат алу үшін біздің веб-сайтқа кіріңіз: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Ескертпелер:" type="end">
<feature>1. Бұл жаңартуды орнатсаңыз, жеке деректер өшпейді, бірақ бұрынғы сақтық көшірме әлі де ұсынылады.
2. Жаңарту барысында мәселелер орын алса, қолдау алу үшін HONOR қызмет көрсету орталығының байланыс желісіне хабарласыңыз немесе HONOR тұтынушыларға қызмет көрсету орталығына барыңыз.</feature>
</features>
</language>

<language name="km-kh" code="1107">
<features module="" type="header">
<feature>អ្នកប្រើជាទីរាប់អាន បច្ចុប្បន្នភាពដែលបានណែនាំនេះណែនាំមុខងារធ្វើឱ្យ​ព័ត៌មានឯកជនព្រាល។ វាក៏ធ្វើឱ្យបទពិសោធអ្នកប្រើអេក្រង់ទំព័រដើម និងមុខងារពង្រីកបន្ថែមកម្មវិធីប្រសើរឡើង និងរួមបញ្ចូលបំណះសន្តិសុខ។</feature>
</features>
<features module="ធ្វើឱ្យ​ព័ត៌មានឯកជនព្រាល">
<feature>ជ្រើសរើសរូបភាពដែលត្រូវធ្វើឱ្យព្រាល និងប៉ះ ចែករំលែក > ធ្វើឱ្យ​ព័ត៌មានឯកជនព្រាល បន្ទាប់មក រូបភាពប្រវត្តិរូប ឈ្មោះហៅក្រៅ និងទិន្នន័យដែលមានលក្ខណៈរសើបផ្សេងទៀតនៅក្នុងរូបភាព ត្រូវបានធ្វើឱ្យព្រាលដោយស្វ័យប្រវត្តិ ដើម្បីការពារឯកជនភាពរបស់អ្នក។</feature>
</features>
<features module="អេក្រង់ទំព័រដើម">
<feature>ខេបស៊ូលវេទមន្តអាចត្រូវបានបើក ឬបិទក្នុងសេវាកម្មប្រព័ន្ធមួយចំនួន។ ចូលទៅកាន់ការកំណត់ > ការជូនដំណឹង និងរបារស្ថានភាព > ខេបស៊ូលវេទមន្ត ដើម្បីសាកល្បងវា។
ប្លង់ បែបផែនចលនា និងបែបផែនបង្ហាញរូបតំណាងនៃផ្ទាំងជូនដំណឹងត្រូវបានធ្វើឱ្យប្រសើរឡើងក្នុងសេណារីយោមួយចំនួន។
សង្កត់ឱ្យយូរលើរូបតំណាងកម្មវិធី ដើម្បីចូលទៅការកំណត់ការអនុញ្ញាតបានរហ័ស។</feature>
</features>
<features module="មុខងារពង្រីកបន្ថែមកម្មវិធី">
<feature>បន្សំកម្មវិធីដែលប្រើក្នុងម៉ូដអេក្រង់បំបែកអាចត្រូវបានរក្សាទុកជារូបតំណាងដោយប្រើមុខងារពហុវិនដូថ្មី ដែលអនុញ្ញាតឱ្យធ្វើការចូលប្រើរហ័សទៅកាន់បន្សំដែលបានរក្សាទុក។</feature>
</features>
<features module="សន្តិសុខ">
<feature>បំណះសន្តិសុខ Android (សីហា 2024) ត្រូវបាន​រួមបញ្ចូល​សម្រាប់​សន្តិសុខ​ប្រព័ន្ធ។ សម្រាប់​ព័ត៌មាន​បន្ថែម​អំពី​បច្ចុប្បន្នភាព​សន្តិសុខ HONOR សូមចូលទៅ​គេហទំព័រ​របស់យើង៖ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="កំណត់សម្គាល់៖" type="end">
<feature>1. ការដំឡើង​បច្ចុប្បន្នភាព​នេះ​នឹងមិន​លុបទិន្នន័យផ្ទាល់ខ្លួន​របស់អ្នក​ចេញទេ ប៉ុន្តែ​នៅតែ​ណែនាំឱ្យ​ធ្វើ​ការបម្រុងទុក​ជាមុន​ដដែល។
2. ប្រសិនបើអ្នកជួបបញ្ហាណាមួយក្នុងអំឡុងពេល​ធ្វើបច្ចុប្បន្នភាព សូមហៅទូរស័ព្ទទៅ​ខ្សែទូរស័ព្ទរហ័សផ្នែកសេវាកម្ម HONOR ឬទៅកាន់មជ្ឈមណ្ឌល​សេវាកម្មអតិថិជន HONOR ដើម្បី​ទទួលបាន​ជំនួយ។</feature>
</features>
</language>

<language name="kn-IN" code="1107">
<features module="" type="header">
<feature>ಆತ್ಮೀಯ ಬಳಕೆದಾರರೇ, ಈ ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಿದ ನವೀಕರಣವು ಖಾಸಗಿ ಮಾಹಿತಿಯನ್ನು ಮಸುಕುಗೊಳಿಸಿ ಎಂಬ ಸೌಲಭ್ಯವನ್ನು ಪರಿಚಯಿಸುತ್ತದೆ. ಇದು ಹೋಮ್ ಸ್ಕ್ರೀನ್ ಮತ್ತು ಆ್ಯಪ್ ಎಕ್ಸ್‌ಟೆಂಡರ್‌ನ ಬಳಕೆದಾರರ ಅನುಭವವನ್ನು ಸಹ ಆಪ್ಟಿಮೈಸ್ ಮಾಡುತ್ತದೆ ಮತ್ತು ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ ಅನ್ನು ಅಳವಡಿಸುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಖಾಸಗಿ ಮಾಹಿತಿಯನ್ನು ಮಸುಕುಗೊಳಿಸಿ">
<feature>ಮಸುಕುಗೊಳಿಸಬೇಕಾದ ಚಿತ್ರವನ್ನು ಆಯ್ಕೆಮಾಡಿ ಮತ್ತು ಹಂಚಿಕೊಳ್ಳಿ > ಖಾಸಗಿ ಮಾಹಿತಿಯನ್ನು ಮಸುಕುಗೊಳಿಸಿ ಎಂಬುದರ ಮೇಲೆ ಟ್ಯಾಪ್ ಮಾಡಿ, ತದನಂತರ ಪ್ರೊಫೈಲ್ ಚಿತ್ರ, ಅಡ್ಡಹೆಸರು ಮತ್ತು ಚಿತ್ರದಲ್ಲಿರುವ ಇತರ ಸೂಕ್ಷ್ಮ ಡೇಟಾವನ್ನು ನಿಮ್ಮ ಗೌಪ್ಯತೆಯನ್ನು ರಕ್ಷಿಸುವುದಕ್ಕಾಗಿ ಸ್ವಯಂಚಾಲಿತವಾಗಿ ಮಸುಕುಗೊಳಿಸಲಾಗುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಹೋಮ್‌ ಸ್ಕ್ರೀನ್‌">
<feature>ಕೆಲವು ಸಿಸ್ಟಂ ಸೇವೆಗಳಲ್ಲಿ ಮ್ಯಾಜಿಕ್ ಕ್ಯಾಪ್ಸೂಲ್ ಅನ್ನು ಆನ್ ಅಥವಾ ಆಫ್ ಮಾಡಬಹುದು. ಇದನ್ನು ಪ್ರಯತ್ನಿಸಿ ನೋಡಲು, ಸೆಟ್ಟಿಂಗ್‌ಗಳು > ಅಧಿಸೂಚನೆಗಳು ಮತ್ತು ಸ್ಥಿತಿ ಪಟ್ಟಿ > ಮ್ಯಾಜಿಕ್ ಕ್ಯಾಪ್ಸೂಲ್ ಎಂಬಲ್ಲಿಗೆ ಹೋಗಿ.
ಅಧಿಸೂಚನೆ ಪ್ಯಾನಲ್‌ನ ಲೇಔಟ್, ಮೋಷನ್ ಎಫೆಕ್ಟ್ ಮತ್ತು ಐಕಾನ್ ಡಿಸ್‌ಪ್ಲೇ ಎಫೆಕ್ಟ್ ಅನ್ನು ಕೆಲವು ಸನ್ನಿವೇಶಗಳಲ್ಲಿ ಆಪ್ಟಿಮೈಸ್ ಮಾಡಲಾಗುತ್ತದೆ.
ಅನುಮತಿಯ ಸೆಟ್ಟಿಂಗ್‌ಗಳಿಗೆ ತ್ವರಿತವಾಗಿ ಹೋಗಲು ಆ್ಯಪ್ ಐಕಾನ್ ಅನ್ನು ದೀರ್ಘವಾಗಿ ಒತ್ತಿರಿ.</feature>
</features>
<features module="ಆ್ಯಪ್ ಎಕ್ಸ್‌ಟೆಂಡರ್">
<feature>ಸ್ಪ್ಲಿಟ್-ಸ್ಕ್ರೀನ್ ಮೋಡ್‌ನಲ್ಲಿ ಬಳಸಲಾದ ಆ್ಯಪ್ ಸಂಯೋಜನೆಗಳನ್ನು ಹೊಸ ಮಲ್ಟಿ-ವಿಂಡೋ ಕಾರ್ಯದೊಂದಿಗೆ ಐಕಾನ್‌ಗಳಾಗಿ ಉಳಿಸಬಹುದು, ಇದು ಉಳಿಸಿದ ಸಂಯೋಜನೆಗಳಿಗೆ ತ್ವರಿತ ಆ್ಯಕ್ಸೆಸ್ ಅನ್ನು ಅನುಮತಿಸುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಭದ್ರತೆ">
<feature>ಸಿಸ್ಟಂ ಭದ್ರತೆಗಾಗಿ Android ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ (ಆಗಸ್ಟ್ 2024) ಅನ್ನು ಅಳವಡಿಸಲಾಗಿದೆ. HONOR ಭದ್ರತಾ ನವೀಕರಣಗಳ ಕುರಿತು ಹೆಚ್ಚಿನ ಮಾಹಿತಿಗಾಗಿ, ದಯವಿಟ್ಟು ನಮ್ಮ ವೆಬ್‌ಸೈಟ್‌ಗೆ ಭೇಟಿ ನೀಡಿ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="ಟಿಪ್ಪಣಿಗಳು:" type="end">
<feature>1. ಈ ನವೀಕರಣವನ್ನು ಸ್ಥಾಪಿಸಿದರೆ ಇದು ನಿಮ್ಮ ವೈಯಕ್ತಿಕ ಡೇಟಾವನ್ನು ಅಳಿಸುವುದಿಲ್ಲ, ಆದರೆ ಮುಂಚಿತವಾಗಿ ಬ್ಯಾಕ್‍ಅಪ್ ಮಾಡಿ ಇಡಬೇಕೆಂದು ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಲಾಗಿದೆ.
2. ನವೀಕರಣದ ಸಮಯದಲ್ಲಿ ನೀವು ಯಾವುದೇ ಸಮಸ್ಯೆಗಳನ್ನು ಎದುರಿಸಿದರೆ, ದಯವಿಟ್ಟು HONOR ಸೇವಾ ಹಾಟ್‌ಲೈನ್‌ಗೆ ಕರೆ ಮಾಡಿ ಅಥವಾ ಬೆಂಬಲಕ್ಕಾಗಿ HONOR ಗ್ರಾಹಕ ಸೇವಾ ಕೇಂದ್ರಕ್ಕೆ ಹೋಗಿ.</feature>
</features>
</language>

<language name="ko-kr" code="1042">
<features module="" type="header">
<feature>사용자 여러분, 이번 권장 업데이트에서는 비공개 정보 흐리게 하기 기능을 소개합니다. 또한 홈 화면과 앱 확장 프로그램의 사용자 경험을 최적화하고 보안 패치를 통합합니다.</feature>
</features>
<features module="비공개 정보 흐리게">
<feature>흐리게 처리할 이미지를 선택하고 공유 > 비공개 정보 흐리게를 탭하면 개인 정보 보호를 위해 이미지에 포함된 프로필 사진, 닉네임 및 기타 민감한 데이터가 자동으로 흐리게 처리됩니다.</feature>
</features>
<features module="홈 화면">
<feature>일부 시스템 서비스에서 매직 캡슐을 켜거나 끌 수 있습니다. 설정 > 알림 및 상태 표시줄 > 매직 캡슐로 이동하여 사용해 보세요.
알림 패널의 레이아웃, 모션 효과 및 아이콘 디스플레이 효과는 일부 시나리오에서 최적화되어 있습니다.
앱 아이콘을 길게 누르면 권한 설정으로 빠르게 이동합니다.</feature>
</features>
<features module="앱 확장 프로그램">
<feature>화면 분할 모드에서 사용한 앱 조합은 새로운 멀티 윈도우 기능으로 아이콘으로 저장할 수 있어 저장된 조합에 빠르게 액세스할 수 있습니다.</feature>
</features>
<features module="보안">
<feature>시스템 보안을 위해 Android 보안 패치(2024년 8월)가 통합되었습니다. HONOR 보안 업데이트에 대해 자세히 알아보려면 다음에 있는 당사 웹사이트를 방문하세요. https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="참고:" type="end">
<feature>1. 이 업데이트를 설치해도 개인 데이터는 삭제되지 않지만, 사전에 백업하시기를 권장합니다.
2. 업데이트 중에 문제가 발생하면 HONOR 서비스 핫라인에 전화하거나 HONOR 고객 서비스 센터로 가서 지원을 받으십시오.</feature>
</features>
</language>

<language name="lo-la" code="1108">
<features module="" type="header">
<feature>ສະ​ບາຍ​ດີ​ຜູ້​ໃຊ້, ການ​ອັບ​ເດດ​ທີ່​ແນະ​ນຳນີ້​ແນະ​ນຳ​ຄຸນ​ສົມ​ບັດມົວຂໍ້​​ມູນ​ສ່ວນ​ຕົວ. ນອກນັ້ນ ມັນ​ຍັງ​ປັບ​ປະ​ສົບ​ການ​ຜູ້​ໃຊ້​ໜ້າ​ຈໍຫຼັກ ແລະ ຕົວ​ຂະ​ຫຍາຍ​ແອັບໃຫ້​ເໝາະ​ສົມ ແລະ ລວມ​ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂ​ຄວາມປອດ​ໄພ​ເຂົ້າ​ກັນ.</feature>
</features>
<features module="ມົວຂໍ້​​ມູນ​ສ່ວນ​ຕົວ">
<feature>ເລືອກ​ຮູບ​ພາບ​ທີ່​ຈະ​ມົວ ແລະ ແຕະ ແຊ​ຣ໌ > ມົວຂໍ້​​ມູນ​ສ່ວນ​ຕົວ, ຈາກນັ້ນ​ຮູບ​ໂປ​ຣ​ໄຟ​ລ໌, ຊື່ຫຼິ້ນ ແລະ ຂໍ້​ມູນ​ທີ່​ລະ​ອຽດ​ອ່ອນ​ອື່ນໆ​ໃນ​ຮູບ​ພາບ​ຈະ​ຖືກ​ມົວ​ໂດຍ​ອັດ​ຕະ​ໂນ​ມັດ ເພື່ອ​ປົກ​ປ້ອງ​ຄວາມ​ເປັນ​ສ່ວນ​ຕົວ​ຂອງ​ທ່ານ.</feature>
</features>
<features module="ໜ້າຈໍຫຼັກ">
<feature>ສາ​ມາດ​ເປີດ ຫຼື ປິດແຄັບ​ຊູ​ລ​ເມ​ຈິກໃນ​ບາງ​ການ​ບໍ​ລິ​ການລະ​ບົບ​ໄດ້. ໄປ​ທີ່ ການຕັ້ງຄ່າ > ການ​ແຈ້ງ​ເຕືອນ ແລະ ແຖບ​ສະ​ຖາ​ນະ > ແຄັບ​ຊູ​ລ​ເມ​ຈິກ ເພື່ອ​​ລອງ​ໃຊ້​ມັນ​ເບິ່ງ.
ແຜ​ນ​ຜັງ, ເອັບ​ເຝັກ​ການ​ເຄື່ອນ​ໄຫວ ແລະ ເອັບ​ເຝັກ​ການ​ສ​ະ​ແດງ​ຜົນ​ໄອ​ຄອນ​ຂອງ​ແຜງ​ການ​ແຈ້ງ​ເຕືອນ​ຖືກ​ປັບ​ໃຫ້​ເໝາະ​ສົມ​ໃນ​ບາງ​ສະ​ຖາ​ນະ​ການ.
ກົດ​ໄອ​ຄອນ​ແອັບ​ຄ້າງ​ໄວ້​ເພື່ອ​ໄປ​ທີ່​ການ​ຕັ້ງ​ຄ່າ​ການ​ອະ​ນຸ​ຍາດ​ຢ່າງ​ໄວ​ວາ.</feature>
</features>
<features module="ຕົວ​ຂະ​ຫຍາຍ​ແອັບ">
<feature>ການ​ລວມ​ແອັບ​​ທີ່​ໃຊ້​ໃນ​ໂໝດ​ໜ້າ​ຈໍ​ແຍກ​​ສາ​ມາດ​ບັນ​ທຶກເປັນ​ໄອ​ຄອນໄດ້​ດ້ວຍ​ຟັງ​ຊັນຫຼາຍ​ໜ້າ​ຈໍ​ໃໝ່, ເຊິ່ງ​ອະ​ນຸ​ຍາດ​ການ​ເຂົ້າ​ເຖິງ​ດ່ວນ​ຫາ​ການ​ລວມກັນ​ທີ່​ບັນ​ທຶກ​ໄວ້.</feature>
</features>
<features module="ຄວາມ​ປອດ​ໄພ">
<feature>ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ຂອງ Android (ສິງ​ຫາ 2024) ​ໄດ້ຖືກລວມ​​ເຂົ້າ​ເປັນ​ການ​ຮັກ​ສາ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ລະ​ບົບ. ສຳລັບຂໍ້ມູນເພີ່ມເຕີມກ່ຽວກັບການອັບເດດດ້ານຄວາມປອດໄພຂອງ HONOR, ກະລຸນາເຂົ້າໄປ​ທີ່ເວັບໄຊຂອງພວກເຮົາ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="ໝາຍ​ເຫດ:" type="end">
<feature>1. ການຕິດຕັ້ງການອັບເດດນີ້ຈະບໍ່ລຶບຂໍ້ມູນສ່ວນຕົວຂອງທ່ານ, ແຕ່ຍັງ​ຄົງຂໍແນະນຳໃຫ້ມີ​ການສຳຮອງຂໍ້ມູນໄວ້ລ່ວງໜ້າ.
2. ຖ້າທ່ານພົບບັນຫາໃດໆໃນລະຫວ່າງການອັບເດດ, ກະລຸນາໂທຫາສາຍດ່ວນບໍລິການ HONOR ຫຼື ເຂົ້າໄປທີ່ສູນບໍລິການລູກຄ້າ HONOR ເພື່ອຂໍຄວາມຊ່ວຍເຫຼືອ.</feature>
</features>
</language>

<language name="lt-lt" code="1063">
<features module="" type="header">
<feature>Gerbiamasis naudotojau, šiuo rekomenduojamu naujiniu pristatoma privačios informacijos suliejimo funkcija. Taip pat optimizuojama pradžios ekrano bei programėlių plėstuvo naudotojo patirtis ir įtraukiama saugumo pataisa.</feature>
</features>
<features module="Privačios informacijos suliejimas">
<feature>Pasirinkite norimą sulieti vaizdą ir palieskite „Bendrinti > Sulieti privačią informaciją”. Tada profilio nuotrauka, slapyvardis ir kiti vaizde esantys neskelbtini duomenys bus automatiškai sulieti, kad būtų apsaugotas jūsų privatumas.</feature>
</features>
<features module="Pradžios ekranas">
<feature>Stebuklingąją kapsulę galima įjungti arba išjungti kai kuriose sisteminėse paslaugose. Norėdami tai išbandyti, eikite į „Nuostatos > Pranešimai ir būsenos juosta > Stebuklingoji kapsulė“.
Kai kuriais atvejais optimizuojamas pranešimų skydelio išdėstymas, judesio efektas ir piktogramų rodymo efektas.
Norėdami greitai pereiti į leidimų nuostatas, paspauskite ir palaikykite programėlės piktogramą.</feature>
</features>
<features module="Programėlių plėstuvas">
<feature>Programėlių derinius, naudojamus padalintojo ekrano režimu, galima įrašyti kaip piktogramas naudojant naująjį daugialangį režimą, kad būtų galima greitai pasiekti įrašytus derinius.</feature>
</features>
<features module="Saugumas">
<feature>Siekiant užtikrinti sistemos saugumą, įtraukta „Android“ saugumo pataisa (2024 m. rugpjūčio mėn.). Jei reikia daugiau informacijos apie HONOR saugumo naujinius, apsilankykite mūsų svetainėje https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Pastabos" type="end">
<feature>1. Įdiegiant šį naujinį, jūsų asmeniniai duomenys ištrinti nebus, tačiau vis tiek rekomenduojama iš anksto padaryti atsarginę kopiją.
2. Jei naujinimo metu kyla problemų, skambinkite HONOR klientų aptarnavimo karštąja linija arba kreipkitės pagalbos į HONOR klientų aptarnavimo centrą.</feature>
</features>
</language>

<language name="lv-lv" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>Cien. lietotāj! Ar šo ieteicamo atjauninājumu tiek ieviesta funkcija Aizmiglot privāto informāciju. Tas arī optimizē sākuma ekrāna un lietotņu paplašinātāja lietošanas iespējas un ietver drošības ielāpu.</feature>
</features>
<features module="Aizmiglot privāto informāciju">
<feature>Atlasiet aizmiglojamo attēlu un pieskarieties Kopīgot > Aizmiglot privāto informāciju, pēc tam profila attēls, segvārds un citi sensitīvie dati attēlā tiek automātiski aizmigloti, lai aizsargātu jūsu konfidencialitāti.</feature>
</features>
<features module="Sākuma ekrāns">
<feature>Maģijas kapsula varat ieslēgt vai izslēgt dažos sistēmas pakalpojumos. Atveriet Iestatījumi > Paziņojumi un statusa josla > Maģijas kapsula, lai to izmēģinātu.
Dažos gadījumos paziņojumu paneļa izkārtojums, kustības efekts un ikonu parādīšanas efekts ir optimizēts.
Turiet nospiestu lietotnes ikonu, lai ātri pārietu uz atļauju iestatījumiem.</feature>
</features>
<features module="Lietotņu paplašinātājs">
<feature>Dalītā ekrāna režīmā izmantotās lietotņu kombinācijas var saglabāt kā ikonas ar jauno vairāku logu funkciju, kas ļauj ātri piekļūt saglabātajām kombinācijām.</feature>
</features>
<features module="Drošība">
<feature>Sistēmas drošībai iekļauts Android drošības ielāps (2024. gada augusts). Lai iegūtu papildinformāciju par HONOR drošības atjauninājumiem, lūdzu, apmeklējiet mūsu vietni https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Piezīmes." type="end">
<feature>1. Instalējot šo atjauninājumu, jūsu personas dati netiks dzēsti, taču joprojām ir ieteicams iepriekš izveidot dublējumu.
2. Ja atjaunināšanas laikā rodas problēmas, lūdzu, zvaniet HONOR uzziņu dienestam vai dodieties uz HONOR klientu servisa centru, lai saņemtu atbalstu.</feature>
</features>
</language>

<language name="mai-IN" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय उपयोगकर्ता, ई अनुशंसित अपडेट निजी जानकारी केँ ब्लर करू विशेषता पेश करैत अछि। ई होम स्क्रीन आ एप एक्सटेंडर केर उपयोगकर्ता अनुभव केँ सेहो अनुकूलित करैत अछि आओर सुरक्षा पैच समाविष्ट करैत अछि।</feature>
</features>
<features module="निजी जानकारी केँ ब्लर करू">
<feature>ब्लर करए वला इमेजक चयन करू आ साझा करू > निजी जानकारी केँ ब्लर करू पर टैप करू, तकर बाद अहाँक गोपनीयताक सुरक्षाक लेल इमेज मे प्रोफाइल चित्र, उपनाम आ अन्य संवेदनशील डेटा स्वचालित रूप सँ ब्लर भए जायत।</feature>
</features>
<features module="होम स्क्रीन">
<feature>मैजिक कैप्सूल किछु सिस्टम सेवा सभ मे चालू वा बंद कयल जा सकैत अछि। एकरा अजमेबाक लेल सेटिंग्स > अधिसूचना आ स्थिति बार > मैजिक कैप्सूल मे जाउ।
किछु परिदृश्य सभ मे अधिसूचना पैनल केर लेआउट, गति प्रभाव आ आइकन प्रदर्शन प्रभाव अनुकूलित कयल गेल अछि।
अनुमति सेटिंग्स पर जेबाक लेल कोनो एप आइकन केँ कनेक काल धरि दबाकए राखू।</feature>
</features>
<features module="एप एक्सटेंडर">
<feature>विभाजित-स्क्रीन मोड मे उपयोग कयल गेल एप संयोजन सभ केँ नव मल्टी-विंडो फंक्शनक संग आइकन केर रूप मे संरक्षित कयल जा सकैत अछि, जाहि सँ संरक्षित कयल गेल संयोजन सभ धरि त्वरित एक्सेस केर अनुमति दैत अछि।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>सिस्टमक सुरक्षाक लेल Android सुरक्षा पैच (अगस्त 2024) समाविष्ट कयल गेल अछि। HONOR सुरक्षा अपडेट सभक विषय मे आओर जानकारीक लेल, कृपाकए हमरासभक वेबसाइट केँ देखू: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="टिप्पणी:" type="end">
<feature>1. एहि अपडेट केँ इंस्टॉल कयला सँ अहाँक व्यक्तिगत डेटा नहि मेटायत मुदा पहिने सँ एकटा बैकअप लेबाक अनुशंसा कयल जाइत अछि।
2. यदि अपडेटक दरमियान अहाँ केँ कोनो समस्या अबैत अछि, त' सहायताक लेल कृपाकए HONOR सेवा हॉटलाइन केँ कॉल करू वा HONOR ग्राहक सेवा केंद्र पर जाउ।</feature>
</features>
</language>

<language name="mi-NZ" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>E te kaiwhakamahi, ka whakamōhiotia e tēnei whakahōutanga tūtohu te āhuahira Rehu ngā mōhiohio tūmataiti. Ka arotautia hoki te wheako kaiwhakamahi o te mata kāinga me te Pūwhakawhānui Taupānga, ā, ka komokomo i tētahi āpure haumarutanga.</feature>
</features>
<features module="Rehu ngā mōhiohio tūmataiti">
<feature>Tīpakohia te atahanga hei rehu, hei pato hoki i te Tuarihia > Rehu ngā mōhiohio tūmataiti, kātahi ko te pikitia kōtaha, ingoa kārangaranga me tētahi atu raraunga tairongo i te atahanga ka rehu aunoa hei pare i tō tūmataitinga.</feature>
</features>
<features module="Mata kāinga">
<feature>Pūmatua Tūmatarau ka taea te whakakā, te kua whakaweto rānei i ētahi ratonga pūnaha. Haere ki Ngā Tautuhinga > Ngā Whakamōhiotanga me te pae tūnga > Pūmatua Tūmatarau hei whakamātau.
Kua arotautia te tahora, te rākeitanga nekeneke me te pānga whakaatu ata o te paewhiri whakamōhiotanga ki ētahi tauari.
Pēhi roa i tētahi ata taupānga kia tere te haere ki ngā tautuhinga whakaaetanga.</feature>
</features>
<features module="Pūwhakawhānui Taupānga">
<feature>Ka taea te tiaki i ngā pahekotanga taupānga e whakamahia ana ki te aratau mata-wehe hei ata me te taumahi Matapihi-Maha, e āhei ai te uru wawe ki ngā pahekotanga kua tiakina.</feature>
</features>
<features module="Haumarutanga">
<feature>Kua whakaurua te āpure haumarutanga Android (Akuhata 2024) mō te haumarutanga pūnaha. Mō ētahi anō mōhiohio mō ngā whakahōutanga Haumarutanga HONOR, haere koa ki tā mātou paetukutuku https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Ngā Tuhipoka:" type="end">
<feature>1. Kāore te tāuta i tēnei whakahōu e muku i ō ngā raraunga whaiaro, engari e manakohia tonutia ana tētahi pūrua i mua.
2. Ki te tūtaki koe i ētahi raruraru i te wā o te whakahōutanga, waeawera atu koa ki te raina ratonga HONOR, ka haere rānei ki te pokapū ratonga kiritaki HONOR hei tautoko.</feature>
</features>
</language>

<language name="mk-mk" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>Почитуван кориснику, ова препорачано ажурирање ја воведува карактеристиката Замати приватни информации. Исто така, го оптимизира корисничкото искуство со почетниот екран и со Проширувач на апликации и применува безбедносна крпеница.</feature>
</features>
<features module="Замати приватни информации">
<feature>Изберете ја сликата што треба да се замати и допрете Сподели > Замати приватни информации, па сликата на профилот, прекарот и другите чувствителни податоци на сликата автоматски ќе се заматат за да се заштити вашата приватност.</feature>
</features>
<features module="Почетен екран">
<feature>Магична капсула може да се вклучи или исклучи во некои системски услуги. Одете до Нагодување > Известувања и статусна лента > Магична капсула за да ја испробате.
Распоредот, ефектот на движење и ефектот на прикажување на иконата на таблата за известувања се оптимизирани во некои сценарија.
Долго притиснете некоја икона за апликација за да одите брзо до поставките за дозволите.</feature>
</features>
<features module="Проширувач на апликации">
<feature>Комбинациите на апликации што се користат во режимот на поделен екран може да се зачуваат како икони со новата функција на Повеќе прозорци и така ви се овозможува брз пристап до зачуваните комбинации.</feature>
</features>
<features module="Безбедност">
<feature>Вградена е безбедносна крпеница за Android (август 2024 година) за безбедност на системот. За повеќе информации за ажурирања на безбедноста од HONOR, посетете ја нашата веб-локација https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Белешки:" type="end">
<feature>1. Инсталирањето на ова ажурирање нема да ги избрише вашите лични податоци, но сепак се препорачува однапред да направите резервна копија.
2. Ако наидете на проблеми при ажурирањето, повикајте го телефонскиот број на службата на HONOR или одете во сервисен центар за корисници од HONOR за поддршка.</feature>
</features>
</language>

<language name="ml-IN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>പ്രിയ ഉപയോക്താവേ, ഈ ശുപാർശ ചെയ്യുന്ന അപ്‌ഡേറ്റ് 'സ്വകാര്യ വിവരങ്ങൾ മങ്ങിപ്പിക്കുക' എന്ന സവിശേഷത അവതരിപ്പിക്കുന്നു. ഇത് ഹോം സ്‌ക്രീൻ, ആപ്പ് എക്സ്റ്റെൻഡർ എന്നിവയുടെ ഉപയോക്തൃ അനുഭവം ഒപ്‌റ്റിമൈസ് ചെയ്യുകയും ഒരു സുരക്ഷാ പാച്ച് ഉൾപ്പെടുത്തുകയും ചെയ്യുന്നു.</feature>
</features>
<features module="സ്വകാര്യ വിവരങ്ങൾ മങ്ങിപ്പിക്കുക">
<feature>മങ്ങിപ്പിക്കേണ്ട ഇമേജ് തിരഞ്ഞെടുത്ത് ഷെയർ ചെയ്യുക > സ്വകാര്യ വിവരങ്ങൾ മങ്ങിപ്പിക്കുക എന്നതിൽ ടാപ്പ് ചെയ്‌തുകഴിഞ്ഞാൽ, നിങ്ങളുടെ സ്വകാര്യത പരിരക്ഷിക്കുന്നതിന് ഇമേജിലെ പ്രൊഫൈൽ ചിത്രവും വിളിപ്പേരും മറ്റ് സെൻസിറ്റീവ് ഡാറ്റയും സ്വയമേവ മങ്ങിപ്പിക്കും.</feature>
</features>
<features module="ഹോം സ്‌ക്രീന്‍">
<feature>ചില സിസ്റ്റം സേവനങ്ങളിൽ മാജിക്ക് ക്യാപ്‌സൂൾ സ്വിച്ച് ഓൺ അല്ലെങ്കിൽ ഓഫ് ചെയ്യാൻ കഴിയും. അത് പരീക്ഷിച്ച് നോക്കാൻ, ക്രമീകരണം > നോട്ടിഫിക്കേഷനുകളും സ്റ്റാറ്റസ് ബാറും > മാജിക്ക് ക്യാപ്‌സൂൾ എന്നതിലേക്ക് പോകുക.
ചില സാഹചര്യങ്ങളിൽ നോട്ടിഫിക്കേഷൻ പാനലിലെ ലേഔട്ടും ചലന ഇഫക്റ്റും ഐക്കൺ ഡിസ്പ്ലേ ഇഫക്റ്റും ഒപ്‌റ്റിമൈസ് ചെയ്‌തിരിക്കുന്നു.
അനുവാദ ക്രമീകരണത്തിലേക്ക് ദ്രുതഗതിയിൽ പോകാൻ ഒരു ആപ്പ് ഐക്കണിൽ ദീർഘനേരം അമർത്തിപ്പിടിക്കുക.</feature>
</features>
<features module="ആപ്പ് എക്സ്റ്റെൻഡർ">
<feature>സ്പ്ലിറ്റ്-സ്ക്രീൻ മോഡിൽ ഉപയോഗിച്ചിട്ടുള്ള ആപ്പ് കോംബിനേഷനുകൾ പുതിയ 'മൾട്ടി-വിൻഡോ' പ്രവർത്തനം ഉപയോഗിച്ച് ഐക്കണുകളായി സംരക്ഷിക്കാൻ കഴിയും, ഇത് സംരക്ഷിച്ചിരിക്കുന്ന ആപ്പ് കോംബിനേഷനുകളിലേക്ക് ദ്രുത ആക്‌സസ് അനുവദിക്കുന്നു.</feature>
</features>
<features module="സുരക്ഷ">
<feature>സിസ്റ്റം സുരക്ഷയ്‌ക്കായി Android സുരക്ഷാ പാച്ച് (ഓഗസ്റ്റ് 2024) ഉൾപ്പെടുത്തിയിരിക്കുന്നു. HONOR സുരക്ഷാ അപ്‌ഡേറ്റുകൾ സംബന്ധിച്ച കൂടുതൽ വിവരങ്ങൾക്ക്, ഞങ്ങളുടെ വെബ്‌സൈറ്റ് സന്ദർശിക്കുക: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="കുറിപ്പുകൾ:" type="end">
<feature>1. ഈ അപ്‌ഡേറ്റ് ഇൻസ്റ്റാൾ ചെയ്യുന്നത് നിങ്ങളുടെ വ്യക്തിഗത ഡാറ്റയെ മായ്‌ക്കില്ല, എങ്കിൽപ്പോലും മുൻകൂട്ടി ഒരു ബാക്കപ്പ് എടുത്തുവയ്‌ക്കാൻ ശുപാർശ ചെയ്യുന്നു.
2. അപ്‌ഡേറ്റിനിടെ എന്തെങ്കിലും പ്രശ്‌നങ്ങൾ നേരിടുകയാണെങ്കിൽ, പിന്തുണയ്‌ക്കായി HONOR സർവീസ് ഹോട്ട്‌ലൈനിൽ വിളിക്കുകയോ HONOR ഉപഭോക്തൃ സർവീസ് സെന്റർ സന്ദർശിക്കുകയോ ചെയ്യുക.</feature>
</features>
</language>

<language name="mn-MN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>Хүндэт хэрэглэгч танаа, энэхүү санал болгож буй шинэчлэлтээр Хувийн мэдээлэл бүдгэрүүлэх онцлогийг танилцуулж байна. Мөн энэ нь үндсэн дэлгэц болон апликэйшн өргөтгөгчийн хэрэглэгчийн туршлагыг оновчилж, хамгаалалтын нөхөөсийг багтаасан.</feature>
</features>
<features module="Хувийн мэдээлэл бүдгэрүүлэх">
<feature>Бүдгэрүүлэх зургийг сонгоод Хуваалцах > Хувийн мэдээлэл бүдгэрүүлэх дээр товшиход зураг дээрх профайл зураг, хоч, бусад эмзэг мэдээлэл автоматаар бүдгэрч, таны хувийн нууцыг хамгаална.</feature>
</features>
<features module="Үндсэн дэлгэц">
<feature>Шидэт капсулыг зарим системийн үйлчилгээнд асааж, унтрааж болно. Үүнийг туршиж үзэхийн тулд Тохиргоо > Мэдэгдэл болон төлөвийн мөр > Шидэт капсул руу очно уу.
Мэдэгдлийн хэсгийн зохион байгуулалт, хөдөлгөөний нөлөө, шигтгээ зургийн харагдах нөлөөг зарим тохиолдолд оновчилсон.
Апликэйшний шигтгээ зургийг удаан дарж зөвшөөрлийн тохиргоо руу шуурхай очно уу.</feature>
</features>
<features module="Апликэйшн өргөтгөгч">
<feature>Хуваасан дэлгэц горимд ашигласан апликэйшний хослолыг олон цонхны шинэ функцээр шигтгээ зураг болгон хадгалах боломжтой бөгөөд хадгалсан хослолуудад шуурхай нэвтрэх боломжийг олгоно.</feature>
</features>
<features module="Хамгаалалт">
<feature>Системийн хамгаалалтад зориулж Андройд хамгаалалтын нөхөөсийг (2024 оны наймдугаар сар) багтаав. HONOR-н хамгаалалтын шинэчлэлтийн талаар нэмэлт мэдээлэл авах бол манай дараах вебсайтад зочилно уу: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Тэмдэглэл:" type="end">
<feature>1. Энэ шинэчлэлтийг суулгахад таны хувийн мэдээллийг арилгахгүй ч урьдчилан нөөцлөхийг зөвлөж байна.
2. Шинэчлэх явцад аливаа асуудал тулгарсан тохиолдолд HONOR үйлчилгээний дуудлага хүлээн авах утас руу залгаж эсвэл HONOR хэрэглэгчийн үйлчилгээний төвд зочилж тусламж авна уу.</feature>
</features>
</language>

<language name="mr-IN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय वापरकर्ता, हे शिफारस केलेले अद्यतन खाजगी माहिती अस्पष्ट करा वैशिष्ट्य सादर करते. हे मुख्य स्क्रीन आणि ॲप एक्स्टेंडरचा वापरकर्ता अनुभव देखील अनुकूल करते आणि सुरक्षितता पॅच समाविष्ट करते.</feature>
</features>
<features module="खाजगी माहिती अस्पष्ट करा">
<feature>अस्पष्ट करण्यासाठी प्रतिमा निवडा आणि सामायिक करा > खाजगी माहिती अस्पष्ट करा वर टॅप करा, नंतर आपल्या गोपनीयतेचे रक्षण करण्यासाठी प्रतिमेमधील प्रोफाइल चित्र, टोपणनाव आणि अन्य संवेदनशील डेटा स्वयंचलितपणे अस्पष्ट होतो.</feature>
</features>
<features module="मुख्य स्क्रीन">
<feature>जादूई कॅप्सूल काही सिस्टम सेवांमध्ये चालू किंवा बंद केले जाऊ शकते. हे वापरून पाहण्यासाठी सेटिंग्ज > सूचना आणि स्टेटस बार > जादूई कॅप्सूल वर जा.
सूचना पॅनेलचे लेआउट, मोशन प्रभाव आणि चिन्‍ह डिस्प्ले प्रभाव काही परिस्थितींमध्ये ऑप्टिमाइझ केले जातात.
त्वरीत परवानगी सेटिंग्जवर जाण्यासाठी ॲप चिन्‍ह दाबून ठेवा.</feature>
</features>
<features module="अ‍ॅप एक्सटेंडर">
<feature>विभाजित स्क्रीन मोडमध्ये वापरलेले ॲप संयोजन नवीन मल्टी-विंडो फंक्शनसह चिन्‍ह म्हणून जतन केले जाऊ शकतात, ज्यामुळे जतन केलेल्या संयोजनांचा जलद अ‍ॅक्‍सेस मिळू शकतो.</feature>
</features>
<features module="सुरक्षितता">
<feature>सिस्टम सुरक्षिततेसाठी Android सुरक्षितता पॅच (ऑगस्ट 2024) समाविष्ट करण्यात आला आहे. HONOR सुरक्षितता अद्यतनांबद्दल अधिक माहितीसाठी, कृपया आमच्या वेबसाइट https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8 वर जा</feature>
</features>
<features module="नोट्स:" type="end">
<feature>1. हे अद्यतन स्थापित केल्याने आपला वैयक्तिक डेटा मिटणार नाही, परंतु आधीच बॅकअप घेण्याची शिफारस केली जाते.
2. अद्यतनादरम्यान आपल्याला काही समस्या आल्यास, कृपया HONOR सेवा हॉटलाइनवर कॉल करा किंवा समर्थनासाठी HONOR ग्राहक सेवा केंद्रावर जा.</feature>
</features>
</language>

<language name="ms-my" code="1086">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang dihormati, kemas kini yang disyorkan ini memperkenalkan ciri Kaburkan Maklumat Peribadi. Ia juga mengoptimumkan pengalaman pengguna skrin utama dan Pelanjut Aplikasi serta memasukkan tampalan keselamatan.</feature>
</features>
<features module="Kaburkan Maklumat Peribadi">
<feature>Pilih imej untuk dikaburkan dan ketik Kongsi > Kaburkan Maklumat Peribadi, kemudian gambar profil, nama panggilan serta data sensitif lain dalam imej akan dikaburkan secara automatik untuk melindungi privasi anda.</feature>
</features>
<features module="Skrin utama">
<feature>Kapsul Magic boleh dihidupkan atau dimatikan dalam sesetengah perkhidmatan sistem. Pergi ke Tetapan > Pemberitahuan dan bar status > Kapsul Magic untuk mencubanya.
Tataletak, kesan gerakan dan kesan paparan ikon panel pemberitahuan dioptimumkan dalam beberapa senario.
Tekan lama ikon aplikasi untuk pergi ke tetapan kebenaran dengan pantas.</feature>
</features>
<features module="Pelanjut Aplikasi">
<feature>Gabungan aplikasi yang digunakan dalam mod skrin pisah boleh disimpan sebagai ikon dengan fungsi Multitetingkap baharu, membenarkan akses pantas kepada gabungan yang disimpan.</feature>
</features>
<features module="Keselamatan">
<feature>Tampalan keselamatan Android (Ogos 2024) telah dimasukkan untuk keselamatan sistem. Untuk mendapatkan maklumat lanjut tentang kemas kini Keselamatan HONOR, sila lawati laman web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Nota:" type="end">
<feature>1. Pemasangan kemas kini ini tidak akan memadamkan data peribadi anda, tetapi anda disyorkan agar masih membuat sandaran terlebih dahulu.
2. Jika anda menghadapi sebarang masalah semasa kemas kini, sila hubungi talian penting khidmat HONOR atau pergi ke pusat khidmat pelanggan HONOR untuk mendapatkan sokongan.</feature>
</features>
</language>

<language name="my-mm" code="1109">
<features module="" type="header">
<feature>လေးစားရပါသော သုံးစွဲသူ၊ အကြံပြုထားသော ဤအပ်ဒိတ်တွင် "ပုဂ္ဂိုလ်ရေး အချက်အလက်များကို မှုန်ဝါးရန်" လုပ်ဆောင်ချက်နှင့် မိတ်ဆက်ပေးထားသည်။ ၎င်းသည် ပင်မ မျက်နှာပြင်နှင့် အက်ပ်တိုးချဲ့ သုံးစွဲရသည့်အတွေ့အကြုံကိုလည်း အကောင်းဆုံး ချိန်ညှိပေးပြီး လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့် ဆော့ဖ်ဝဲကိုပါ ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းပေးထားသည်။</feature>
</features>
<features module="ပုဂ္ဂိုလ်ရေး အချက်အလက်များကို မှုန်ဝါးရန်">
<feature>မှုန်ဝါးမည့် ရုပ်ပုံကို ရွေးချယ်ပြီး မျှဝေရန် > ပုဂ္ဂိုလ်ရေး အချက်အလက်များကို မှုန်ဝါးရန်ကို နှိပ်ပါ၊ ပြီးလျှင် သင့်ကိုယ်ပိုင် အချက်အလက်ကို ကာကွယ်ရန် ရုပ်ပုံထဲရှိ ပရိုဖိုင်းပုံ၊ အမည်ပြောင်နှင့် အခြား အရေးကြီးဒေတာတို့ကို အလိုအလျောက် မှုန်ဝါးပေးပါသည်။</feature>
</features>
<features module="ပင်မ မျက်နှာပြင်">
<feature>အချို့ စနစ်ဝန်ဆောင်မှုများတွင် Magic ဆေးတောင့်ရှည်ကို ဖွင့် သို့မဟုတ် ပိတ်နိုင်သည်။ ၎င်းကိုစမ်းကြည့်ရန် ဆက်တင် > အသိပေး အချက်ပြမှုများနှင့် အခြေအနေပြဘား > Magic ဆေးတောင့်ရှည်သို့ သွားပါ။
အချို့အခြေအနေများတွင် အသိပေးချက် မျက်နှာပြင်၏ ပုံစံ၊ လှုပ်ရှားမှု အထူးပြုလုပ်ချက်နှင့် အိုင်ကွန် ပြသမှု အထူးပြုလုပ်ချက်ကို အကောင်းဆုံး ချိန်ညှိထားသည်။
ခွင့်ပြုချက် ဆက်တင်သို့ အမြန်သွားရန် အက်ပ်အိုင်ကွန်ကို ကြာကြာနှိပ်ပါ။</feature>
</features>
<features module="အက်ပ်တိုးချဲ့">
<feature>မျက်နှာပြင် ပိုင်းခြားမှုစနစ်တွင် အသုံးပြုသော အက်ပ်အတွဲများကို Multi-Window လုပ်ဆောင်ချက်အသစ်သုံး၍ အိုင်ကွန်များအဖြစ် သိမ်းဆည်းနိုင်ပြီး သိမ်းဆည်းထားသော အတွဲများကို အမြန် ရယူသုံးစွဲနိုင်သည်။</feature>
</features>
<features module="လုံခြုံရေး">
<feature>စနစ်လုံခြုံရေးအတွက် Android လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲ (ဩဂုတ် 2024) ကို ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းပေးထားသည်။ HONOR လုံခြုံရေး အပ်ဒိတ်များအကြောင်း နောက်ထပ်အချက်အလက်များကို သိရှိရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ ဝက်ဘ်ဆိုဒ်သို့ သွားရောက်ကြည့်ရှုပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="မှတ်ချက်-" type="end">
<feature>1. ဤအပ်ဒိတ်ကို ထည့်သွင်းခြင်းသည် သင့်ကိုယ်ရေး ဒေတာကို ဖျက်မည် မဟုတ်သော်လည်း ကြိုတင်၍ ဘက်ခ်အပ်လုပ်ရန် အကြံပြုပါသည်။
2. အပ်ဒိတ်လုပ်နေစဉ် ပြဿနာတစ်ခုခု ကြုံတွေ့ပါက အကူအညီရယူရန် HONOR ဝန်ဆောင်မှုဌာန ဟော့လိုင်းသို့ ခေါ်ဆိုပါ သို့မဟုတ် HONOR သုံးစွဲသူ ဝန်ဆောင်မှုစင်တာသို့ သွားပါ။</feature>
</features>
</language>

<language name="my-zg" code="1109">
<features module="" type="header">
<feature>ေလးစားရပါေသာ သုံးစြဲသူ၊ အႀကံျပဳထားေသာ ဤအပ္ဒိတ္တြင္ "ပုဂၢိဳလ္ေရး အခ်က္အလက္မ်ားကို မႈန္ဝါးရန္" လုပ္ေဆာင္ခ်က္ႏွင့္ မိတ္ဆက္ေပးထားသည္။ ၎သည္ ပင္မ မ်က္ႏွာျပင္ႏွင့္ အက္ပ္တိုးခ်ဲ႕ သုံးစြဲရသည့္အေတြ႕အႀကဳံကိုလည္း အေကာင္းဆုံး ခ်ိန္ညႇိေပးၿပီး လုံၿခဳံေရး အဆင့္ျမႇင့္ ေဆာ့ဖ္ဝဲကိုပါ ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းေပးထားသည္။</feature>
</features>
<features module="ပုဂၢိဳလ္ေရး အခ်က္အလက္မ်ားကို မႈန္ဝါးရန္">
<feature>မႈန္ဝါးမည့္ ႐ုပ္ပုံကို ေ႐ြးခ်ယ္ၿပီး မွ်ေဝရန္ > ပုဂၢိဳလ္ေရး အခ်က္အလက္မ်ားကို မႈန္ဝါးရန္ကို ႏွိပ္ပါ၊ ၿပီးလွ်င္ သင့္ကိုယ္ပိုင္ အခ်က္အလက္ကို ကာကြယ္ရန္ ႐ုပ္ပုံထဲရွိ ပ႐ိုဖိုင္းပုံ၊ အမည္ေျပာင္ႏွင့္ အျခား အေရးႀကီးေဒတာတို႔ကို အလိုအေလ်ာက္ မႈန္ဝါးေပးပါသည္။</feature>
</features>
<features module="ပင္မ မ်က္ႏွာျပင္">
<feature>အခ်ိဳ႕ စနစ္ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားတြင္ Magic ေဆးေတာင့္ရွည္ကို ဖြင့္ သို႔မဟုတ္ ပိတ္ႏိုင္သည္။ ၎ကိုစမ္းၾကည့္ရန္ ဆက္တင္ > အသိေပး အခ်က္ျပမႈမ်ားႏွင့္ အေျခအေနျပဘား > Magic ေဆးေတာင့္ရွည္သို႔ သြားပါ။
အခ်ိဳ႕အေျခအေနမ်ားတြင္ အသိေပးခ်က္ မ်က္ႏွာျပင္၏ ပုံစံ၊ လႈပ္ရွားမႈ အထူးျပဳလုပ္ခ်က္ႏွင့္ အိုင္ကြန္ ျပသမႈ အထူးျပဳလုပ္ခ်က္ကို အေကာင္းဆုံး ခ်ိန္ညႇိထားသည္။
ခြင့္ျပဳခ်က္ ဆက္တင္သို႔ အျမန္သြားရန္ အက္ပ္အိုင္ကြန္ကို ၾကာၾကာႏွိပ္ပါ။</feature>
</features>
<features module="အက္ပ္တိုးခ်ဲ႕">
<feature>မ်က္ႏွာျပင္ ပိုင္းျခားမႈစနစ္တြင္ အသုံးျပဳေသာ အက္ပ္အတြဲမ်ားကို Multi-Window လုပ္ေဆာင္ခ်က္အသစ္သုံး၍ အိုင္ကြန္မ်ားအျဖစ္ သိမ္းဆည္းႏိုင္ၿပီး သိမ္းဆည္းထားေသာ အတြဲမ်ားကို အျမန္ ရယူသုံးစြဲႏိုင္သည္။</feature>
</features>
<features module="လုံျခံဳေရး">
<feature>စနစ္လုံၿခဳံေရးအတြက္ Android လုံၿခဳံေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲ (ဩဂုတ္ 2024) ကို ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းေပးထားသည္။ HONOR လုံၿခဳံေရး အပ္ဒိတ္မ်ားအေၾကာင္း ေနာက္ထပ္အခ်က္အလက္မ်ားကို သိရွိရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္သို႔ သြားေရာက္ၾကည့္ရႈပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="မွတ္ခ်က္-" type="end">
<feature>1. ဤအပ္ဒိတ္ကို ထည့္သြင္းျခင္းသည္ သင့္ကိုယ္ေရး ေဒတာကို ဖ်က္မည္ မဟုတ္ေသာ္လည္း ႀကိဳတင္၍ ဘက္ခ္အပ္လုပ္ရန္ အႀကံျပဳပါသည္။
2. အပ္ဒိတ္လုပ္ေနစဥ္ ျပႆနာတစ္ခုခု ႀကဳံေတြ႕ပါက အကူအညီရယူရန္ HONOR ဝန္ေဆာင္မႈဌာန ေဟာ့လိုင္းသို႔ ေခၚဆိုပါ သို႔မဟုတ္ HONOR သုံးစြဲသူ ဝန္ေဆာင္မႈစင္တာသို႔ သြားပါ။</feature>
</features>
</language>

<language name="nb-no" code="1044">
<features module="" type="header">
<feature>Kjære bruker, denne anbefalte oppdateringen introduserer Tilslør personlig info-funksjonen. Den optimaliserer også brukeropplevelsen på startskjermen og App-utvidelse, samt innlemmer en sikkerhetsoppdatering.</feature>
</features>
<features module="Tilslør personlig info">
<feature>Velg bildet som skal tilsløres, trykk på Del > Tilslør personlig info, og profilbildet, kallenavnet og andre sensitive opplysninger i bildet blir automatisk tilslørt for å beskytte personvernet ditt.</feature>
</features>
<features module="Startside">
<feature>Magisk kapsel kan slås på eller av i noen systemtjenester. Gå til Innstillinger > Varslinger og Statuslinje > Magisk kapsel for å prøve dette.
Layout, bevegelseseffekt og ikonvisningseffekt på varslingspanelet er optimalisert i noen scenarier.
Trykk lenge på et app-ikon for å hurtig gå til Innstillinger for tillatelser.</feature>
</features>
<features module="App-utvidelse">
<feature>App-kombinasjoner som brukes i delt-skjerm-modus kan lagres som ikoner med den nye Flere vinduer-funksjonen, som gjør det mulig med hurtigtilgang til lagrede kombinasjoner.</feature>
</features>
<features module="Sikkerhet">
<feature>Android-sikkerhetsoppdatering (august 2024) er innlemmet for systemsikkerhet. For mer informasjon om sikkerhetsoppdateringer fra HONOR, se nettstedet vårt: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Merknader:" type="end">
<feature>1. Å installere denne oppdateringen vil ikke slette personopplysningene dine, men det anbefales likevel at du sikkerhetskopierer på forhånd.
2. Hvis du møter på problemer under oppdateringen, ring HONOR-kundeservice eller gå til HONOR-kundeservicesenteret for assistanse.</feature>
</features>
</language>

<language name="ne-np" code="1121">
<features module="" type="header">
<feature>आदरणीय प्रयोगकर्ता, सिफारिस गरिएको यो अपडेटले निजी जानकारी धमिलो पार्ने सुविधा ल्याएको छ । यसले गृह स्क्रिन र एप एक्स्टेन्डरमा प्रयोगकर्ता अनुभव पनि अप्टिमाइज गर्छ र सुरक्षा प्याच समावेश गर्छ ।</feature>
</features>
<features module="निजी जानकारी धमिलो पार्नुहोस्">
<feature>आफूले धमिलो पार्न चाहेको छवि चयन गर्नुहोस् र साझा गर्नुहोस् > निजी जानकारी धमिलो पार्नुहोस् मा ट्याप गर्नुहोस् अनि तपाईंको गोपनीयता सुरक्षित राख्नका लागि छविमा भएका प्रोफाइल तस्विर, उपनाम र अन्य संवेदनशील डाटा स्वतः धमिलो पारिन्छ ।</feature>
</features>
<features module="गृह स्क्रिन">
<feature>प्रणालीका केही सेवाहरूमा म्याजिक क्याप्सुल अन वा अफ गर्न मिल्छ । सेटिङहरू > सूचनाहरू र स्थिति पट्टी > म्याजिक क्याप्सुलमा जानुहोस् र यसलाई प्रयोग गरी हेर्नुहोस् ।
केही परिदृश्यहरूमा सूचना प्यानलको लेआउट, मोसनको प्रभाव र आइकनको डिस्प्ले प्रभाव अप्टिमाइज गरिएका छन् ।
अनुमतिसम्बन्धी सेटिङहरूमा जान एप आइकनमा केही बेरसम्म थिच्नुहोस् ।</feature>
</features>
<features module="एप एक्स्टेन्डर">
<feature>बहु-विन्डो नामक नयाँ सुविधा प्रयोग गरी स्प्लिट-स्क्रिन मोडमा प्रयोग गरिएका एपका संयोजनहरूलाई आइकनका रूपमा बचत गर्न मिल्छ र यसले गर्दा तपाईं बचत गरिएका संयोजनहरूको द्रुत पहुँच गर्न सक्नुहुन्छ ।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>एन्ड्रोइड सुरक्षा प्याच (अगस्ट 2024) प्रणाली सुरक्षाका लागि समावेश गरिएको छ । HONOR सुरक्षा अपडेटबारे थप जानकारीका लागि, कृपया हाम्रो वेबसाइटमा जानुहोस्: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="नोटहरू:" type="end">
<feature>1. यो अपडेट स्थापना गर्नाले तपाईंको व्यक्तिगत डाटा मेटिने छैन, तर अझै पनि पहिले नै ब्याकअप गर्न सिफारिस गरिन्छ ।
2. अपडेटको समयमा तपाईंले कुनै पनि समस्याको सामना गर्नुभयो भने, कृपया HONOR सेवा हटलाइनमा कल गर्नुहोस् वा सहायताका लागि HONOR ग्राहक सेवा केन्द्रमा जानुहोस् ।</feature>
</features>
</language>

<language name="nl-nl" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>Beste gebruiker, deze aanbevolen update introduceert de functie Privé-info wazig maken. Deze update optimaliseert ook de gebruikerservaring van het startscherm en App-uitbreider en bevat een beveiligingspatch.</feature>
</features>
<features module="Privé-info wazig maken">
<feature>Selecteer de afbeelding die moet worden vervaagd en tik op Delen > Privé-info wazig maken. Vervolgens worden de profielfoto, de bijnaam en andere gevoelige gegevens in de afbeelding automatisch vervaagd om uw privacy te beschermen.</feature>
</features>
<features module="Startscherm">
<feature>Magische capsule kan in sommige systeemservices worden in- of uitgeschakeld. Ga naar Instellingen > Meldingen en statusbalk > Magische capsule om het uit te proberen.
De lay-out, het bewegingseffect en het pictogramweergave-effect van het meldingenpaneel zijn in sommige scenario's geoptimaliseerd.
Druk lang op een app-pictogram om snel naar toestemmingsinstellingen te gaan.</feature>
</features>
<features module="App-uitbreider">
<feature>App-combinaties die in de modus gesplitst-scherm worden gebruikt, kunnen als pictogrammen worden opgeslagen met de nieuwe Multivenster-functie, waardoor snelle toegang tot de opgeslagen combinaties mogelijk is.</feature>
</features>
<features module="Beveiliging">
<feature>Android-beveiligingspatch (augustus 2024) is opgenomen voor systeembeveiliging. Voor meer informatie over HONOR-beveiligingsupdates kunt u terecht op onze website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Opmerkingen:" type="end">
<feature>1. Als u deze update installeert, worden uw persoonlijke gegevens niet gewist, maar een back-up vooraf wordt nog steeds aanbevolen.
2. Als u problemen ondervindt tijdens de update, bel dan de HONOR-servicehotline of ga naar een HONOR-klantenservicecentrum voor ondersteuning.</feature>
</features>
</language>

<language name="or-IN" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>ପ୍ରିୟ ଉପଯୋଗକର୍ତ୍ତା, ସୁପାରିଶ କରାଯାଇଥିବା ଏହି ଅପଡେଟ୍‌ରେ ବ୍ୟକ୍ତିଗତ ସୂଚନାକୁ ଝାପସା କରନ୍ତୁ ବିଶେଷତା ଯୋଡ଼ାଯାଇଛି। ଏହା ହୋମ୍ ସ୍କ୍ରିନ୍‌ର ଉପଯୋଗକର୍ତ୍ତା ଅନୁଭୂତି ଏବଂ ଆପ୍‌ ପରିବର୍ଦ୍ଧକ ଅପ୍ଟିମାଇଜ୍‌ କରେ, ଏବଂ ଏକ ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରେ।</feature>
</features>
<features module="ବ୍ୟକ୍ତିଗତ ସୂଚନାକୁ ଝାପସା କରନ୍ତୁ">
<feature>ଝାପସା କରାଯିବାକୁ ପ୍ରତିଛବିଟି ଚୟନ କରନ୍ତୁ ଏବଂ ଅଂଶୀଦାର କରନ୍ତୁ > ବ୍ୟକ୍ତିଗତ ସୂଚନାକୁ ଝାପସା କରନ୍ତୁରେ ଟ୍ୟାପ୍ କରନ୍ତୁ, ତାପରେ ପ୍ରତିଛବିରେ ଥିବା ପ୍ରୋଫାଇଲ୍‌ ଛବି, ଶ୍ରଦ୍ଧାନାମ, ଫୋନ୍ ଏବଂ ଅନ୍ୟାନ୍ୟ ସମ୍ବେଦନଶୀଳ ଡାଟା ଆପଣଙ୍କ ଗୋପନୀୟତାକୁ ସୁରକ୍ଷା ଦେବାକୁ ସ୍ୱତଃସ୍ପୃତ ଭାବେ ଝାପସା ହୋଇଯାଇଥାଏ।</feature>
</features>
<features module="ହୋମ୍‌ ସ୍କ୍ରିନ୍‌">
<feature>କିଛି ସିଷ୍ଟମ୍ ସେବାରେ ମ୍ୟାଜିକ୍ କ୍ୟାପସୁଲ୍ ସ୍ୱିଚ୍ ଅନ୍ କିମ୍ବା ଅଫ୍ କରାଯାଇ ପାରିବ। ଏହାକୁ ପରଖିବାକୁ ସେଟିଂସ୍ > ବିଜ୍ଞପ୍ତିଗୁଡ଼ିକ ଏବଂ ସ୍ଥିତି ବାର୍ > ମ୍ୟାଜିକ୍ କ୍ୟାପସୁଲ୍‌କୁ ଯାଆନ୍ତୁ।
ବିଜ୍ଞପ୍ତି ପ୍ୟାନେଲ୍‌ର ଲେଆଉଟ୍, ମୋସନ୍ ପ୍ରଭାବ ଏବଂ ଆଇକନ୍ ପ୍ରଦର୍ଶନ ପ୍ରଭାବ କିଛି କ୍ଷେତ୍ରରେ ଅପ୍ଟିମାଇଜ୍‌ କରାଯାଇଛି।
ଅନୁମତି ସେଟିଂସ୍‌କୁ ତୁରନ୍ତ ଯିବାକୁ ଏକ ଆପ୍‌ ଆଇକନ୍‌ରେ ଲମ୍ବା ସମୟ ଦବାନ୍ତୁ।</feature>
</features>
<features module="ଆପ୍‌ ପରିବର୍ଦ୍ଧକ">
<feature>ସ୍ପ୍ଲିଟ୍‌-ସ୍କ୍ରିନ୍ ମୋଡ୍‌ରେ ବ୍ୟବହାର କରାଯାଇଥିବା ଆପ୍‌ ମିଶ୍ରଣ ନୂତନ ମଲ୍ଟି-ୱିଣ୍ଡୋ ସହ ଆଇକନ୍‌ଗୁଡ଼ିକ ପରି ସଞ୍ଚୟ କରାଯାଇ ପାରିବ, ଯାହା ସଞ୍ଚୟ କରାଯାଇଥିବା ମିଶ୍ରଣଗୁଡ଼ିକୁ ଦ୍ରୁତ ଆକସେସ୍ ଅନୁମତି ଦିଏ।</feature>
</features>
<features module="ସୁରକ୍ଷା">
<feature>Android ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍‌ (ଅଗଷ୍ଟ 2024) ସିଷ୍ଟମ୍ ସୁରକ୍ଷା ପାଇଁ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରାଯାଇଛି। HONOR ସୁରକ୍ଷା ଅପଡେଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ ବିଷୟରେ ଅଧିକ ସୂଚନା ପାଇଁ, ଦୟାକରି ଆମ ୱେବସାଇଟ୍‌ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="ନୋଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ:" type="end">
<feature>1. ଏହି ଅପଡେଟ୍‌ ସଂସ୍ଥାପନ କରିବା ଦ୍ୱାରା ଆପଣଙ୍କ ବ୍ୟକ୍ତିଗତ ଡାଟା ଲିଭାଇବ ନାହିଁ, କିନ୍ତୁ ଏହା ପୂର୍ବରୁ ଏକ ବ୍ୟାକଅପ୍‌ ନେବାକୁ ସୁପାରିଶ କରାଯାଇଛି।
2. ଅପଡେଟ୍‌ କରାଯିବା ବେଳେ ଯଦି ଆପଣ କୌଣସି ସମସ୍ୟାର ସମ୍ମୁଖୀନ ହୁଅନ୍ତି, ସମର୍ଥନ ପାଇଁ, ଦୟାକରି HONOR ସେବା ହଟଲାଇନ୍‌ରେ କଲ୍‌ କରନ୍ତୁ କିମ୍ବା HONOR ଗ୍ରାହକ ସେବା କେନ୍ଦ୍ରକୁ ଯାଆନ୍ତୁ।</feature>
</features>
</language>

<language name="pa-IN" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>ਪਿਆਰੇ ਵਰਤੋਂਕਾਰ, ਇਸ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੇ ਅੱਪਡੇਟ ਵਿੱਚ ਨਿੱਜੀ ਜਾਣਕਾਰੀ ਨੂੰ ਧੁੰਦਲਾ ਕਰੋ ਜਾਣਕਾਰੀ ਵਿਸ਼ੇਸ਼ਤਾ ਨੂੰ ਪੇਸ਼ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। ਇਸ ਵਿੱਚ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ ਅਤੇ ਐਪ ਐਕਸਟੈਂਡਰ ਦੇ ਵਰਤੋਂਕਾਰ ਅਨੁਭਵ ਨੂੰ ਵੀ ਅਨੁਕੂਲ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ, ਅਤੇ ਇੱਕ ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਨਿੱਜੀ ਜਾਣਕਾਰੀ ਨੂੰ ਧੁੰਦਲਾ ਕਰੋ">
<feature>ਧੁੰਦਲਾ ਕਰਨ ਲਈ ਚਿੱਤਰ ਨੂੰ ਚੁਣੋ ਅਤੇ ਸਾਂਝਾ ਕਰੋ - > ਨਿੱਜੀ ਜਾਣਕਾਰੀ ਨੂੰ ਧੁੰਦਲਾ ਕਰੋ 'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ, ਉਸਤੋਂ ਬਾਅਦ ਚਿੱਤਰ ਵਿਚਲੀ ਪ੍ਰੋਫਾਈਲ ਫ਼ੋਟੋ, ਉਪ ਨਾਮ, ਫ਼ੋਨ ਨੰਬਰ ਅਤੇ ਹੋਰ ਸੰਵੇਦਨਸ਼ੀਲ ਡੇਟਾ ਤੁਹਾਡੀ ਪਰਦੇਦਾਰੀ ਦੀ ਰੱਖਿਆ ਕਰਨ ਲਈ ਆਪਣੇ-ਆਪ ਧੁੰਦਲਾ ਹੋ ਜਾਂਦਾ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ">
<feature>ਮੈਜਿਕ ਕੈਪਸੂਲ ਨੂੰ ਕੁਝ ਸਿਸਟਮ ਸੇਵਾਵਾਂ ਵਿੱਚ ਚਾਲੂ ਜਾਂ ਬੰਦ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਇਸ ਨੂੰ ਅਜ਼ਮਾਉਣ ਲਈ ਸੈਟਿੰਗਾਂ > ਸੂਚਨਾਵਾਂ ਅਤੇ ਸਥਿਤੀ ਪੱਟੀ > ਮੈਜਿਕ ਕੈਪਸੂਲ 'ਤੇ ਜਾਓ।
ਕੁਝ ਸਥਿਤੀਆਂ ਵਿੱਚ ਸੂਚਨਾ ਪੈਨਲ ਦੇ ਲੇਆਉਟ, ਗਤੀ ਪ੍ਰਭਾਵ ਅਤੇ ਆਈਕੋਨ ਡਿਸਪਲੇ ਪ੍ਰਭਾਵ ਨੂੰ ਅਨੁਕੂਲ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ।
ਇਜਾਜ਼ਤ ਸੈਟਿੰਗਾਂ 'ਤੇ ਤੇਜ਼ੀ ਨਾਲ ਜਾਣ ਲਈ ਐਪ ਆਈਕੋਨ ਨੂੰ ਲੰਬੇ ਸਮੇਂ ਤੱਕ ਦਬਾਓ।</feature>
</features>
<features module="ਐਪ ਐਕਸਟੈਂਡਰ">
<feature>ਸਪਲਿਟ-ਸਕ੍ਰੀਨ ਮੋਡ ਵਿੱਚ ਵਰਤੇ ਗਏ ਐਪ ਸੁਮੇਲਾਂ ਨੂੰ ਨਵੇਂ ਮਲਟੀ-ਵਿੰਡੋ ਫੰਕਸ਼ਨ ਦੇ ਨਾਲ ਆਈਕੋਨ ਵਜੋਂ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ, ਜਿਸ ਨਾਲ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਸੁਮੇਲਾਂ ਤੱਕ ਤੇਜ਼ ਐਕਸੈਸ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਸੁਰੱਖਿਆ">
<feature>ਸਿਸਟਮ ਸੁਰੱਖਿਆ ਲਈ Android ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ (ਅਗਸਤ 2024) ਨੂੰ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। HONOR ਸੁਰੱਖਿਆ ਅੱਪਡੇਟਾਂ ਬਾਰੇ ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਲਈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਾਡੀ ਵੈੱਬਸਾਈਟ 'ਤੇ ਜਾਓ: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="ਨੋਟਸ:" type="end">
<feature>1. ਇਸ ਅੱਪਡੇਟ ਨੂੰ ਇੰਸਟਾਲ ਕਰਨ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡਾ ਨਿੱਜੀ ਡੇਟਾ ਮਿਟਾਇਆ ਨਹੀਂ ਜਾਵੇਗਾ, ਪਰ ਤਾਂ ਵੀ ਪਹਿਲਾਂ ਬੈਕਅੱਪ ਲੈਣ ਦੀ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।
2. ਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਅੱਪਡੇਟ ਦੌਰਾਨ ਕੋਈ ਸਮੱਸਿਆ ਆਉਂਦੀ ਹੈ, ਤਾਂ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਹਾਇਤਾ ਲਈ HONOR ਸੇਵਾ ਦੀ ਹੌਟਲਾਈਨ 'ਤੇ ਕਾਲ ਕਰੋ ਜਾਂ HONOR ਗਾਹਕ ਸੇਵਾ ਕੇਂਦਰ 'ਤੇ ਜਾਓ।</feature>
</features>
</language>

<language name="pl-pl" code="1045">
<features module="" type="header">
<feature>Ta zalecana aktualizacja wprowadza funkcję Rozmyj informacje poufne. Optymalizuje także komfort użytkowania ekranu głównego i Rozszerzone wyświetlanie aplikacji oraz obejmuje poprawkę zabezpieczeń.</feature>
</features>
<features module="Rozmyj informacje poufne">
<feature>Wybierz obraz do rozmycia, a następnie dotknij Udostępnij > Rozmyj informacje poufne. Zdjęcie profilowe, pseudonim i inne poufne dane na obrazie zostaną automatycznie rozmyte w celu ochrony prywatności.</feature>
</features>
<features module="Ekran główny">
<feature>Magiczną kapsułę można włączyć lub wyłączyć w niektórych usługach systemowych. Wybierz Ustawienia > Powiadomienia i pasek stanu > Magiczna kapsuła, aby wypróbować tę funkcję.
Układ, efekt ruchu i efekt wyświetlania ikon panelu powiadomień zostały zoptymalizowane w niektórych sytuacjach.
Naciśnij długo ikonę aplikacji, aby szybko przejść do ustawień uprawnień.</feature>
</features>
<features module="Rozszerzone wyświetlanie aplikacji">
<feature>Kombinacje aplikacji używane w trybie podzielonego ekranu można zapisać jako ikony dzięki nowej funkcji Wiele okien, umożliwiającej szybki dostęp do zapisanych kombinacji.</feature>
</features>
<features module="Zabezpieczenia">
<feature>Aktualizacja zawiera Poprawkę zabezpieczeń systemu Android (sierpień 2024 r.). Więcej informacji o aktualizacjach zabezpieczeń urządzeń HONOR można znaleźć w naszej witrynie internetowej: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Uwagi:" type="end">
<feature>1. Zainstalowanie tej aktualizacji nie powoduje wymazania danych użytkownika, jednak zalecamy uprzednie wykonanie kopii zapasowej.
2. Jeśli podczas procesu aktualizacji wystąpią jakiekolwiek problemy, zadzwoń na infolinię firmy HONOR lub odwiedź punkt serwisowy firmy HONOR, gdzie uzyskasz pomoc.</feature>
</features>
</language>

<language name="pt-br" code="1046">
<features module="" type="header">
<feature>Prezado(a) usuário(a), esta atualização recomendada apresenta o recurso Desfocar informações privadas. Também otimiza a experiência de usuário na tela inicial e no Extensor de aplicativo e incorpora um patch de segurança.</feature>
</features>
<features module="Desfocar informações privadas">
<feature>Selecione a imagem a ser desfocada e toque em Compartilhar > Desfocar informações privadas, a imagem do perfil, apelido e outros dados sensíveis na imagem serão automaticamente desfocados para proteger sua privacidade.</feature>
</features>
<features module="Tela inicial">
<feature>A Cápsula mágica pode ser ativada ou desativada em alguns serviços do sistema. Acesse Configurações > Notificações e barra de status > Cápsula mágica para experimentar.
O layout, o efeito de movimento e o efeito de exibição de ícones do painel de notificação são otimizados em alguns cenários.
Pressione e segure um ícone de aplicativo para acessar rapidamente as configurações de permissão.</feature>
</features>
<features module="Extensor de aplicativo">
<feature>As combinações de aplicativos usadas no modo de tela dividida podem ser salvas como ícones com a nova Várias janelas, permitindo acesso rápido às combinações salvas.</feature>
</features>
<features module="Segurança">
<feature>Patch de segurança do Android (agosto de 2024) incorporado para a segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite nosso site: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Instalar esta atualização não apagará seus dados pessoais, mas um backup prévio ainda é recomendado.
2. Se encontrar algum problema durante a atualização, ligue para a linha de atendimento ao cliente da HONOR ou vá à central de serviços de atendimento ao cliente HONOR para obter suporte.</feature>
</features>
</language>

<language name="pt-pt" code="2070">
<features module="" type="header">
<feature>Caro utilizador, esta atualização recomendada introduz a funcionalidade Desfocar informações privadas. Também otimiza a experiência do utilizador no ecrã inicial e na Extensão de aplicações e incorpora uma correção de segurança.</feature>
</features>
<features module="Desfocar informações privadas">
<feature>Selecione a imagem a ser desfocada e toque em Partilhar > Desfocar informações privadas, seguidamente a imagem do perfil, o pseudónimo e outros dados sensíveis na imagem são automaticamente desfocados para proteger a sua privacidade.</feature>
</features>
<features module="Ecrã Inicial">
<feature>A Cápsula mágica pode ser ativada ou desativada em alguns serviços do sistema. Aceda a Definições > Notificações e barra de estado > Cápsula mágica para experimentar.
A disposição, o efeito de movimento e o efeito de visualização dos ícones do painel de notificações são otimizados em alguns cenários.
Exerça uma longa pressão no ícone de uma aplicação para rapidamente aceder às definições de permissão.</feature>
</features>
<features module="Extensão de aplicações">
<feature>As combinações de aplicações utilizadas no modo de ecrã dividido podem ser guardadas como ícones com a nova função Multijanela, permitindo um acesso rápido às combinações guardadas.</feature>
</features>
<features module="Segurança">
<feature>Foi incorporada uma correção de segurança Android (agosto de 2024) para segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite o nosso website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Instalar esta atualização não apaga os seus dados pessoais, mas continua a recomendar-se a realização prévia de uma cópia de segurança.
2. Se tiver problemas durante a atualização, ligue para a linha direta de assistência da HONOR ou dirija-se ao centro de apoio ao cliente HONOR para suporte.</feature>
</features>
</language>

<language name="ro-ro" code="1048">
<features module="" type="header">
<feature>Stimate utilizator, această actualizare recomandată introduce funcția Blurare informații confidențiale. De asemenea, optimizează experiența de utilizare pe ecranul de pornire, experiența de utilizare a funcției Extindere aplicații și încorporează o corecție de securitate.</feature>
</features>
<features module="Blurare informații confidențiale">
<feature>Selectați imaginea care urmează să fie blurată și atingeți Partajare> Blurare informații confidențiale. Imaginea de profil, pseudonimul și alte date sensibile din imagine vor fi estompate automat pentru a vă proteja confidențialitatea.</feature>
</features>
<features module="Ecran de pornire">
<feature>Funcția Capsulă magică poate fi activată sau dezactivată în anumite servicii de sistem. Accesați Setări > Notificări și bară de stare > Capsulă magică pentru a o încerca.
Aspectul, efectul de mișcare și efectul de afișare a pictogramelor din panoul de notificare sunt optimizate în anumite scenarii.
Apăsați lung pe pictograma unei aplicații pentru a accesa rapid setările pentru permisiuni.</feature>
</features>
<features module="Extindere aplicații">
<feature>Combinațiile de aplicații utilizate în modul Ecran divizat pot fi salvate ca pictograme cu noua funcție Ferestre multiple, permițând acces rapid la combinațiile salvate.</feature>
</features>
<features module="Securitate">
<feature>Corecția de securitate Android (august 2024) a fost inclusă pentru securitatea sistemului. Pentru mai multe informații despre actualizările de securitate HONOR, vizitați site-ul nostru web: https://www.honor.com/ro/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. Instalarea actualizării nu va cauza ștergerea datelor dvs. personale, dar vă recomandăm totuși să realizați în prealabil o copie de rezervă.
2. Dacă întâmpinați probleme în timpul actualizării, apelați linia de asistență HONOR sau vizitați centrul de servicii pentru clienți HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="ru-ru" code="1049">
<features module="" type="header">
<feature>Уважаемый пользователь! Мы разработали это рекомендованное обновление, чтобы добавить функцию «Размытие конфиденциальной информации», оптимизировать отображение рабочего экрана и функции App Extender, а также внедрить исправление безопасности.</feature>
</features>
<features module="Размытие конфиденциальной информации">
<feature>Выберите изображение, которое требуется размыть, и нажмите «Отправить > Размытие конфиденциальной информации», после чего фото профиля, никнейм и другая конфиденциальная информация на изображении будет автоматически размыта для защиты вашей конфиденциальности.</feature>
</features>
<features module="Рабочий экран">
<feature>В некоторых системных службах можно включить или выключить функцию Magic Capsule. Чтобы попробовать эту функцию, перейдите в раздел «Настройки > Уведомления и строка состояния > Magic Capsule».
Вид, эффект движения и эффект отображения значков на панели уведомлений оптимизированы в некоторых сценариях.
Нажмите и удерживайте значок приложения, чтобы быстро перейти к настройкам прав доступа.</feature>
</features>
<features module="App Extender">
<feature>Комбинации приложений, используемые в режиме нескольких окон, можно сохранить в виде значков с помощью новой функции «Мультиоконный режим», обеспечивающей быстрый доступ к сохраненным комбинациям.</feature>
</features>
<features module="Безопасность">
<feature>В обновление включено исправление безопасности для Android (август 2024 г.). Чтобы получить подробную информацию об обновлениях безопасности HONOR, посетите наш сайт: https://www.honor.com/ru/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Примечания:" type="end">
<feature>1. Установка этого обновления не приведет к удалению ваших персональных данных, но мы рекомендуем сделать резервную копию всех важных данных, прежде чем приступить к установке.
2. При возникновении проблем во время обновления обратитесь за помощью на горячую линию службы поддержки HONOR или в сервисный центр для клиентов HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="si-lk" code="1115">
<features module="" type="header">
<feature>හිතවත් පරිශීලක, මෙම නිර්දේශිත යාවත්කාලය පුද්ගලික තතු බොඳ කරන්න විශේෂාංගය හඳුන්වා දෙයි. එය මුල් තිරයේ සහ යෙදුම් විස්තාරකයේ පරිශීලක අත්දැකීම ද ප්‍රශස්ත කරන අතර, ආරක්ෂක පිළියමක් ඇතුළත් කරයි.</feature>
</features>
<features module="පුද්ගලික තතු බොඳ කරන්න">
<feature>බොඳ කිරීමට ඇති රූපය තෝරා ගෙන බෙදාගන්න > පුද්ගලික තතු බොඳ කරන්න තට්ටු කරන්න, එවිට ඔබේ රහස්‍යතාව ආරක්ෂා කිරීමට රූපයේ ඇති පැතිකඩ පින්තූරය, පටබැඳි නම සහ වෙනත් සංවේදී දත්ත ස්වයංක්‍රීයව බොඳ කෙරේ.</feature>
</features>
<features module="මුල් තිරය">
<feature>සමහර පද්ධති සේවා තුළ මැජික් කැප්සියුලය සක්‍රිය කිරීමට හෝ අක්‍රිය කිරීමට හැකිවනු ඇත. එය උත්සාහ කිරීමට සැකසුම් > දැනුම්දීම් සහ තත්ත්ව දණ්ඩ > මැජික් කැප්සියුලය වෙත යන්න.
දැනුම්දීම් පැනලයේ පිරිසැලසුම, චලන ප්‍රයෝගය සහ අයිකන සංදර්ශක ප්‍රයෝගය සමහර අවස්ථාවලදී ප්‍රශස්ත කෙරේ.
ඉක්මනින් අවසර සැකසුම් වෙත යාමට යෙදුම් අයිකනයක් දීර්ඝව ඔබන්න.</feature>
</features>
<features module="යෙදුම් විස්තාරකය">
<feature>සුරකින ලද සංයෝජන වෙත ඉක්මන් පිවිසීමට ඉඩ දෙමින්, බෙදුම් තිරය ප්‍රකාරයේ භාවිතා කෙරෙන යෙදුම් සංයෝජන නව බහු කවුළු ක්‍රියාකාරීත්වය සමගින් අයිකන ලෙස සුරැකීමට හැකිවනු ඇත.</feature>
</features>
<features module="ආරක්ෂාව">
<feature>පද්ධති ආරක්ෂාව සඳහා Android ආරක්ෂක පැච් එක (2024 අගෝ) යොදාගෙන ඇත. HONOR ආරක්ෂක යාවත්කාල පිළිබඳ තවත් තොරතුරු සඳහා, කරුණාකර අපගේ වෙබ් අඩවිය වෙත යන්න https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="සටහන්:" type="end">
<feature>1. මෙම යාවත්කාලය ස්ථාපනය කිරීම ඔබගේ පෞද්ගලික දත්ත නොමකනු ඇති නමුත් තවමත් ඊට පෙර උපස්ථ කිරීමක් නිර්දේශ කෙරේ.
2. යාවත්කාල කිරීමේ දී ඔබට ගැටළු කිසිවක් ඇති වුවහොත්, කරුණාකර HONOR සේවා ක්ෂණික ඇමතුම් අමතන්න නැතහොත් සහය සඳහා HONOR පාරිභෝගික සේවා මධ්‍යස්ථානයට යන්න.</feature>
</features>
</language>

<language name="sk-sk" code="1051">
<features module="" type="header">
<feature>Vážený používateľ, táto odporúčaná aktualizácia pridáva funkciu Rozmazať súkromné informácie. Takisto optimalizuje používateľskú skúsenosť domovskej obrazovky a aplikácie Extender aplikácií a obsahuje bezpečnostnú opravu.</feature>
</features>
<features module="Rozmazať súkromné informácie">
<feature>Vyberte obrázok, ktorý chcete rozmazať, a ťuknite na položky Zdieľať > Rozmazať súkromné informácie. Profilový obrázok, prezývka a ďalšie citlivé údaje na obrázku sa potom automaticky rozmažú, aby sa chránilo vaše súkromie.</feature>
</features>
<features module="Domovská obrazovka">
<feature>V niektorých systémových službách je teraz možné zapnúť alebo vypnúť funkciu Magická kapsula. Prejdite do ponuky Nastavenia > Upozornenia a stavový riadok > Magická kapsula a vyskúšajte to.
Rozloženie, efekt pohybu a efekt zobrazenia ikon na paneli upozornení sú v niektorých prípadoch optimalizované.
Dlhým stlačením ikony aplikácie rýchlo prejdite na nastavenia povolení.</feature>
</features>
<features module="Extender aplikácií">
<feature>Kombinácie aplikácií používané v režime rozdelenej obrazovky možno pomocou novej funkcie Viacero okien uložiť ako ikony, čo umožňuje rýchly prístup k uloženým kombináciám aplikácií.</feature>
</features>
<features module="Zabezpečenie">
<feature>Súčasťou zabezpečenia systému je bezpečnostná oprava systému Android (z augusta 2024). Ak potrebujete viac informácií o bezpečnostných aktualizáciách spoločnosti HONOR, navštívte webovú stránku https://www.honor.com/sk/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Poznámky:" type="end">
<feature>1. Inštaláciou tejto aktualizácie nevymažete svoje osobné údaje, ale napriek tomu sa odporúča ich vopred zálohovať.
2. Ak sa počas aktualizácie vyskytnú problémy, podporu môžete získať zavolaním na zákaznícku linku HONOR alebo návštevou Centra služieb zákazníkom HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sl-si" code="1060">
<features module="" type="header">
<feature>Spoštovani uporabnik, ta priporočena posodobitev uvaja funkcijo Zamegli osebne podatke. Poleg tega optimizira uporabniško izkušnjo začetnega zaslona in razširitve za aplikacije ter vključuje varnostni popravek.</feature>
</features>
<features module="Zamegli osebne podatke">
<feature>Izberite sliko, ki jo želite zamegliti, in se dotaknite možnosti Skupna raba > Zamegli osebne podatke, nato pa bodo slika profila, vzdevek, telefonska številka in drugi občutljivi podatki na sliki samodejno zamegljeni za zaščito vaše zasebnosti.</feature>
</features>
<features module="Začetni zaslon">
<feature>V nekaterih sistemskih storitvah lahko vklopite ali izklopite s Čarobno kapsulo. Izberite Nastavitve > Obvestila in vrstica stanja > Čarobna kapsula, da jo preizkusite.
V nekaterih situacijah so postavitev, učinek gibanja in učinek prikaza ikon v podoknu z obvestili optimizirani.
Z dolgim pritiskom ikone aplikacije hitro odprete nastavitve dovoljenj.</feature>
</features>
<features module="Razširitev za aplikacije">
<feature>Kombinacije aplikacij, ki se uporabljajo v načinu razdeljenega zaslona, lahko shranite kot ikone z novo funkcijo Več oken, da boste lahko hitro dostopali do shranjenih kombinacij.</feature>
</features>
<features module="Varnost">
<feature>Varnostni popravki za Android (avgust 2024) so vključeni za varnost sistema. Za več informacij o varnostnih posodobitvah HONOR obiščite spletno mesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Opombe:" type="end">
<feature>1. Z namestitvijo te posodobitve vaši osebni podatki ne bodo izbrisani, vendar vseeno priporočamo, da jih predhodno varnostno kopirate.
2. Če med posodabljanjem naletite na težave, lahko pokličete odprto linijo za pomoč uporabnikom družbe HONOR ali obiščete servisni center družbe HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sv-se" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>Bästa användare! Den här rekommenderade uppdateringen introducerar funktionen Suddig privat information. Den optimerar också användarupplevelsen av startsidan och Apputökare samt implementerar också en säkerhetskorrigering.</feature>
</features>
<features module="Suddig privat information">
<feature>Välj bilden som ska göras suddig och tryck på Dela > Suddig privat information. Då blir profilbilden, smeknamnet, telefonnumret och andra känsliga uppgifter i bilden automatiskt suddiga för att skydda din integritet.</feature>
</features>
<features module="Startsida">
<feature>Magisk kapsel kan slås på eller stängas av i vissa systemtjänster. Gå till Inställningar > Aviseringar och statusfält > Magisk kapsel om du vill prova.
Layouten, rörelseeffekten och ikonvisningseffekten för aviseringspanelen är optimerade i vissa scenarier.
Tryck länge på en appikon för att snabbt gå till behörighetsinställningar.</feature>
</features>
<features module="Apputökare">
<feature>Appkombinationer som används i delat skärmläge kan sparas som ikoner med den nya funktionen Flera fönster, vilket ger snabb åtkomst till de sparade kombinationerna.</feature>
</features>
<features module="Säkerhet">
<feature>Android-säkerhetskorrigeringen (augusti 2024) har implementerats för systemsäkerhet. Vill du ha mer information om säkerhetsuppdateringar för HONOR går du till vår webbplats https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Noteringar:" type="end">
<feature>1. Den här uppdateringen raderar inga personuppgifter, men det rekommenderas ändå att du gör en säkerhetskopia innan du installerar den.
2. Om du stöter på några problem under uppdateringen kan du ringa HONORs hotline för service eller besöka HONORs servicecenter och få support.</feature>
</features>
</language>

<language name="sw-KE" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>Mtumiaji mpendwa, sasisho hili linalopendekezwa linaleta kipengele cha Tia Ukungu Maelezo ya Kibinafsi. Pia linaboresha uzoefu wa mtumiaji wa skrini ya mwanzo na Kienezi Programu na linajumuisha rekebisho la usalama.</feature>
</features>
<features module="Tia Ukungu Maelezo ya Kibinafsi">
<feature>Chagua picha ya kutia ukungu kisha uguse Shiriki > Tia Ukungu Maelezo ya Kibinafsi, kisha picha ya wasifu, jina la utani na data nyingine nyeti kwenye picha zinawekwa ukungu kiotomatiki ili kulinda faragha yako.</feature>
</features>
<features module="Skrini ya mwanzo">
<feature>Kapsuli ya Miujiza inaweza kuwashwa au kuzimwa katika huduma fulani za mfumo. Nenda kwenye Mipangilio > Taarifa na upau wa hali > Kapsuli ya Miujiza ili uijaribu.
Ruwaza, athari ya mwendo na athari ya onyesho la aikoni ya paneli ya taarifa zinaboreshwa katika baadhi ya miktadha.
Bonyeza kwa muda mrefu aikoni ya programu ili uende kwenye mipangilio ya kibali kwa haraka.</feature>
</features>
<features module="Kienezi Programu">
<feature>Mikusanyiko ya programu inayotumika katika hali ya ugawaji skrini inaweza kuhifadhiwa kama aikoni pamoja na kipengele kipya cha Madirisha Kadhaa, hivyo basi kuwezesha ufikiaji wa haraka wa mikusanyiko iliyohifadhiwa.</feature>
</features>
<features module="Usalama">
<feature>Rekebisho la usalama wa Android (Ago 2024) limejumuishwa kwa ajili ya usalama wa mfumo. Ili kupata maelezo zaidi kuhusu masasisho ya Usalama wa HONOR, tafadhali tembelea tovuti yetu: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Madokezo:" type="end">
<feature>1. Kusakinisha sasisho hili hakutafuta data yako ya kibinafsi, lakini hifadhi rudufu kabla ya kusakinisha bado inapendekezwa.
2. Ukikumbana na matatizo yoyote wakati wa sasisho, tafadhali piga simu kwa nambari ya dharura ya huduma ya HONOR au nenda kwenye kituo cha huduma kwa wateja cha HONOR ili upate usaidizi.</feature>
</features>
</language>

<language name="ta-IN" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>அன்பார்ந்த பயனரே, இந்தப் பரிந்துரைக்கப்படும் புதுப்பிப்பு தனிப்பட்ட தகவலை மங்கலாக்கு அம்சத்தை அறிமுகப்படுத்துகிறது. இது முகப்புத் திரை மற்றும் செயலி நீட்டிப்பியின் பயனர் அனுபவத்தையும் உகந்ததாக்குகிறது, பாதுகாப்புத் தொகுப்பைக் கொண்டுள்ளது.</feature>
</features>
<features module="தனிப்பட்ட தகவலை மங்கலாக்கு">
<feature>மங்கலாக்கப்பட வேண்டிய படத்தைத் தேர்ந்தெடுத்து, பகிர் > தனிப்பட்ட தகவலை மங்கலாக்கு என்பதைத் தட்டவும், பின்னர் சுயவிவரப் படம், புனைப்பெயர் மற்றும் படத்தில் உள்ள பிற உணர்திறன் தரவு ஆகியவை உங்கள் தனியுரிமையைப் பாதுகாக்க தானாகவே மங்கலாக்கப்படும்.</feature>
</features>
<features module="முகப்புத் திரை">
<feature>சில சிஸ்டம் சேவைகளில் மேஜிக் கேப்சூலை இயக்கவும் அல்லது அணைக்கவும் முடியும். அதை முயன்று பார்க்க, அமைப்புகள் > அறிவிப்புகள் மற்றும் நிலைப் பட்டி > மேஜிக் கேப்சூல் என்பதற்குச் செல்லவும்.
சில சூழ்நிலைகளில் அறிவிப்பு பேனலின் தளவமைப்பு, இயக்க விளைவு மற்றும் ஐகான் காட்சி விளைவு போன்றவை உகந்ததாக்கப்பட்டுள்ளன.
அனுமதி அமைப்புகளுக்கு விரைவாகச் செல்ல, செயலி ஐகானை நீண்ட அழுத்தம் செய்யவும்.</feature>
</features>
<features module="செயலி நீட்டிப்பி">
<feature>திரைப் பிரிப்புப் பயன்முறையில் பயன்படுத்தப்படும் செயலிக் கலவைகள் புதிய பல சாளரச் செயல்பாட்டின் மூலம் ஐகான்களாகச் சேமிக்கப்படலாம், சேமிக்கப்பட்ட கலவைகளுக்கு விரைவு அணுகலை அனுமதிக்கிறது.</feature>
</features>
<features module="பாதுகாப்பு">
<feature>சிஸ்டம் பாதுகாப்பிற்காக Android பாதுகாப்புத் தொகுப்பு (ஆக 2024) சேர்க்கப்பட்டுள்ளது. HONOR பாதுகாப்புப் புதுப்பிப்புகளைப் பற்றிய மேலும் தகவல்களுக்கு, எங்கள் வலைத்தளத்தைப் பார்க்கவும்: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="குறிப்புகள்:" type="end">
<feature>1. இந்தப் புதுப்பிப்பை நிறுவுவது உங்கள் தனிப்பட்ட தரவை அழிக்காது, எனினும் தொடர்வதற்கு முன் காப்புப்பிரதி எடுக்குமாறு பரிந்துரைக்கப்படுகிறது.
2. புதுப்பிப்புச் செயல்பாட்டின்போது ஏதேனும் சிக்கல்களைச் சந்தித்தால், உதவிக்காக HONOR சேவை ஹாட்லைனை அழைக்கவும் அல்லது HONOR வாடிக்கையாளர் சேவை மையத்திற்குச் செல்லவும்.</feature>
</features>
</language>

<language name="te-IN" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>ప్రియమైన వినియోగదారుకు, ఈ సిఫార్సు చేయబడిన అప్‌డేట్ వ్యక్తిగత సమాచారాన్ని అస్పష్టం చేయి ఫీచర్‌ను పరిచయం చేస్తుంది. ఇది హోమ్ స్క్రీన్ మరియు అప్లికేషన్ ఎక్స్‌టెండర్ వినియోగదారు అనుభవాన్ని ఆప్టిమైజ్ కూడా చేస్తుంది మరియు భద్రతా ప్యాచ్‌ను చేర్చుతుంది.</feature>
</features>
<features module="వ్యక్తిగత సమాచారాన్ని అస్పష్టం చేయి">
<feature>అస్పష్టం చేయాల్సిన చిత్రాన్ని ఎంచుకుని, భాగస్వామ్యం చేయి > వ్యక్తిగత సమాచారాన్ని అస్పష్టం చేయి ఎంపికను ట్యాప్ చేయండి, ఆపై మీ గోప్యతను సంరక్షించడానికి చిత్రంలోని ప్రొఫైల్ చిత్రం, మారుపేరు మరియు ఇతర ముఖ్యమైన డేటా స్వయంచాలకంగా అస్పష్టం చేయబడతాయి.</feature>
</features>
<features module="హోమ్ స్క్రీన్">
<feature>మేజిక్ క్యాప్సుల్‌ను కొన్ని సిస్టమ్ సేవల్లో స్విచ్ ఆన్ చేయవచ్చు లేదా ఆఫ్ చేయవచ్చు. దీనిని ప్రయత్నించడానికి సెట్టింగ్‌లు > నోటిఫికేషన్‌లు మరియు స్థితి బార్ > మేజిక్ క్యాప్సుల్‌కు వెళ్లండి.
నోటిఫికేషన్ ప్యానెల్ యొక్క లేఅవుట్, మోషన్ ప్రభావం మరియు చిహ్నం ప్రదర్శన ప్రభావం కొన్ని సందర్భాల్లో ఆప్టిమైజ్ చేయబడ్డాయి.
అనుమతి సెట్టింగ్‌లకు వేగంగా వెళ్లడానికి అప్లికేషన్ చిహ్నాన్ని ఎక్కువ సేపు నొక్కి, పట్టుకోండి.</feature>
</features>
<features module="అప్లికేషన్ ఎక్స్‌టెండర్">
<feature>స్ప్లిట్-స్క్రీన్ మోడ్‌లో ఉపయోగించే అప్లికేషన్ కలయికలను కొత్త బహుళ-విండో ఫంక్షన్‌తో చిహ్నాలు వలె సేవ్ చేయవచ్చు, దీని వలన సేవ్ చేసిన కలయికలకు త్వరిత యాక్సెస్ లభిస్తుంది.</feature>
</features>
<features module="భద్రత">
<feature>సిస్టమ్ భద్రత కోసం Android భద్రతా ప్యాచ్ (ఆగష్టు 2024) చేర్చబడింది. HONOR భద్రత అప్‌డేట్‌ల గురించి మరింత సమాచారం కోసం, దయచేసి మా వెబ్‌సైట్‌ సందర్శించండి https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="గమనికలు:" type="end">
<feature>1. ఈ అప్‌డేట్‌ను ఇన్‌స్టాల్ చేయడం వలన మీ వ్యక్తిగత డేటా ఎరేజ్ చేయబడదు, కాని ముందుగా ఒక బ్యాకప్ తీసుకోవాలని సిఫార్సు చేయబడింది.
2. అప్‌డేట్ సమయంలో మీరు ఏవైనా సమస్యలను ఎదుర్కొంటే, దయచేసి మద్దతు కోసం HONOR సర్వీసు హాట్‌లైన్‌కు కాల్ చేయండి లేదా HONOR కస్టమర్ సర్వీస్ కేంద్రానికి వెళ్ళండి.</feature>
</features>
</language>

<language name="th-th" code="1054">
<features module="" type="header">
<feature>เรียนผู้ใช้ การอัปเดตที่แนะนำครั้งนี้เปิดตัวฟีเจอร์เบลอข้อมูลส่วนตัว และยังปรับปรุงการใช้งานของผู้ใช้ของหน้าจอหลักและ App Extender และรวมแพตช์รักษาความปลอดภัย</feature>
</features>
<features module="เบลอข้อมูลส่วนตัว">
<feature>เลือกรูปภาพที่จะเบลอแล้วแตะแบ่งปัน-> เบลอข้อมูลส่วนตัว จากนั้นรูปภาพโปรไฟล์ ชื่อเล่น และข้อมูลที่ละเอียดอ่อนอื่น ๆ ในรูปภาพจะเบลอโดยอัตโนมัติเพื่อป้องกันความเป็นส่วนตัวของคุณ</feature>
</features>
<features module="หน้าจอหลัก">
<feature>เปิดหรือปิดเมจิกแคปซูลได้ในบริการระบบบางอย่าง ไปที่การตั้งค่า > การแจ้งเตือนและแถบสถานะ > เมจิกแคปซูลเพื่อทดลองเลย
เพิ่มประสิทธิภาพเลย์เอาต์, เอฟเฟ็กต์การเคลื่อนไหวและเอฟเฟ็กต์การแสดงผลไอคอนของแผงการแจ้งเตือนในบางสถานการณ์
กดแอปไอคอนค้างเพื่อไปที่การตั้งค่าการอนุญาตอย่างรวดเร็ว</feature>
</features>
<features module="App Extender">
<feature>สามารถบันทึกคอมบิเนชันของแอปที่ใช้ในโหมดการแบ่งหน้าจอเป็นไอคอนด้วยฟังก์ชันหลายหน้าต่างใหม่ ซึ่งอนุญาตการเข้าถึงด่วนไปยังคอมบิเนชันที่บันทึกไว้</feature>
</features>
<features module="ความปลอดภัย">
<feature>มีการรวมแพตช์การรักษาความปลอดภัยของ Android (ส.ค. 2024) เพื่อการรักษาความปลอดภัยของระบบ ดูข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับการอัปเดตการรักษาความปลอดภัยของ HONOR ได้ในเว็บไซต์ของเรา https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="โปรดทราบ:" type="end">
<feature>1. การติดตั้งอัปเดตนี้จะไม่ลบข้อมูลส่วนตัวของคุณ แต่เรายังคงแนะนำให้สำรองข้อมูลล่วงหน้า
2. หากคุณพบปัญหาใด ๆ ในระหว่างการอัปเดต โปรดโทรติดต่อสายด่วนการบริการของ HONOR หรือไปที่ศูนย์บริการลูกค้าของ HONOR เพื่อขอการสนับสนุน</feature>
</features>
</language>

<language name="tl-ph" code="1124">
<features module="" type="header">
<feature>Minamahal na user, ipinapakilala ng inirerekomendang update na ito ang feature na I-blur ang Pribadong Impormasyon. Ino-optimize din nito ang karanasan ng user sa home screen at App Extender, at isinasama ang isang panseguridad na patch.</feature>
</features>
<features module="I-blur ang Pribadong Impormasyon">
<feature>Piliin ang larawan na ibu-blur at i-tap ang Ibahagi -> I-blur ang Pribadong Impormasyon, pagkatapos ay awtomatikong ibu-blur ang larawan sa profile, palayaw at iba pang sensitibong data sa larawan para protektahan ang privacy mo.</feature>
</features>
<features module="Home screen">
<feature>Puwedeng i-on o i-off ang Magic Capsule sa ilang serbisyo ng system. Pumunta sa Mga Setting > Mga notification at status bar > Magic Capsule para subukan ito.
Nao-optimize sa ilang sitwasyon ang layout, effect ng paggalaw at effect sa display ng icon ng notification panel.
Pindutin nang matagal ang isang icon ng app para mabilisang pumunta sa mga setting ng pahintulot.</feature>
</features>
<features module="App Extender">
<feature>Puwedeng i-save ang mga kumbinasyon ng app sa split-screen mode bilang mga icon gamit ang bagong function na Multi-Window, na nagbibigay-daan sa mabilisang pag-access sa mga naka-save na kumbinasyon.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Isinama ang panseguridad na patch ng Android (Ago 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Mga Tala:" type="end">
<feature>1. Hindi mabubura ang iyong personal na data kapag na-install ang update na ito, pero inirerekomenda pa rin ang isang pag-back up bago gawin ito.
2. Kung makaranas ka ng anumang problema habang nag-a-update, pakitawagan ang hotline ng serbisyo ng HONOR o pumunta sa customer service center ng HONOR para sa suporta.</feature>
</features>
</language>

<language name="fil-ph" code="1124">
<features module="" type="header">
<feature>Minamahal na user, ipinapakilala ng inirerekomendang update na ito ang feature na I-blur ang Pribadong Impormasyon. Ino-optimize din nito ang karanasan ng user sa home screen at App Extender, at isinasama ang isang panseguridad na patch.</feature>
</features>
<features module="I-blur ang Pribadong Impormasyon">
<feature>Piliin ang larawan na ibu-blur at i-tap ang Ibahagi -> I-blur ang Pribadong Impormasyon, pagkatapos ay awtomatikong ibu-blur ang larawan sa profile, palayaw at iba pang sensitibong data sa larawan para protektahan ang privacy mo.</feature>
</features>
<features module="Home screen">
<feature>Puwedeng i-on o i-off ang Magic Capsule sa ilang serbisyo ng system. Pumunta sa Mga Setting > Mga notification at status bar > Magic Capsule para subukan ito.
Nao-optimize sa ilang sitwasyon ang layout, effect ng paggalaw at effect sa display ng icon ng notification panel.
Pindutin nang matagal ang isang icon ng app para mabilisang pumunta sa mga setting ng pahintulot.</feature>
</features>
<features module="App Extender">
<feature>Puwedeng i-save ang mga kumbinasyon ng app sa split-screen mode bilang mga icon gamit ang bagong function na Multi-Window, na nagbibigay-daan sa mabilisang pag-access sa mga naka-save na kumbinasyon.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Isinama ang panseguridad na patch ng Android (Ago 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Mga Tala:" type="end">
<feature>1. Hindi mabubura ang iyong personal na data kapag na-install ang update na ito, pero inirerekomenda pa rin ang isang pag-back up bago gawin ito.
2. Kung makaranas ka ng anumang problema habang nag-a-update, pakitawagan ang hotline ng serbisyo ng HONOR o pumunta sa customer service center ng HONOR para sa suporta.</feature>
</features>
</language>

<language name="tr-tr" code="1055">
<features module="" type="header">
<feature>Değerli kullanıcımız, önerilen bu güncelleme ile Gizli Bilgileri Bulanıklaştır özelliği eklenmiştir. Ayrıca başlangıç ekranı ve Uygulama Genişletici'nin kullanıcı deneyimi optimize edilmiş ve bir güvenlik yaması eklenmiştir.</feature>
</features>
<features module="Gizli Bilgileri Bulanıklaştır">
<feature>Bulanıklaştırılacak görüntüyü seçin ve Paylaş > Gizli Bilgileri Bulanıklaştır seçeneğine dokunun. Profil fotoğrafı, takma ad ve görseldeki diğer gizli veriler gizliliğinizi korumak için otomatik olarak bulanıklaştırılır.</feature>
</features>
<features module="Başlangıç ekranı">
<feature>Sihirli Kapsül bazı sistem servislerinde açılabilir veya kapatılabilir. Denemek için Ayarlar > Bildirimler ve durum çubuğu > Sihirli Kapsül bölümüne gidin.
Bildirim panelinin düzeni, hareket efekti ve simge görüntüleme efekti bazı senaryolarda optimize edilmiştir.
Hızlı bir şekilde izin ayarlarına gitmek için bir uygulama simgesine basılı tutun.</feature>
</features>
<features module="Uygulama Genişletici">
<feature>Bölünmüş ekran modunda kullanılan uygulama kombinasyonları, yeni Çoklu Pencere işlevi ile simge olarak kaydedilebilir ve kaydedilen kombinasyonlara hızlı erişim sağlar.</feature>
</features>
<features module="Güvenlik">
<feature>Sistem güvenliği için Android güvenlik yamasını (Ağustos 2024) içermektedir. HONOR Güvenlik güncellemeleri ile ilgili daha fazla bilgi için lütfen web sitemizi ziyaret edin: https://www.honor.com/tr/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notlar:" type="end">
<feature>1. Bu güncellemenin yüklenmesi kişisel verilerinizi silmeyecektir, fakat yine de öncesinde yedekleme yapmanız önerilir.
2. Güncelleme esnasında herhangi bir sorunla karşılaşmanız durumunda destek için lütfen HONOR servisi yardım hattını arayın veya HONOR müşteri servisi merkezlerinden birine gidin.</feature>
</features>
</language>

<language name="ug-cn" code="1152">
<features module="" type="header">
<feature>‏ھۆرمەتلىك ئىشلەتكۈچى، بۇ قېتىملىق يېڭىلاشتا مەخپىيەتلىكنى يوشۇرۇش ئىقتىدارى يېڭىدىن قوشۇلدى، بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى ئۈستەليۈزى ۋە ئېكران بۆلۈش ئىقتىدارىنى ئىشلىتىش تەسىراتى ئەلالاشتۇرۇلۇپ، بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلدى، يېڭىلاش تەۋسىيە قىلىنىدۇ.</feature>
</features>
<features module="‏«مەخپىيەتلىكنى يوشۇرۇش»">
<feature>‏مەخپىيەتلىكىنى يوشۇرىدىغان رەسىمنى تاللىغاندىن كېيىن، «ئورتاقلىشىش > مەخپىيەتلىكنى يوشۇرۇش» نى چەكسىڭىز، رەسىمدىكى باش سۈرەت ۋە نام قاتارلىق سەزگۈر ئۇچۇرلارنى بىر كۇنۇپكا بىلەنلا يوشۇرۇپ، مەخپىيەتلىكىڭىزنىڭ بىخەتەرلىكىنى قوغدايدۇ.</feature>
</features>
<features module="‏«ئۈستەليۈزى»">
<feature>‏بىر قىسىم سىستېما مۇلازىمىتى لەيلىگۈچ ئۈزچاتىنى قوللايدىغان بولدى، ئۇ ئىشلەتكۈچىنىڭ ئۆزى تەڭشەش ئېھتىياجىنى قاندۇرىدۇ، سىناش يولى: «تەڭشەك > ئۇقتۇرۇش ۋە ھالەت بالدىقى > چاققان لەيلىگۈچ».
بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى ئۇقتۇرۇش بالدىقىنىڭ ئورۇنلاشتۇرۇلۇشى، ھەرىكەت ئۈنۈمى ۋە سىنبەلگە كۆرسىتىش ئۈنۈمى ئەلالاشتۇرۇلدى.
ئەپ سىنبەلگىسىنى ئۇزۇن باسسىڭىز ئىجازەت تەڭشىكى ئارايۈزىگە قولاي ھالدا كىرەلەيسىز.</feature>
</features>
<features module="‏«ئېكران بۆلۈش»">
<feature>‏ئاڭلىق كۆپ كۆزنەكنىڭ ئېكران بۆلۈش بىرىكمىسىنى سىنبەلگە شەكلىدە ساقلاش ئىقتىدارى يېڭىدىن قوشۇلدى، سىنبەلگىنى چەكسىڭىز ساقلانغان ئېكران بۆلۈش بىرىكمە ئەپىنى بىۋاسىتە ئاچالايسىز.</feature>
</features>
<features module="‏«بىخەتەرلىك»">
<feature>‏ئاندرويدنىڭ 2024-يىل 8-ئايلىق بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلغان بولۇپ، سىستېما بىخەتەرلىكى كۈچەيتىلدى. روڭياۋ يۇمشاق دېتالىنىڭ بىخەتەرلىك يېڭىلاش مەزمۇنىغا ئالاقىدار ئۇچۇرلار ئۈچۈن روڭياۋ ئورگان تەرەپ تور بېكىتىنى زىيارەت قىلىڭ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="‏يېڭىلاشتا دىققەت قىلىدىغان ئىشلار:" type="end">
<feature>‏1. بۇ قېتىملىق يېڭىلاش ئىشلەتكۈچى مەلۇماتلىرىڭىزنى ئۆچۈرمەيدۇ، ئەمما يېڭىلاشتىن بۇرۇن يەنىلا مەلۇماتىڭىزنى زاپاسلىۋېلىشىڭىزنى تەۋسىيە قىلىمىز.
2. يېڭىلاش جەريانىدا ھەرقانداق مەسىلە كۆرۈلسە، روڭياۋ ماركا مۇلازىمەت قىزىق لىنىيەسىگە تېلېفون قىلىڭ ياكى روڭياۋ ماركىسى خېرىدارلار مۇلازىمەت مەركىزىدىن ياردەم سوراڭ.</feature>
</features>
</language>

<language name="uk-ua" code="1058">
<features module="" type="header">
<feature>Шановний користувачу, у цьому рекомендованому оновленні додано функцію "Розмити особисті дані", оптимізовано взаємодію з користувачем для головного екрана та функції "Розширення додатка", а також запроваджено виправлення системи безпеки.</feature>
</features>
<features module="Розмити особисті дані">
<feature>Виберіть зображення, яке потрібно розмити, і натисніть "Поділитися" > "Розмити особисті дані". Після цього буде автоматично розмито зображення профілю, псевдонім та інші конфіденційні дані на зображенні, щоб захистити вашу конфіденційність.</feature>
</features>
<features module="Головний екран">
<feature>У деяких системних службах можна ввімкнути або вимкнути Магічну капсулу. Виберіть "Налаштування" > "Сповіщення та рядок стану" > "Магічна капсула", щоб спробувати.
У деяких сценаріях оптимізовано макет, ефект руху та візуальний ефект піктограм на панелі сповіщень.
Натисніть і утримуйте піктограму додатка, щоб швидко перейти до налаштувань дозволів.</feature>
</features>
<features module="Розширення додатка">
<feature>Поєднання додатків, використовувані в режимі розділення екрана, можна зберігати у вигляді піктограм за допомогою нової функції "Багатовіконний режим", щоб швидко отримувати до них доступ.</feature>
</features>
<features module="Безпека">
<feature>Виправлення для системи безпеки Android від серпня 2024 року впроваджено для посилення безпеки системи. Додаткову інформацію про оновлення для системи безпеки HONOR наведено на нашому вебсайті: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Примітки" type="end">
<feature>1. Ваші особисті дані не буде видалено внаслідок установлення цього оновлення, але все ж радимо створити резервну копію заздалегідь.
2. Якщо під час оновлення у вас виникнуть будь-які проблеми, зателефонуйте на гарячу лінію обслуговування користувачів HONOR або зверніться в сервісний центр HONOR по допомогу.</feature>
</features>
</language>

<language name="ur-pk" code="1056">
<features module="" type="header">
<feature>محترم صارف، یہ تجویز کردہ اپ ڈیٹ نجی معلومات کو دھندلا کریں کی خصوصیت متعارف کرواتی ہے۔ یہ ہوم اسکرین اور ایپ ایکسٹنڈر کے صارف کے تجربے کو بھی بہتر بناتی ہے، اور سکیورٹی پیچ شامل کرتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="نجی معلومات کو دھندلا کریں">
<feature>تصویر کو دھندلا کرنے کے لیے منتخب کریں اور شیئر کریں - > نجی معلومات کو دھندلا کریں پر ٹیپ کریں، پھر آپ کی رازداری کی حفاظت کے لیے تصویر میں پروفائل کی تصویر، عرفی نام اور دیگر حساس ڈیٹا خود کار طور پر دھندلا ہو جاتا ہے۔</feature>
</features>
<features module="ہوم اسکرین">
<feature>میجک کیپسول کو کچھ سسٹم سروسز میں آن یا آف کیا جا سکتا ہے۔ اسے آزمانے کے لیے ترتیبات > اطلاعات اور اسٹیٹس بار > میجک کیپسول پر جائیں۔
اطلاعی پینل کا لے آؤٹ، حرکت کا اثر اور آئیکن ڈسپلے کا اثر کچھ منظرناموں میں بہتر بنا دیے گئے ہیں۔
اجازت کی ترتیبات پر تیزی سے جانے کے لیے ایپ کے آئیکن کو دیر تک دبائیں۔</feature>
</features>
<features module="ایپ ایکسٹنڈر">
<feature>منقسم سکرین موڈ میں استعمال ہونے والے ایپ کے امتزاجوں کو نئے ملٹی ونڈو فنکشن کے ساتھ آئیکن کے طور پر محفوظ کیا جا سکتا ہے، جس سے محفوظ کردہ امتزاجوں تک جلدی رسائی حاصل ہو سکتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="سکیورٹی">
<feature>‏‏Android سکیورٹی پیچ (اگست 2024) شامل کر دیا گیا ہے۔ HONOR سکیورٹی اپ ڈیٹس کے بارے میں مزید معلومات کے لیے، براہ کرم ہماری ویب سائٹ ملاحظہ کریں: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="نوٹس:" type="end">
<feature>‏‏1. اس اپ ڈیٹ کو انسٹال کرنے سے آپ کا ذاتی ڈیٹا نہیں مٹے گا، لیکن پھر بھی پہلے سے بیک اپ لینے کی تجویز دی جاتی ہے۔
‏2۔ اگر اپ ڈیٹ کے دوران آپ کو کسی مسئلے کا سامنا کرنا پڑتا ہے، تو تعاون کے لیے براہ کرم HONOR سروس ہاٹ لائن پر کال کریں یا HONOR کسٹمر سروس سینٹر پر جائیں۔</feature>
</features>
</language>

<language name="uz-uz" code="2115">
<features module="" type="header">
<feature>Hurmatli foydalanuvchi, ushbu tavsiya etiladigan yangilanishda Shaxsiy axborotni xiralashtirish funksiyasi taqdim etildi. Unda bosh ekran va Ilovani kengaytirish foydalanuvchi taassuroti ham yaxshilandi hamda xavfsizlik tuzatmasi kiritildi.</feature>
</features>
<features module="Shaxsiy axborotni xiralashtirish">
<feature>Xiralashtiriladigan rasmni belgilang hamda Ulashish > Shaxsiy axborotni xiralashtirish bandini bosing, keyin rasmdagi profil rasmi, nik va boshqa qaltis maʼlumotlar maxfiyligingizni himoyalash uchun avtomatik xiralashtiriladi.</feature>
</features>
<features module="Bosh ekran">
<feature>Ayrim tizim xizmatlarida Sehrli kapsulani yoqish yoki faolsizlantirish mumkin. Sinash uchun Sozlamalar > Bildirishnomalar va holat paneli > Sehrli kapsula rukniga kiring.
Bildirishnomalar panelining ayrim holatlardagi joylashuvi, harakat effekti va belgilarni koʻrsatish effekti optimallandi.
Ruxsat sozlamalariga tezkor kirish uchun ilova belgisini uzoq bosib turing.</feature>
</features>
<features module="Ilovani kengaytirish">
<feature>Yangi bir nechta oyna funksiyasi yordamida ajratilgan ekran rejimida ishlatilgan ilova kombinatsiyalarini belgilar sifatida saqlash mumkin, bu saqlangan kombinatsiyalarga tezkor kirish imkonini beradi.</feature>
</features>
<features module="Xavfsizlik">
<feature>Tizim xavfsizligi uchun Android xavfsizlik tuzatmasi (2024-yil, avgust) kiritildi. HONOR Xavfsizlik yangilanishlari haqida batafsil axborot olish uchun veb-saytimizga tashrif buyuring: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Eslatmalar:" type="end">
<feature>1. Bu yangilanish oʻrnatilsa shaxsiy maʼlumotlaringiz oʻchib ketmaydi, lekin ularni oldindan zaxiralash tavsiya etiladi.
2. Agar yangilash paytida muammolarga duch kelsangiz, yordam uchun HONOR xizmat markazi tezkor raqamiga murojaat qiling yoki HONOR mijozlarga xizmat markaziga tashrif buyuring.</feature>
</features>
</language>

<language name="vi-vn" code="1066">
<features module="" type="header">
<feature>Người dùng thân mến, bản cập nhật đề xuất này giới thiệu tính năng Làm mờ thông tin riêng tư. Bản cập nhật này cũng tối ưu hóa trải nghiệm người dùng về màn hình chính và tính năng Mở rộng ứng dụng, đồng thời tích hợp một bản vá bảo mật.</feature>
</features>
<features module="Làm mờ thông tin riêng tư">
<feature>Chọn hình ảnh cần làm mờ rồi chạm vào Chia sẻ - > Làm mờ thông tin riêng tư, sau đó ảnh hồ sơ, biệt danh và dữ liệu nhạy cảm khác trong ảnh sẽ tự động được làm mờ để bảo vệ quyền riêng tư của bạn.</feature>
</features>
<features module="Màn hình chính">
<feature>Bạn có thể bật hoặc tắt Magic Capsule trong một số dịch vụ hệ thống. Hãy vào Cài đặt > Thanh thông báo và trạng thái > Magic Capsule để dùng thử.
Tối ưu hóa bố cục, hiệu ứng chuyển động và hiệu ứng hiển thị biểu tượng của bảng thông báo trong một số trường hợp.
Nhấn và giữ biểu tượng ứng dụng để chuyển nhanh đến mục cài đặt quyền.</feature>
</features>
<features module="Mở rộng ứng dụng">
<feature>Bạn có thể lưu các kiểu kết hợp ứng dụng dùng ở chế độ màn hình chia dưới dạng biểu tượng bằng chức năng Đa cửa sổ mới, giúp truy cập nhanh vào các kiểu kết hợp đã lưu.</feature>
</features>
<features module="Bảo mật">
<feature>Bản cập nhật này tích hợp Bản vá bảo mật Android (tháng 8 năm 2024) để bảo mật hệ thống. Để biết thêm thông tin về các Bản cập nhật bảo mật của HONOR, vui lòng truy cập trang web của chúng tôi https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Ghi chú:" type="end">
<feature>1. Nếu bạn cài đặt bản cập nhật này, dữ liệu cá nhân của bạn sẽ không bị xóa. Tuy nhiên, bạn vẫn nên sao lưu trước.
2. Nếu bạn gặp bất kỳ sự cố nào trong quá trình cập nhật, vui lòng gọi điện đến đường dây nóng dịch vụ khách hàng của HONOR hoặc đến trung tâm dịch vụ khách hàng của HONOR để được hỗ trợ.</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-hk" code="3076">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的用戶，本次更新新增了私隱打格功能，優化了部分場景的主屏幕和分割屏幕功能使用體驗，整合了安全性修補程式，建議您更新。</feature>
</features>
<features module="【私隱打格】">
<feature>選擇需要打格的圖片後輕觸「分享 > 私隱打格」，將自動對您圖片中的頭像、暱稱等敏感資訊進行一鍵打格，以保護您的私隱安全。</feature>
</features>
<features module="【主屏幕】">
<feature>部分系統服務支援膠囊開關，滿足用戶自主設定的需求。體驗路徑：「設定 > 通知和狀態欄 > 靈動膠囊」。
優化部分場景通知欄佈局、動畫效果，以及圖標顯示效果。
長按應用程式圖標即可快速進入權限設定介面。</feature>
</features>
<features module="【分割屏幕】">
<feature>新增智能多窗以圖標形式儲存分割屏幕組合，輕觸圖標即可直接開啟已儲存的分割屏幕組合應用程式。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>整合 Android 2024年8月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟件安全更新內容的資訊，請瀏覽榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的用戶數據，但仍建議您在更新前做好數據備份。
2. 更新過程中，如果遇到任何問題，請致電榮耀品牌服務熱線，或前往榮耀品牌客戶服務中心尋求支援。</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-tw" code="1028">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的使用者，本次更新新增隱私馬賽克處理功能，最佳化在部分場景下桌面和螢幕分割功能的使用體驗，整合安全性修補程式，建議您進行更新。</feature>
</features>
<features module="【隱私馬賽克處理】">
<feature>選取需要馬賽克處理的圖片，然後輕觸「分享 - > 隱私馬賽克處理」，將自動一鍵馬賽克處理圖片中的個人檔案圖片、暱稱等敏感資訊，保護您的隱私安全。</feature>
</features>
<features module="【桌面】">
<feature>部分系統服務支援膠囊開關，滿足使用者自主設定的需求，體驗路徑：「設定 > 通知和狀態列 > 靈動膠囊」。
最佳化部分場景通知列版面配置、動畫以及圖示顯示效果。
長按應用程式圖示即可快速進入權限設定介面。</feature>
</features>
<features module="【螢幕分割】">
<feature>新增智慧多窗以圖示形式儲存螢幕分割組合，輕觸圖示可直接開啟已儲存的螢幕分割組合應用程式。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>整合 Android 2024 年 8 月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟體安全更新內容的資訊，請造訪榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的使用者資料，但仍建議您在更新前做好資料備份。
2. 更新過程中，若遇到任何問題，請撥打榮耀品牌服務專線或前往榮耀品牌客戶服務中心尋求支援。</feature>
</features>
</language>

</root>
