<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
<component name="TCPU" version="CMO内部使用，商用发布不用关注，设备不会显示"/>
<default-language name="en-us">1033</default-language>
<language name="zh-cn" code="2052">
<features module="" type="header">
<feature>亲爱的用户，本次更新优化部分场景桌面和分屏功能的使用体验，任意门新增支持更多三方应用，合入安全补丁，推荐您进行更新。</feature>
</features>
<features module="【桌面】">
<feature>部分系统服务支持胶囊开关，满足用户自主设置的需求，体验路径：“设置->通知和状态栏->灵动胶囊”。
大文件夹支持更多变形尺寸，让您的桌面个性化定制更灵活。
优化部分场景通知栏布局、动效以及图标显示效果。
迷你窗支持移动和悬停到手机桌面任意位置。
应用图标长按即可快捷进入权限设置界面。</feature>
</features>
<features module="【分屏】">
<feature>新增一步手势分屏功能，应用全屏下拖动底部至左上角，点击其他支持分屏应用，即可实现应用分屏。
新增以图标形式保存分屏组合，点击图标即可快捷打开已保存分屏组合应用。</feature>
</features>
<features module="【任意门】">
<feature>新增支持更多三方应用。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>合入安卓2024年8月安全补丁，增强系统安全性。有关荣耀软件安全更新内容的信息，请访问荣耀官方网站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="更新注意事项：" type="end">
<feature>1. 本次更新不会删除您的用户数据，但仍建议您在更新前做好数据备份。
2. 更多精彩功能介绍，请访问“玩机技巧”应用。
3. 更新过程中，如果遇到任何问题，请拨打荣耀品牌服务热线或至荣耀品牌客户服务中心寻求支持。</feature>
</features>
</language>

<language name="en-us" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this recommended update optimizes the user experience of home screen and App Extender in some scenarios. Magic Portal now supports more third-party apps. This update also incorporates a security patch.</feature>
</features>
<features module="Home screen">
<feature>You can now switch on or turn off Magic Capsule in some system services. Go to Settings > Notifications and status bar > Magic Capsule to try it out.
The Card on home screen supports more sizes and shapes, making customized home screen more flexible.
The layout, motion effect and icon display effect of the notification panel are optimized in some scenarios.
Mini window can be moved and hovered to any position on the home screen.
Long press an app icon to quickly go to permission settings.</feature>
</features>
<features module="App Extender">
<feature>You can now enable App Extender with a single gesture. Drag the bottom to the upper left corner, and then tap the other app supporting App Extender to display apps in dual windows.
The function of saving split-screen app combinations as icons is added, allowing quick access to the saved app combinations.</feature>
</features>
<features module="Magic Portal">
<feature>Magic Portal now supports more third-party apps.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>Android security patch (Aug 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not erase your personal data, but a backup beforehand is still recommended.
2. Check out more information on product features in the Tips app.
3. If you encounter any issues during the update, you can get our help by calling HONOR service hotline or visiting HONOR Customer Service Center.</feature>
</features>
</language>

<language name="am-ET" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>ውድ ተጠቃሚ፣ ይህ የሚመከረው ዝማኔ በአንዳንድ ሁኔታዎች የመነሻ ገጽን እና የመተግበሪያ ማራዘሚያ የተጠቃሚ ተሞክሮን ያተባል። አስማታዊ ፖርታል አሁን ተጨማሪ የሦስተኛ ወገን መተግበሪያዎችን ይደግፋል። ይህ ዝማኔ የደህንነት መጠገኛንም ያካትታል።</feature>
</features>
<features module="መነሻ ማያ">
<feature>አሁን በአንዳንድ የስርዓት አገልግሎቶች ውስጥ አስማታዊ ካፕሱልን ማብራት ወይም ማጥፋት ይችላሉ። እሱን ለመሞከር ወደ ቅንብሮች > ማሳወቂያዎች እና ሁኔታ አሞሌ > አስማታዊ ካፕሱል ይሂዱ።
በመነሻ ገጽ ላይ ያለው ካርድ ብዙ መጠኖችን እና ቅርጾችን ይደግፋል፣ ይህም ብጁ መነሻ ገጽን የበለጠ ተለዋዋጭ ያደርገዋል።
የማሳወቂያ ፓነሉ አቀማመጥ፣ የእንቅስቃሴ ተጽእኖ እና የአዶ ማሳያ ተጽእኖ በአንዳንድ ሁኔታዎች የተቡ ናቸው።
ትንሹ መስኮት ንበመነሻ ገጽ ላይ ወዳለ ማንኛውም ቦታ መውሰድ እና ማንዣበብ ይቻላል።
ወደ የፈቃድ ቅንብሮች በፍጥነት ለመሄድ የመተግበሪያ አዶን በረጅሙ ይጫኑ።</feature>
</features>
<features module="የመተግበሪያ ማራዘሚያ">
<feature>አሁን በነጠላ የእጅ ምልክት መተግበሪያ ማራዘሚያን ስራ ማስጀመር ይችላሉ። ከታች ወደ ላይኛው ግራ ጥግ ይጎትቱት እና ከዚያ መተግበሪያዎችን በባለሁለት መስኮቶች ላይ ለማሳየት መተግበሪያ ማራዘሚያን የሚደግፈውን ሌላውን መተግበሪያ መታ ያድርጉ።
የተከፈለ ማያ መተግበሪያ ጥምረቶችን እንደ አዶዎች የማስቀመጥ ተግባር ታክሏል፣ ይህም የተቀመጡ የመተግበሪያ ጥምረቶችን በፍጥነት መድረስ ያስችላል።</feature>
</features>
<features module="አስማታዊ ፖርታል">
<feature>አስማታዊ ፖርታል አሁን ተጨማሪ የሦስተኛ ወገን መተግበሪያዎችን ይደግፋል።</feature>
</features>
<features module="ደህንነት">
<feature>ለስርዓት ደህንነት የአንድሮይድ የደህንነት መጠገኛን (ኦገ 2024) ተካቷል። ስለ HONOR ደህንነት ማዘመኛዎች ተጨማሪ መረጃ ለማግኘት እባክዎን የእኛን ድረ-ገጽ ይጎብኙ፦ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="ማስታወሻዎች፦" type="end">
<feature>1. ይህን ዝማኔ መጫን የእርስዎን የግል ውሂብ አይሰርዝም፣ ነገር ግን አስቀድሞ መጠባበቂያ ማስቀመጥ አሁንም ይመከራል።
2. በጠቃሚ ምክሮች መተግበሪያ ላይ የምርት ባህሪያትን በተመለከተ ተጨማሪ መረጃን ይመልከቱ።
3. በዝማኔው ወቅት ማንኛቸውም ችግሮች ካጋጠሙዎት የHONOR አገልግሎት የቀጥታ መስመር ላይ በመደወል ወይም የHONOR የደንበኛ አገልግሎት ማዕከልን በመጎብኘት የእኛን እርዳታ ማግኘት ይችላሉ።</feature>
</features>
</language>

<language name="ar-eg" code="3073">
<features module="" type="header">
<feature>عزيزي المستخدم، يحسّن هذا التحديث الموصى به تجربة المستخدم في استخدام الشاشة الرئيسية ومُوسِع التطبيقات في بعض السيناريوهات. تدعم البوابة التلقائية الآن المزيد من تطبيقات طرف ثالث. ويضمّن هذا التحديث أيضًا تصحيح أمان.</feature>
</features>
<features module="الشاشة الرئيسية">
<feature>يمكنك الآن تشغيل Magic Capsule أو إيقاف تشغيلها في بعض خدمات النظام. انتقل إلى الإعدادات > الإشعارات وشريط الحالة > Magic Capsule لتجربة الميزة.
تدعم البطاقة الموجودة على الشاشة الرئيسية المزيد من الأحجام والأشكال، مما يضفي المزيد من المرونة على الشاشة الرئيسية المخصصة.
تم تحسين تأثير التخطيط والحركة وعرض الأيقونات على لوحة الإشعارات في بعض السيناريوهات.
يمكن تحريك النافذة الصغيرة ووضعها في أي موضع على الشاشة الرئيسية.
اضغط لفترة طويلة على أيقونة التطبيق للانتقال بسرعة إلى إعدادات الأذونات.</feature>
</features>
<features module="مُوسِع التطبيقات">
<feature>يمكنك الآن تمكين مُوسِع التطبيقات بواسطة إيماءة واحدة. اسحب الجزء السفلي إلى الزاوية العلوية اليسرى، ثم اضغط على التطبيق الآخر الذي يدعم مُوسِع التطبيقات لعرض التطبيقات في نوافذ مزدوجة.
تمت إضافة وظيفة حفظ مجموعات تطبيقات تقسيم الشاشة كأيقونات، مما يسمح بالوصول السريع إلى مجموعات التطبيقات المحفوظة.</feature>
</features>
<features module="البوابة التلقائية">
<feature>تدعم البوابة التلقائية الآن المزيد من تطبيقات طرف ثالث.</feature>
</features>
<features module="الأمان">
<feature>تم تضمين تصحيح أمان أندرويد (أغسطس 2024) لأمان النظام. لمزيد من المعلومات حول تحديثات الأمان في HONOR، يرجى زيارة موقعنا على الويب https://www.honor.com/ae-ar/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="الملاحظات:" type="end">
<feature>1. لن يؤدي تثبيت هذا التحديث إلى مسح بياناتك الشخصية، ولكن من المستحسن إجراء عملية نسخ احتياطي مسبقًا.
2. اطلع على المزيد من المعلومات حول ميزات المنتج في التطبيق "تلميحات".
3. إذا واجهت أي مشاكل أثناء التحديث، فيمكنك الحصول على مساعدتنا عن طريق الاتصال بالخط الساخن لخدمة عملاء HONOR أو زيارة مركز خدمة عملاء HONOR.‬</feature>
</features>
</language>

<language name="as-IN" code="3073">
<features module="" type="header">
<feature>মৰমৰ ব্যৱহাৰকাৰী, এই অনুমোদিত আপডেটটোৱে কিছুমান পৰিস্থিতিত হোম স্ক্ৰীণ আৰু এপ্প্‌ এক্সটেণ্ডাৰৰ ব্যৱহাৰকাৰীৰ অভিজ্ঞতা অনুকূলন কৰে। মেজিক প'ৰ্টেলে এতিয়া অধিক তৃতীয়-পক্ষৰ এপ্প্‌ সমৰ্থন কৰে। এই আপডেটটোৱে লগতে এটা নিৰাপত্তাৰ পেচ অন্তৰ্ভুক্ত কৰে।</feature>
</features>
<features module="হোম স্ক্ৰীণ">
<feature>আপুনি এতিয়া কিছুমান ছিষ্টেম সেৱাত মেজিক কেপচুল চুইচ অন বা অফ কৰিব পাৰে। ইয়াক ব্যৱহাৰ কৰি চাবলৈ ছেটিংছ > অধিসূচনাসমূহ আৰু স্থিতি দণ্ডিকা > মেজিক কেপচুললৈ যাওক।
হোম স্ক্ৰীণত থকা কাৰ্ডখনে অধিক আকাৰ আৰু আকৃতি সমৰ্থন কৰে, যিয়ে অনুকূলন কৰা হোম স্ক্ৰীণক অধিক ফ্লেক্সিবল বনায়।
কিছুমান পৰিস্থিতিত অধিসূচনা পেনেলৰ লেআউট, গতিৰ প্ৰভাৱ আৰু চিহ্ন প্ৰদৰ্শনৰ প্ৰভাৱ অনুকূলন কৰা হয়।
হোম স্ক্ৰীণখনত যিকোনো ঠাইলৈ মিনি উইণ্ড' লৈ যাব আৰু হোভাৰ কৰিব পাৰি।
দ্ৰুতভাৱে অনুমতিৰ ছেটিংছলৈ যাবলৈ এটা এপ্প্‌ৰ চিহ্নত দীঘলীয়াকৈ দবাওক।</feature>
</features>
<features module="এপ্প্‌ এক্সটেণ্ডাৰ">
<feature>আপুনি এতিয়া এটা ভঙ্গিমাৰে এপ্প্‌ এক্সটেণ্ডাৰ সক্ষম কৰিব পাৰে। দুখন উইণ্ড'ত এপ্প্‌সমূহ প্ৰদৰ্শন কৰিবলৈ ওপৰৰ বাওঁ কোণলৈ তলটো টানক আৰু তাৰপিছত এপ্প্‌ এক্সটেণ্ডাৰ সমৰ্থন কৰা অন্য এপ্প্‌টো টিপক।
স্প্লিট-স্ক্ৰীণ এপ্প্‌ৰ সংমিশ্ৰণক চিহ্ন ৰূপে সংৰক্ষণ কৰাৰ ফাংচনটো যোগ কৰা হয়, যিয়ে সংৰক্ষিত এপ্প্‌ৰ সংমিশ্ৰণলৈ দ্ৰুত প্ৰৱেশৰ অনুমতি দিয়ে।</feature>
</features>
<features module="মেজিক প'ৰ্টেল">
<feature>মেজিক প'ৰ্টেলে এতিয়া অধিক তৃতীয়-পক্ষৰ এপ্প্‌ সমৰ্থন কৰে।</feature>
</features>
<features module="নিৰাপত্তা">
<feature>ছিষ্টেমৰ নিৰাপত্তাৰ বাবে Android নিৰাপত্তাৰ পেচ (আগষ্ট 2024) অন্তৰ্ভুক্ত কৰা হৈছে। HONOR নিৰাপত্তা আপডেটৰ বিষয়ে অধিক তথ্যৰ বাবে, অনুগ্ৰহ কৰি আমাৰ ৱেবছাইট দৰ্শন কৰক: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="মনত ৰাখিব:" type="end">
<feature>1. এই আপডেটটো ইনষ্টল কৰিলে আপোনাৰ ব্যক্তিগত ডাটা মোহৰা নহ'ব, কিন্তু তথাপিও তাৰ আগতে বেকআপ ল'বলৈ অনুমোদন জনোৱা হয়।
2. আভাস এপ্প্‌টোত প্ৰ'ডাক্টৰ ফিচাৰসমূহৰ ওপৰত অধিক তথ্য চাওক।
3. আপুনি আপডেটৰ সময়ত কোনো সমস্যাৰ সন্মুখীন হ'লে, আপুনি HONOR সেৱা হটলাইনত কল কৰি বা HONOR গ্ৰাহক সেৱা কেন্দ্ৰলৈ গৈ সহায় লাভ কৰিব পাৰে।</feature>
</features>
</language>

<language name="az-az" code="1068">
<features module="" type="header">
<feature>Hörmətli istifadəçi, tövsiyə edilən bu yeniləmə bəzi hallarda əsas ekran və Proqram Genişləndiricisinin istifadəçi təcrübəsini optimallaşdırır. Sehrli Portal indi daha çox üçüncü tərəf proqramını dəstəkləyir. Bu yeniləmə təhlükəsizlik paketi də daxil edir.</feature>
</features>
<features module="Əsas ekran">
<feature>İndi bəzi sistem xidmətlərində Sehrli Kapsulu yandıra və ya söndürə bilərsiniz. Bunu sınamaq üçün Parametrlər > Bildirişlər və status paneli > Sehrli Kapsul bölməsinə keçin.
Əsas ekrandakı Kart fərdiləşdirilmiş əsas ekranı daha çevik etmək üçün daha çox ölçü və formanı dəstəkləyir.
Bildiriş panelinin tərtibatı, hərəkət effekti və nişan göstərmə effekti bəzi hallarda optimallaşdırılıb.
Mini pəncərə köçürülə və əsas ekranda istənilən mövqeyə gətirilə bilər.
İcazə parametrlərinə sürətlə keçmək üçün proqram nişanına basıb saxlayın.</feature>
</features>
<features module="Proqram Genişləndiricisi">
<feature>İndi bir jestlə Proqram Genişləndiricisini aktivləşdirə bilərsiniz. Aşağı hissəni yuxarı sol küncə sürükləyin və sonra proqramları ikili pəncərədə göstərmək üçün Proqram Genişləndiricisini dəstəkləyən digər proqrama toxunun.
Bölünmüş ekran proqram kombinasiyalarını nişanlar kimi saxlamaq funksiyası əlavə edilib ki, bu da saxlanmış proqram kombinasiyalarına sürətli giriş imkanı verir.</feature>
</features>
<features module="Sehrli Portal">
<feature>Sehrli Portal artıq daha çox üçüncü tərəf proqramını dəstəkləyir.</feature>
</features>
<features module="Təhlükəsizlik">
<feature>Sistem təhlükəsizliyi üçün Android təhlükəsizlik paketi (Avqust 2024-cü il) daxil edilib. HONOR Təhlükəsizlik yeniləmələri haqqında ətraflı məlumat üçün veb-saytımıza daxil olun: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Qeydlər:" type="end">
<feature>1. Bu yeniləmənin quraşdırılması şəxsi məlumatlarınızı silməyəcək, lakin yenə də əvvəlcədən ehtiyat nüsxənin yaradılması tövsiyə olunur.
2. İpucları proqramında məhsul xüsusiyyətləri haqqında daha çox məlumata nəzər salın.
3. Yeniləmə zamanı hər hansı problemlə üzləşsəniz, HONOR xidmətinin qaynar xəttinə zəng etməklə və ya HONOR Müştəri Xidməti Mərkəzinə getməklə bizdən kömək əldə edə bilərsiniz.</feature>
</features>
</language>

<language name="jv-id" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Katur pangguna, panganyaran sing disaranake iki ngoptimalake pangalaman pangguna layar ngarep lan Pangulur Apl ing sawetara skenario. Portal Ajaib saiki ndhukung apl pihak katelu. Panganyaran iki uga nggabungake patch keamanan.</feature>
</features>
<features module="Layar ngarep">
<feature>Sampeyan saiki bisa nguripake utawa mateni Kapsul Ajaib ing sawetara layanan sistem. Bukak Setelan > Notifikasi lan garis status > Kapsul Ajaib kanggo nyoba.
Kertu ing layar ngarep ndhukung luwih akeh ukuran lan bentuk saengga layar ngarep kustom dadi luwih fleksibel.
Tatanan, efek obahan, lan efek tampilan ikon ing panel notifikasi dioptimalake ing sawetara skenario.
Jendhela cilik bisa dipindhah lan diarahake menyang kabeh posisi ing layar ngarep.
Penet suwe ikon apl kanggo mbukak setelan idin kanthi cepet.</feature>
</features>
<features module="Pangulur Apl">
<feature>Sampeyan saiki bisa ngaktifake Pangulur Apl kanthi sak obahan. Seret saka ngisor menyang pojok kiwa ndhuwur, banjur tutul apl liyane sing ndhukung Pangulur Apl kanggo nampilake apl ing rong jendhela.
Fungsi nyimpen gabungan apl layar misah minangka ikon ditambahake, ngidini akses cepet menyang gabungan apl sing disimpen.</feature>
</features>
<features module="Portal Ajaib">
<feature>Portal Ajaib saiki ndhukung luwih akeh apl pihak katelu.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Patch keamanan Android (Agustus 2024) wis digabungake kanggo keamanan sistem. Informasi sing luwih jangkep babagan panganyaran Keamanan HONOR bisa dideleng ing situs web kita https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Cathetan:" type="end">
<feature>1. Nginstal panganyaran iki ora bakal mbusak data pribadi sampeyan, nanging nggawe serep dhisik tetep disaranake.
2. Waca informasi luwih jangkep babagan fitur prodhuk ing apl Tips.
3. Yen ana masalah sajrone panganyaran, sampeyan bisa njaluk bantuan kita kanthi nelpon hotline layanan HONOR utawa marani Pusat Layanan Pelanggan HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-rs" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo preporučeno ažuriranje optimizuje korisničko iskustvo početnog ekrana i funkciju Proširivač aplikacije u nekim scenarijima. Magični portal sada podržava više aplikacija trećih strana. Ovo ažuriranje takođe uključuje bezbednosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Početni ekran">
<feature>Sada možete da uključite ili isključite Magičnu kapsulu u nekim sistemskim uslugama. Idite u Podešavanja > Obaveštenja i statusna traka > Magična kapsula da biste to isprobali.
Kartica na početnom ekranu podržava više veličina i oblika, čineći prilagođavanje početnog ekrana fleksibilnijim.
Izgled, efekat pokreta i efekat prikaza ikona na tabli sa obaveštenjima su optimizovani u nekim scenarijima.
Mini prozor može da se pomera i prebacuje na bilo koji položaj na početnom ekranu.
Dugo pritisnite ikonu aplikacije da biste brzo otišli u podešavanja za dozvole.</feature>
</features>
<features module="Proširivač aplikacije">
<feature>Sada možete da omogućite Proširivač aplikacije jednim pokretom. Prevucite donji deo u gornji levi ugao, a zatim dodirnite drugu aplikaciju koja podržava Proširivač aplikacije da biste prikazali aplikacije u dvostrukim prozorima.
Dodata je funkcija čuvanja kombinacija aplikacija na podeljenom ekranu kao ikona, što omogućava brzi pristup sačuvanim kombinacijama aplikacija.</feature>
</features>
<features module="Magični portal">
<feature>Magični portal sada podržava više aplikacija trećih strana.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (avg 2024.) radi bezbednosti sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranjem ovog ažuriranja neće biti obrisani vaši lični podaci, ali se preporučuje da prethodno napravite rezervnu kopiju.
2. Pogledajte više informacija o funkcijama proizvoda u aplikaciji Saveti.
3. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, možete da dobijete našu pomoć tako što ćete pozvati dežurnu liniju korisničke službe kompanije HONOR ili posetiti korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-ba" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo preporučeno ažuriranje optimizuje korisničko iskustvo početnog ekrana i funkciju Proširivač aplikacije u nekim scenarijima. Magični portal sada podržava više aplikacija trećih strana. Ovo ažuriranje takođe uključuje bezbednosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Početni ekran">
<feature>Sada možete da uključite ili isključite Magičnu kapsulu u nekim sistemskim uslugama. Idite u Podešavanja > Obaveštenja i statusna traka > Magična kapsula da biste to isprobali.
Kartica na početnom ekranu podržava više veličina i oblika, čineći prilagođavanje početnog ekrana fleksibilnijim.
Izgled, efekat pokreta i efekat prikaza ikona na tabli sa obaveštenjima su optimizovani u nekim scenarijima.
Mini prozor može da se pomera i prebacuje na bilo koji položaj na početnom ekranu.
Dugo pritisnite ikonu aplikacije da biste brzo otišli u podešavanja za dozvole.</feature>
</features>
<features module="Proširivač aplikacije">
<feature>Sada možete da omogućite Proširivač aplikacije jednim pokretom. Prevucite donji deo u gornji levi ugao, a zatim dodirnite drugu aplikaciju koja podržava Proširivač aplikacije da biste prikazali aplikacije u dvostrukim prozorima.
Dodata je funkcija čuvanja kombinacija aplikacija na podeljenom ekranu kao ikona, što omogućava brzi pristup sačuvanim kombinacijama aplikacija.</feature>
</features>
<features module="Magični portal">
<feature>Magični portal sada podržava više aplikacija trećih strana.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (avg 2024.) radi bezbednosti sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranjem ovog ažuriranja neće biti obrisani vaši lični podaci, ali se preporučuje da prethodno napravite rezervnu kopiju.
2. Pogledajte više informacija o funkcijama proizvoda u aplikaciji Saveti.
3. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, možete da dobijete našu pomoć tako što ćete pozvati dežurnu liniju korisničke službe kompanije HONOR ili posetiti korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-me" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo preporučeno ažuriranje optimizuje korisničko iskustvo početnog ekrana i funkciju Proširivač aplikacije u nekim scenarijima. Magični portal sada podržava više aplikacija trećih strana. Ovo ažuriranje takođe uključuje bezbednosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Početni ekran">
<feature>Sada možete da uključite ili isključite Magičnu kapsulu u nekim sistemskim uslugama. Idite u Podešavanja > Obaveštenja i statusna traka > Magična kapsula da biste to isprobali.
Kartica na početnom ekranu podržava više veličina i oblika, čineći prilagođavanje početnog ekrana fleksibilnijim.
Izgled, efekat pokreta i efekat prikaza ikona na tabli sa obaveštenjima su optimizovani u nekim scenarijima.
Mini prozor može da se pomera i prebacuje na bilo koji položaj na početnom ekranu.
Dugo pritisnite ikonu aplikacije da biste brzo otišli u podešavanja za dozvole.</feature>
</features>
<features module="Proširivač aplikacije">
<feature>Sada možete da omogućite Proširivač aplikacije jednim pokretom. Prevucite donji deo u gornji levi ugao, a zatim dodirnite drugu aplikaciju koja podržava Proširivač aplikacije da biste prikazali aplikacije u dvostrukim prozorima.
Dodata je funkcija čuvanja kombinacija aplikacija na podeljenom ekranu kao ikona, što omogućava brzi pristup sačuvanim kombinacijama aplikacija.</feature>
</features>
<features module="Magični portal">
<feature>Magični portal sada podržava više aplikacija trećih strana.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (avg 2024.) radi bezbednosti sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranjem ovog ažuriranja neće biti obrisani vaši lični podaci, ali se preporučuje da prethodno napravite rezervnu kopiju.
2. Pogledajte više informacija o funkcijama proizvoda u aplikaciji Saveti.
3. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, možete da dobijete našu pomoć tako što ćete pozvati dežurnu liniju korisničke službe kompanije HONOR ili posetiti korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="be-by" code="1059">
<features module="" type="header">
<feature>Паважаны карыстальнік, гэта рэкамендаванае абнаўленне аптымізуе выкарыстанне галоўнага экрана і Пашыральніка праграм у некаторых сцэнарыях. Магічны партал цяпер падтрымлівае больш праграм трэціх бакоў. Таксама гэта абнаўленне змяшчае выпраўленне сістэмы бяспекі.</feature>
</features>
<features module="Галоўны экран">
<feature>Цяпер у некаторых сістэмных сэрвісах вы можаце ўключыць або выключыць Чароўную капсулу. Каб паспрабаваць, прайдзіце ў меню «Налады > Панэль апавяшчэнняў і стану > Чароўная капсула».
Праграма «Картка» на галоўным экране падтрымлівае больш памераў і форм, што дазваляе больш вольна персаналізаваць галоўны экран.
Кампаноўка, эфект руху і эфект адлюстравання значкоў на панэлі апавяшчэнняў аптымізаваны ў некаторых сцэнарыях.
Міні-акно можна перанесці і навесці ў любую кропку галоўнага экрана.
Націсніце і ўтрымлівайце значок праграмы, каб хутка адкрыць налады дазволаў.</feature>
</features>
<features module="Пашыральнік праграм">
<feature>Цяпер Пашыральнік праграм можна ўключыць адным жэстам. Пацягніце ад нізу ў верхні левы вугал, а потым краніце іншую праграму, якая падтрымлівае Пашыральнік праграм, каб адлюстраваць праграмы ў двух вокнах.
Дададзена функцыя захавання камбінацый праграм у рэжыме раздзельным экране ў выглядзе значкоў, што дазваляе хутка выкарыстоўваць захаваныя камбінацыі праграм.</feature>
</features>
<features module="Магічны партал">
<feature>Магічны партал цяпер падтрымлівае большую колькасць праграм трэціх бакоў.</feature>
</features>
<features module="Бяспека">
<feature>Для павышэння бяспекі сістэмы ўключана выпраўленне функцый бяспекі Android (жнівень 2024 г.). Больш інфармацыі аб абнаўленні сістэмы бяспекі HONOR можна знайсці на нашым афіцыйным вэб-сайце: https://www.honor.com/by/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Заўвагі." type="end">
<feature>1. Устаноўка гэтага абнаўлення не сатрэ вашы асабістыя даныя, але мы ўсё роўна рэкамендуем загадзя зрабіць іх рэзервовую копію.
2. Больш інфармацыі аб функцыях прадукту можна знайсці ў праграме «Падказкі».
3. Калі падчас абнаўлення ў вас узнікнуць праблемы, вы можаце патэлефанаваць на гарачую лінію абслугоўвання HONOR або наведаць сэрвісны цэнтр HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="bg-bg" code="1026">
<features module="" type="header">
<feature>Уважаеми потребители, тази препоръчителна актуализация оптимизира потребителския опит на началния екран и разширителя на приложения в някои сценарии. Сега Магически портал поддържа повече приложения на трети лица. Тази актуализация също така вгражда поправка за защита.</feature>
</features>
<features module="Начален екран">
<feature>Сега можете да включите или изключите Магическа капсула в някои системни услуги. Отидете на Настройки > Лента за известия и състояние > Магическа капсула, за да изпробвате.
Картата на началния екран поддържа повече размери и форми, което прави персонализирането на началния екран по-гъвкаво.
Разположението, ефекта при движение и ефекта при показване на икони на панела за известия са оптимизирани в някои сценарии.
Минипрозорецът може да се мести или придвижва с плаващо движение до всяка позиция на началния екран.
Натиснете продължително икона на приложение, за да достигнете бързо до настройките за разрешения.</feature>
</features>
<features module="Разширител на приложения">
<feature>Сега можете да активирате Разширител на приложения с един жест. Плъзнете долната чат към горния ляв ъгъл и след това докоснете друго приложение, поддържащо Разширител на приложения, за да покажете приложенията в двоен прозорец.
Добавена е функцията за запазването на комбинацията от приложения при разделяне на екрана като икона, за да позволи бърз достъп до запазени комбинации от приложения.</feature>
</features>
<features module="Магически портал">
<feature>Магически портал сега поддържа повече приложения на трети страни.</feature>
</features>
<features module="Сигурност">
<feature>Включена е корекцията за сигурност на Android (август 2024 г.) за защита на системата. За повече информация относно актуализациите за сигурност на HONOR посетете нашия уебсайт https://www.honor.com/bg/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Бележки:" type="end">
<feature>1. Инсталирането на тази актуализация няма да доведе до изтриване на личните ви данни, но все пак е препоръчително да направите предварително архивно копие.
2. Проверете приложението Съвети за повече информация за характеристиките на продукта.
3. Ако по време на актуализацията срещнете някакви проблеми, можете да получите нашата помощ, като се обадите на горещата линия за обслужване на HONOR или посетите Сервизния център за клиенти на HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="bn-bd" code="2117">
<features module="" type="header">
<feature>প্রিয় ব্যবহারকারী, এই সুপারিশকৃত আপডেটটি কিছু পরিস্থিতিতে হোম স্ক্রিন এবং অ্যাপ এক্সটেন্ডারের ব্যবহারকারীর অভিজ্ঞতাকে অপটিমাইজ করে। ম্যাজিক পোর্টাল এখন আরও বেশি তৃতীয় পক্ষের অ্যাপকে সমর্থন করে। এই আপডেটে একটি নিরাপত্তা প্যাচও অন্তর্ভুক্ত আছে।</feature>
</features>
<features module="হোম স্ক্রিন">
<feature>আপনি এখন কিছু সিস্টেম পরিষেবায় ম্যাজিক ক্যাপসুল চালু বা বন্ধ করতে পারেন। এটি ব্যবহার করে দেখতে সেটিংস > বিজ্ঞপ্তি ও স্ট্যাটাস বার > ম্যাজিক ক্যাপসুল-এ যান।
হোম স্ক্রিনের কার্ডটি আরও সাইজ ও আকারকে সমর্থন করে, কাস্টমাইজ করা হোম স্ক্রিনকে আরও নমনীয় করে তোলে।
বিজ্ঞপ্তি প্যানেলের ফরম্যাট, মোশন ইফেক্ট এবং আইকন ডিসপ্লে ইফেক্টকে কিছু পরিস্থিতিতে অপটিমাইজ করা হয়।
মিনি উইন্ডোটি হোম স্ক্রিনের যেকোনো অবস্থানে সরানো এবং হোভার করা যেতে পারে।
দ্রুত অনুমতি সেটিংসে যেতে দীর্ঘক্ষণ একটি অ্যাপের আইকন চাপুন।</feature>
</features>
<features module="অ্যাপ এক্সটেন্ডার">
<feature>আপনি এখন একটিমাত্র জেশ্চার দিয়ে অ্যাপ এক্সটেন্ডার সক্রিয় করতে পারেন। নিচের দিককে উপরের বাঁদিকের কোণায় টেনে আনুন, এবং তারপরে ডুয়াল উইন্ডোতে অ্যাপগুলি প্রদর্শন করতে অ্যাপ এক্সটেন্ডারকে সমর্থনকারী অন্য অ্যাপটি ট্যাপ করুন।
স্প্লিট-স্ক্রিন অ্যাপের সংমিশ্রণগুলিকে আইকন হিসাবে সেভ করার ফাংশন যোগ করা হয়েছে, যা সেভ করা অ্যাপের সংমিশ্রণগুলিকে কুইক অ্যাক্সেস করার অনুমতি দেয়।</feature>
</features>
<features module="ম্যাজিক পোর্টাল">
<feature>ম্যাজিক পোর্টাল এখন আরও বেশি তৃতীয় পক্ষের অ্যাপকে সমর্থন করে।</feature>
</features>
<features module="নিরাপত্তা">
<feature>সিস্টেমের নিরাপত্তার জন্য Android নিরাপত্তা প্যাচ (আগস্ট 2024) অন্তর্ভুক্ত করা হয়েছে। HONOR-এর নিরাপত্তা আপডেটগুলি সম্পর্কে আরো তথ্যের জন্য, অনুগ্রহ করে আমাদের ওয়েবসাইট দেখুন https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="নোট:" type="end">
<feature>1. এই আপডেটটি ইনস্টল করলে আপনার ব্যক্তিগত ডেটা মুছে যাবে না, তবে তা সত্ত্বেও আগে থেকে ব্যাকআপ নেওয়ার পরামর্শ দেওয়া হয়।
2. পরামর্শ অ্যাপে প্রোডাক্টের বৈশিষ্ট্যগুলি সম্পর্কে আরও তথ্য দেখুন।
3. আপডেট হওয়ার সময় আপনি কোনো সমস্যার সম্মুখীন হলে HONOR সেবা হটলাইনে কল করে বা HONOR গ্রাহক সেবা কেন্দ্রে গিয়ে আমাদের সহায়তা পেতে পারেন।</feature>
</features>
</language>

<language name="bo-cn" code="1105">
<features module="" type="header">
<feature>སྙིང་ཉེ་བའི་སྤྱོད་མཁན་ལགས། ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་ཅོག་ངོས་དང་ཡོལ་བགོའི་རྩོལ་ནུས་ཀྱི་བེད་སྤྱོད་ཉམས་ལེན་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཤིང་། འདོད་འབྱུང་སྒོ་མོས་དེ་ལས་མང་བའི་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་གསར་སྣོན་བྱེད་པར་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད། བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་འདྲེས་འཇུག་བྱས་ཡོད། ཁྱེད་ཀྱིས་གསར་སྒྱུར་བྱེད་པར་འོས་སྦྱོར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【ཅོག་ངོས།】">
<feature>ཁག་ཅིག་གི་རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་ཞབས་ཞུས་སྦྱིན་ཐུམ་གྱི་བསད་སྤར་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱས་ནས། སྤྱོད་མཁན་གྱིས་རང་བདག་གིས་སྒྲིག་འགོད་བྱས་པའི་དགོས་མཁོ་སྐོང་། ཉམས་ལེན་བརྒྱུད་ལམ་ནི་སྒྲིག་འགོད་ནས་བརྡ་ཐོ་དང་རྣམ་པའི་ཚན་བྱང་། དེ་ནས་འགུལ་རྣམ་སྦྱིན་ཐུམ།
ཡིག་ཁུག་ཆེ་བས་དེ་ལས་མང་བའི་དབྱིབས་འགྱུར་ཆེ་ཆུང་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱས་ནས། ཁྱེད་ཀྱི་ཅོག་ངོས་ཀྱི་སྒེར་གཤིས་ཅན་གྱི་ཆེད་བཟོ་དེ་བས་སྐབས་བསྟུན་བྱེད།
ཁག་ཅིག་གི་བཟོ་ལྗོངས་ཀྱི་བརྡ་ཐོའི་ཚན་བྱང་གི་ལྟ་བཀོད་དང་འགུལ་ནུས། རིས་རྟགས་མངོན་སྟོན་ཁྱད་ནུས་བཅས་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད།
སྒྲོམ་ཆུང་གིས་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གྱི་གནས་ཡུལ་གང་རུང་དུ་སྤོ་འགུལ་དང་གཡེང་སྡོད་བྱེད་པར་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད།
ཉེར་སྤྱོད་རིས་རྟགས་ཡུན་རིང་གནོན་ན་མྱུར་བདེའི་ངང་དབང་ཚད་སྒྲིག་འགོད་ཀྱི་མཚམས་ངོས་སུ་འཛུལ་བ་ཐུབ།</feature>
</features>
<features module="【ཡོལ་བགོ】">
<feature>གོམ་གཅིག་གི་ལག་བརྡས་ཡོལ་བགོ་བའི་རྩོལ་ནུས་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད། ཉེར་སྤྱོད་ཧྲིལ་ཡོལ་འོག་ཏུ་འོག་ཁུལ་གཡོན་གོང་ཟུར་དུ་འགུལ་འདྲུད་བྱས་ནས། ཡོལ་བགོ་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་གཞན་པར་བརྡབས་ན་ཉེར་སྤྱོད་ཡོལ་བགོ་མངོན་འགྱུར་བྱ་ཆོག
རིས་རྟགས་ཀྱི་རྣམ་པའི་ཡོལ་བགོའི་ཚོགས་ཉར་ཚགས་བྱེད་པ་གསར་སྣོན་བྱེད། རིས་རྟགས་ལ་བརྡབས་ན་མྱུར་བདེའི་ངང་ཉར་ཚགས་བྱས་ཟིན་པའི་ཡོལ་བགོའི་ཚོགས་ཀྱི་ཉེར་སྤྱོད་ཁ་ཕྱེ་ཐུབ།</feature>
</features>
<features module="【འདོད་འབྱུང་སྒོ་མོ།】">
<feature>དེ་ལས་མང་བའི་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་པ་གསར་སྣོན་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【བདེ་འཇགས།】">
<feature>ཨན་སྒྲོའི་ 2024 ལོའི་ཟླ་ 8 པའི་བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་བསྡེབས་ཏེ། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་ཇེ་བཟང་དུ་གཏོང་བ། རུང་ཡོའོ་མཉེན་ཆས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་གསར་སྒྱུར་ནང་དོན་སྐོར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ལ། རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8 ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།</feature>
</features>
<features module="གསར་སྒྱུར་གྱི་ཉམས་འཇོག་དོན་ཚན།" type="end">
<feature>1. ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྤྱོད་མཁན་གཞི་གྲངས་གསུབ་མི་སྲིད། འོན་ཀྱང་ཁྱེད་ཀྱིས་སྔར་བཞིན་གསར་སྒྱུར་བྱེད་སྔོན་གཞི་གྲངས་གྲབས་ཉར་ལེགས་པོ་བྱས་ན་ལེགས།
2. དེ་ལས་མང་བའི་ངོ་མཚར་བའི་རྩོལ་ནུས་ངོ་སྤྲོད། ཁ་པར་རྩེ་བའི་ལག་རྩལ་ཉེར་སྤྱོད་ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།
3. གསར་སྒྱུར་བྱེད་པའི་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད་དུ། གལ་ཏེ་གནད་དོན་གང་རུང་འཕྲད་ཚེ། རུང་ཡོའོ་ཚོང་རྟགས་ཞབས་ཞུའི་ཁ་པར་ལ་ཁ་པར་གཏོང་བའམ། ཡང་ན་རུང་ཡོའོ་ཚོང་རྟགས་མཁོ་མཁན་ཞབས་ཞུའི་ལྟེ་གནས་སུ་ཕེབས་ནས་རྒྱབ་སྐྱོར་འཚོལ་རོགས།</feature>
</features>
</language>

<language name="bs-ba" code="5146">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo preporučeno ažuriranje optimizira korisničko iskustvo s početnim ekranom i Proširivačem aplikacija u određenim scenarijima. Magični portal sada podržava više aplikacija trećih strana. Ovo ažuriranje također ugrađuje sigurnosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Početni ekran">
<feature>Sada možete uključiti ili isključiti Magičnu kapsulu u određenim sistemskim uslugama. Idite u Postavke > Obavještenja i statusna traka > Magična kapsula da isprobate tu funkciju.
Kartica na početnom ekranu podržava više veličina i oblika, što prilagođavanje početnog ekrana čini fleksibilnijim.
Raspored, efekat kretanja i efekat prikaza ikona panela za obavještenja su optimizirani u nekim scenarijima.
Mini prozor se može premještati i prenositi na bilo koji položaj na početnom ekranu.
Dugo pritisnite ikonu aplikacije da brzo odete u postavke dozvola.</feature>
</features>
<features module="Proširivač aplikacija">
<feature>Sada možete omogućiti Proširivač aplikacija samo jednom gestom. Povucite dno do gornjeg lijevog ugla i zatim dodirnite drugu aplikaciju koja podržava Proširivač aplikacija za prikaz aplikacija u dva prozora.
Dodana je funkcija pohranjivanja kombinacija aplikacija na podijeljenom ekranu u obliku ikona, što omogućava brzi pristup sačuvanim kombinacijama aplikacija.</feature>
</features>
<features module="Magični portal">
<feature>Magični portal sada podržava više aplikacija trećih strana.</feature>
</features>
<features module="Sigurnost">
<feature>Ugrađena je sigurnosna zakrpa za Android (aug 2024) radi sigurnosti sistema. Više informacija o HONOR sigurnosnim ažuriranjima potražite na našoj web lokaciji https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranjem ovog ažuriranja se neće izbrisati lični podaci, ali ipak se preporučuje da napravite rezervnu kopiju prije ažuriranja.
2. Više informacija o funkcijama proizvoda možete provjeriti u aplikaciji Savjeti.
3. Ako naiđete na bilo kakav problem tokom ažuriranja, pozovite HONOR dežurnu liniju korisničke podrške ili posjetite HONOR servisni centar za korisnike da potražite pomoć.</feature>
</features>
</language>

<language name="ca-es" code="1027">
<features module="" type="header">
<feature>Benvolgut usuari, aquesta actualització recomanada optimitza l'experiència d'usuari de la pantalla inicial i l'Extensor d'aplicacions en determinades situacions. Magic Portal ara és compatible amb més aplicacions de tercers. Aquesta actualització també incorpora un pedaç de seguretat.</feature>
</features>
<features module="Pantalla inicial">
<feature>Ara podeu activar o desactivar Càpsula màgica en alguns serveis del sistema. Aneu a Configuració > Notificacions i barra d'estat > Càpsula màgica per provar-ho.
La targeta de la pantalla inicial admet més mides i formes, cosa que fa que la pantalla inicial personalitzada sigui més flexible.
El disseny, l'efecte de moviment i l'efecte de visualització d'icones del tauler de notificacions s'han optimitzat en determinades situacions.
La minifinestra es pot moure i desplaçar a qualsevol posició de la pantalla inicial.
Premeu durant una estona la icona d'una aplicació per anar ràpidament a la configuració dels permisos.</feature>
</features>
<features module="Extensor d'aplicacions">
<feature>Ara, l'Extensor d'aplicacions es pot habilitar amb un gest. Arrossegueu la part inferior fins a la cantonada superior esquerra i, a continuació, toqueu l'altra aplicació compatible amb l'Extensor d'aplicacions per mostrar les aplicacions en finestres dobles.
S'afegeix la funció de desar les combinacions d'aplicacions de pantalla dividida com a icones, que permet un accés ràpid a les combinacions d'aplicacions desades.</feature>
</features>
<features module="Magic Portal">
<feature>Magic Portal ara és compatible amb més aplicacions de tercers.</feature>
</features>
<features module="Seguretat">
<feature>S'ha incorporat el pedaç de seguretat d'Android (agost del 2024) per a la seguretat del sistema. Per obtenir més informació sobre les actualitzacions de seguretat d'HONOR, consulteu el nostre lloc web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Si instal·leu aquesta actualització, les dades personals no s'esborraran, però us recomanem que en feu una còpia de seguretat.
2. Si voleu més informació sobre les funcions del producte, aneu a l'aplicació Suggeriments.
3. Si teniu problemes durant l'actualització, truqueu a la línia directa de servei d'HONOR o visiteu el Centre de servei d'atenció al client d'HONOR per rebre ajuda.</feature>
</features>
</language>

<language name="cs-cz" code="1029">
<features module="" type="header">
<feature>Vážený uživateli, tato doporučená aktualizace optimalizuje uživatelský zážitek na domovské obrazovce a funkce Rozšíření aplikace v některých scénářích. Magic Portal nyní podporuje více aplikací třetích stran. Tato aktualizace obsahuje také opravu zabezpečení.</feature>
</features>
<features module="Domovská obrazovka">
<feature>V některých systémových službách můžete nyní zapnout nebo vypnout funkci Magická kapsle. Vyzkoušejte to v nabídce Nastavení > Oznámení a stavový řádek > Magická kapsle.
Karta na domovské obrazovce podporuje více velikostí a tvarů, takže přizpůsobená domovská obrazovka je flexibilnější.
Rozložení, efekt pohybu a efekt zobrazení ikon panelu oznámení jsou v některých scénářích optimalizovány.
Mini okno lze přesunout a umístit na libovolnou pozici na domovské obrazovce.
Dlouhým stisknutím ikony aplikace rychle přejdete do nastavení oprávnění.</feature>
</features>
<features module="Rozšíření aplikace">
<feature>Nyní můžete Rozšíření aplikace zapnout jediným gestem. Přetáhněte spodní část do levého horního rohu a potom klepněte na jinou aplikaci podporující Rozšíření aplikace, aby se aplikace zobrazily ve dvou oknech.
Byla přidána funkce ukládání kombinací aplikací na rozdělené obrazovce jako ikony, což umožňuje rychlý přístup k uloženým kombinacím aplikací.</feature>
</features>
<features module="Magic Portal">
<feature>Magic Portal nyní podporuje více aplikací třetích stran.</feature>
</features>
<features module="Bezpečnost">
<feature>Do systému byla začleněna bezpečnostní oprava (srpen 2024) pro systém Android zajišťující bezpečnost systému. Více informací o bezpečnostních aktualizacích HONOR najdete na našem webu https://www.honor.com/cz/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Poznámky:" type="end">
<feature>1. Instalací této aktualizace nebudou vymazány vaše osobní údaje, ale přesto se doporučuje je předem zálohovat.
2. Další informace o funkcích produktu naleznete v aplikaci Tipy.
3. Pokud během aktualizace narazíte na nějaké problémy, zavolejte na informační linku HONOR nebo navštivte Centrum služeb zákazníkům HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="da-dk" code="1030">
<features module="" type="header">
<feature>Kære bruger, denne anbefalede opdatering optimerer brugeroplevelsen med startskærm og App Extender i nogle scenarier. Magisk portal understøtter nu flere tredjeparts-apps. Denne opdatering integrerer også en sikkerhedsrettelse.</feature>
</features>
<features module="Startskærm">
<feature>Du kan nu slå Magisk kapsel til eller fra i nogle systemtjenester. Gå til Indstillinger > Notifikationer og statuslinje > Magisk kapsel for at prøve det.
Kortet på startskærmen understøtter flere størrelser og former, hvilket gør den tilpassede startskærm mere fleksibel.
Meddelelsespanelets layout, bevægelseseffekt og ikonvisningseffekt er optimeret i nogle scenarier.
Minivinduet kan flyttes og svæves til enhver position på startskærmen.
Et langt tryk på et appikon giver hurtig adgang til tilladelsesindstillingerne.</feature>
</features>
<features module="App Extender">
<feature>Du kan nu aktivere App Extender med en enkel gestus. Træk bunden til øverste venstre hjørne, og tryk derefter på den anden app, som understøtter App Extender for at vise apps i dobbelte vinduer.
Funktionen med at gemme appkombinationer til opdelt skærm som ikoner er blevet tilføjet for at tillade hurtig adgang til de gemte appkombinationer.</feature>
</features>
<features module="Magisk portal">
<feature>Magisk portal understøtter nu flere tredjeparts-apps.</feature>
</features>
<features module="Sikkerhed">
<feature>Android sikkerhedsrettelse (aug 2024) er blevet integreret for systemsikkerhed. Du kan få flere oplysninger om HONOR-sikkerhedsopdateringer på vores websted https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Noter:" type="end">
<feature>1. Installation af denne opdatering vil ikke slette dine personlige data, men det anbefales stadig at tage en sikkerhedskopi på forhånd.
2. Se yderligere oplysninger om produktfunktioner i appen Tips.
3. Hvis du støder på problemer under opdateringen, kan du få hjælp ved at ringe til HONORs servicehotline eller besøge HONORs kundeservicecenter.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-de" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Sehr geehrter Nutzer, dieses empfohlene Update optimiert in einigen Szenarien das Benutzererlebnis des Startbildschirms und von App-Extender. Magic Portal unterstützt jetzt mehr Drittanbieter-Apps. Dieses Update enthält auch einen Sicherheitspatch.</feature>
</features>
<features module="Startbildschirm">
<feature>Sie können Magic Capsule jetzt in einigen System-Services ein- oder ausschalten. Gehen Sie zu Einstellungen > Benachrichtigungen und Statusleiste > Magic Capsule, um es auszuprobieren.
Die Karte auf dem Startbildschirm unterstützt mehr Größen und Formen, wodurch der benutzerdefinierte Startbildschirm flexibler wird.
Das Layout, der Bewegungseffekt und der Symbolanzeigeeffekt des Benachrichtigungsfelds werden in einigen Szenarien optimiert.
Das Minifenster kann verschoben und an einer beliebige Position auf dem Startbildschirm platziert werden.
Drücken Sie lange auf ein App-Symbol, um schnell zu den Berechtigungseinstellungen zu gelangen.</feature>
</features>
<features module="App-Extender">
<feature>Sie können App-Extender jetzt mit einer Geste aktivieren. Ziehen Sie den unteren Rand in die obere linke Ecke und tippen Sie dann auf die andere App, die App-Extender unterstützt, um Apps in zwei Fenstern anzuzeigen.
Die Funktion zum Speichern von App-Kombinationen mit geteiltem Bildschirm als Symbole wurde hinzugefügt, um Schnellzugriff auf die gespeicherten App-Kombinationen zu ermöglichen.</feature>
</features>
<features module="Magic Portal">
<feature>Magic Portal unterstützt jetzt mehr Drittanbieter-Apps.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Aug. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Durch die Installation dieser Aktualisierung werden Ihre persönlichen Daten nicht gelöscht. Es wird jedoch trotzdem empfohlen, im Vorfeld eine Datensicherung vorzunehmen.
2. Weitere Informationen zu den Produktfunktionen finden Sie in der Tipps-App.
3. Wenn bei der Aktualisierung Probleme auftreten, rufen Sie die HONOR-Service-Hotline an oder besuchen Sie ein HONOR Kunden-Service-Center, um Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-at" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Sehr geehrter Nutzer, dieses empfohlene Update optimiert in einigen Szenarien das Benutzererlebnis des Startbildschirms und von App-Extender. Magic Portal unterstützt jetzt mehr Drittanbieter-Apps. Dieses Update enthält auch einen Sicherheitspatch.</feature>
</features>
<features module="Startbildschirm">
<feature>Sie können Magic Capsule jetzt in einigen System-Services ein- oder ausschalten. Gehen Sie zu Einstellungen > Benachrichtigungen und Statusleiste > Magic Capsule, um es auszuprobieren.
Die Karte auf dem Startbildschirm unterstützt mehr Größen und Formen, wodurch der benutzerdefinierte Startbildschirm flexibler wird.
Das Layout, der Bewegungseffekt und der Symbolanzeigeeffekt des Benachrichtigungsfelds werden in einigen Szenarien optimiert.
Das Minifenster kann verschoben und an einer beliebige Position auf dem Startbildschirm platziert werden.
Drücken Sie lange auf ein App-Symbol, um schnell zu den Berechtigungseinstellungen zu gelangen.</feature>
</features>
<features module="App-Extender">
<feature>Sie können App-Extender jetzt mit einer Geste aktivieren. Ziehen Sie den unteren Rand in die obere linke Ecke und tippen Sie dann auf die andere App, die App-Extender unterstützt, um Apps in zwei Fenstern anzuzeigen.
Die Funktion zum Speichern von App-Kombinationen mit geteiltem Bildschirm als Symbole wurde hinzugefügt, um Schnellzugriff auf die gespeicherten App-Kombinationen zu ermöglichen.</feature>
</features>
<features module="Magic Portal">
<feature>Magic Portal unterstützt jetzt mehr Drittanbieter-Apps.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Aug. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Durch die Installation dieser Aktualisierung werden Ihre persönlichen Daten nicht gelöscht. Es wird jedoch trotzdem empfohlen, im Vorfeld eine Datensicherung vorzunehmen.
2. Weitere Informationen zu den Produktfunktionen finden Sie in der Tipps-App.
3. Wenn bei der Aktualisierung Probleme auftreten, rufen Sie die HONOR-Service-Hotline an oder besuchen Sie ein HONOR Kunden-Service-Center, um Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-ch" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Sehr geehrter Nutzer, dieses empfohlene Update optimiert in einigen Szenarien das Benutzererlebnis des Startbildschirms und von App-Extender. Magic Portal unterstützt jetzt mehr Drittanbieter-Apps. Dieses Update enthält auch einen Sicherheitspatch.</feature>
</features>
<features module="Startbildschirm">
<feature>Sie können Magic Capsule jetzt in einigen System-Services ein- oder ausschalten. Gehen Sie zu Einstellungen > Benachrichtigungen und Statusleiste > Magic Capsule, um es auszuprobieren.
Die Karte auf dem Startbildschirm unterstützt mehr Größen und Formen, wodurch der benutzerdefinierte Startbildschirm flexibler wird.
Das Layout, der Bewegungseffekt und der Symbolanzeigeeffekt des Benachrichtigungsfelds werden in einigen Szenarien optimiert.
Das Minifenster kann verschoben und an einer beliebige Position auf dem Startbildschirm platziert werden.
Drücken Sie lange auf ein App-Symbol, um schnell zu den Berechtigungseinstellungen zu gelangen.</feature>
</features>
<features module="App-Extender">
<feature>Sie können App-Extender jetzt mit einer Geste aktivieren. Ziehen Sie den unteren Rand in die obere linke Ecke und tippen Sie dann auf die andere App, die App-Extender unterstützt, um Apps in zwei Fenstern anzuzeigen.
Die Funktion zum Speichern von App-Kombinationen mit geteiltem Bildschirm als Symbole wurde hinzugefügt, um Schnellzugriff auf die gespeicherten App-Kombinationen zu ermöglichen.</feature>
</features>
<features module="Magic Portal">
<feature>Magic Portal unterstützt jetzt mehr Drittanbieter-Apps.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Aug. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Durch die Installation dieser Aktualisierung werden Ihre persönlichen Daten nicht gelöscht. Es wird jedoch trotzdem empfohlen, im Vorfeld eine Datensicherung vorzunehmen.
2. Weitere Informationen zu den Produktfunktionen finden Sie in der Tipps-App.
3. Wenn bei der Aktualisierung Probleme auftreten, rufen Sie die HONOR-Service-Hotline an oder besuchen Sie ein HONOR Kunden-Service-Center, um Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="el-gr" code="1032">
<features module="" type="header">
<feature>Αγαπητέ χρήστη, αυτή η προτεινόμενη ενημέρωση βελτιστοποιεί την εμπειρία χρήστη της αρχικής οθόνης και την Επέκταση εφαρμογών σε ορισμένα σενάρια. Η Μαγική πύλη υποστηρίζει πλέον περισσότερες εφαρμογές τρίτων. Αυτή η ενημέρωση ενσωματώνει επίσης μια ενημέρωση κώδικα ασφαλείας.</feature>
</features>
<features module="Αρχική οθόνη">
<feature>Πλέον μπορείτε να ενεργοποιήσετε ή να απενεργοποιήσετε τη Μαγική κάψουλα σε ορισμένες υπηρεσίες συστήματος. Μεταβείτε στις Ρυθμίσεις > Ειδοποιήσεις και γραμμή κατάστασης > Μαγική κάψουλα για να δοκιμάσετε τη λειτουργία.
Η κάρτα στην αρχική οθόνη υποστηρίζει περισσότερα μεγέθη και σχήματα, καθιστώντας έτσι την προσαρμοσμένη αρχική οθόνη πιο ευέλικτη.
Η διάταξη, το εφέ κίνησης και το εφέ εμφάνισης εικονιδίων του πίνακα ειδοποιήσεων βελτιστοποιήθηκαν σε ορισμένα σενάρια.
Το μικρό παράθυρο μπορεί να μετακινηθεί και να τοποθετηθεί σε οποιαδήποτε θέση στην αρχική οθόνη.
Πατήστε παρατεταμένα ένα εικονίδιο εφαρμογής για να μεταβείτε γρήγορα στις ρυθμίσεις αδειών.</feature>
</features>
<features module="Επέκταση εφαρμογών">
<feature>Τώρα μπορείτε να ενεργοποιήσετε την Επέκταση εφαρμογών με μία μόνο κίνηση. Σύρετε το κάτω μέρος στην επάνω αριστερή γωνία και, στη συνέχεια, πατήστε την άλλη εφαρμογή που υποστηρίζει την Επέκταση εφαρμογών για να εμφανίσετε εφαρμογές σε δύο παράθυρα.
Προστέθηκε η λειτουργία αποθήκευσης συνδυασμών εφαρμογών διαιρεμένης οθόνης ως εικονιδίων, επιτρέποντας έτσι τη γρήγορη πρόσβαση στους αποθηκευμένους συνδυασμούς εφαρμογών.</feature>
</features>
<features module="Μαγική πύλη">
<feature>Η Μαγική πύλη υποστηρίζει πλέον περισσότερες εφαρμογές τρίτων.</feature>
</features>
<features module="Ασφάλεια">
<feature>Η ενημέρωση κώδικα ασφαλείας Android (Αύγουστος 2024) ενσωματώθηκε για την ασφάλεια του συστήματος. Για περισσότερες πληροφορίες σχετικά με τις ενημερώσεις της Ασφάλειας HONOR, επισκεφθείτε τον ιστότοπό μας https://www.honor.com/gr/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Σημειώσεις:" type="end">
<feature>1. Η εγκατάσταση αυτής της ενημέρωσης δεν θα διαγράψει τα προσωπικά δεδομένα σας, ωστόσο συνιστάται προηγουμένως η δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας.
2. Δείτε περισσότερες πληροφορίες σχετικά με τις δυνατότητες του προϊόντος στην εφαρμογή Συμβουλές.
3. Αν αντιμετωπίσετε προβλήματα κατά την ενημέρωση, μπορείτε να λάβετε τη βοήθειά μας καλώντας την ανοιχτή τηλεφωνική γραμμή εξυπηρέτησης της HONOR ή με επίσκεψη σε ένα Κέντρο εξυπηρέτησης πελατών της HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="en-GB" code="1032">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this recommended update optimises the user experience of home screen and App Extender in some scenarios. Magic Portal now supports more third-party apps. This update also incorporates a security patch.</feature>
</features>
<features module="Home screen">
<feature>You can now switch on or turn off Magic Capsule in some system services. Go to Settings > Notifications and status bar > Magic Capsule to try it out.
The Card on home screen supports more sizes and shapes, making customised home screen more flexible.
The layout, motion effect and icon display effect of the notification panel are optimised in some scenarios.
Mini window can be moved and hovered to any position on the home screen.
Long press an app icon to quickly go to permission settings.</feature>
</features>
<features module="App Extender">
<feature>You can now enable App Extender with a single gesture. Drag the bottom to the upper left corner, and then tap the other app supporting App Extender to display apps in dual windows.
The function of saving split-screen app combinations as icons is added, allowing quick access to the saved app combinations.</feature>
</features>
<features module="Magic Portal">
<feature>Magic Portal now supports more third-party apps.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>Android security patch (Aug 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/uk/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not erase your personal data, but a backup beforehand is still recommended.
2. Check out more information on product features in the Tips app.
3. If you encounter any issues during the update, you can get our help by calling HONOR service hotline or visiting HONOR Customer Service Centre.</feature>
</features>
</language>

<language name="es-es" code="1034">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario, esta actualización recomendada optimiza la experiencia de usuario en la pantalla principal y Extensor de aplicaciones en algunos escenarios. Portal mágico ahora admite más aplicaciones de terceros. Esta actualización también incorpora un parche de seguridad.</feature>
</features>
<features module="Pantalla principal">
<feature>Ahora puede activar o desactivar Cápsula mágica en algunos servicios del sistema. Vaya a Ajustes > Notificaciones y barra de estado > Cápsula mágica para probarlo.
La Tarjeta en la pantalla principal admite más tamaños y formas, lo que hace que la pantalla principal personalizada sea más flexible.
Se han optimizado el diseño, el efecto de movimiento y el efecto de visualización de iconos del panel de notificaciones en algunos escenarios.
La miniventana se puede mover y colocar sobre cualquier posición en la pantalla principal.
Mantenga pulsado el icono de una aplicación para ir rápidamente a los ajustes de permisos.</feature>
</features>
<features module="Extensor de aplicaciones">
<feature>Ahora puede habilitar el Extensor de aplicaciones con un solo gesto. Arrastre la parte inferior hacia la esquina superior izquierda y luego toque la otra aplicación que admita Extensor de aplicaciones para mostrar aplicaciones en ventanas duales.
Se ha añadido la función de guardar combinaciones de aplicaciones en pantalla dividida como iconos, lo que permite un acceso rápido a las combinaciones de aplicaciones guardadas.</feature>
</features>
<features module="Portal mágico">
<feature>Portal mágico ahora admite más aplicaciones de terceros.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Se ha incorporado el parche de seguridad de Android (agosto de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/es/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Aunque la instalación de esta actualización no eliminará sus datos personales, se recomienda hacer una copia de seguridad antes.
2. Consulte más información sobre las características del producto en la aplicación Sugerencias.
3. Si tiene algún problema durante la actualización, puede obtener nuestra ayuda si llama a la línea de atención al cliente de HONOR o si visita el Centro de servicios de atención al cliente de HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="es-us" code="21514">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario, esta actualización recomendada optimiza la experiencia de usuario en la pantalla principal y Extensor de aplicaciones en algunos escenarios. Magic Portal ahora admite más aplicaciones de terceros. Esta actualización también incorpora un parche de seguridad.</feature>
</features>
<features module="Pantalla principal">
<feature>Ahora puede activar o desactivar Magic Capsule en algunos servicios del sistema. Vaya a Ajustes > Notificaciones y barra de estado > Magic Capsule para probarlo.
La Tarjeta en la pantalla principal admite más tamaños y formas, lo que hace que la pantalla principal personalizada sea más flexible.
Se optimizaron el diseño, el efecto de movimiento y el efecto de visualización de íconos del panel de notificaciones en algunos escenarios.
La miniventana se puede mover y colocar sobre cualquier posición en la pantalla principal.
Mantenga presionado el ícono de una aplicación para ir rápidamente a los ajustes de permisos.</feature>
</features>
<features module="Extensor de aplicaciones">
<feature>Ahora puede habilitar el Extensor de aplicaciones con un solo gesto. Arrastre la parte inferior hacia la esquina superior izquierda y, luego, presione la otra aplicación que admita el Extensor de aplicaciones para mostrar aplicaciones en ventanas duales.
Se agregó la función de guardar combinaciones de aplicaciones en pantalla dividida como íconos, lo que permite un acceso rápido a las combinaciones de aplicaciones guardadas.</feature>
</features>
<features module="Magic Portal">
<feature>Magic Portal ahora admite más aplicaciones de terceros.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Se incorporó un parche de seguridad de Android (agosto de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/latam/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Esta actualización no eliminará sus datos personales; sin embargo, le recomendamos hacer una copia de respaldo de los datos antes de actualizar.
2. Consulte más información sobre las funcionalidades del producto en la aplicación Sugerencias.
3. Si tiene problemas durante la actualización, puede llamar a la línea de atención al cliente de HONOR o visitar el centro de servicios al cliente de HONOR para recibir asistencia.</feature>
</features>
</language>

<language name="et-ee" code="1061">
<features module="" type="header">
<feature>Hea kasutaja! See soovitatav värskendus optimeerib mõnes olukorras avaekraani ja rakendusekordisti kasuajakogemust. Maagiline portaal toetab nüüd rohkemaid kolmanda osapoole rakendusi. See värskendus sisaldab ka turvapaika.</feature>
</features>
<features module="Avakuva">
<feature>Nüüd saate mõnes süsteemiteenuses maagilise kapsli sisse või välja lülitada. Proovige järele, avades Sätted > Teavitused ja olekuriba > Maagiline kapsel
Avaekraanil olev kaart toetab rohkem suurusi ja vorme, muutes kohandatud avaekraani paindlikumaks.
Teavituspaneeli paigutus, liikumisefekt ja ikoonide kuvamise efekt on mõnes olukorras optimeeritud.
Miniakent saab liigutada ja hõljutada avakuval mis tahes kohta.
Loa sätete kiireks avamiseks vajutage pikalt rakenduse ikooni.</feature>
</features>
<features module="Rakendusekordisti">
<feature>Nüüd saab rakendusekordisti sisse lülitada ühe liigutusega. Lohistage alumine osa vasakusse ülanurka ja seejärel puudutage teist rakendust, mis toetab rakendusekordistit, et kuvada rakendused kahes aknas.
Lisatud on jagatud ekraani rakenduste kombinatsioonide ikoonidena salvestamise funktsioon, mis võimaldab kiiret juurdepääsu salvestatud rakenduste kombinatsioonidele.</feature>
</features>
<features module="Maagiline portaal">
<feature>Maagiline portaal toetab nüüd rohkemaid kolmanda osapoole rakendusi.</feature>
</features>
<features module="Turvalisus">
<feature>Lisati süsteemi turvalisemaks muutev Androidi turvapaik (august 2024). Lisateavet HONORi turvavärskenduste kohta leiate meie veebisaidilt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Märkused:" type="end">
<feature>1. Selle värskenduse installimine ei kustuta teie isikuandmeid, kuid eelnev varundamine on siiski soovitatav.
2. Vaadake toote funktsioonide kohta lisateavet rakendusest Tips.
3. Kui teil tekib värskendamise ajal probleeme, saate meilt abi, helistades HONORi klienditoe infoliinile või külastades HONORi klienditeeninduskeskust.</feature>
</features>
</language>

<language name="eu-es" code="1069">
<features module="" type="header">
<feature>Erabiltzaile hori: eguneratze gomendagarri honek hasierako pantailaren erabiltzaile-esperientzia eta Aplikazio-hedatzailea hobetzen ditu zenbait ingurunetan. Atari magikoak hirugarrenen aplikazio gehiago onartzen ditu orain. Halaber, eguneratzeak segurtasun-adabaki bat du gehituta.</feature>
</features>
<features module="Hasierako pantaila">
<feature>Kapsula magikoa aktiba edo desaktiba dezakezu zenbait sistema-zerbitzutan. Horretarako, joan Ezarpenak > Jakinarazpenak eta egoera-barra > Kapsula magikoa aukerara eta proba ezazu.
Hasierako pantailan dagoen Txartelak tamaina eta forma gehiago onartzen ditu orain; horri esker, hasierako pantaila pertsonalizatua moldagarriagoa izango da.
Jakinarazpen-paneleko diseinua, mugimendu-efektua eta ikonoak bistaratzeko efektua optimizatu dira zenbait ingurunetan.
Leiho txikia mugi eta koka dezakezu hasierako pantailaren edozein posizioan.
Mantendu sakatuta aplikazio baten ikonoa baimenen ezarpenak erraz atzitzeko.</feature>
</features>
<features module="Aplikazio-hedatzailea">
<feature>Orain Aplikazio-hedatzailea gai dezakezu keinu bakar batekin. Aplikazioak leiho bikoitzetan bistaratzeko, arrastatu hatza behetik goi-ezkerreko ertzera eta sakatu Aplikazio-hedatzailea onartzen duen beste aplikazio bat.
Zatitutako pantailaren aplikazio-konbinazioak ikono gisa gordetzeko funtzioa gehitu da eta, horri esker, di-da batean atzituko dituzu gordetako aplikazio-konbinazioak.</feature>
</features>
<features module="Atari magikoa">
<feature>Atari magikoak hirugarrenen aplikazio gehiago onartzen ditu orain.</feature>
</features>
<features module="Segurtasuna">
<feature>Android-en segurtasun-adabakia (2024ko abu.) gehitu da sistemaren segurtasuna bermatzeko. HONOR Segurtasun-eguneratzeei buruzko informazio gehiago lortzeko, joan gure webgunera: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Oharrak:" type="end">
<feature>1. Eguneratzea instalatzen baduzu, ez dira ezabatuko datu pertsonalak; hala ere, gomendagarria da datuen babeskopia bat egitea.
2. Joan Aholkuak aplikaziora produktuen eginbideei buruzko informazio gehiago lortzeko.
3. Arazoren bat baduzu eguneratzea instalatzean, deitu HONOR-en telefonozko arreta-lineara edo jarri harremanetan HONOR bezeroarentzako zerbitzu-zentroarekin.</feature>
</features>
</language>

<language name="fa-ir" code="1065">
<features module="" type="header">
<feature>‏کاربر گرامی، این به‌روزرسانی پیشنهادی تجربه کاربر در صفحۀ اصلی و «برنامه‌گستر» را در برخی شرایط بهینه می‌کند. «درگاه جادویی» اکنون از برنامه‌های شخص ثالث بیشتری پشتیبانی می‌کند. در این به‌روزرسانی یک وصله امنیتی نیز گنجانده شده است.</feature>
</features>
<features module="‏صفحۀ اصلی">
<feature>‏اکنون می‌توانید «کپسول جادویی» را در برخی از سرویس‌های سیستم روشن یا خاموش کنید. برای امتحان کردن آن، به «تنظیمات > اعلان‌ها و نوار وضعیت > کپسول جادویی» بروید.
کارت در صفحۀ اصلی از اندازه‌ها و شکل‌های بیشتری پشتیبانی می‌کند که صفحۀ اصلی سفارشی‌سازی‌شده را انعطاف‌پذیرتر می‌کند.
چیدمان، جلوۀ حرکت و جلوۀ نمایش آیکون پانل اعلانات در برخی شرایط بهینه می‌شود.
امکان انتقال پنجرۀ کوچک به هر موقعیتی در صفحۀ اصلی و شناور نگه داشتن آن وجود دارد.
برای رفتن سریع به تنظیمات مجوز، آیکون برنامه را فشار دهید و نگه دارید.</feature>
</features>
<features module="‏برنامه‌گستر">
<feature>‏اکنون با یک فرمان حرکتی می‌توانید «برنامه‌گستر» را فعال کنید. انگشتتان را از پایین صفحۀ نمایش به گوشه سمت چپ بالا بکشید و سپس روی برنامه دیگری که از «برنامه‌گستر» پشتیبانی می‌کند ضربه بزنید تا برنامه‌ها در دو پنجره نمایش داده شوند.
عملکرد ذخیره کردن ترکیب‌های برنامه تقسیم صفحه به شکل آیکون اضافه شده است که امکان دسترسی سریع به ترکیب‌های برنامه ذخیره‌شده را فراهم می‌کند.</feature>
</features>
<features module="‏درگاه جادویی">
<feature>‏‏«درگاه جادویی» اکنون از برنامه‌های شخص ثالث بیشتری پشتیبانی می‌کند.</feature>
</features>
<features module="‏امنیت">
<feature>‏برای حفظ امنیت سیستم، وصلۀ امنیتی Android (اوت ۲۰۲۴) گنجانده شده است. برای کسب اطلاعات بیشتر دربارۀ به‌روزرسانی‌های امنیتی HONOR، لطفاً به وب‌سایت ما به این نشانی مراجعه کنید: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="‏نکات:" type="end">
<feature>‏۱. با نصب این به‌روزرسانی، داده‌های شخصی شما پاک نخواهد شد، اما کماکان توصیه می‌شود قبل از انجام این به‌روزرسانی از داده‌های خود پشتیبان‌گیری کنید.‎
‏‏۲. اطلاعات بیشتر در مورد قابلیت‌های محصول را در برنامه «نکات» بررسی کنید.
‏‏۳. اگر در حین به‌روزرسانی با مشکلی مواجه شدید، می‌توانید جهت دریافت کمک با تلفن مستقیم خدمات HONOR تماس بگیرید یا به «مرکز خدمات مشتریان HONOR» مراجعه کنید.</feature>
</features>
</language>

<language name="fi-fi" code="1035">
<features module="" type="header">
<feature>Hyvä käyttäjä, tämä suositeltu päivitys optimoi aloitusnäytön ja Sovelluksen laajentimen käyttökokemuksen joissakin tilanteissa. Magic-portaali tukee nyt useampia kolmannen osapuolen sovelluksia. Tämä päivitys sisältää myös turvallisuuskorjauksen.</feature>
</features>
<features module="Aloitusnäyttö">
<feature>Magic-kapseli voidaan nyt kytkeä päälle tai pois päältä joissakin järjestelmäpalveluissa. Kokeile sitä menemällä kohtaan Asetukset > Ilmoitukset ja tilapalkki > Magic-kapseli.
Aloitusnäytön kortti tukee useampia kokoja ja muotoja, mikä tekee mukautetusta aloitusnäytöstä joustavamman.
Ilmoituspaneelin asettelu, liiketehoste ja kuvakkeiden näyttötehoste on optimoitu joissakin tilanteissa.
Mini-ikkuna voidaan siirtää ja kohdistaa mihin tahansa kohtaan aloitusnäytöllä.
Voit siirtyä lupa-asetuksiin nopeasti painamalla sovelluskuvaketta pitkään.</feature>
</features>
<features module="Sovelluksen laajennin">
<feature>Nyt voit ottaa Sovelluksen laajentimen käyttöön yhdellä eleellä. Vedä alaosa vasempaan yläkulmaan ja napauta sitten toista Sovelluksen laajenninta tukevaa sovellusta, niin sovellukset näytetään kaksoisikkunoissa.
Toiminto jaetun näytön sovellusyhdistelmien tallentamiseksi kuvakkeina on lisätty, mikä mahdollistaa tallennettujen sovellusyhdistelmien nopean käytön.</feature>
</features>
<features module="Magic-portaali">
<feature>Magic-portaali tukee nyt useampia kolmannen osapuolen sovelluksia.</feature>
</features>
<features module="Turvallisuus">
<feature>Android-turvallisuuskorjaus (elokuu 2024) on lisätty järjestelmän turvallisuutta varten. Lisätietoja HONORin turvallisuuspäivityksistä on saatavilla verkkosivustollamme osoitteessa https://www.honor.com/fi/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Huomautukset:" type="end">
<feature>1. Tämän päivityksen asentaminen ei pyyhi henkilökohtaisia tietojasi, mutta niiden varmuuskopiointi ennen asennusta on kuitenkin suositeltavaa.
2. Lisätietoja tuoteominaisuuksista on Vihjeitä-sovelluksessa.
3. Jos päivityksen aikana ilmenee ongelmia, saat apua soittamalla HONORin palvelunumeroon tai käymällä HONORin asiakaspalvelukeskuksessa.</feature>
</features>
</language>

<language name="fr-fr" code="1036">
<features module="" type="header">
<feature>Cher utilisateur, cette mise à jour recommandée optimise l'expérience utilisateur de l'écran d'accueil et de l'Extension d'application dans certains scénarios. Portail magique prend désormais en charge davantage d'applications tierces. Cette mise à jour intègre également un correctif de sécurité.</feature>
</features>
<features module="Écran d'accueil">
<feature>Vous pouvez désormais activer ou désactiver Magic Capsule dans certains services système. Accédez à Paramètres > Notifications et barre d'état > Magic Capsule pour l'essayer.
La Carte sur l'écran d'accueil prend en charge davantage de tailles et de formes, rendant l'écran d'accueil personnalisé plus flexible.
La disposition, l'effet de mouvement et l'effet d'affichage des icônes du panneau de notifications sont optimisés dans certains scénarios.
La mini-fenêtre peut être déplacée et survolée vers n'importe quelle position sur l'écran d'accueil.
Appuyez longuement sur l'icône d'une application pour accéder rapidement aux paramètres d'autorisation.</feature>
</features>
<features module="Extension d'application">
<feature>Vous pouvez désormais activer l'Extension d'application d'un seul geste. Faites glisser le bas vers le coin supérieur gauche, puis appuyez sur l'autre application prenant en charge l'Extension d'application pour afficher les applications dans deux fenêtres.
La fonction d'enregistrement des combinaisons d'applications en partition d'écran sous forme d'icônes est ajoutée, permettant un accès rapide aux combinaisons d'applications enregistrées.</feature>
</features>
<features module="Portail magique">
<feature>Portail magique prend désormais en charge davantage d'applications tierces.</feature>
</features>
<features module="Sécurité">
<feature>Un correctif de sécurité Android (août 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Remarques :" type="end">
<feature>1. L'installation de cette mise à jour n'effacera pas vos données personnelles, mais une sauvegarde préalable est tout de même recommandée.
2. Consultez plus d'informations sur les fonctionnalités du produit dans l'application Astuces.
3. Si vous rencontrez des problèmes pendant la mise à jour, vous pouvez obtenir de l'aide en contactant la hotline de service HONOR ou en vous rendant dans un centre de services clients HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="fr-ch" code="1036">
<features module="" type="header">
<feature>Cher utilisateur, cette mise à jour recommandée optimise l'expérience utilisateur de l'écran d'accueil et de l'Extension d'application dans certains scénarios. Portail magique prend désormais en charge davantage d'applications tierces. Cette mise à jour intègre également un correctif de sécurité.</feature>
</features>
<features module="Écran d'accueil">
<feature>Vous pouvez désormais activer ou désactiver Magic Capsule dans certains services système. Accédez à Paramètres > Notifications et barre d'état > Magic Capsule pour l'essayer.
La Carte sur l'écran d'accueil prend en charge davantage de tailles et de formes, rendant l'écran d'accueil personnalisé plus flexible.
La disposition, l'effet de mouvement et l'effet d'affichage des icônes du panneau de notifications sont optimisés dans certains scénarios.
La mini-fenêtre peut être déplacée et survolée vers n'importe quelle position sur l'écran d'accueil.
Appuyez longuement sur l'icône d'une application pour accéder rapidement aux paramètres d'autorisation.</feature>
</features>
<features module="Extension d'application">
<feature>Vous pouvez désormais activer l'Extension d'application d'un seul geste. Faites glisser le bas vers le coin supérieur gauche, puis appuyez sur l'autre application prenant en charge l'Extension d'application pour afficher les applications dans deux fenêtres.
La fonction d'enregistrement des combinaisons d'applications en partition d'écran sous forme d'icônes est ajoutée, permettant un accès rapide aux combinaisons d'applications enregistrées.</feature>
</features>
<features module="Portail magique">
<feature>Portail magique prend désormais en charge davantage d'applications tierces.</feature>
</features>
<features module="Sécurité">
<feature>Un correctif de sécurité Android (août 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Remarques :" type="end">
<feature>1. L'installation de cette mise à jour n'effacera pas vos données personnelles, mais une sauvegarde préalable est tout de même recommandée.
2. Consultez plus d'informations sur les fonctionnalités du produit dans l'application Astuces.
3. Si vous rencontrez des problèmes pendant la mise à jour, vous pouvez obtenir de l'aide en contactant la hotline de service HONOR ou en vous rendant dans un centre de services clients HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="gl-es" code="1110">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario, esta actualización recomendada optimiza a experiencia do usuario da pantalla de inicio e Ampliador de aplicacións nalgunhas situacións. Portal máxico agora é compatible con máis aplicacións de terceiros. Esta actualización tamén incorpora un parche de seguranza.</feature>
</features>
<features module="Pantalla de inicio">
<feature>Pode activar ou desactivar Cápsula máxica nalgúns servizos do sistema. Vaia a Configuración > Notificacións e á barra de estado > Cápsula máxica para probar.
A tarxeta na pantalla de inicio é compatible con máis tamaños e formas, polo que a pantalla de inicio personalizada vólvese máis flexible.
O modelo, o efecto de movemento e o efecto de visualización das iconas no panel de notificación optimizouse para algunhas situacións.
A miniventá pode moverse e apoiarse sobre calquera posición da pantalla de inicio.
Prema sen soltar rapidamente a icona dunha aplicación para ir á configuración dos permisos.</feature>
</features>
<features module="Ampliador de aplicacións">
<feature>Agora pode activar Ampliador de aplicacións cun só xesto. Arrastre a parte inferior á esquina superior esquerda e logo toque a outra aplicación compatible con Ampliador de aplicacións para mostrar aplicacións en ventás dobres.
Engadiuse a función de gardar combinacións de aplicacións en pantalla dividida, o que permite acceso rápido ás combinacións de aplicacións gardadas.</feature>
</features>
<features module="Portal máxico">
<feature>Portal máxico agora é compatible con máis aplicacións de terceiros.</feature>
</features>
<features module="Seguranza">
<feature>Incorporouse o parche de seguranza de Android (agosto de 2024) para a seguranza do sistema. Para obter máis información acerca das actualizacións de seguranza de HONOR, visite o noso sitio web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Ao instalar esta actualización non se eliminarán os seus datos persoais, aínda que se recomenda realizar antes unha copia de seguranza.
2. Para obter máis información acerca das funcións do produto, Vaia á aplicación Consellos.
3. Se ten algún problema durante a actualización, contacte coa liña directa de servizo de HONOR ou visite o Centro de servizos ao cliente de HONOR para obter axuda.</feature>
</features>
</language>

<language name="gu-IN" code="1110">
<features module="" type="header">
<feature>પ્રિય વપરાશકર્તા, આ ભલામણ કરેલ અપડેટ કેટલીક પરિસ્થિતિઓમાં હોમ સ્ક્રીન અને એપ્લિકેશન એક્સ્ટેન્ડરના વપરાશકર્તા અનુભવને શ્રેષ્ઠ બનાવે છે. મેજિક પોર્ટલ હવે વધુ તૃતીય-પક્ષની એપ્લિકેશન્સનું સમર્થન કરે છે. આ અપડેટમાં સુરક્ષા પેચ પણ સામેલ છે.</feature>
</features>
<features module="હોમ સ્ક્રીન">
<feature>તમે હવે કેટલીક સિસ્ટમ સેવાઓમાં મેજિક કેપ્સ્યુલને ચાલુ અથવા બંધ કરી શકો છો. તેને અજમાવવા માટે સેટિંગ્સ > સૂચનાઓ અને સ્થિતિ પટ્ટી > મેજિક કેપ્સ્યુલ પર જાઓ.
હોમ સ્ક્રીન પરનું કાર્ડ વધુ કદ અને આકારોને સમર્થન કરે છે, જે કસ્ટમાઇઝ કરેલી હોમ સ્ક્રીનને વધુ લવચીક બનાવે છે.
સૂચના પેનલનું લેઆઉટ, મોશન પ્રભાવ અને ચિહ્ન ડિસ્પ્લે પ્રભાવ કેટલીક પરિસ્થિતિઓમાં ઑપ્ટિમાઇઝ કરવામાં આવે છે.
મિની વિન્ડોને હોમ સ્ક્રીન પર કોઈપણ સ્થાન પર ખસેડી અને હોવર કરી શકાય છે.
પરવાનગી સેટિંગ્સ પર ઝડપથી જવા માટે એપ્લિકેશન ચિહ્નને લાંબા સમય સુધી દબાવી રાખો.</feature>
</features>
<features module="એપ્લિકેશન એક્સ્ટેન્ડર">
<feature>તમે હવે એક જ સંકેત સાથે એપ્લિકેશન એક્સ્ટેન્ડરને સક્ષમ કરી શકો છો. નીચેથી ઉપરના ડાબા ખૂણે ખેંચો અને પછી ડ્યુઅલ વિન્ડોઝમાં એપ્લિકેશન્સ પ્રદર્શિત કરવા માટે એપ્લિકેશન એક્સ્ટેન્ડરને સમર્થન કરતી અન્ય એપ્લિકેશનને ટૅપ કરો.
વિભાજીત-સ્ક્રીન એપ્લિકેશન સંયોજનોને ચિહ્નો તરીકે સાચવવાનું કાર્ય ઉમેરવામાં આવ્યું છે, જે સાચવેલ એપ્લિકેશન સંયોજનોને ઝડપી ઍક્સેસની અનુમતિ આપે છે.</feature>
</features>
<features module="મેજિક પોર્ટલ">
<feature>મેજિક પોર્ટલ હવે વધુ તૃતીય-પક્ષની એપ્લિકેશન્સને સમર્થન કરે છે.</feature>
</features>
<features module="સુરક્ષા">
<feature>Android સુરક્ષા પેચ (ઑગસ્ટ 2024) સિસ્ટમ સુરક્ષા માટે સામેલ કરવામાં આવ્યો છે. HONOR સુરક્ષા અપડેટ્સ વિશે વધુ માહિતી માટે, કૃપા કરીને અમારી અધિકૃત વેબસાઇટની મુલાકાત લો: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="નોંધો:" type="end">
<feature>1. આ અપડેટ ઇન્સ્ટોલ કરવાથી તમારો વ્યક્તિગત ડેટા ભૂંસાશે નહીં, પરંતુ તો પણ અગાઉથી બૅકઅપ લેવાની ભલામણ કરવામાં આવે છે.
2. ટિપ્સ એપ્લિકેશનમાં પ્રોડક્ટની સુવિધાઓ વિશે વધુ માહિતી જુઓ.
3. જો તમને અપડેટ દરમિયાન કોઈ સમસ્યા આવે, તો તમે HONOR સેવા હોટલાઇન પર કૉલ કરીને અથવા HONOR ગ્રાહક સેવા કેન્દ્રની મુલાકાત લઈને અમારી મદદ મેળવી શકો છો.</feature>
</features>
</language>

<language name="hi-in" code="1081">
<features module="" type="header">
<feature>नमस्ते उपयोगकर्ता, इस अनुशंसित अद्यतन से कुछ परिदृश्यों में होम स्क्रीन और ऐप एक्सटेंडर के उपयोगकर्ता अनुभव को अनुकूलित किया जाता है। मैजिक पोर्टल में अब अधिक तृतीय-पक्ष ऐप्स का समर्थन किया जाता है। इस अद्यतन से सुरक्षा पैच भी शामिल किया जाता है।</feature>
</features>
<features module="होम स्क्रीन">
<feature>आप अब कुछ सिस्टम सेवाओं में मैजिक कैप्सूल चालू या बंद कर सकते हैं। इसे आज़माने के लिए सेटिंग्स > अधिसूचनाएँ और स्थिति बार > मैजिक कैप्सूल पर जाएँ।
होम स्क्रीन पर मौजूद कार्ड में अधिक साइज़ और आकृतियों का समर्थन किया जाता है, ताकि अनुकूलित होम स्क्रीन अधिक सुविधाजनक हो सके।
अधिसूचना पैनल के लेआउट, गति प्रभाव और आइकन डिस्प्ले प्रभाव को कुछ परिदृश्यों में अनुकूलित किया गया है।
मिनी विंडो को होम स्क्रीन पर किसी भी स्थिति में ले जाया जा सकता है और होवर किया जा सकता है।
अनुमति सेटिंग्स पर तेज़ी से जाने के लिए ऐप आइकन को देर तक दबाएँ।</feature>
</features>
<features module="ऐप एक्सटेंडर">
<feature>अब आप सिंगल जेश्चर से ऐप एक्सटेंडर को सक्षम कर सकते हैं। सबसे निचले हिस्से को ऊपरी बाएँ कोने में खींचें और उसके बाद डुअल विंडो में ऐप्स दिखाने के लिए ऐप एक्सटेंडर का समर्थन करने वाले अन्य ऐप पर टैप करें।
आइकन के रूप में स्क्रीन-विभाजक ऐप संयोजनों को सहेजने का फ़ंक्शन जोड़ा गया है, ताकि सहेजे गए ऐप संयोजनों तक त्वरित पहुँच की अनुमति मिल सके।</feature>
</features>
<features module="मैजिक पोर्टल">
<feature>मैजिक पोर्टल में अब अधिक तृतीय-पक्ष ऐप्स का समर्थन किया जाता है।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>सिस्टम की सुरक्षा के लिए Android सुरक्षा पैच (अगस्त, 2024) शामिल किया गया है। HONOR सुरक्षा अद्यतनों के बारे में अधिक जानकारी के लिए, हमारी वेबसाइट पर जाएँ: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="टिप्पणियाँ:" type="end">
<feature>1. इस अद्यतन को स्थापित करने से आपका व्यक्तिगत डेटा नहीं मिटेगा, लेकिन फिर भी पहले से बैकअप लेने की अनुशंसा की जाती है।
2. युक्तियाँ ऐप में जाकर उत्पाद की सुविधाओं के बारे में अधिक जानकारी देखें।
3. अगर अद्यतन के दौरान आपको कोई भी समस्या होती है, तो आप HONOR सेवा हॉटलाइन पर कॉल करके या HONOR ग्राहक सेवा केंद्र पर जाकर हमारी सहायता पा सकते हैं।</feature>
</features>
</language>

<language name="hr-hr" code="1050">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovim se preporučenim ažuriranjem optimizira korisničko iskustvo upotrebe početnog zaslona i značajke Ekstender aplikacija u nekim scenarijima. Magični portal sada podržava više aplikacija treće strane. Ovo ažuriranje uključuje i sigurnosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Početni zaslon">
<feature>Sada možete uključiti ili isključiti Magičnu kapsulu u nekim uslugama sustava. Idite na Postavke > Obavijesti i statusna traka > Magična kapsula kako biste je isprobali.
Kartica na početnom zaslonu podržava više veličina i oblika, pa je zahvaljujući tome prilagođeni početni zaslon fleksibilniji.
Izgled, efekt pokreta i efekt prikaza ikona ploče za obavijesti optimizirani su u nekim scenarijima.
Mini prozor može se pomicati i lebdjeti na bilo kojem položaju na početnom zaslonu.
Dugo pritisnite ikonu aplikacije za brzi pristup postavkama dozvole.</feature>
</features>
<features module="Ekstender aplikacija">
<feature>Sada možete omogućiti Ekstender aplikacija jednom gestom. Povucite donji dio u gornji lijevi kut, a zatim dodirnite drugu aplikaciju koja podržava Ekstender aplikacija za prikaz aplikacija u dvostrukim prozorima.
Dodana je funkcija spremanja kombinacija aplikacija podijeljenog zaslona kao ikone, što omogućuje brzi pristup spremljenim kombinacijama aplikacija.</feature>
</features>
<features module="Magični portal">
<feature>Magični portal sada podržava više aplikacija treće strane.</feature>
</features>
<features module="Sigurnost">
<feature>Implementirana je sigurnosna zakrpa za Android (kolovoz 2024.) za sigurnost sustava. Za više informacija o ažuriranjima značajke HONOR Sigurnost posjetite naše web-mjesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instalacijom ovog ažuriranja neće se izbrisati vaši osobni podaci, ali preporučujemo da ipak prije ažuriranja izradite sigurnosnu kopiju.
2. Idite u aplikaciju Savjeti kako biste provjerili više informacija o značajkama proizvoda.
3. Ako naiđete na bilo kakve probleme tijekom ažuriranja, našu pomoć možete dobiti tako da nazovete HONOR servisnu korisničku službu ili posjetite HONOR servisni centar za korisnike.</feature>
</features>
</language>

<language name="hu-hu" code="1038">
<features module="" type="header">
<feature>Kedves Felhasználó! Ez a javasolt frissítés bizonyos helyzetekben optimalizálja a főképernyő és az Alkalmazáskiterjesztő felhasználói élményét. A Magic Portal mostantól még több harmadik féltől származó alkalmazást támogat. Ez a frissítés egy biztonsági javítást is tartalmaz.</feature>
</features>
<features module="Főképernyő">
<feature>Bizonyos rendszerszolgáltatások esetében a Magic Capsule be- és kikapcsolható. Lépjen a Beállítások > Értesítések és állapotsáv > Magic Capsule menüpontra és próbálja ki.
A főképernyőn lévő Kártya mostantól többféle méretet és formát támogat, így rugalmasabban személyre szabható a főképernyő.
Bizonyos körülmények között az értesítési panel elrendezése, mozgáseffektusa és ikonmegjelenési hatása optimalizált.
A miniablak áthelyezhető és lebegtethető a főképernyő bármely pozíciójába.
Tartsa nyomva a kívánt alkalmazás ikonját, ha gyorsan a jogosultság beállításokra kíván ugrani.</feature>
</features>
<features module="Alkalmazáskiterjesztő">
<feature>Mostantól egyetlen mozdulattal engedélyezheti az Alkalmazáskiterjesztőt. Húzza el az alját a bal felső sarokba, majd a két alkalmazás dupla ablakban való megjelenítéséhez koppintson az Alkalmazáskiterjesztőt támogató másik alkalmazásra.
Mostantól lehetőség van ikonként menteni az osztottképernyős alkalmazáspárt, így a mentett alkalmazáskombináció villámgyorsan behívható.</feature>
</features>
<features module="Magic Portal">
<feature>A Magic Portal mostantól még több harmadik féltől származó alkalmazást támogat.</feature>
</features>
<features module="Biztonság">
<feature>Tartalmazza a rendszer biztonságát fokozó Android biztonsági javítást (2024. augusztus). A HONOR biztonsági javításaival kapcsolatos további információkért keresse fel weboldalunkat: https://www.honor.com/hu/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Megjegyzések:" type="end">
<feature>1. E frissítés telepítése nem törli a személyes adatait, de javasoljuk, hogy készítsen előtte biztonsági mentést.
2. A termékjellemzőkről bővebben a Tippek alkalmazásban olvashat.
3. Ha bármilyen problémába ütközik a frissítés során, kérjen tőlünk segítséget: hívja a HONOR ügyfélszolgálati vonalát, vagy keresse fel a HONOR ügyfélszolgálati központját.</feature>
</features>
</language>

<language name="in-id" code="1057">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang kami hormati, rekomendasi pembaruan ini mengoptimalkan pengalaman pengguna layar beranda dan Penambah Aplikasi dalam beberapa skenario. Portal Ajaib kini mendukung lebih banyak aplikasi pihak ketiga. Pembaruan ini juga telah menyertakan patch keamanan.</feature>
</features>
<features module="Layar beranda">
<feature>Anda kini dapat mengaktifkan atau menonaktifkan Kapsul Ajaib di beberapa layanan sistem. Buka Pengaturan > Notifikasi dan bilah status > Kapsul Ajaib untuk mencobanya.
Kartu di layar beranda mendukung ukuran dan bentuk lainnya, yang membuat layar beranda lebih fleksibel.
Tata letak, efek gerakan, dan efek tampilan ikon panel notifikasi dioptimalkan dalam beberapa skenario.
Jendela mini dapat dipindahkan dan diarahkan ke posisi mana pun di layar beranda.
Tekan lama ikon aplikasi untuk dengan cepat pengaturan izin.</feature>
</features>
<features module="Penambah Aplikasi">
<feature>Kini Anda dapat mengaktifkan Penambah Aplikasi dengan gerakan mudah. Seret bagian bawah ke sudut kanan atas, lalu ketuk aplikasi lainnya yang mendukung Penambah Aplikasi untuk menampilkan aplikasi di jendela ganda.
Fungsi menyimpan kombinasi aplikasi layar terbagi sebagai ikon telah ditambahkan, untuk akses cepat kombinasi aplikasi yang disimpan.</feature>
</features>
<features module="Portal Ajaib">
<feature>Portal Ajaib kini mendukung lebih banyak aplikasi pihak ketiga.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Patch keamanan Android (Agu 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Catatan:" type="end">
<feature>1. Menginstal pembaruan ini tidak akan menghapus data pribadi Anda, tetapi sebaiknya tetap lakukan pencadangan terlebih dulu.
2. Periksa informasi selengkapnya tentang fitur produk di aplikasi Kiat.
3. Jika mengalami masalah selama pembaruan, Anda bisa mendapatkan bantuan kami dengan menghubungi saluran siaga layanan HONOR atau mengunjungi Pusat Layanan Pelanggan HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="id-" code="1057">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang kami hormati, rekomendasi pembaruan ini mengoptimalkan pengalaman pengguna layar beranda dan Penambah Aplikasi dalam beberapa skenario. Portal Ajaib kini mendukung lebih banyak aplikasi pihak ketiga. Pembaruan ini juga telah menyertakan patch keamanan.</feature>
</features>
<features module="Layar beranda">
<feature>Anda kini dapat mengaktifkan atau menonaktifkan Kapsul Ajaib di beberapa layanan sistem. Buka Pengaturan > Notifikasi dan bilah status > Kapsul Ajaib untuk mencobanya.
Kartu di layar beranda mendukung ukuran dan bentuk lainnya, yang membuat layar beranda lebih fleksibel.
Tata letak, efek gerakan, dan efek tampilan ikon panel notifikasi dioptimalkan dalam beberapa skenario.
Jendela mini dapat dipindahkan dan diarahkan ke posisi mana pun di layar beranda.
Tekan lama ikon aplikasi untuk dengan cepat pengaturan izin.</feature>
</features>
<features module="Penambah Aplikasi">
<feature>Kini Anda dapat mengaktifkan Penambah Aplikasi dengan gerakan mudah. Seret bagian bawah ke sudut kanan atas, lalu ketuk aplikasi lainnya yang mendukung Penambah Aplikasi untuk menampilkan aplikasi di jendela ganda.
Fungsi menyimpan kombinasi aplikasi layar terbagi sebagai ikon telah ditambahkan, untuk akses cepat kombinasi aplikasi yang disimpan.</feature>
</features>
<features module="Portal Ajaib">
<feature>Portal Ajaib kini mendukung lebih banyak aplikasi pihak ketiga.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Patch keamanan Android (Agu 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Catatan:" type="end">
<feature>1. Menginstal pembaruan ini tidak akan menghapus data pribadi Anda, tetapi sebaiknya tetap lakukan pencadangan terlebih dulu.
2. Periksa informasi selengkapnya tentang fitur produk di aplikasi Kiat.
3. Jika mengalami masalah selama pembaruan, Anda bisa mendapatkan bantuan kami dengan menghubungi saluran siaga layanan HONOR atau mengunjungi Pusat Layanan Pelanggan HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="it-it" code="1040">
<features module="" type="header">
<feature>Gentile utente, questo aggiornamento consigliato ottimizza l'esperienza utente della schermata Home e di App Extender in alcuni scenari. Portale magico ora supporta più app di terze parti. Inoltre, questo aggiornamento incorpora una patch di sicurezza.</feature>
</features>
<features module="Schermata Home">
<feature>Ora è possibile attivare o disattivare Magic Capsule in alcuni servizi di sistema. Per provare la funzione, vai in Impostazioni > Notifiche e barra di stato > Magic Capsule.
La scheda nella schermata Home supporta più dimensioni e forme, offrendo maggiore libertà di personalizzazione.
Il layout, l'effetto di movimento e l'effetto di visualizzazione delle icone nell'area notifiche sono ottimizzati in alcuni scenari.
La mini finestra può essere spostata e posizionata in qualsiasi posizione della schermata Home.
Premi a lungo l'icona di un'app per accedere rapidamente alle impostazioni delle autorizzazioni.</feature>
</features>
<features module="App Extender">
<feature>Ora puoi attivare App Extender con un semplice gesto. Trascina la parte inferiore nell'angolo in alto a sinistra, quindi tocca l'altra app che supporta App Extender per visualizzare le app in finestre doppie.
È stata aggiunta la funzione di salvataggio delle combinazioni di app a schermo diviso come icone per consentire di accedere rapidamente alle combinazioni di app salvate.</feature>
</features>
<features module="Portale magico">
<feature>Portale magico ora supporta più app di terze parti.</feature>
</features>
<features module="Sicurezza">
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (agosto 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. L'installazione di questo aggiornamento non comporta l'eliminazione delle informazioni personali, ma si consiglia comunque di effettuare un backup prima di procedere.
2. Per ulteriori informazioni sulle funzioni del prodotto, vai in Suggerimenti.
3. In caso di problemi durante l'aggiornamento, puoi richiedere assistenza chiamando il servizio call center HONOR o visitando un Centro servizio clienti HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="it-ch" code="1040">
<features module="" type="header">
<feature>Gentile utente, questo aggiornamento consigliato ottimizza l'esperienza utente della schermata Home e di App Extender in alcuni scenari. Portale magico ora supporta più app di terze parti. Inoltre, questo aggiornamento incorpora una patch di sicurezza.</feature>
</features>
<features module="Schermata Home">
<feature>Ora è possibile attivare o disattivare Magic Capsule in alcuni servizi di sistema. Per provare la funzione, vai in Impostazioni > Notifiche e barra di stato > Magic Capsule.
La scheda nella schermata Home supporta più dimensioni e forme, offrendo maggiore libertà di personalizzazione.
Il layout, l'effetto di movimento e l'effetto di visualizzazione delle icone nell'area notifiche sono ottimizzati in alcuni scenari.
La mini finestra può essere spostata e posizionata in qualsiasi posizione della schermata Home.
Premi a lungo l'icona di un'app per accedere rapidamente alle impostazioni delle autorizzazioni.</feature>
</features>
<features module="App Extender">
<feature>Ora puoi attivare App Extender con un semplice gesto. Trascina la parte inferiore nell'angolo in alto a sinistra, quindi tocca l'altra app che supporta App Extender per visualizzare le app in finestre doppie.
È stata aggiunta la funzione di salvataggio delle combinazioni di app a schermo diviso come icone per consentire di accedere rapidamente alle combinazioni di app salvate.</feature>
</features>
<features module="Portale magico">
<feature>Portale magico ora supporta più app di terze parti.</feature>
</features>
<features module="Sicurezza">
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (agosto 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. L'installazione di questo aggiornamento non comporta l'eliminazione delle informazioni personali, ma si consiglia comunque di effettuare un backup prima di procedere.
2. Per ulteriori informazioni sulle funzioni del prodotto, vai in Suggerimenti.
3. In caso di problemi durante l'aggiornamento, puoi richiedere assistenza chiamando il servizio call center HONOR o visitando un Centro servizio clienti HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="iw-il" code="1037">
<features module="" type="header">
<feature>משתמש יקר, עדכון מומלץ זה ממטב את חוויית המשתמש במסך הבית וב'מרחיב היישומים' בתרחישים מסוימים. 'פורטל קסם' תומך כעת בעוד יישומי צד שלישי. עדכון זה משלב גם תיקון אבטחה.</feature>
</features>
<features module="מסך הבית">
<feature>כעת אפשר להפעיל או לכבות את 'קפסולת קסם' בחלק משירותי המערכת. עבור אל 'הגדרות' > 'התראות ושורת המצב' > 'קפסולת קסם' כדי לנסות זאת.
הכרטיס במסך הבית תומך בעוד גדלים וצורות, ובכך הופך את מסך הבית המותאם אישית לגמיש יותר.
הפריסה, אפקט התנועה ואפקט תצוגת הסמלים של לוח ההתראות ממוטבים בתרחישים מסוימים.
מיני-חלון ניתן להזזה ולריחוף לכל מיקום במסך הבית.
לחץ לחיצה ארוכה על סמל יישום כדי לעבור במהירות להגדרות הרשאה.</feature>
</features>
<features module="מרחיב היישומים">
<feature>כעת ניתן להפעיל את 'מרחיב היישומים' במחווה אחת. גרור את החלק התחתון לפינה השמאלית העליונה, ולאחר מכן הקש על היישום האחר שתומך ב'מרחיב היישומים' כדי להציג יישומים בחלונות כפולים.
נוספה הפונקציה של שמירת שילובי יישומים במסך מפוצל כסמלים, המאפשרת גישה מהירה לשילובי היישומים השמורים.</feature>
</features>
<features module="פורטל קסם">
<feature>‏'פורטל קסם' תומך כעת בעוד יישומי צד שלישי.</feature>
</features>
<features module="אבטחה">
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מאוג' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="הערות:" type="end">
<feature>‏‏1. התקנת עדכון זה לא תמחק את הנתונים האישיים שלך. אך עדיין מומלץ לבצע גיבוי קודם לכן.
‏‏2. אפשר למצוא מידע נוסף על תכונות המוצר ביישום 'טיפים'.
‏‏3. אם נתקלת בבעיות כלשהן במהלך העדכון, אפשר לקבל עזרה מאיתנו על-ידי התקשרות לקו החם של השירות של HONOR או ביקור במרכז שירות לקוחות של HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="he-" code="1037">
<features module="" type="header">
<feature>משתמש יקר, עדכון מומלץ זה ממטב את חוויית המשתמש במסך הבית וב'מרחיב היישומים' בתרחישים מסוימים. 'פורטל קסם' תומך כעת בעוד יישומי צד שלישי. עדכון זה משלב גם תיקון אבטחה.</feature>
</features>
<features module="מסך הבית">
<feature>כעת אפשר להפעיל או לכבות את 'קפסולת קסם' בחלק משירותי המערכת. עבור אל 'הגדרות' > 'התראות ושורת המצב' > 'קפסולת קסם' כדי לנסות זאת.
הכרטיס במסך הבית תומך בעוד גדלים וצורות, ובכך הופך את מסך הבית המותאם אישית לגמיש יותר.
הפריסה, אפקט התנועה ואפקט תצוגת הסמלים של לוח ההתראות ממוטבים בתרחישים מסוימים.
מיני-חלון ניתן להזזה ולריחוף לכל מיקום במסך הבית.
לחץ לחיצה ארוכה על סמל יישום כדי לעבור במהירות להגדרות הרשאה.</feature>
</features>
<features module="מרחיב היישומים">
<feature>כעת ניתן להפעיל את 'מרחיב היישומים' במחווה אחת. גרור את החלק התחתון לפינה השמאלית העליונה, ולאחר מכן הקש על היישום האחר שתומך ב'מרחיב היישומים' כדי להציג יישומים בחלונות כפולים.
נוספה הפונקציה של שמירת שילובי יישומים במסך מפוצל כסמלים, המאפשרת גישה מהירה לשילובי היישומים השמורים.</feature>
</features>
<features module="פורטל קסם">
<feature>‏'פורטל קסם' תומך כעת בעוד יישומי צד שלישי.</feature>
</features>
<features module="אבטחה">
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מאוג' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="הערות:" type="end">
<feature>‏‏1. התקנת עדכון זה לא תמחק את הנתונים האישיים שלך. אך עדיין מומלץ לבצע גיבוי קודם לכן.
‏‏2. אפשר למצוא מידע נוסף על תכונות המוצר ביישום 'טיפים'.
‏‏3. אם נתקלת בבעיות כלשהן במהלך העדכון, אפשר לקבל עזרה מאיתנו על-ידי התקשרות לקו החם של השירות של HONOR או ביקור במרכז שירות לקוחות של HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="ja-jp" code="1041">
<features module="" type="header">
<feature>ユーザーの皆様、今回の推奨更新では、一部の状況におけるホーム画面およびApp Extenderのユーザー体験が最適化されました。マジックポータルはさらに多くのサードパーティ製アプリをサポートするようになりました。また、今回の更新ではセキュリティパッチが組み込まれました。</feature>
</features>
<features module="ホーム画面">
<feature>一部のシステムサービスでマジックカプセルをオンまたはオフにできるようになりました。これを試すには、[設定] > [通知とステータスバー] > [マジックカプセル]に移動してください。
ホーム画面のカードはさらに多くのサイズと形をサポートするようになり、より柔軟にホーム画面をカスタマイズできるようになりました。
一部の状況において通知パネルのレイアウト、モーション効果とアイコン表示効果が最適化されました。
ミニウィンドウを移動してホーム画面の任意の場所に合わせられるようになりました。
アプリのアイコンを長押しして、すばやく権限設定に移動できるようになりました。</feature>
</features>
<features module="App Extender">
<feature>1つのジェスチャーでApp Extenderを有効にできるようになりました。下部を左上隅にドラッグして、App Extenderをサポートする別のアプリをタップすると、これらのアプリを2個のウィンドウで表示できます。
画面分割アプリの組み合わせをアイコンとして保存する機能が追加され、保存したアプリの組み合わせにすばやくアクセスできるようになりました。</feature>
</features>
<features module="マジックポータル">
<feature>マジックポータルがさらに多くのサードパーティ製アプリをサポートするようになりました。</feature>
</features>
<features module="セキュリティ">
<feature>システムセキュリティのためにAndroidセキュリティパッチ（2024年8月）が組み込まれました。HONORのセキュリティ更新の詳細については、当社のWebサイトをご覧ください： https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="注意：" type="end">
<feature>1. この更新をインストールしてもユーザーの個人情報が消去されることはありませんが、事前にバックアップを取ることをおすすめします。
2. 製品の機能の詳細については、ヒントアプリをご確認ください。
3. 更新中に問題が発生した場合は、HONORサービスホットラインにお電話をいただくか、HONORカスタマーサービスセンターまでご来店ください。</feature>
</features>
</language>

<language name="ka-ge" code="1079">
<features module="" type="header">
<feature>ძვირფასო მომხმარებელო, ეს რეკომენდებული განახლება ახდენს საწყისი ეკრანისა და აპის გამაფართოებლის მომხმარებლის გამოცდილების ოპტიმიზებას ზოგიერთ სცენარში. ჯადოსნურ პორტალს ახლა აქვს უფრო მეტი მესამე მხარის აპის მხარდაჭერა. ეს განახლება ასევე შეიცავს უსაფრთხოების შესწორებას.</feature>
</features>
<features module="საწყისი ეკრანი">
<feature>ახლა შეგიძლიათ ჩართოთ ან გამორთოთ ჯადოსნური კაფსულა ზოგიერთ სისტემურ სერვისში. ამის საცდელად გახსენით პარამეტრები > შეტყობინებები და სტატუსის ბარი > ჯადოსნური კაფსულა.
საწყის ეკრანზე ბარათს აქვს მეტი ზომისა და ფორმის მხარდაჭერა, რაც მორგებულ საწყის ეკრანს უფრო მოქნილს ხდის.
შეტყობინებათა პანელის განლაგება, მოძრაობის ეფექტი და პიქტოგრამების ჩვენების ეფექტი ოპტიმიზებულია ზოგიერთ სცენარში.
შესაძლებელია მინიფანჯრის გადატანა და დაკიდება საწყისი ეკრანის ნებისმიერ პოზიციაზე.
ნებართვის პარამეტრებზე სწრაფად გადასასვლელად ხანგრძლივად დააჭირეთ აპის პიქტოგრამას.</feature>
</features>
<features module="აპის გამაფართოებელი">
<feature>ახლა შეგიძლიათ აპის გამაფართოების ჩართვა ერთი ჟესტით. აპების ორმაგ ფანჯარაში საჩვენებლად გადაიტანეთ ქვედა ნაწილი მარცხენა ზედა კუთხეში, შემდეგ კი შეეხეთ სხვა აპს, რომელსაც აქვს აპის გამაფართოებლის მხარდაჭერა.
დამატებულია გაყოფილი ეკრანის აპების კომბინაციების პიქტოგრამებად შენახვის ფუნქცია, რაც შენახული აპების კომბინაციებზე სწრაფი წვდომის საშუალებას იძლევა.</feature>
</features>
<features module="ჯადოსნური პორტალი">
<feature>ჯადოსნურ პორტალს ახლა მესამე მხარის მეტი აპის მხარდაჭერა აქვს.</feature>
</features>
<features module="უსაფრთხოება">
<feature>სისტემის უსაფრთხოებისთვის ჩაირთო Android უსაფრთხოების შესწორება (2024 წლის აგვისტო). HONOR-ის უსაფრთხოების განახლებების შესახებ დამატებითი ინფორმაციისთვის ეწვიეთ ჩვენს ვებსაიტს: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="შენიშვნები:" type="end">
<feature>1. ამ განახლების ინსტალირება არ გამოიწვევს თქვენი პერსონალური მონაცემების წაშლას, თუმცა, მაინც გირჩევთ წინასწარ სარეზერვო კოპირებას.
2. პროდუქტის ფუნქციების შესახებ დამატებითი ინფორმაცია იხილეთ აპში „რჩევები“.
3. თუ განახლების დროს რაიმე პრობლემა შეგექმნათ, ჩვენგან დახმარების მისაღებად შეგიძლიათ დარეკოთ HONOR-ის მომსახურების ცხელ ხაზზე ან ეწვიოთ HONOR-ის კლიენტთა სერვისცენტრს.</feature>
</features>
</language>

<language name="kk-kz" code="1087">
<features module="" type="header">
<feature>Құрметті пайдаланушы, бұл ұсынылған жаңарту кейбір сценарийлерде негізгі экран мен «Қолданбаны кеңейткіш» пайдаланушы тәжірибесін оңтайландырады. «Сиқырлы портал» енді көбірек үшінші тарап қолданбаларына қолдау көрсетеді. Бұл жаңартуда қауіпсіздік патчтары да бар.</feature>
</features>
<features module="Негізгі экран">
<feature>Енді кейбір жүйелік қызметтерде «Сиқырлы капсула» мүмкіндігін қосуға немесе өшіруге болады. Оны пайдаланып көру үшін «Параметрлер» > «Хабарландырулар мен күй жолағы» > «Сиқырлы капсула» тармағына өтіңіз.
Негізгі экрандағы карта көбірек өлшемдер мен пішіндерді қолдайды, бұл реттелетін негізгі экранды икемдірек етеді.
Кейбір сценарийлерде хабарландырулар тақтасының орналасуы, қозғалыс әсері және белгішені көрсету әсері оңтайландырылған.
Шағын терезені жылжытуға және негізгі экрандағы кез келген орынға апаруға болады.
Рұқсат параметрлеріне жылдам өту үшін қолданба белгішесін ұзақ басып тұрыңыз.</feature>
</features>
<features module="Қолданбаны кеңейткіш">
<feature>Енді «Қолданбаны кеңейткіш» мүмкіндігін бір қимылмен қосуға болады. Төменгі жағын жоғарғы сол жақ бұрышқа сүйреп, қолданбаларды қос терезеде көрсету үшін «Қолданбаны кеңейткіш» мүмкіндігін қолдайтын басқа қолданбаны түртіңіз.
Бөлінген экран қолданбасы тіркесімдерін белгішелер ретінде сақтау функциясы қосылған, бұл сақталған қолданба тіркесімдеріне жылдам қатынасуға мүмкіндік береді.</feature>
</features>
<features module="Сиқырлы портал">
<feature>«Сиқырлы портал» енді көбірек үшінші тарап қолданбаларына қолдау көрсетеді.</feature>
</features>
<features module="Қауіпсіздік">
<feature>Android қауіпсіздік патчы (тамыз, 2024) жүйе қауіпсіздігі үшін біріктірілген. HONOR қауіпсіздік жаңартулары туралы қосымша ақпарат алу үшін біздің веб-сайтқа кіріңіз: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Ескертпелер:" type="end">
<feature>1. Бұл жаңартуды орнатсаңыз, жеке деректер өшпейді, бірақ бұрынғы сақтық көшірме әлі де ұсынылады.
2. «Кеңестер» қолданбасында өнім мүмкіндіктері туралы қосымша ақпаратты тексеріңіз.
3. Жаңарту кезінде қандай да бір мәселе орын алса, HONOR қызмет көрсету орталығының байланыс желісіне қоңырау шалу не HONOR тұтынушыларға қызмет көрсету орталығына бару арқылы көмегімізді ала аласыз.</feature>
</features>
</language>

<language name="km-kh" code="1107">
<features module="" type="header">
<feature>អ្នកប្រើជាទីរាប់អាន បច្ចុប្បន្នភាពដែលបានណែនាំនេះធ្វើឱ្យបទពិសោធអ្នកប្រើអេក្រង់ទំព័រដើម និងមុខងារពង្រីកបន្ថែមកម្មវិធីប្រសើរឡើងក្នុងសេណារីយោមួយចំនួន។ ឥឡូវ Magic Portal អាចប្រើកម្មវិធីរបស់ភាគីទីបីច្រើនទៀត។ បច្ចុប្បន្ននេះក៏រួមបញ្ចូលបំណះសន្តិសុខផងដែរ។</feature>
</features>
<features module="អេក្រង់ទំព័រដើម">
<feature>ឥឡូវនេះ អ្នកអាចបើក ឬបិទខេបស៊ូលវេទមន្តនៅក្នុងសេវាកម្មប្រព័ន្ធមួយចំនួន។ សូមចូលទៅកាន់ការកំណត់ > ការជូនដំណឹង និងរបារ​ស្ថានភាព > ខេបស៊ូលវេទមន្ត ដើម្បីសាកល្បងវា។
កាតនៅលើអេក្រង់ទំព័រដើមអាចប្រើជាមួយទំហំ និងរូបរាងច្រើនទៀត ដែលធ្វើឱ្យអេក្រង់ទំព័រដើមដែលកំណត់តាមតម្រូវការកាន់តែមានភាពបត់បែន។
ប្លង់ បែបផែនចលនា និងបែបផែនបង្ហាញរូបតំណាងនៃផ្ទាំងជូនដំណឹងត្រូវបានធ្វើឱ្យប្រសើរឡើងក្នុងសេណារីយោមួយចំនួន។
វិនដូខ្នាតតូចអាចត្រូវបានផ្លាស់ទី និងដាក់ពីលើនៅទីតាំងណាមួយនៅលើអេក្រង់ទំព័រដើម។
សង្កត់ឱ្យយូរលើរូបតំណាងកម្មវិធី ដើម្បីចូលទៅការកំណត់ការអនុញ្ញាតបានរហ័ស។</feature>
</features>
<features module="មុខងារពង្រីកបន្ថែមកម្មវិធី">
<feature>ឥឡូវនេះ អ្នកអាចបើកមុខងារពង្រីកបន្ថែមកម្មវិធីដោយប្រើកាយវិការតែមួយប៉ុណ្ណោះ។ ចុចអូសផ្នែកខាងក្រោមនៃជ្រុងខាងលើខាងឆ្វេង រួចប៉ះកម្មវិធីផ្សេងទៀតដែលអាចប្រើមុខងារពង្រីកបន្ថែមកម្មវិធី ដើម្បីបង្ហាញកម្មវិធីក្នុងវិនដូពីរ។
មុខងារនៃការរក្សាទុកបន្សំនៃកម្មវិធីអេក្រង់បំបែកជារូបតំណាងត្រូវបានបញ្ចូល ដែលអនុញ្ញាតឱ្យធ្វើការចូលប្រើរហ័សទៅកាន់បន្សំកម្មវិធីដែលបានរក្សាទុក។</feature>
</features>
<features module="Magic Portal">
<feature>ឥឡូវនេះ Magic Portal អាចប្រើជាមួយកម្មវិធីរបស់ភាគីទីបីបាន។</feature>
</features>
<features module="សន្តិសុខ">
<feature>បំណះសន្តិសុខ Android (សីហា 2024) ត្រូវបាន​រួមបញ្ចូល​សម្រាប់​សន្តិសុខ​ប្រព័ន្ធ។ សម្រាប់​ព័ត៌មាន​បន្ថែម​អំពី​បច្ចុប្បន្នភាព​សន្តិសុខ HONOR សូមចូលទៅ​គេហទំព័រ​របស់យើង៖ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="កំណត់សម្គាល់៖" type="end">
<feature>1. ការដំឡើង​បច្ចុប្បន្នភាព​នេះ​នឹងមិន​លុបទិន្នន័យផ្ទាល់ខ្លួន​របស់អ្នក​ចេញទេ ប៉ុន្តែ​នៅតែ​ណែនាំឱ្យ​ធ្វើ​ការបម្រុងទុក​ជាមុន​ដដែល។
2. ពិនិត្យមើល​ព័ត៌មានបន្ថែមអំពី​លក្ខណៈពិសេសផលិតផលនៅក្នុងកម្មវិធីគន្លឹះ។
3. ប្រសិនបើ​អ្នក​ជួបប្រទះបញ្ហា​ណាមួយ​ក្នុងអំឡុង​ការធ្វើបច្ចុប្បន្នភាព​នេះ អ្នកអាច​ទទួល​ជំនួយ​របស់យើង​បាន​ដោយ​ហៅទូរស័ព្ទទៅ​ខ្សែទូរស័ព្ទរហ័ស​សេវាកម្ម HONOR ឬ​ទៅកាន់​មជ្ឈមណ្ឌលសេវាកម្មអតិថិជន HONOR។</feature>
</features>
</language>

<language name="kn-IN" code="1107">
<features module="" type="header">
<feature>ಆತ್ಮೀಯ ಬಳಕೆದಾರರೇ, ಈ ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಿದ ನವೀಕರಣವು ಕೆಲವು ಸನ್ನಿವೇಶಗಳಲ್ಲಿ ಹೋಮ್ ಸ್ಕ್ರೀನ್ ಮತ್ತು ಆ್ಯಪ್ ಎಕ್ಸ್‌ಟೆಂಡರ್‌ನ ಬಳಕೆದಾರರ ಅನುಭವವನ್ನು ಆಪ್ಟಿಮೈಸ್ ಮಾಡುತ್ತದೆ. ಮ್ಯಾಜಿಕ್ ಪೋರ್ಟಲ್ ಈಗ ಇನ್ನಷ್ಟು ತರ್ಡ್-ಪಾರ್ಟಿ ಆ್ಯಪ್‌ಗಳನ್ನು ಬೆಂಬಲಿಸುತ್ತದೆ. ಈ ನವೀಕರಣವು ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ ಅನ್ನು ಸಹ ಅಳವಡಿಸುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಹೋಮ್‌ ಸ್ಕ್ರೀನ್‌">
<feature>ನೀವು ಈಗ ಕೆಲವು ಸಿಸ್ಟಂ ಸೇವೆಗಳಲ್ಲಿ ಮ್ಯಾಜಿಕ್ ಕ್ಯಾಪ್ಸೂಲ್ ಅನ್ನು ಆನ್ ಅಥವಾ ಆಫ್ ಮಾಡಬಹುದು. ಇದನ್ನು ಪ್ರಯತ್ನಿಸಲು, ಸೆಟ್ಟಿಂಗ್‌ಗಳು > ಅಧಿಸೂಚನೆಗಳು ಮತ್ತು ಸ್ಥಿತಿ ಪಟ್ಟಿ > ಮ್ಯಾಜಿಕ್ ಕ್ಯಾಪ್ಸೂಲ್‌ ಎಂಬಲ್ಲಿಗೆ ಹೋಗಿ.
ಹೋಮ್ ಸ್ಕ್ರೀನ್‌ನಲ್ಲಿರುವ ಕಾರ್ಡ್ ಇನ್ನಷ್ಟು ಗಾತ್ರಗಳು ಮತ್ತು ಆಕಾರಗಳನ್ನು ಬೆಂಬಲಿಸುತ್ತದೆ, ಕಸ್ಟಮೈಸ್ ಮಾಡಿದ ಹೋಮ್ ಸ್ಕ್ರೀನ್ ಅನ್ನು ಮತ್ತಷ್ಟು ಹೊಂದಿಕೊಳ್ಳುವಂತೆ ಮಾಡುತ್ತದೆ.
ಲೇಔಟ್, ಚಲನೆಯ ಎಫೆಕ್ಟ್ ಮತ್ತು ಅಧಿಸೂಚನೆ ಪ್ಯಾನಲ್‌ನ ಐಕಾನ್ ಡಿಸ್‌ಪ್ಲೇ ಎಫೆಕ್ಟ್ ಅನ್ನು ಕೆಲವು ಸನ್ನಿವೇಶಗಳಲ್ಲಿ ಆಪ್ಟಿಮೈಸ್ ಮಾಡಲಾಗಿದೆ.
ಮಿನಿ ವಿಂಡೋವನ್ನು ಹೋಮ್ ಸ್ಕ್ರೀನ್‌ನಲ್ಲಿ ಯಾವುದೇ ಸ್ಥಾನಕ್ಕೆ ಸರಿಸಬಹುದು ಮತ್ತು ಹೋವರ್ ಮಾಡಬಹುದು.
ಅನುಮತಿ ಸೆಟ್ಟಿಂಗ್‌ಗಳಿಗೆ ತ್ವರಿತವಾಗಿ ಹೋಗಲು ಆ್ಯಪ್ ಐಕಾನ್ ಅನ್ನು ದೀರ್ಘವಾಗಿ ಒತ್ತಿರಿ.</feature>
</features>
<features module="ಆ್ಯಪ್ ಎಕ್ಸ್‌ಟೆಂಡರ್">
<feature>ನೀವು ಈಗ ಒಂದೇ ಗೆಶ್ಚರ್ ಮೂಲಕ ಆ್ಯಪ್ ಎಕ್ಸ್‌ಟೆಂಡರ್ ಅನ್ನು ಸಕ್ರಿಯಗೊಳಿಸಬಹುದು. ಆ್ಯಪ್‌ಗಳನ್ನು ಎರಡು ವಿಂಡೋಗಳಲ್ಲಿ ಪ್ರದರ್ಶಿಸಲು ಕೆಳಭಾಗವನ್ನು ಮೇಲಿನ ಎಡ ಮೂಲೆಗೆ ಎಳೆಯಿರಿ ಮತ್ತು ಆ್ಯಪ್ ಎಕ್ಸ್‌ಟೆಂಡರ್ ಅನ್ನು ಬೆಂಬಲಿಸುವ ಇತರ ಆ್ಯಪ್ ಮೇಲೆ ಟ್ಯಾಪ್ ಮಾಡಿ.
ಸ್ಪ್ಲಿಟ್-ಸ್ಕ್ರೀನ್ ಆ್ಯಪ್ ಸಂಯೋಜನೆಗಳನ್ನು ಐಕಾನ್‌ಗಳಾಗಿ ಉಳಿಸುವ ಕಾರ್ಯವನ್ನು ಸೇರಿಸಲಾಗಿದೆ, ಇದು ಉಳಿಸಿದ ಆ್ಯಪ್ ಸಂಯೋಜನೆಗಳಿಗೆ ತ್ವರಿತ ಆ್ಯಕ್ಸೆಸ್ ಅನ್ನು ಅನುಮತಿಸುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಮ್ಯಾಜಿಕ್ ಪೋರ್ಟಲ್">
<feature>ಮ್ಯಾಜಿಕ್ ಪೋರ್ಟಲ್ ಈಗ ಹೆಚ್ಚಿನ ತರ್ಡ್-ಪಾರ್ಟಿ ಆ್ಯಪ್‌ಗಳನ್ನು ಬೆಂಬಲಿಸುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಭದ್ರತೆ">
<feature>ಸಿಸ್ಟಂ ಭದ್ರತೆಗಾಗಿ Android ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ (ಆಗಸ್ಟ್ 2024) ಅನ್ನು ಅಳವಡಿಸಲಾಗಿದೆ. HONOR ಭದ್ರತಾ ನವೀಕರಣಗಳ ಕುರಿತು ಹೆಚ್ಚಿನ ಮಾಹಿತಿಗಾಗಿ, ದಯವಿಟ್ಟು ನಮ್ಮ ವೆಬ್‌ಸೈಟ್‌ಗೆ ಭೇಟಿ ನೀಡಿ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="ಟಿಪ್ಪಣಿಗಳು:" type="end">
<feature>1. ಈ ನವೀಕರಣವನ್ನು ಸ್ಥಾಪಿಸುವುದರಿಂದ ನಿಮ್ಮ ವೈಯಕ್ತಿಕ ಡೇಟಾವನ್ನು ಅಳಿಸುವುದಿಲ್ಲ, ಆದರೆ ಮುಂಚಿತವಾಗಿ ಬ್ಯಾಕ್‌ಅಪ್ ಮಾಡಿ ಇಡಲು ಈಗಲೂ ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಲಾಗಿದೆ.
2. ಸಲಹೆಗಳು ಆ್ಯಪ್‌ನಲ್ಲಿ ಉತ್ಪನ್ನ ಸೌಲಭ್ಯಗಳ ಕುರಿತು ಹೆಚ್ಚಿನ ಮಾಹಿತಿಯನ್ನು ಪರಿಶೀಲಿಸಿ.
3. ನವೀಕರಣದ ಸಮಯದಲ್ಲಿ ನೀವು ಯಾವುದೇ ಸಮಸ್ಯೆಗಳನ್ನು ಎದುರಿಸಿದರೆ, ನೀವು HONOR ಸೇವಾ ಹಾಟ್‌ಲೈನ್‌ಗೆ ಕರೆ ಮಾಡುವ ಮೂಲಕ ಅಥವಾ HONOR ಗ್ರಾಹಕ ಸೇವಾ ಕೇಂದ್ರಕ್ಕೆ ಭೇಟಿ ನೀಡುವ ಮೂಲಕ ನಮ್ಮ ಸಹಾಯವನ್ನು ಪಡೆಯಬಹುದು.</feature>
</features>
</language>

<language name="ko-kr" code="1042">
<features module="" type="header">
<feature>사용자 여러분, 이 권장 업데이트는 일부 시나리오에서 홈 화면과 앱 확장 프로그램의 사용자 경험을 최적화합니다. 이제 매직 포털에서 더 많은 타사 앱을 지원합니다. 이 업데이트에는 보안 패치도 포함되어 있습니다.</feature>
</features>
<features module="홈 화면">
<feature>이제 일부 시스템 서비스에서 매직 캡슐을 켜거나 끌 수 있습니다. 설정 > 알림 및 상태 표시줄 > 매직 캡슐로 이동하여 사용해 보세요.
홈 화면의 카드는 더 많은 크기와 모양을 지원하여 맞춤형 홈 화면을 더욱 유연하게 만들 수 있습니다.
알림 패널의 레이아웃, 모션 효과 및 아이콘 디스플레이 효과는 일부 시나리오에서 최적화되어 있습니다.
미니 윈도우는 홈 화면의 원하는 위치로 이동하고 마우스를 가져갈 수 있습니다.
앱 아이콘을 길게 누르면 권한 설정으로 빠르게 이동합니다.</feature>
</features>
<features module="앱 확장 프로그램">
<feature>이제 한 번의 제스처로 앱 확장 프로그램을 실행할 수 있습니다. 하단을 왼쪽 상단으로 드래그한 다음 앱 확장 프로그램을 지원하는 다른 앱을 탭하여 앱을 이중 창에 표시합니다.
화면 분할 앱 조합을 아이콘으로 저장하는 기능이 추가되어 저장된 앱 조합에 빠르게 액세스할 수 있습니다.</feature>
</features>
<features module="매직 포털">
<feature>이제 매직 포털에서 더 많은 타사 앱을 지원합니다.</feature>
</features>
<features module="보안">
<feature>시스템 보안을 위해 Android 보안 패치(2024년 8월)가 통합되었습니다. HONOR 보안 업데이트에 대해 자세히 알아보려면 다음에 있는 당사 웹사이트를 방문하세요. https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="참고:" type="end">
<feature>1. 이 업데이트를 설치해도 개인 데이터는 삭제되지 않지만, 사전에 백업하시기를 권장합니다.
2. Tips 앱에서 제품 기능에 대한 자세한 정보를 확인하세요.
3. 업데이트 중에 문제가 발생하면 HONOR 서비스 핫라인으로 전화하거나 HONOR 고객 서비스 센터를 방문하여 도움을 받을 수 있습니다.</feature>
</features>
</language>

<language name="lo-la" code="1108">
<features module="" type="header">
<feature>ສະ​ບາຍ​ດີ​ຜູ້​ໃຊ້, ການ​ອັບ​ເດດ​ທີ່​ແນະ​ນຳ​ນີ້ປັບ​ປະ​ສົບ​ການ​ຜູ້​ໃຊ້​ໜ້າ​ຈໍຫຼັກ ແລະ ຕົວ​ຂະ​ຫຍາຍ​ແອັບໃນ​ບາງ​ສະ​ຖານ​ະ​ການ. ພໍ​ຣ​ທັ​ລ​ວິ​ເສດ​ຕອນ​ນີ້ຮອງ​ຮັບ​ແອັບ​ພາກ​ສ່ວນ​ທີ​ສາມ​ເພີ່ມ​ເຕີມ​ແລ້ວ. ນອກນັ້ນ​ ການ​ອັບ​ເດດ​ນີ້​ຍັງ​ລວມ​ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ເຂົ້າ​ກັນ.</feature>
</features>
<features module="ໜ້າຈໍຫຼັກ">
<feature>ຕອນ​ນີ້​ທ່ານ​ສາ​ມາດ​ເປີດ ຫຼື ປິດແຄັບ​ຊູ​ລ​ເມ​ຈິກໃນ​ບາງ​ການ​ບໍ​ລິ​ການ​ໄດ້. ໄປ​ທີ່ ການຕັ້ງຄ່າ > ການ​ແຈ້ງ​ເຕືອນ ແລະ ແຖບ​ສະ​ຖາ​ນະ > ແຄັບ​ຊູ​ລ​ເມ​ຈິກ ເພື່ອ​​ລອງ​ໃຊ້​ມັນ​ເບິ່ງ.
ບັດ​ໃນ​ໜ້າ​ຈໍຫຼັກ​ຮອງ​ຮັບ​​ຂະ​ໜາດ ແລະ ຮູບ​ຊົງ​ເພີ່ມ​ເຕີມ, ເຊິ່ງ​ເຮັດ​ໃຫ້​ໜ້າ​ຈໍຫຼັກ​ທີ່​ກຳ​ນົດເອງ​ປັບ​ຕົວ​ໄດ້​ຍິ່ງ​ຂຶ້ນ.
ແຜ​ນ​ຜັງ, ເອັບ​ເຝັກ​ການ​ເຄື່ອນ​ໄຫວ ແລະ ເອັບ​ເຝັກ​ການ​ສ​ະ​ແດງ​ຜົນ​ໄອ​ຄອນ​ຂອງ​ແຜງ​ການ​ແຈ້ງ​ເຕືອນ​ຖືກ​ປັບ​ໃຫ້​ເໝາະ​ສົມ​ໃນ​ບາງ​ສະ​ຖາ​ນະ​ການ.
ໜ້າ​ຈໍ​ນ້ອຍສາ​ມາດ​ຍ້າຍ ແລະ ລອຍ​ຕົວ​ໄປ​ຫາ​ຕຳ​ແໜ່ງ​ໃດ​ໜຶ່ງ​ໃນ​ໜ້າ​ຈໍຫຼັກ​ໄດ້.
ກົດ​ໄອ​ຄອນ​ແອັບ​ຄ້າງ​ໄວ້​ເພື່ອ​ໄປ​ທີ່​ການ​ຕັ້ງ​ຄ່າ​ການ​ອະ​ນຸ​ຍາດ​ຢ່າງ​ໄວ​ວາ.</feature>
</features>
<features module="ຕົວ​ຂະ​ຫຍາຍ​ແອັບ">
<feature>ຕອນ​ນີ້ທ່ານ​ສາ​ມາດ​ເປີດ​ໃຊ້​ງານຕົວ​ຂະ​ຫຍາຍ​ແອັບ​ດ້ວຍ​ທ່າ​ທາງ​ດຽວ​ໄດ້​ແລ້ວ. ລາກ​ດ້ານ​ລຸ່ມ​ສຸດ​ໄປ​ຫາ​ມຸມ​ຊ້າຍດ້ານ​ເທິງ ແລະ ຈາກນັ້ນ ແຕະ​​ແອັບ​​​ອື່ນ​ທີ່​ຮອງ​ຮັບຕົວ​ຂະ​ຫຍາຍ​ແອັບ ເພື່ອ​ສະ​ແດງ​ແອັບ​ໃນ​ໜ້າ​ຈໍ​ຄູ່.
ຟັງ​ຊັນການ​ບັນ​ທຶກ​ການ​ລວມ​ແອັບ​ໜ້າ​ຈໍ​ແຍກ​ເນື່ອງ​ຈາກ​ເພີ່ມ​ໄອ​ຄອນ, ເຊິ່ງ​ອະ​ນຸ​ຍາດ​ການ​ເຂົ້າ​ເຖິງ​ດ່ວນ​ຫາ​ການ​ລວມ​ແອັບ​ທີ່​ບັນ​ທຶກ​ໄວ້.</feature>
</features>
<features module="ພໍ​ຣ​ທັ​ລ​ວິ​ເສດ">
<feature>ພໍ​ຣ​ທັ​ລ​ວິ​ເສດ​ຕອນ​ນີ້ຮອງ​ຮັບ​ແອັບ​ພາກ​ສ່ວນ​ທີ​ສາມ​ເພີ່ມ​ເຕີມ​ແລ້ວ.</feature>
</features>
<features module="ຄວາມ​ປອດ​ໄພ">
<feature>ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ຂອງ Android (ສິງ​ຫາ 2024) ​ໄດ້ຖືກລວມ​​ເຂົ້າ​ເປັນ​ການ​ຮັກ​ສາ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ລະ​ບົບ. ສຳລັບຂໍ້ມູນເພີ່ມເຕີມກ່ຽວກັບການອັບເດດດ້ານຄວາມປອດໄພຂອງ HONOR, ກະລຸນາເຂົ້າໄປ​ທີ່ເວັບໄຊຂອງພວກເຮົາ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="ໝາຍ​ເຫດ:" type="end">
<feature>1. ການຕິດຕັ້ງການອັບເດດນີ້ຈະບໍ່ລຶບຂໍ້ມູນສ່ວນຕົວຂອງທ່ານ, ແຕ່ຍັງ​ຄົງຂໍແນະນຳໃຫ້ມີ​ການສຳຮອງຂໍ້ມູນໄວ້ລ່ວງໜ້າ.
2. ກວດ​ເບິ່ງ​ຂໍ້​ມູນ​ເພີ່ມ​ເຕີມ​ກ່ຽວ​ກັບ​ຄຸນ​ສົມ​ບັດ​ຜະ​ລິດ​ຕະ​ພັນ​ໃນ​ແອັບ​ເຄັດ​ລັບ.
3. ຖ້າທ່ານພົບບັນຫາໃດໆໃນລະຫວ່າງການອັບເດດ, ທ່ານສາມາດຂໍຄວາມຊ່ວຍເຫຼືອຈາກພວກເຮົາໄດ້ ໂດຍການໂທຫາສາຍດ່ວນ​ບໍ​ລິ​ການ HONOR ຫຼື ເຂົ້າໄປທີ່ສູນບໍລິການລູກຄ້າ HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="lt-lt" code="1063">
<features module="" type="header">
<feature>Gerbiamasis naudotojau, šiuo rekomenduojamu naujiniu kai kuriais atvejais optimizuojama pradžios ekrano ir programėlių plėstuvo naudotojo patirtis. Nuo šiol Stebuklingasis portalas dera su daugiau trečiųjų šalių programėlių. Į šį naujinį taip pat įtraukiama saugumo pataisa.</feature>
</features>
<features module="Pradžios ekranas">
<feature>Nuo šiol kai kuriose sisteminė paslaugose galėsite įjungti arba išjungti stebuklingąją kapsulę. Eikite į „Nuostatos > Pranešimai ir būsenos juosta > Stebuklingoji kapsulė“ ir išbandykite šią funkciją.
Pradžios ekrano kortelė dera su daugiau dydžių ir formų, todėl pradžios ekranas tinkinamas lanksčiau.
Kai kuriais atvejais optimizuoti pranešimų skydelio išdėstymas, judesio efektas ir piktogramų rodymo efektas.
Minilangą galima perkelti ir užvesti ant bet kurios pradžios ekrano vietos.
Paspauskite ir palaikykite programėlės piktogramą, kad greitai pereitumėte į leidimų nuostatas.</feature>
</features>
<features module="Programėlių plėstuvas">
<feature>Nuo šiol programėlių plėstuvą galite įjungti vienu gestu. Nuvilkite apačią į viršutinį kairįjį kampą, tada palieskite kitą programėlę, derančią su programėlių plėstuvu, kad programėlės būtų parodytos dviejuose languose.
Įtraukta funkcija įrašyti padalintojo ekrano programėlių derinius kaip piktogramas, kad būtų galima greitai pasiekti įrašytus programėlių derinius.</feature>
</features>
<features module="Stebuklingasis portalas">
<feature>Stebuklingasis portalas nuo šiol dera su daugiau trečiųjų šalių programėlių.</feature>
</features>
<features module="Saugumas">
<feature>Siekiant užtikrinti sistemos saugumą, įtraukta „Android“ saugumo pataisa (2024 m. rugpjūčio mėn.). Jei reikia daugiau informacijos apie HONOR saugumo naujinius, apsilankykite mūsų svetainėje https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Pastabos" type="end">
<feature>1. Įdiegiant šį naujinį, jūsų asmeniniai duomenys ištrinti nebus, tačiau vis tiek rekomenduojama iš anksto padaryti atsarginę kopiją.
2. Daugiau informacijos apie gaminio funkcijas rasite Patarimų programėlėje.
3. Jei naujinimo metu kiltų bet kokių problemų, galite kreiptis į mus pagalbos paskambindami HONOR priežiūros karštąja linija arba apsilankydami HONOR klientų aptarnavimo centre.</feature>
</features>
</language>

<language name="lv-lv" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>Cien. lietotāj! Ar šo ieteicamo atjauninājumu dažos gadījumos optimizē sākuma ekrāna un lietotņu paplašinātāja lietošanas iespējas. Maģijas portāls tagad atbalsta vairāk trešo pušu lietotņu. Šajā atjauninājumā ir iekļauts arī drošības ielāps.</feature>
</features>
<features module="Sākuma ekrāns">
<feature>Tagad dažos sistēmas pakalpojumos varat ieslēgt vai izslēgt lietotni Maģijas kapsula. Atveriet Iestatījumi > Paziņojumi un statusa josla > Maģijas kapsula, lai to izmēģinātu.
Sākuma ekrānā redzamā karte atbalsta vairāk izmēru un formu, padarot pielāgoto sākuma ekrānu elastīgāku.
Dažos gadījumos paziņojumu paneļa izkārtojums, kustības efekts un ikonu parādīšanas efekts ir optimizēts.
Minilogu var pārvietot un novietot uz jebkuru pozīciju sākuma ekrānā.
Turiet nospiestu lietotnes ikonu, lai ātri pārietu uz atļauju iestatījumiem.</feature>
</features>
<features module="Lietotņu paplašinātājs">
<feature>Tagad varat iespējot lietotņu paplašinātāju ar vienu žestu. Velciet apakšējo daļu uz augšējo kreiso stūri un pēc tam pieskarieties otrai lietotnei, kas atbalsta lietotņu paplašinātāju, lai parādītu lietotnes divos logos.
Ir pievienota funkcija saglabāt dalītā ekrāna lietotņu kombinācijas kā ikonas, ļaujot ātri piekļūt saglabātajām lietotņu kombinācijām.</feature>
</features>
<features module="Maģijas portāls">
<feature>Maģijas portāls tagad atbalsta vairāk trešo pušu lietotņu.</feature>
</features>
<features module="Drošība">
<feature>Sistēmas drošībai iekļauts Android drošības ielāps (2024. gada augusts). Lai iegūtu papildinformāciju par HONOR drošības atjauninājumiem, lūdzu, apmeklējiet mūsu vietni https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Piezīmes." type="end">
<feature>1. Instalējot šo atjauninājumu, jūsu personas dati netiks dzēsti, taču joprojām ir ieteicams iepriekš izveidot dublējumu.
2. Lietotnē Padomi skatiet vairāk par produkta funkcijām.
3. Ja atjaunināšanas laikā rodas problēmas, varat saņemt mūsu palīdzību, zvanot uz HONOR klientu apkalpošanas dienesta tālruni vai apmeklējot HONOR klientu pakalpojumu centru.</feature>
</features>
</language>

<language name="mai-IN" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय उपयोगकर्ता, ई अनुशंसित अपडेट किछु परिदृश्य सभ मे होम स्क्रीन आ एप एक्सटेंडर केर उपयोगकर्ता अनुभव केँ अनुकूलित करैत अछि। मैजिक पोर्टल आब आओर तेसर-पक्षक एप सभ केँ सपोर्ट करैत अछि। ई अपडेट सुरक्षा पैच केँ सेहो समाविष्ट करैत अछि।</feature>
</features>
<features module="होम स्क्रीन">
<feature>आब अहाँ किछु सिस्टम सेवा सभ मे मैजिक कैप्सूल केँ चालू वा बंद कए सकैत छी। एकरा अजमेबाक लेल, सेटिंग्स > अधिसूचना आ स्थिति बार > मैजिक कैप्सूल मे जा सकैत छी।
होम स्क्रीन केर कार्ड आओर आकार आ आकृति केर सपोर्ट करैत अछि जे होम स्क्रीन अनुकूलन केँ आओर लचीला बनबैत अछि।
किछु परिदृश्य सभ मे अधिसूचना पैनल केर लेआउट मोशन प्रभाव आ आइकन डिस्प्ले प्रभाव केँ अनुकूलित कयल गेल अछि।
मिनी विंडो केँ होम स्क्रीन केर कोनो स्थान पर मूव आ हॉवर कयल जा सकैत अछि।
त्वरित रूप सँ अनुमति सेटिंग्स मे जेबाक लेल एकटा एप आइकन केँ कनेक काल दबाकए राखू।</feature>
</features>
<features module="एप एक्सटेंडर">
<feature>आब अहाँ एकल सांकेतिक मुद्रा सँ एप एक्सटेंडर केँ सक्षम कए सकैत छी। ड्यूअल विंडो मे एप प्रदर्शित करबाक लेल, बॉटम केँ उपरका बामा कोन मे खींचू आ तकर बाद एप एक्सटेंडर केँ सपोर्ट करए वला अन्य एप केँ टैप करू।
विभाजित-स्क्रीन एप संयोजन केँ आइकन सभक रूप मे संरक्षित करब जोड़ल गेल, जे संरक्षित कयल एप संयोजन केँ त्वरित एक्सेस केर अनुमति दैत अछि।</feature>
</features>
<features module="मैजिक पोर्टल">
<feature>मैजिक पोर्टल आब आओर तेसर-पक्षक एप सभ केँ सपोर्ट करैत अछि।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>सिस्टमक सुरक्षाक लेल Android सुरक्षा पैच (अगस्त 2024) समाविष्ट कयल गेल अछि। HONOR सुरक्षा अपडेट सभक विषय मे आओर जानकारीक लेल, कृपाकए हमरासभक वेबसाइट केँ देखू: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="टिप्पणी:" type="end">
<feature>1. एहि अपडेट केँ इंस्टॉल कयला सँ अहाँक व्यक्तिगत डेटा नहि मेटायत, मुदा तैयो पहिने सँ एकटा बैकअप लेबाक अनुशंसा कयल जाइत अछि।
2. टिप्स एप मे उत्पादक विशेषताक आओर जानकारी देखू।
3. यदि अपडेटक दरमियान अहाँ केँ कोनो समस्या अबैत अछि, त' HONOR सेवा हॉटलाइन केँ कॉल कए वा HONOR ग्राहक सेवा केंद्र पर जा कए अहाँ हमरासभ सँ मदति प्राप्त कए सकैत छी।</feature>
</features>
</language>

<language name="mi-NZ" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>E te kaiwhakamahi, mā tēnei whakahōutanga tūtohu e arotau te wheako kaiwhakamahi o te mata kāinga me te Pūwhakawhānui Taupānga i ētahi tauari. Ināianei kei te tautoko te Tomokanga Tūmatarau i ētahi anō taupānga rōpū kē. Kei te komokomo hoki tēnei whakahōu i tētahi āpure haumarutanga.</feature>
</features>
<features module="Mata kāinga">
<feature>Ka taea e koe ināianei te whakakā, te whakaweto rānei i te Pūmatua Tūmatarau i ētahi ratonga pūnaha. Haere ki Ngā tautuhinga > Ngā whakamōhiotanga me te pae tūnga > Pūmatua Tūmatarau hei whakamātau.
E tautoko ana te Kāri i te mata kāinga i ētahi atu rahi me ngā hanga, kia ngāwari ake ai te mata kāinga kua whakaritea.
Kua arotautia te tahora, te rākeitanga nekeneke me te pānga whakaatu ata o te paewhiri whakamōhiotanga ki ētahi tauari.
Ka taea te nuku i te matapihi iti me te whakaparo ki tētahi tūnga i te mata kāinga.
Pēhi roa i tētahi ata taupānga kia tere te haere ki ngā tautuhinga whakaaetanga.</feature>
</features>
<features module="Pūwhakawhānui Taupānga">
<feature>Ināianei ka taea e koe te whakahohe i te Pūwhakawhānui Taupānga mā tētahi tohu ā-pū kotahi. Tōia te raro ki te kokonga mauī o runga, kātahi ka pato i tētahi atu taupānga e tautoko ana i te Pūwhakawhānui Taupānga hei whakaatu taupānga ki ngā matapihi takirua.
Kua tāpirihia te taumahi o te tiaki i ngā pahekotanga taupānga mata-wehe i te mea kua tāpirihia ngā ata, e āhei ai te uru wawe ki ngā pahekotanga taupānga kua tiakina.</feature>
</features>
<features module="Tomokanga Tūmatarau">
<feature>Ināianei kei te tautoko te Tomokanga Tūmatarau i ētahi anō taupānga rōpū kē.</feature>
</features>
<features module="Haumarutanga">
<feature>Kua whakaurua te āpure haumarutanga Android (Akuhata 2024) mō te haumarutanga pūnaha. Mō ētahi anō mōhiohio mō ngā whakahōutanga Haumarutanga HONOR, haere koa ki tā mātou paetukutuku https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Ngā Tuhipoka:" type="end">
<feature>1. Ki te tāutahia tēnei whakahōu kāore e mukua ō ngā raraunga whaiaro, engari e tūtohua ana kia pūruatia i mua.
2. Tirohia ētahi anō mōhiohio mō ngā āhuahira hua i te taupānga Ngā Aki.
3. Ki te tūtaki koe i ētahi take i te wā o te whakahōutanga, ka taea e koe te tiki i tā mātou āwhina mā te waea i te raina waeawera ratonga HONOR, te toro rānei i te Pokapū Ratonga Kiritaki HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="mk-mk" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>Почитуван кориснику, ова препорачано ажурирање го оптимизира корисничкото искуство на почетниот екран и Проширувач на апликации во некои сценарија. Магичен портал сега поддржува повеќе апликации од други производители. Ова ажурирање исто така вградува безбедносна крпеница.</feature>
</features>
<features module="Почетен екран">
<feature>Сега можете да ја вклучите или исклучите Магична капсула во некои системски услуги. За да ја пробате, одете во Нагодување > Известувања и статусна лента > Магична капсула.
Картичката на почетниот екран поддржува повеќе големини и форми, што го прави приспособениот почетен екран пофлексибилен.
Рапоредот, ефектот на движење и ефектот на приказ на иконите на таблата за известувања се оптимизирани во некои сценарија.
Мини прозорец може да се поместува и да лебди во која било позиција на почетниот екран.
Притиснете долго на апликација брзо да отидете во нагодување на дозволите.</feature>
</features>
<features module="Проширувач на апликации">
<feature>Сега може да овозможите Проширувач на апликации со еден гест. Повлечете го дното кон горниот лев агол, па допрете ја другата апликација што поддржува Проширувач на апликации за да се прикажуваат апликациите во двоен прозорец.
Додадена е функцијата за зачувување комбинации на апликации на поделен екран како икони, со што се овозможува брз пристап до зачуваните комбинации на апликации.</feature>
</features>
<features module="Магичен портал">
<feature>Магичен портал сега поддржува повеќе апликации од други производители.</feature>
</features>
<features module="Безбедност">
<feature>Вградена е безбедносна крпеница за Android (август 2024) за безбедност на системот. За повеќе информации за ажурирања на безбедноста од HONOR, посетете ја нашата веб-локација https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Белешки:" type="end">
<feature>1. Инсталирањето на ова ажурирање нема да ги избрише вашите лични податоци, но сепак се препорачува претходно правење резервна копија.
2 Проверете за повеќе информации за карактеристиките на производот во апликацијата Совети.
3. Ако наидете на какви било проблеми при ажурирањето, може да ја добиете нашата помош со повикување на телефонскиот број на службата на HONOR или посета на Центарот за услуги за корисници на HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="ml-IN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>പ്രിയ ഉപയോക്താവേ, ഈ ശുപാർശ ചെയ്യുന്ന അപ്‌ഡേറ്റ് ചില സാഹചര്യങ്ങളിലെ ഹോം സ്‌ക്രീൻ, ആപ്പ് എക്സ്റ്റെൻഡർ എന്നിവയുടെ ഉപയോക്തൃ അനുഭവം ഒപ്‌റ്റിമൈസ് ചെയ്യുന്നു. മാജിക്ക് പോർട്ടൽ ഇപ്പോൾ കൂടുതൽ മൂന്നാം-കക്ഷി ആപ്പുകളെ പിന്തുണയ്‌ക്കുന്നു. ഈ അപ്‌ഡേറ്റ് ഒരു സുരക്ഷാ പാച്ച് ഉൾപ്പെടുത്തുകയും ചെയ്യുന്നു.</feature>
</features>
<features module="ഹോം സ്‌ക്രീന്‍">
<feature>നിങ്ങൾക്ക് ഇപ്പോൾ ചില സിസ്റ്റം സേവനങ്ങളിൽ മാജിക്ക് ക്യാപ്‌സൂൾ സ്വിച്ച് ഓൺ അല്ലെങ്കിൽ ഓഫ് ചെയ്യാൻ കഴിയും. അത് പരീക്ഷിച്ച് നോക്കാൻ, ക്രമീകരണം > നോട്ടിഫിക്കേഷനുകളും സ്റ്റാറ്റസ് ബാറും > മാജിക്ക് ക്യാപ്‌സൂൾ എന്നതിലേക്ക് പോകുക.
ഹോം സ്‌ക്രീനിലെ 'കാർഡ്' കൂടുതൽ വലുപ്പങ്ങളെയും ആകാരങ്ങളെയും പിന്തുണയ്‌ക്കുന്നു, ഇത് ഇഷ്‌ടാനുസൃതമാക്കിയ ഹോം സ്‌ക്രീൻ കൂടുതൽ അനുയോജ്യമാക്കി മാറ്റുന്നു.
നോട്ടിഫിക്കേഷൻ പാനലിലെ ലേഔട്ടും ചലന ഇഫക്റ്റും ഐക്കൺ ഡിസ്പ്ലേ ഇഫക്റ്റും ചില സാഹചര്യങ്ങളിൽ ഒപ്‌റ്റിമൈസ് ചെയ്‌തിരിക്കുന്നു.
ഹോം സ്‌ക്രീനിൽ ഏതൊരു സ്ഥാനത്തേക്കും മിനി വിൻഡോ നീക്കാനും ഹോവർ ചെയ്യാനും കഴിയും.
അനുവാദ ക്രമീകരണത്തിലേക്ക് ദ്രുതഗതിയിൽ പോകാൻ ഒരു ആപ്പ് ഐക്കണിൽ ദീർഘനേരം അമർത്തിപ്പിടിക്കുക.</feature>
</features>
<features module="ആപ്പ് എക്സ്റ്റെൻഡർ">
<feature>നിങ്ങൾക്ക് ഇപ്പോൾ ഒരൊറ്റ ഗെസ്‌ചറിൽ ആപ്പ് എക്സ്റ്റെൻഡർ പ്രവർത്തനസജ്ജമാക്കാൻ കഴിയും. ഇരട്ട വിൻഡോകളിൽ ആപ്പുകൾ പ്രദർശിപ്പിക്കാൻ, ചുവടുഭാഗം മുകളിൽ ഇടതുകോണിലേക്ക് ഡ്രാഗ് ചെയ്‌ത ശേഷം ആപ്പ് എക്സ്റ്റെൻഡറിനെ പിന്തുണയ്‌ക്കുന്ന മറ്റൊരു ആപ്പിൽ ടാപ്പ് ചെയ്യുക.
സ്പ്ലിറ്റ്-സ്ക്രീൻ ആപ്പ് കോംബിനേഷനുകൾ ഐക്കണുകളായി സംരക്ഷിക്കുന്ന പ്രവർത്തനം ചേർത്തിരിക്കുന്നത്, സംരക്ഷിച്ചിരിക്കുന്ന ആപ്പ് കോംബിനേഷനുകളിലേക്ക് ദ്രുത ആക്‌സസ് അനുവദിക്കുന്നു.</feature>
</features>
<features module="മാജിക്ക് പോർട്ടൽ">
<feature>മാജിക്ക് പോർട്ടൽ ഇപ്പോൾ കൂടുതൽ മൂന്നാം-കക്ഷി ആപ്പുകളെ പിന്തുണയ്‌ക്കുന്നു.</feature>
</features>
<features module="സുരക്ഷ">
<feature>സിസ്റ്റം സുരക്ഷയ്‌ക്കായി Android സുരക്ഷാ പാച്ച് (ഓഗസ്റ്റ് 2024) ഉൾപ്പെടുത്തിയിരിക്കുന്നു. HONOR സുരക്ഷാ അപ്‌ഡേറ്റുകൾ സംബന്ധിച്ച കൂടുതൽ വിവരങ്ങൾക്ക്, ഞങ്ങളുടെ വെബ്‌സൈറ്റ് സന്ദർശിക്കുക: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="കുറിപ്പുകൾ:" type="end">
<feature>1. ഈ അപ്‌ഡേറ്റ് ഇൻസ്റ്റാൾ ചെയ്യുന്നത് നിങ്ങളുടെ വ്യക്തിഗത ഡാറ്റയെ മായ്‌ക്കില്ല, എങ്കിൽപ്പോലും മുൻകൂട്ടി ഒരു ബാക്കപ്പ് എടുത്തുവയ്‌ക്കാൻ ശുപാർശ ചെയ്യുന്നു.
2. ഉൽപ്പന്ന സവിശേഷതകൾ സംബന്ധിച്ച കൂടുതൽ വിവരങ്ങൾ 'നുറുങ്ങുകൾ' ആപ്പിൽ പരിശോധിക്കുക.
3. അപ്‌ഡേറ്റിനിടെ എന്തെങ്കിലും പ്രശ്‌നങ്ങൾ നേരിടുകയാണെങ്കിൽ, HONOR സർവീസ് ഹോട്ട്‌ലൈനിൽ വിളിക്കുകയോ HONOR ഉപഭോക്തൃ സർവീസ് സെന്റർ സന്ദർശിക്കുകയോ ചെയ്‌ത് ഞങ്ങളുടെ സഹായം കരസ്ഥമാക്കാവുന്നതാണ്.</feature>
</features>
</language>

<language name="mn-MN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>Эрхэм хэрэглэгч танаа, энэхүү санал болгож буй шинэчлэлтээр зарим тохиолдолд үндсэн дэлгэц болон Апликэйшн өргөтгөгчийн хэрэглэгчийн туршлагыг оновчилсон. Шидэт портал нь одоо илүү олон гуравдагч этгээдийн апликэйшнийг дэмждэг болсон. Энэхүү шинэчлэлтээр хамгаалалтын нөхөөсийг мөн багтаав.</feature>
</features>
<features module="Үндсэн дэлгэц">
<feature>Та одоо зарим системийн үйлчилгээнд Шидэт капсулыг асаах эсвэл унтраах боломжтой. Үүнийг туршиж үзэхийн тулд Тохиргоо > Мэдэгдэл болон төлөвийн мөр > Шидэт капсул руу очно уу.
Үндсэн дэлгэц дээрх карт нь илүү олон хэмжээ, хэлбэрийг дэмждэг тул өөрчилсөн үндсэн дэлгэцийг илүү уян хатан болгодог.
Мэдэгдлийн самбарын зохион байгуулалт, хөдөлгөөний нөлөө болон дүрсний дэлгэцийн нөлөөг зарим хувилбарт оновчилсон.
Мини цонхыг үндсэн дэлгэцийн дурын байрлал руу зөөж, зөөвөрлөх боломжтой.
Зөвшөөрлийн тохиргоо руу хурдан очихын тулд апликэйшний шигтгээ зураг дээр удаан дарна уу.</feature>
</features>
<features module="Апликэйшн өргөтгөгч">
<feature>Та одоо нэг дохиогоор Апликэйшн өргөтгөгчийг идэвхжүүлэх боломжтой. Доод талыг зүүн дээд буланд чирээд дараа нь Апликэйшн өргөтгөгчийг дэмждэг өөр апликэйшн дээр товшоод апликэйшнийг давхар цонхонд харуулна уу.
Хуваасан дэлгэцийн апликэйшний хослолыг шигтгээ зургаар хадгалах функцийг нэмж, хадгалсан апликэйшний хослолуудад хурдан хандах боломжийг олгодог.</feature>
</features>
<features module="Шидэт портал">
<feature>Шидэт портал нь одоо илүү олон гуравдагч этгээдийн апликэйшнийг дэмждэг болсон.</feature>
</features>
<features module="Хамгаалалт">
<feature>Системийн хамгаалалтад зориулж Андройд хамгаалалтын нөхөөсийг (2024 оны наймдугаар сар) багтаав. HONOR-н хамгаалалтын шинэчлэлтийн талаар нэмэлт мэдээлэл авах бол манай дараах вебсайтад зочилно уу: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Тэмдэглэл:" type="end">
<feature>1. Энэ шинэчлэлтийг суулгахад таны хувийн мэдээллийг арилгахгүй ч урьдчилан нөөцлөхийг зөвлөж байна.
2. Бүтээгдэхүүний онцлогийн талаар нэмэлт мэдээллийг Зөвлөгөө апликэйшнээс үзнэ үү.
3. Шинэчлэх явцад аливаа асуудал тулгарсан тохиолдолд HONOR үйлчилгээний дуудлага хүлээн авах утас руу залгаж эсвэл HONOR Хэрэглэгчийн үйлчилгээний төвд зочилж тусламж авна уу.</feature>
</features>
</language>

<language name="mr-IN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय वापरकर्ता, हे शिफारस केलेले अद्यतन काही परिस्थितींमध्ये मुख्य स्क्रीन आणि ॲप एक्स्टेंडरचा वापरकर्ता अनुभव ऑप्टिमाइझ करते. मॅजिक पोर्टल आता अधिक तृतीय-पक्षीय ॲप्सना समर्थन देते. या अद्यतनामध्ये सुरक्षितता पॅच देखील समाविष्ट आहे.</feature>
</features>
<features module="मुख्य स्क्रीन">
<feature>आपण आता काही सिस्टम सेवांमध्ये जादूई कॅप्सूल चालू किंवा बंद करू शकता. हे वापरून पाहण्यासाठी सेटिंग्ज > सूचना आणि स्टेटस बार > जादूई कॅप्सूल वर जा.
मुख्य स्क्रीनवरील कार्ड अधिक आकार आणि आकारांना समर्थन देते, ज्यामुळे सानुकूलित मुख्य स्क्रीन अधिक कार्यक्षम बनते.
सूचना पॅनेलचे लेआउट, मोशन प्रभाव आणि चिन्ह डिस्प्ले प्रभाव काही परिस्थितींमध्ये ऑप्टिमाइझ केले जातात.
मिनी विंडो आणि मुख्य स्क्रीनवरील कोणत्याही स्थानावर हलवता येते आणि फिरवली जाऊ शकते.
त्वरित परवानगी सेटिंग्जवर जाण्यासाठी ॲप चिन्ह दाबून ठेवा.</feature>
</features>
<features module="अ‍ॅप एक्सटेंडर">
<feature>आपण आता एका जेश्चरने ॲप एक्स्टेंडर सक्षम करू शकता. तळाशी वरच्या डाव्या कोपऱ्यात ओढा आणि नंतर दुहेरी विंडोमध्ये ॲप्स प्रदर्शित करण्यासाठी ॲप एक्स्टेंडरला समर्थन देणाऱ्या अन्य ॲपवर टॅप करा.
विभाजित स्क्रीन ॲप संयोजन चिन्ह म्हणून जतन करण्याचे कार्य जोडले आहे, ज्यामुळे जतन केलेल्या ॲप संयोजनामध्ये जलद ॲक्सेस मिळतो.</feature>
</features>
<features module="मॅजिक पोर्टल">
<feature>मॅजिक पोर्टल आता अधिक तृतीय-पक्षीय ॲप्सना समर्थन देते.</feature>
</features>
<features module="सुरक्षितता">
<feature>सिस्टम सुरक्षिततेसाठी Android सुरक्षितता पॅच (ऑगस्ट 2024) समाविष्ट करण्यात आला आहे. HONOR सुरक्षितता अद्यतनांबद्दल अधिक माहितीसाठी, कृपया आमच्या या वेबसाइट वर जा https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="नोट्स:" type="end">
<feature>1. हे अद्यतन स्‍थापित केल्याने आपला वैयक्तिक डेटा मिटणार नाही, पण तरीही आधीच बॅकअप घेण्याची अजूनही शिफारस केली जाते.
2. Tips ॲपमध्ये उत्पादन वैशिष्ट्यांबद्दल अधिक माहिती पहा.
3. अद्यतनादरम्यान आपल्याला काही समस्या आल्यास, आपण HONOR सेवा हॉटलाइनवर कॉल करून किंवा HONOR ग्राहक सेवा केंद्राला वर जाऊन आमची मदत मिळवू शकता.</feature>
</features>
</language>

<language name="ms-my" code="1086">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang dihormati, kemas kini yang disyorkan ini mengoptimumkan pengalaman pengguna skrin utama dan Pelanjut Aplikasi dalam beberapa senario. Portal Magik kini menyokong lebih banyak aplikasi pihak ketiga. Kemas kini ini juga memasukkan tampalan keselamatan.</feature>
</features>
<features module="Skrin utama">
<feature>Anda kini boleh menghidupkan atau mematikan Kapsul Magic dalam sesetengah perkhidmatan sistem. Pergi ke Tetapan > Pemberitahuan dan bar status > Kapsul Magic untuk mencubanya.
Kad pada skrin utama menyokong lebih banyak saiz dan bentuk, menjadikan skrin utama tersuai lebih fleksibel.
Tataletak, kesan gerakan dan kesan paparan ikon panel pemberitahuan dioptimumkan dalam beberapa senario.
Tetingkap mini boleh dialihkan dan dilayangkan ke mana-mana kedudukan pada skrin utama.
Tekan lama ikon aplikasi untuk pergi ke tetapan kebenaran dengan pantas.</feature>
</features>
<features module="Pelanjut Aplikasi">
<feature>Anda kini boleh mendayakan Pelanjut Aplikasi dengan satu gerak isyarat. Seret bahagian bawah ke penjuru kiri sebelah atas dan ketik aplikasi lain yang menyokong Pelanjut Aplikasi untuk memaparkan aplikasi dalam dwitetingkap.
Fungsi menyimpan gabungan aplikasi skrin pisah sebagai ikon ditambahkan, membenarkan akses pantas kepada gabungan aplikasi yang disimpan.</feature>
</features>
<features module="Portal Magik">
<feature>Portal Magik kini menyokong lebih banyak aplikasi pihak ketiga.</feature>
</features>
<features module="Keselamatan">
<feature>Tampalan keselamatan Android (Ogos 2024) telah dimasukkan untuk keselamatan sistem. Untuk mendapatkan maklumat lanjut tentang kemas kini Keselamatan HONOR, sila lawati laman web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Nota:" type="end">
<feature>1. Pemasangan kemas kini ini tidak akan memadamkan data peribadi anda, tetapi anda disyorkan agar masih membuat sandaran terlebih dahulu.
2. Semak maklumat lanjut tentang ciri produk dalam aplikasi Tip.
3. Jika anda menghadapi sebarang isu semasa pengemaskinian, anda boleh mendapatkan bantuan daripada kami dengan menghubungi talian penting khidmat HONOR atau melawati Pusat Servis Pelanggan HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="my-mm" code="1109">
<features module="" type="header">
<feature>လေးစားရပါသော သုံးစွဲသူ၊ အကြံပြုထားသော ဤအပ်ဒိတ်သည် အချို့အခြေအနေများတွင် ပင်မ မျက်နှာပြင်နှင့် အက်ပ်တိုးချဲ့ သုံးစွဲရသည့် အတွေ့အကြုံကို အကောင်းဆုံး ချိန်ညှိပေးသည်။ Magic ပေါ်တယ်သည် ယခုအခါ နောက်ထပ် ပြင်ပအဖွဲ့အစည်း အက်ပ်များကို ပံ့ပိုးပေးသည်။ ဤအပ်ဒိတ်တွင် လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲကိုလည်း ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းထားသည်။</feature>
</features>
<features module="ပင်မ မျက်နှာပြင်">
<feature>ယခုအခါ သင်သည် အချို့စနစ် ဝန်ဆောင်မှုများတွင် Magic ဆေးတောင့်ရှည်ကို ဖွင့် သို့မဟုတ် ပိတ်နိုင်သည်။ ၎င်းကို စမ်းသုံးကြည့်ရန် ဆက်တင် > အသိပေး အချက်ပြမှုများနှင့် အခြေအနေပြဘား > Magic ဆေးတောင့်ရှည်သို့ သွားပါ။
ပင်မ မျက်နှာပြင်ရှိ ကတ်သည် နောက်ထပ် အရွယ်အစားများနှင့် ပုံသဏ္ဌာန်များကို ပံ့ပိုးပေးပြီး စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ထားသော ပင်မ မျက်နှာပြင်ကို ပို၍ လိုက်လျောညီထွေရှိစေသည်။
အချို့အခြေအနေများတွင် အသိပေးချက် မျက်နှာပြင်၏ ပုံစံ၊ လှုပ်ရှားမှု အထူးပြုလုပ်ချက်နှင့် အိုင်ကွန်ပြသမှု အထူးပြုလုပ်ချက်ကို အကောင်းဆုံး ချိန်ညှိထားသည်။
ပင်မ မျက်နှာပြင်တွင် မီနီဝင်းဒိုးကို မည်သည့်နေရာသို့မဆို ဆွဲယူ ရွှေ့ပြောင်းနိုင်သည်။
ခွင့်ပြုချက် ဆက်တင်သို့ အမြန်သွားရန် အက်ပ်အိုင်ကွန်ကို ကြာကြာနှိပ်ထားပါ။</feature>
</features>
<features module="အက်ပ်တိုးချဲ့">
<feature>ယခုအခါ သင်သည် အက်ပ်တိုးချဲ့ကို လက်ဟန်တစ်ခုတည်းဖြင့် ဖွင့်နိုင်သည်။ အက်ပ်များကို ဝင်းဒိုးနှစ်ခုဖြင့် ပြသရန် အောက်ခြေကို အပေါ်ဘယ်ဘက်ထောင့်သို့ ဆွဲရွှေ့ပါ၊ ထို့နောက် အက်ပ်တိုးချဲ့သုံးနိုင်သော အခြားအက်ပ်ကို နှိပ်ပါ။
မျက်နှာပြင် ပိုင်းခြားပြသသည့် အက်ပ်အတွဲများကို အိုင်ကွန်များအဖြစ် သိမ်းဆည်းပေးသည့် လုပ်ဆောင်ချက် ထည့်ထားပြီး ယင်းလုပ်ဆောင်ချက်ဖြင့် သိမ်းဆည်းထားသော အက်ပ်အတွဲများကို အမြန် ရယူသုံးစွဲနိုင်သည်။</feature>
</features>
<features module="Magic ပေါ်တယ်">
<feature>Magic ပေါ်တယ်သည် ယခုအခါ နောက်ထပ် ပြင်ပအဖွဲ့အစည်း အက်ပ်များကို ပံ့ပိုးပေးသည်။</feature>
</features>
<features module="လုံခြုံရေး">
<feature>စနစ်လုံခြုံရေးအတွက် Android လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲ (ဩဂုတ် 2024) ကို ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းပေးထားသည်။ HONOR လုံခြုံရေး အပ်ဒိတ်များအကြောင်း နောက်ထပ်အချက်အလက်များကို သိရှိရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ ဝက်ဘ်ဆိုဒ်သို့ သွားရောက်ကြည့်ရှုပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="မှတ်ချက်-" type="end">
<feature>1. ဤအပ်ဒိတ်ကို ထည့်သွင်းခြင်းက သင့်ကိုယ်ရေး ဒေတာကို ပျက်စေမည်မဟုတ်သော်လည်း ကြိုတင်၍ ဘက်ခ်အပ်လုပ်ရန် အကြံပြုပါသည်။
2. ထုတ်ကုန် လုပ်‌ဆောင်ချက်များအကြောင်း နောက်ထပ်အချက်အလက်များကို Tips အက်ပ်တွင် ကြည့်ရှုပါ။
3. အပ်ဒိတ်လုပ်စဉ်အတွင်း ပြဿနာတစ်စုံတစ်ရာ ကြုံရပါက HONOR ဝန်ဆောင်မှုဌာန ဟော့လိုင်းကို ဖုန်းခေါ်ဆို၍ဖြစ်စေ၊ HONOR သုံးစွဲသူ ဝန်ဆောင်မှုစင်တာသို့ သွား၍ဖြစ်စေ ကျွန်ုပ်တို့၏ အကူအညီကို ရယူနိုင်ပါသည်။</feature>
</features>
</language>

<language name="my-zg" code="1109">
<features module="" type="header">
<feature>ေလးစားရပါေသာ သုံးစြဲသူ၊ အႀကံျပဳထားေသာ ဤအပ္ဒိတ္သည္ အခ်ိဳ႕အေျခအေနမ်ားတြင္ ပင္မ မ်က္ႏွာျပင္ႏွင့္ အက္ပ္တိုးခ်ဲ႕ သုံးစြဲရသည့္ အေတြ႕အႀကဳံကို အေကာင္းဆုံး ခ်ိန္ညႇိေပးသည္။ Magic ေပၚတယ္သည္ ယခုအခါ ေနာက္ထပ္ ျပင္ပအဖြဲ႕အစည္း အက္ပ္မ်ားကို ပံ့ပိုးေပးသည္။ ဤအပ္ဒိတ္တြင္ လုံၿခဳံေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲကိုလည္း ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းထားသည္။</feature>
</features>
<features module="ပင္မ မ်က္ႏွာျပင္">
<feature>ယခုအခါ သင္သည္ အခ်ိဳ႕စနစ္ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားတြင္ Magic ေဆးေတာင့္ရွည္ကို ဖြင့္ သို႔မဟုတ္ ပိတ္ႏိုင္သည္။ ၎ကို စမ္းသုံးၾကည့္ရန္ ဆက္တင္ > အသိေပး အခ်က္ျပမႈမ်ားႏွင့္ အေျခအေနျပဘား > Magic ေဆးေတာင့္ရွည္သို႔ သြားပါ။
ပင္မ မ်က္ႏွာျပင္ရွိ ကတ္သည္ ေနာက္ထပ္ အ႐ြယ္အစားမ်ားႏွင့္ ပုံသဏၭာန္မ်ားကို ပံ့ပိုးေပးၿပီး စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ထားေသာ ပင္မ မ်က္ႏွာျပင္ကို ပို၍ လိုက္ေလ်ာညီေထြရွိေစသည္။
အခ်ိဳ႕အေျခအေနမ်ားတြင္ အသိေပးခ်က္ မ်က္ႏွာျပင္၏ ပုံစံ၊ လႈပ္ရွားမႈ အထူးျပဳလုပ္ခ်က္ႏွင့္ အိုင္ကြန္ျပသမႈ အထူးျပဳလုပ္ခ်က္ကို အေကာင္းဆုံး ခ်ိန္ညႇိထားသည္။
ပင္မ မ်က္ႏွာျပင္တြင္ မီနီဝင္းဒိုးကို မည္သည့္ေနရာသို႔မဆို ဆြဲယူ ေ႐ႊ႕ေျပာင္းႏိုင္သည္။
ခြင့္ျပဳခ်က္ ဆက္တင္သို႔ အျမန္သြားရန္ အက္ပ္အိုင္ကြန္ကို ၾကာၾကာႏွိပ္ထားပါ။</feature>
</features>
<features module="အက္ပ္တိုးခ်ဲ႕">
<feature>ယခုအခါ သင္သည္ အက္ပ္တိုးခ်ဲ႕ကို လက္ဟန္တစ္ခုတည္းျဖင့္ ဖြင့္ႏိုင္သည္။ အက္ပ္မ်ားကို ဝင္းဒိုးႏွစ္ခုျဖင့္ ျပသရန္ ေအာက္ေျခကို အေပၚဘယ္ဘက္ေထာင့္သို႔ ဆြဲေ႐ႊ႕ပါ၊ ထို႔ေနာက္ အက္ပ္တိုးခ်ဲ႕သုံးႏိုင္ေသာ အျခားအက္ပ္ကို ႏွိပ္ပါ။
မ်က္ႏွာျပင္ ပိုင္းျခားျပသသည့္ အက္ပ္အတြဲမ်ားကို အိုင္ကြန္မ်ားအျဖစ္ သိမ္းဆည္းေပးသည့္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္ ထည့္ထားၿပီး ယင္းလုပ္ေဆာင္ခ်က္ျဖင့္ သိမ္းဆည္းထားေသာ အက္ပ္အတြဲမ်ားကို အျမန္ ရယူသုံးစြဲႏိုင္သည္။</feature>
</features>
<features module="Magic ေပၚတယ္">
<feature>Magic ေပၚတယ္သည္ ယခုအခါ ေနာက္ထပ္ ျပင္ပအဖြဲ႕အစည္း အက္ပ္မ်ားကို ပံ့ပိုးေပးသည္။</feature>
</features>
<features module="လုံျခံဳေရး">
<feature>စနစ္လုံၿခဳံေရးအတြက္ Android လုံၿခဳံေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲ (ဩဂုတ္ 2024) ကို ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းေပးထားသည္။ HONOR လုံၿခဳံေရး အပ္ဒိတ္မ်ားအေၾကာင္း ေနာက္ထပ္အခ်က္အလက္မ်ားကို သိရွိရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္သို႔ သြားေရာက္ၾကည့္ရႈပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="မွတ္ခ်က္-" type="end">
<feature>1. ဤအပ္ဒိတ္ကို ထည့္သြင္းျခင္းက သင့္ကိုယ္ေရး ေဒတာကို ပ်က္ေစမည္မဟုတ္ေသာ္လည္း ႀကိဳတင္၍ ဘက္ခ္အပ္လုပ္ရန္ အႀကံျပဳပါသည္။
2. ထုတ္ကုန္ လုပ္‌ေဆာင္ခ်က္မ်ားအေၾကာင္း ေနာက္ထပ္အခ်က္အလက္မ်ားကို Tips အက္ပ္တြင္ ၾကည့္ရႈပါ။
3. အပ္ဒိတ္လုပ္စဥ္အတြင္း ျပႆနာတစ္စုံတစ္ရာ ႀကဳံရပါက HONOR ဝန္ေဆာင္မႈဌာန ေဟာ့လိုင္းကို ဖုန္းေခၚဆို၍ျဖစ္ေစ၊ HONOR သုံးစြဲသူ ဝန္ေဆာင္မႈစင္တာသို႔ သြား၍ျဖစ္ေစ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ အကူအညီကို ရယူႏိုင္ပါသည္။</feature>
</features>
</language>

<language name="nb-no" code="1044">
<features module="" type="header">
<feature>Kjære bruker, denne anbefalte oppdateringen optimerer brukeropplevelsen med startskjermen og App-utvidelse i enkelte scenarier. Magisk portal støtter nå flere tredjeparts-apper. Denne oppdateringen innlemmer også en sikkerhetsoppdatering.</feature>
</features>
<features module="Startskjerm">
<feature>Du kan nå slå på eller av Magisk kapsel i enkelte systemtjenester. Gå til Innstillinger > Varsler og statuslinje > Magisk kapsel for å prøve den ut.
Kortet på startskjermen støtter flere størrelser og former, slik at egendefinerte startskjermen blir mer fleksibel.
Oppsettet, bevegelseseffekten og ikonvisningseffekten i varslingspanelet er optimert i enkelte scenarier.
Minivindu kan flyttes og sveves til hvor som helst på startskjermen.
Trykk og hold på et appikon for å raskt gå til tillatelsesinnstillingene.</feature>
</features>
<features module="App-utvidelse">
<feature>Du kan nå aktivere App-utvidelse med én enkelt bevegelse. Dra bunnen til øvre venstre hjørne, og trykk på den andre appen som støtter App-utvidelse for å vise apper i to vinduer.
Funksjonen for lagring av appkombinasjoner på delt-skjerm som ikoner er lagt til, slik at hurtigtilgang til de lagrede appkombinasjonene er mulig.</feature>
</features>
<features module="Magisk portal">
<feature>Magisk portal støtter nå flere tredjeparts-apper.</feature>
</features>
<features module="Sikkerhet">
<feature>Android-sikkerhetsoppdatering (aug 2024) er innlemmet for systemsikkerheten. For mer informasjon om sikkerhetsoppdateringer fra HONOR, besøk nettstedet vårt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Merknader:" type="end">
<feature>1. Å installere denne oppdateringen vil ikke slette personopplysningene dine, men det anbefales likevel at du sikkerhetskopierer på forhånd.
2. Sjekk ut mer informasjon om produktfunksjoner i Tips-appen.
3. Hvis du møter på problemer under oppdateringen, kan du få hjelp av oss ved å ringe til HONOR-kundeservice eller besøke et HONOR-kundeservicesenter.</feature>
</features>
</language>

<language name="ne-np" code="1121">
<features module="" type="header">
<feature>आदरणीय प्रयोगकर्ता, सिफारिस गरिएको यो अपडेटले केही परिदृश्यमा गृह स्क्रिन र एप एक्स्टेन्डरमा प्रयोगकर्ताको अनुभव अप्टिमाइज गर्छ । अहिले म्याजिक पोर्टलमा थप तेस्रो-पक्ष एपहरू प्रयोग गर्न मिल्छ । यो अपडेटमा सुरक्षा प्याच पनि समावेश गरिएको छ ।</feature>
</features>
<features module="गृह स्क्रिन">
<feature>तपाईं अब केही प्रणालीका सेवाहरूमा म्याजिक क्याप्सुल अन वा अफ गर्न सक्नुहुन्छ । सेटिङहरू > सूचनाहरू र स्थिति पट्टी > म्याजिक क्याप्सुलमा जानुहोस् र यसलाई प्रयोग गरी हेर्नुहोस् ।
गृह स्क्रिनमा भएको कार्डमा अझ धेरै आकार र साइजहरू प्रयोग गर्न मिल्छ र यसले गर्दा अनुकूलन गरिएको गृह स्क्रिन अझ धेरै समायोजन गर्न मिल्छ ।
केही परिदृश्यहरूमा सूचना प्यानलको लेआउट, मोसनको प्रभाव र आइकनको डिस्प्ले प्रभाव अप्टिमाइज गरिएका छन् ।
मिनी विन्डो सार्न सकिन्छ र गृह स्क्रिनमा कुनै पनि स्थानमा होभर गर्न सकिन्छ ।
अनुमतिसम्बन्धी सेटिङहरूमा जान एप आइकनमा केही बेरसम्म थिच्नुहोस् ।</feature>
</features>
<features module="एप एक्स्टेन्डर">
<feature>तपाईं अब एकल इशारा प्रयोग गरी एप एक्स्टेन्डर सक्षम गर्न सक्नुहुन्छ । पुछारलाई तानेर सिरानको बायाँ कुनामा लैजानुहोस् अनि एपहरूलाई डुअल विन्डोमा देखाउन एप एक्स्टेन्डर प्रयोग गर्न मिल्ने अन्य एपहरूमा ट्याप गर्नुहोस् ।
आइकन समावेश गरिएकाले स्प्लिट-स्क्रिन एप बचत गर्ने सुविधाका संयोजनहरू प्रयोग गर्न मिल्छ जसले गर्दा बचत गरिएका एपका संयोजनहरू द्रुत पहुँच गर्न मिल्छ ।</feature>
</features>
<features module="म्याजिक पोर्टल">
<feature>अहिले म्याजिक पोर्टलमा थप तेस्रो-पक्ष एपहरू प्रयोग गर्न मिल्छ ।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>एन्ड्रोइड सुरक्षा प्याच (अगस्ट 2024) प्रणाली सुरक्षाका लागि समावेश गरिएको छ । HONOR सुरक्षा अपडेटबारे थप जानकारीका लागि, कृपया हाम्रो वेबसाइटमा जानुहोस्: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="नोटहरू:" type="end">
<feature>1. यो अपडेट स्थापना गर्नाले तपाईंको व्यक्तिगत डाटा मेटिने छैन, तर अझै पनि पहिले नै ब्याकअप गर्न सिफारिस गरिन्छ ।
2. सुझावहरू नामक एपमा गई उत्पादनका सुविधाहरूका बारेमा थप जानकारी हेर्नुहोस् ।
3. अपडेटको क्रममा तपाईंले कुनै समस्याको सामना गर्नुभयो भने तपाईं HONOR सेवा हटलाइनमा कल गरेर वा HONOR ग्राहक सेवा केन्द्रमा गएर हाम्रो मद्दत प्राप्त गर्न सक्नुहुन्छ ।</feature>
</features>
</language>

<language name="nl-nl" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>Beste gebruiker, deze aanbevolen update optimaliseert de gebruikerservaring van het startscherm en de App-uitbreider in bepaalde scenario's. Magisch portaal ondersteunt nu meer apps van derden. Deze update bevat ook een beveiligingspatch.</feature>
</features>
<features module="Startscherm">
<feature>U kunt Magische capsule nu in- of uitschakelen in bepaalde systeemservices. Ga naar Instellingen > Meldingen en statusbalk > Magische capsule om het uit te proberen.
De Kaart op het startscherm ondersteunt meer formaten en vormen, waardoor het aangepaste startscherm flexibeler wordt.
De lay-out, het bewegingseffect en het pictogramweergave-effect van het meldingenpaneel zijn in bepaalde scenario's geoptimaliseerd.
Minivenster kan worden verplaatst en naar elke positie op het startscherm worden bewogen.
Druk lang op een app-pictogram om snel naar toestemmingsinstellingen te gaan.</feature>
</features>
<features module="App-uitbreider">
<feature>U kunt nu met één gebaar App-uitbreider inschakelen. Sleep de onderkant naar de linkerbovenhoek en tik vervolgens op de andere app die App-uitbreider ondersteunt om apps in dubbele vensters weer te geven.
De functie om gesplitst-scherm-app-combinaties op te slaan als pictogrammen is toegevoegd, waardoor snelle toegang tot de opgeslagen app-combinaties mogelijk is.</feature>
</features>
<features module="Magisch portaal">
<feature>Magisch portaal ondersteunt nu meer apps van derden.</feature>
</features>
<features module="Beveiliging">
<feature>Android-beveiligingspatch (augustus 2024) is opgenomen voor systeembeveiliging. Voor meer informatie over HONOR-beveiligingsupdates kunt u terecht op onze website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Opmerkingen:" type="end">
<feature>1. Het installeren van deze update zal uw persoonlijke gegevens niet wissen, maar een back-up vooraf wordt nog steeds aanbevolen.
2. Bekijk meer informatie over productfuncties in de Tips-app.
3. Als u tijdens de update problemen ondervindt, kunt u onze hulp krijgen door te bellen met de HONOR-servicehotline of door een bezoek te brengen aan een HONOR-klantenservicecentrum.</feature>
</features>
</language>

<language name="or-IN" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>ପ୍ରିୟ ଉପଯୋଗକର୍ତ୍ତା, ସୁପାରିଶ କରାଯାଇଥିବା ଏହି ଅପଡେଟ୍ ହୋମ୍ ସ୍କ୍ରିନ୍‌ର ଉପଯୋଗକର୍ତ୍ତା ଅନୁଭୂତି ଏବଂ କିଛି ପରିଦୃଶ୍ୟରେ ଆପ୍‌ ପରିବର୍ଦ୍ଧକ ଅପ୍ଟିମାଇଜ୍‌ କରେ। ମ୍ୟାଜିକ୍ ପୋର୍ଟାଲ୍ ବର୍ତ୍ତମାନ ଆହୁରି ଅଧିକ ତୃତୀୟ-ପକ୍ଷ ଆପସ୍ ସମର୍ଥନ କରେ। ଏହି ଅପଡେଟ୍ ଏକ ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍‌ ମଧ୍ୟ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରେ।</feature>
</features>
<features module="ହୋମ୍‌ ସ୍କ୍ରିନ୍‌">
<feature>କିଛି ସିଷ୍ଟମ୍ ସେବାରେ ବର୍ତ୍ତମାନ ଆପଣ ମ୍ୟାଜିକ୍ କ୍ୟାପସୁଲ୍ ସ୍ୱିଚ୍ ଅନ୍ କିମ୍ବା ଅଫ୍ କରିପାରିବେ। ଏହାକୁ ପରଖିବାକୁ ସେଟିଂସ୍ > ବିଜ୍ଞପ୍ତିଗୁଡ଼ିକ ଏବଂ ସ୍ଥିତି ବାର୍ > ମ୍ୟାଜିକ୍ କ୍ୟାପସୁଲ୍‌କୁ ଯାଆନ୍ତୁ।
ହୋମ୍, ସ୍କ୍ରିନ୍‌ରେ ଥିବା କାର୍ଡ୍ ଆହୁରି ଅଧିକ ଆକାର ଏବଂ ଆକୃତି ସମର୍ଥନ କରେ, ଯାହା ହୋମ୍ ସ୍କ୍ରିନ୍‌କୁ ଆହୁରି ଅଧିକ ଫ୍ଲେକ୍ସିବଲ୍ କରେ।
ବିଜ୍ଞପ୍ତି ପ୍ୟାନେଲ୍‌ର ଲେଆଉଟ୍, ମୋସନ୍ ପ୍ରଭାବ ଏବଂ ଆଇକନ୍ ପ୍ରଦର୍ଶନ ପ୍ରଭାବ କିଛି କ୍ଷେତ୍ରରେ ଅପ୍ଟିମାଇଜ୍‌ କରାଯାଇଛି।
ମିନି ୱିଣ୍ଡୋ ହୋମ୍ ସ୍କ୍ରିନ୍‌ରେ ଯେକୌଣସି ଅବସ୍ଥିତିକୁ ନିଆଯାଇ ପାରିବ ଏବଂ ହୋଭର୍‌ କରାଯାଇ ପାରିବ।
ଅନୁମତି ସେଟିଂସ୍‌କୁ ତୁରନ୍ତ ଯିବାକୁ ଆପ୍‌ ଆଇକନ୍‌ରେ ଲମ୍ବା ସମୟ ଦବାନ୍ତୁ।</feature>
</features>
<features module="ଆପ୍‌ ପରିବର୍ଦ୍ଧକ">
<feature>ଗୋଟିଏ ଜେଶ୍ଚର୍‌ରେ ଆପଣ ବର୍ତ୍ତମାନ ଆପ୍ ପରିବର୍ଦ୍ଧକ ସକ୍ଷମ କରିପାରିବେ। ନିମ୍ନକୁ ଉପର ବାମ କୋଣକୁ ଡ୍ରାଗ୍‌ କରନ୍ତୁ, ଏବଂ ତାପରେ ଡୁଆଲ୍‌ ୱିଣ୍ଡୋସ୍‌ରେ ଆପସ୍‌ ପ୍ରଦର୍ଶନ କରିବାକୁ ଆପ୍‌ ପରିବର୍ଦ୍ଧକ ସମର୍ଥନ କରୁଥିବା ଅନ୍ୟ ଆପ୍‌କୁ ଟ୍ୟାପ୍‌ କରନ୍ତୁ।
ସ୍ପିଟ୍-ସ୍କ୍ରିନ୍ ଆପ୍‌ ସମଷ୍ଟି ସଞ୍ଚୟ କରିବା ଫଙ୍କସନ୍ ଆଇକନ୍ ପରି ଯୋଡ଼ାଯାଇଛି, ଯାହା ସଞ୍ଚୟ କରାଯିବା ଆପ୍‌ ସମଷ୍ଟିକୁ ତୁରନ୍ତ ଆକସେସ୍ କରିବାକୁ ଅନୁମତି ଦିଏ।</feature>
</features>
<features module="ମ୍ୟାଜିକ୍ ପୋର୍ଟାଲ୍">
<feature>ମ୍ୟାଜିକ୍ ପୋର୍ଟାଲ୍ ବର୍ତ୍ତମାନ ଆହୁରି ଅଧିକ ତୃତୀୟ-ପକ୍ଷ ଆପସ୍ ସମର୍ଥନ କରେ।</feature>
</features>
<features module="ସୁରକ୍ଷା">
<feature>Android ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍‌ (ଅଗଷ୍ଟ 2024) ସିଷ୍ଟମ୍ ସୁରକ୍ଷା ପାଇଁ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରାଯାଇଛି। HONOR ସୁରକ୍ଷା ଅପଡେଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ ବିଷୟରେ ଅଧିକ ସୂଚନା ପାଇଁ, ଦୟାକରି ଆମ ୱେବସାଇଟ୍‌ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="ନୋଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ:" type="end">
<feature>1. ଏହି ଅପଡେଟ୍‌ ସଂସ୍ଥାପନ କରିବା ଦ୍ୱାରା ଆପଣଙ୍କ ବ୍ୟକ୍ତିଗତ ଡାଟା ଲିଭାଇବ ନାହିଁ, କିନ୍ତୁ ଏହା ପୂର୍ବରୁ ଏକ ବ୍ୟାକଅପ୍‌ ନେବାକୁ ସୁପାରିଶ କରାଯାଇଛି।
2. ଟିପ୍ସ ଆପ୍‌ରେ ଉତ୍ପାଦ ବିଶେଷତାଗୁଡ଼ିକ ଉପରେ ଅଧିକ ସୂଚନା ଯାଞ୍ଚ କରି ନିଅନ୍ତୁ।
3. ଅପଡେଟ୍‌ କରିବା ସମୟରେ ଯଦି ଆପଣ କୌଣସି ସମସ୍ୟାର ସମ୍ମୁଖୀନ ହୁଅନ୍ତି, ଆପଣ HONOR ସେବା ହଟଲାଇନ୍‌କୁ କଲ୍‌ କରି କିମ୍ବା HONOR ଗ୍ରାହକ ସେବା କେନ୍ଦ୍ରକୁ ଯାଇ, ଆମ ସହାୟତା ପାଇପାରିବେ।</feature>
</features>
</language>

<language name="pa-IN" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>ਪਿਆਰੇ ਵਰਤੋਂਕਾਰ, ਇਹ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੇ ਅੱਪਡੇਟ ਵਿੱਚ ਕੁਝ ਸਥਿਤੀਆਂ ਵਿੱਚ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ ਅਤੇ ਐਪ ਐਕਸਟੈਂਡਰ ਦੇ ਵਰਤੋਂਕਾਰ ਅਨੁਭਵ ਨੂੰ ਅਨੁਕੂਲ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ। ਮੈਜਿਕ ਪੋਰਟਲ ਹੁਣ ਵਧੇਰੇ ਤੀਜੀ-ਧਿਰ ਦੀਆਂ ਐਪਾਂ ਦਾ ਸਮਰਥਨ ਕਰਦਾ ਹੈ। ਇਸ ਅੱਪਡੇਟ ਵਿੱਚ ਇੱਕ ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ ਵੀ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ">
<feature>ਹੁਣ ਤੁਸੀਂ ਕੁਝ ਸਿਸਟਮ ਸੇਵਾਵਾਂ ਵਿੱਚ ਮੈਜਿਕ ਕੈਪਸੂਲ ਨੂੰ ਚਾਲੂ ਜਾਂ ਬੰਦ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ। ਇਸ ਨੂੰ ਅਜ਼ਮਾਉਣ ਲਈ ਸੈਟਿੰਗਾਂ > ਸੂਚਨਾਵਾਂ ਅਤੇ ਸਥਿਤੀ ਪੱਟੀ > ਮੈਜਿਕ ਕੈਪਸੂਲ 'ਤੇ ਜਾਓ।
ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ 'ਤੇ ਕਾਰਡ ਵਧੇਰੇ ਆਕਾਰ ਅਤੇ ਆਕ੍ਰਿਤੀਆਂ ਦਾ ਸਮਰਥਨ ਕਰਦਾ ਹੈ, ਜਿਸ ਨਾਲ ਅਨੁਕੂਲਿਤ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ ਵਧੇਰੇ ਲਚਕਦਾਰ ਬਣ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।
ਕੁਝ ਸਥਿਤੀਆਂ ਵਿੱਚ ਸੂਚਨਾ ਪੈਨਲ ਦਾ ਲੇਆਉਟ, ਗਤੀ ਪ੍ਰਭਾਵ ਅਤੇ ਆਈਕੋਨ ਡਿਸਪਲੇ ਪ੍ਰਭਾਵ ਅਨੁਕੂਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।
ਮਿਨੀ ਵਿੰਡੋ ਨੂੰ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ 'ਤੇ ਕਿਸੇ ਵੀ ਸਥਿਤੀ ਵਿੱਚ ਲਿਜਾਇਆ ਅਤੇ ਹੋਵਰ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ।
ਇਜਾਜ਼ਤ ਸੈਟਿੰਗਾਂ 'ਤੇ ਤੇਜ਼ੀ ਨਾਲ ਜਾਣ ਲਈ ਐਪ ਆਈਕੋਨ ਨੂੰ ਲੰਬੇ ਸਮੇਂ ਤੱਕ ਦਬਾਓ।</feature>
</features>
<features module="ਐਪ ਐਕਸਟੈਂਡਰ">
<feature>ਹੁਣ ਤੁਸੀਂ ਇੱਕ ਜੈਸਚਰ ਨਾਲ ਐਪ ਐਕਸਟੈਂਡਰ ਨੂੰ ਸਮਰੱਥ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ। ਹੇਠਾਂ ਨੂੰ ਉੱਪਰਲੇ ਖੱਬੇ ਕੋਨੇ 'ਤੇ ਖਿੱਚੋ, ਅਤੇ ਫਿਰ ਦੋਹਰੀ ਵਿੰਡੋਜ਼ ਵਿੱਚ ਐਪਾਂ ਨੂੰ ਪ੍ਰਦਰਸ਼ਿਤ ਕਰਨ ਲਈ ਐਪ ਐਕਸਟੈਂਡਰ ਦਾ ਸਮਰਥਨ ਕਰਨ ਵਾਲੀ ਦੂਜੀ ਐਪ 'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ।
ਸਪਲਿੱਟ-ਸਕ੍ਰੀਨ ਐਪ ਸੁਮੇਲਾਂ ਨੂੰ ਆਈਕੋਨਾਂ ਵਜੋਂ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਕਰਨ ਦੇ ਫੰਕਸ਼ਨ ਨੂੰ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ, ਜਿਸ ਨਾਲ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਕੀਤੇ ਸੁਮੇਲਾਂ ਤੱਕ ਤੇਜ਼ ਐਕਸੈਸ ਮਿਲਦੀ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਮੈਜਿਕ ਪੋਰਟਲ">
<feature>ਮੈਜਿਕ ਪੋਰਟਲ ਹੁਣ ਵਧੇਰੇ ਤੀਜੀ-ਧਿਰ ਦੀਆਂ ਐਪਾਂ ਦਾ ਸਮਰਥਨ ਕਰਦਾ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਸੁਰੱਖਿਆ">
<feature>ਸਿਸਟਮ ਸੁਰੱਖਿਆ ਲਈ Android ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ (ਅਗਸਤ 2024) ਨੂੰ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। HONOR ਸੁਰੱਖਿਆ ਅੱਪਡੇਟਾਂ ਬਾਰੇ ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਲਈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਾਡੀ ਵੈੱਬਸਾਈਟ 'ਤੇ ਜਾਓ: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="ਨੋਟਸ:" type="end">
<feature>1. ਇਸ ਅੱਪਡੇਟ ਨੂੰ ਇੰਸਟਾਲ ਕਰਨ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡਾ ਨਿੱਜੀ ਡੇਟਾ ਨਹੀਂ ਮਿਟੇਗਾ, ਪਰ ਤਾਂ ਵੀ ਪਹਿਲਾਂ ਬੈਕਅੱਪ ਲੈਣ ਦੀ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।
2. ਉਤਪਾਦ ਦੀਆਂ ਵਿਸ਼ੇਸ਼ਤਾਵਾਂ ਬਾਰੇ ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਦੇਖਣ ਲਈ ਸੁਝਾਅ ਐਪ 'ਤੇ ਜਾਓ।
3. ਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਅੱਪਡੇਟ ਦੌਰਾਨ ਕੋਈ ਸਮੱਸਿਆਵਾਂ ਆਉਂਦੀਆਂ ਹਨ, ਤਾਂ ਤੁਸੀਂ ਮਦਦ ਲਈ HONOR ਸੇਵਾ ਹੌਟਲਾਈਨ 'ਤੇ ਕਾਲ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ ਜਾਂ HONOR ਗਾਹਕ ਸੇਵਾ ਕੇਂਦਰ 'ਤੇ ਜਾ ਸਕਦੇ ਹੋ।</feature>
</features>
</language>

<language name="pl-pl" code="1045">
<features module="" type="header">
<feature>Drogi użytkowniku, ta zalecana aktualizacja optymalizuje korzystanie z ekranu głównego i Rozszerzonego wyświetlania aplikacji w niektórych scenariuszach. Magiczny portal obsługuje teraz więcej aplikacji innych firm. Ta aktualizacja zawiera również poprawkę zabezpieczeń.</feature>
</features>
<features module="Ekran główny">
<feature>Teraz możesz włączać lub wyłączać Magiczną kapsułę w niektórych usługach systemowych. Przejdź do Ustawienia > Powiadomienia i pasek stanu > Magiczna kapsuła, aby ją wypróbować.
Karta na ekranie głównym obsługuje więcej rozmiarów i kształtów, dzięki czemu dostosowany ekran główny jest bardziej elastyczny.
Układ, efekt ruchu i efekt wyświetlania ikon panelu powiadomień są zoptymalizowane w niektórych scenariuszach.
Małe okno można przesuwać w dowolne miejsce na ekranie głównym.
Długo naciśnij ikonę aplikacji, aby szybko przejść do ustawień uprawnień.</feature>
</features>
<features module="Rozszerzone wyświetlanie aplikacji">
<feature>Teraz możesz włączyć Rozszerzone wyświetlanie aplikacji jednym gestem. Przeciągnij dolną część do lewego górnego rogu, a następnie stuknij drugą aplikację obsługującą Rozszerzone wyświetlanie aplikacji, aby wyświetlić aplikacje w dwóch oknach.
Dodano funkcję zapisywania kombinacji aplikacji na podzielonym ekranie jako ikonę, umożliwiając szybki dostęp do zapisanych kombinacji aplikacji.</feature>
</features>
<features module="Magiczny portal">
<feature>Magiczny portal obsługuje teraz więcej aplikacji innych firm.</feature>
</features>
<features module="Zabezpieczenia">
<feature>Aktualizacja zawiera Poprawkę zabezpieczeń systemu Android (sierpień 2024 r.). Więcej informacji o aktualizacjach zabezpieczeń urządzeń HONOR można znaleźć w naszej witrynie internetowej: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Uwagi:" type="end">
<feature>1. Zainstalowanie tej aktualizacji nie powoduje usunięcia danych użytkownika. Zalecamy jednak uprzednie wykonanie kopii zapasowej.
2. Należy przejść do części Porady, aby uzyskać więcej informacji na temat funkcji produktu.
3. Jeśli podczas aktualizacji wystąpią jakiekolwiek problemy, możesz uzyskać pomoc, dzwoniąc na infolinię firmy HONOR lub odwiedzając punkt serwisowy firmy HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="pt-br" code="1046">
<features module="" type="header">
<feature>Prezado(a) usuário(a), essa atualização recomendada otimiza a experiência de usuário na tela inicial e no Extensor de aplicativo em alguns cenários. O Portal mágico agora oferece suporte a mais aplicativos de terceiros. Essa atualização também incorpora um patch de segurança.</feature>
</features>
<features module="Tela inicial">
<feature>Agora você pode ativar ou desativar a Cápsula mágica em alguns serviços do sistema. Acesse Configurações > Notificações e barra de status > Cápsula mágica para experimentá-la.
O cartão na tela inicial suporta mais tamanhos e formatos, tornando a tela inicial personalizada mais flexível.
O layout, o efeito de movimento e o efeito de exibição de ícones do painel de notificações são otimizados em alguns cenários.
A minijanela pode ser movida e pairada em qualquer posição na tela inicial.
Pressione e segure um ícone de aplicativo para acessar rapidamente as configurações de permissão.</feature>
</features>
<features module="Extensor de aplicativo">
<feature>Agora você pode ativar o Extensor de aplicativo com um único gesto. Arraste a parte inferior para o canto superior esquerdo e, em seguida, toque no outro aplicativo compatível com o Extensor de aplicativo para exibir os aplicativos em janelas duplas.
A função de salvar combinações de aplicativos em tela dividida como ícones foi adicionada, permitindo acesso rápido às combinações de aplicativos salvas.</feature>
</features>
<features module="Portal mágico">
<feature>O Portal mágico agora suporta mais aplicativos de terceiros.</feature>
</features>
<features module="Segurança">
<feature>Patch de segurança do Android (agosto de 2024) incorporado para a segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite nosso site: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. A instalação desta atualização não apagará seus dados pessoais, mas um backup prévio ainda é recomendado.
2. Confira mais informações sobre as características do produto no aplicativo Dicas.
3. Se você encontrar algum problema durante a atualização, poderá obter ajuda ligando para a linha de atendimento da HONOR ou visitando a Central de serviços de atendimento ao cliente da HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="pt-pt" code="2070">
<features module="" type="header">
<feature>Caro utilizador, esta atualização recomendada otimiza a experiência do utilizador do ecrã inicial e da Extensão de aplicações em alguns cenários. O Magic Portal suporta agora mais aplicações de terceiros. Esta atualização também inclui uma correção de segurança.</feature>
</features>
<features module="Ecrã Inicial">
<feature>Pode, agora, ligar ou desligar a Cápsula mágica em alguns serviços do sistema. Aceda a Definições > Notificações e barra de estado > Cápsula mágica para experimentar.
O Cartão no ecrã inicial suporta mais tamanhos e formas, tornando mais flexível o ecrã inicial personalizado.
A disposição, o efeito de movimento e o efeito de apresentação de ícones do painel de notificações são otimizados em alguns cenários.
A mini-janela pode ser movida e deslocada para qualquer posição no ecrã inicial.
Prima continuamente o ícone de uma aplicação para aceder rapidamente às definições de permissão.</feature>
</features>
<features module="Extensão de aplicações">
<feature>Pode agora ativar a Extensão de aplicações com um simples gesto. Arraste a parte inferior do canto superior esquerdo e, de seguida, toque na outra aplicação que suporta a Extensão de aplicações para apresentar aplicações em janelas duplas.
Foi adicionada a função de guardar combinações de aplicações em ecrã dividido como ícones, permitindo um acesso rápido às combinações de aplicações guardadas.</feature>
</features>
<features module="Magic Portal">
<feature>O Magic Portal suporta agora mais aplicações de terceiros.</feature>
</features>
<features module="Segurança">
<feature>Foi incorporada uma correção de segurança Android (agosto de 2024) para segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite o nosso website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. A instalação desta atualização não irá eliminar os seus dados pessoais, mas é recomendado criar uma cópia de segurança previamente.
2. Consulte mais informações sobre as funcionalidades dos produtos na aplicação Sugestões.
3. Se encontrar quaisquer problemas durante a atualização, pode ligar para a nossa linha direta de serviço da HONOR ou visitar um Centro de Serviços ao Cliente HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="ro-ro" code="1048">
<features module="" type="header">
<feature>Stimate utilizator, această actualizare recomandată optimizează experiența de utilizare a ecranului de pornire și funcția Extindere aplicații în anumite scenarii. Portal magic acceptă acum mai multe aplicații terțe. Această actualizare încorporează, de asemenea, o corecție de securitate.</feature>
</features>
<features module="Ecran de pornire">
<feature>Acum puteți activa sau dezactiva Capsulă magică în unele servicii de sistem. Accesați Setări > Notificări și bară de stare > Capsulă magică pentru a o încerca.
Cardul de pe ecranul de pornire acceptă mai multe dimensiuni și forme, făcând ecranul de pornire personalizat mai flexibil.
Aspectul, efectul de mișcare și efectul de afișare a pictogramei panoului notificări sunt optimizate în anumite scenarii.
mini fereastra poate fi mutată și plasată în orice poziție de pe ecranul de pornire.
Apăsați lung o pictogramă de aplicație pentru a accesa rapid setările permisiunii.</feature>
</features>
<features module="Extindere aplicații">
<feature>Acum puteți activa Extindere aplicații cu un singur gest. Glisați partea de jos până la colțul din stânga sus și apoi atingeți cealaltă aplicație care acceptă Extindere aplicații pentru a afișa aplicațiile în ferestre duale.
Este adăugată funcția de salvare a combinațiilor de aplicații cu ecran divizat ca pictograme, permițând accesul rapid la combinațiile de aplicații salvate.</feature>
</features>
<features module="Portal magic">
<feature>Portal magic acceptă acum mai multe aplicații terțe.</feature>
</features>
<features module="Securitate">
<feature>Corecția de securitate Android (august 2024) a fost inclusă pentru securitatea sistemului. Pentru mai multe informații despre actualizările de Securitate HONOR, vizitați site-ul nostru web: https://www.honor.com/ro/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. Instalarea acestei actualizări nu vă va șterge datele personale, dar vă recomandăm totuși să faceți o copie de rezervă în prealabil.
2. În aplicația Sugestii puteți consulta mai multe informații despre funcțiile produsului.
3. Dacă întâmpinați probleme în timpul actualizării, puteți obține ajutorul nostru sunând la linia de asistență telefonică HONOR sau vizitând Centrul de servicii pentru clienți HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="ru-ru" code="1049">
<features module="" type="header">
<feature>Уважаемый пользователь! Мы разработали это рекомендованное обновление, чтобы оптимизировать рабочий экран и App Extender в некоторых сценариях. Magic Portal теперь поддерживает больше сторонних приложений. В это обновление также добавлено исправление безопасности.</feature>
</features>
<features module="Рабочий экран">
<feature>Вы можете включать и выключать Magic Capsule в некоторых системных службах. Чтобы опробовать эту функцию, выберите Настройки > Уведомления и строка состояния > Magic Capsule.
Карта на рабочем экране поддерживает больше размеров и форм, делая настраиваемый рабочий экран более гибким.
В некоторых сценариях оптимизированы макет, эффект движения и эффект отображения значков на панели уведомлений.
Миниокно можно перемещать в любую часть рабочего экрана.
Для быстрого перехода к настройкам прав доступа теперь можно использовать длинное нажатие на значок приложения.</feature>
</features>
<features module="App Extender">
<feature>Теперь вы можете активировать App Extender одним жестом. Перетащите нижний край приложения в левый верхний угол, а затем нажмите на другое приложение, поддерживающее App Extender: приложения отобразятся в двух окнах.
Добавлена функций сохранения комбинаций приложений в режиме нескольких окон в виде значков, что позволяет быстро открывать сохраненные комбинации приложений.</feature>
</features>
<features module="Magic Portal">
<feature>Magic Portal теперь поддерживает больше сторонних приложений.</feature>
</features>
<features module="Безопасность">
<feature>В обновление включено исправление безопасности для Android (август 2024 г.). Чтобы получить подробную информацию об обновлениях безопасности HONOR, посетите наш сайт: https://www.honor.com/ru/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Примечания:" type="end">
<feature>1. Установка этого обновления не приведет к удалению ваших персональных данных, но мы рекомендуем сделать резервную копию всех важных данных, прежде чем приступить к установке.
2. В приложении Советы вы найдете дополнительную информацию о функциях продукта.
3. При возникновении проблем во время обновления обратитесь за помощью на горячую линию службы поддержки HONOR или в сервисный центр для клиентов HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="si-lk" code="1115">
<features module="" type="header">
<feature>හිතවත් පරිශීලක, මෙම නිර්දේශිත යාවත්කාලය සමහර අවස්ථාවලදී මුල් තිරයේ සහ යෙදුම් විස්තාරකයේ පරිශීලක අත්දැකීම ප්‍රශස්ත කරයි. මැජික් ද්වාරය දැන් තවත් තෙවන පාර්ශ්ව යෙදුම් සඳහා සහය දක්වයි. මෙම යාවත්කාලයේ ආරක්ෂක පැච් එකක් ද ඇතුළත් වේ.</feature>
</features>
<features module="මුල් තිරය">
<feature>ඔබට දැන් සමහර පද්ධති සේවා තුළ මැජික් කැප්සියුලය සක්‍රිය කිරීමට හෝ අක්‍රිය කිරීමට හැකිය. එය උත්සාහ කිරීමට සැකසුම් > දැනුම්දීම් සහ තත්ත්ව දණ්ඩ > මැජික් කැප්සියුලය වෙත යන්න.
මුල් තිරයේ ඇති කාඩ්පත අභිරුචිකරණය කළ මුල් තිරය වඩා නම්‍යශීලී කරමින් තවත් ප්‍රමාණවලට සහ හැඩවලට සහය දක්වයි.
දැනුම්දීම් පැනලයේ පිරිසැලසුම, චලන ප්‍රයෝගය සහ අයිකන සංදර්ශක ප්‍රයෝගය සමහර අවස්ථාවලදී ප්‍රශස්ත කෙරේ.
කුඩා කවුළුව මුල් තිරයේ ඕනෑම පිහිටීමකට ගෙන යාමට සහ මතින් ගෙන යාමට හැකිවනු ඇත.
ඉක්මනින් අවසර සැකසුම් වෙත යාමට යෙදුම් අයිකනයක් දීර්ඝව ඔබන්න.</feature>
</features>
<features module="යෙදුම් විස්තාරකය">
<feature>ඔබට දැන් තනි අභිනයකින් යෙදුම් විස්තාරකය සක්‍රිය කළ හැකිය. පහළ කෙළවර ඉහළ වම් කෙළවරට ඇදගෙන ගොස්, ඉන්පසු ද්විත්ව කවුළු තුළ යෙදුම් සංදර්ශනය කිරීමට යෙදුම් විස්තාරකය සඳහා සහය දක්වන අනෙක් යෙදුම තට්ටු කරන්න.
සුරකින ලද යෙදුම් ඒකාබද්ධයන් වෙත ඉක්මන් පිවිසීමට ඉඩ දෙමින් බෙදුම් තිර යෙදුම් ඒකාබද්ධයන් අයිකන ලෙස සුරැකීමේ ක්‍රියාකාරීත්වය එක් කර ඇත.</feature>
</features>
<features module="මැජික් ද්වාරය">
<feature>මැජික් ද්වාරය දැන් තවත් තෙවන පාර්ශ්ව යෙදුම් සඳහා සහය දක්වයි.</feature>
</features>
<features module="ආරක්ෂාව">
<feature>පද්ධති ආරක්ෂාව සඳහා Android ආරක්ෂක පැච් එක (2024 අගෝ) යොදාගෙන ඇත. HONOR ආරක්ෂක යාවත්කාල පිළිබඳ තවත් තොරතුරු සඳහා, කරුණාකර අපගේ වෙබ් අඩවිය https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8 වෙත යන්න</feature>
</features>
<features module="සටහන්:" type="end">
<feature>1. මෙම යාවත්කාලය ස්ථාපනය කිරීම ඔබගේ පෞද්ගලික දත්ත නොමකනු ඇති නමුත් තවමත් ඊට පෙර උපස්ථ කිරීමක් නිර්දේශ කෙරේ.
2. ඉඟි යෙදුම තුළ නිෂ්පාදන විශේෂාංග පිළිබඳ තවත් තොරතුරු පරීක්ෂා කරන්න.
3. යාවත්කාල කිරීමේදී ඔබට ගැටළු කිසිවක් ඇති වුවහොත්, ඔබට HONOR සේවා හොට්ලයින් ඇමතීමෙන් හෝ HONOR පාරිභෝගික සේවා මධ්‍යස්ථානයට පිවිසීමෙන් අපගේ උපකාර ලබා ගත හැකිය.</feature>
</features>
</language>

<language name="sk-sk" code="1051">
<features module="" type="header">
<feature>Vážený používateľ, táto odporúčaná aktualizácia optimalizuje používateľskú skúsenosť s domovskou obrazovkou a funkciou Extender aplikácií v niektorých situáciách. Aplikácia Magický portál teraz podporuje viac aplikácií tretích strán. Táto aktualizácia obsahuje aj bezpečnostnú opravu.</feature>
</features>
<features module="Domovská obrazovka">
<feature>V niektorých systémových službách môžete teraz zapnúť alebo vypnúť funkciu Magická kapsula. Prejdite do ponuky Nastavenia > Upozornenia a stavový riadok > Magická kapsula a vyskúšajte to.
Karta na domovskej obrazovke podporuje viac veľkostí a tvarov, vďaka čomu je prispôsobená domovská obrazovka flexibilnejšia.
Rozloženie, efekt pohybu a efekt zobrazenia ikon na paneli upozornení sú v niektorých prípadoch optimalizované.
Miniokno je možné posunúť a premiestniť na ľubovoľné miesto na domovskej obrazovke.
Dlhým stlačením ikony aplikácie rýchlo prejdite na nastavenia povolení.</feature>
</features>
<features module="Extender aplikácií">
<feature>Extender aplikácií môžete zapnúť jediným gestom. Potiahnite spodnú časť do ľavého horného rohu a potom ťuknite na inú aplikáciu podporujúcu Extender aplikácií, aby sa aplikácie zobrazili v dvoch oknách.
Bola pridaná funkcia ukladania kombinácií aplikácií na rozdelenej obrazovke ako ikony, čo umožňuje rýchly prístup k uloženým kombináciám aplikácií.</feature>
</features>
<features module="Magický portál">
<feature>Aplikácia Magický portál teraz podporuje viac aplikácií tretích strán.</feature>
</features>
<features module="Zabezpečenie">
<feature>Súčasťou zabezpečenia systému je bezpečnostná oprava systému Android (z augusta 2024). Ak potrebujete viac informácií o bezpečnostných aktualizáciách spoločnosti HONOR, navštívte webovú stránku https://www.honor.com/sk/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Poznámky:" type="end">
<feature>1. Inštaláciou tejto aktualizácie sa nevymažú vaše osobné údaje, ale aj tak sa odporúča vopred si ich zálohovať.
2. Ďalšie informácie o funkciách produktu nájdete v aplikácii Tipy.
3. Ak sa počas aktualizácie vyskytne problém, pomoc môžete získať na zákazníckej linke HONOR alebo navštívením servisného strediska spoločnosti HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sl-si" code="1060">
<features module="" type="header">
<feature>Spoštovani uporabnik, ta priporočena posodobitev optimizira uporabniško izkušnjo začetnega zaslona in razširitve za aplikacije v nekaterih situacijah. Čarobni portal zdaj podpira več aplikacij drugih ponudnikov. Ta posodobitev vključuje tudi varnostni popravek.</feature>
</features>
<features module="Začetni zaslon">
<feature>Čarobno kapsulo lahko zdaj vklopite ali izklopite v nekaterih sistemskih storitvah. Odprite razdelek Nastavitve > Obvestila in vrstica stanja > Čarobna kapsula in jo preskusite.
Kartica na začetnem zaslonu podpira več velikosti in oblik, zato imate več možnosti prilagajanja začetnega zaslona.
Postavitev, učinek gibanja in učinek prikaza ikon v podoknu z obvestili so v nekaterih situacijah optimizirani.
Mini okno se lahko premakne in postavi tako, da lebdi, v poljuben položaj na začetnem zaslonu.
Z dolgim pritiskom ikone aplikacije lahko hitro odprete nastavitve dovoljenj.</feature>
</features>
<features module="Razširitev za aplikacije">
<feature>Razširitev za aplikacije lahko zdaj omogočite z eno potezo. Povlecite spodnji del v zgornji levi kot in se nato dotaknite druge aplikacije, ki podpira Razširitev za aplikacije, da aplikaciji prikažete v dveh oknih.
Dodana je funkcija shranjevanja ikon za kombinacije aplikacij na razdeljenem zaslonu, kar omogoča hiter dostop do shranjenih kombinacij aplikacij.</feature>
</features>
<features module="Čarobni portal">
<feature>Čarobni portal zdaj podpira več aplikacij drugih ponudnikov.</feature>
</features>
<features module="Varnost">
<feature>Varnostni popravki za Android (avgust 2024) so vključeni za varnost sistema. Za več informacij o varnostnih posodobitvah HONOR obiščite spletno mesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Opombe:" type="end">
<feature>1. Z namestitvijo te posodobitve vaši osebni podatki ne bodo izbrisani, vendar priporočamo, da jih predhodno varnostno kopirate.
2. Več informacij o funkcijah izdelkov je na voljo v aplikaciji Nasveti.
3. Če med posodabljanjem naletite na težave, lahko pokličete odprto linijo za pomoč uporabnikom družbe HONOR ali obiščete servisni center družbe HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sv-se" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>Bästa användare, den här rekommenderade uppdateringen optimerar användarupplevelsen för startsidan och Apputökare i vissa scenarier. Magisk portal stöder nu fler appar från tredje part. Den här uppdateringen implementerar också en säkerhetskorrigering.</feature>
</features>
<features module="Startsida">
<feature>Du kan nu slå på eller stänga av Magisk kapsel i vissa systemtjänster. Gå till Inställningar > Aviseringar och statusfält > Magisk kapsel om du vill prova.
Kortet på startsidan stöder flera storlekar och former, vilket gör den anpassade startsidan mer flexibel.
Layouten, rörelseeffekten och ikonvisningseffekten för aviseringspanelen är optimerade i vissa scenarier.
Minifönster kan flyttas och hovras till valfri position på startsidan.
Tryck länge på en appikon för att snabbt gå till behörighetsinställningar.</feature>
</features>
<features module="Apputökare">
<feature>Du kan nu aktivera Apputökare med en enda gest. Dra från nederkanten till det övre vänstra hörnet och tryck sedan på den andra appen som stöder Apputökare för att visa appar i dubbla fönster.
Funktionen att spara appkombinationer med delad skärm som ikoner läggs till, vilket ger snabbåtkomst till de sparade appkombinationerna.</feature>
</features>
<features module="Magisk portal">
<feature>Magisk portal stöder nu fler appar från tredje part.</feature>
</features>
<features module="Säkerhet">
<feature>Android-säkerhetskorrigeringen (augusti 2024) har implementerats för systemsäkerhet. Vill du ha mer information om säkerhetsuppdateringar för HONOR går du till vår webbplats https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Noteringar:" type="end">
<feature>1. Den här uppdateringen raderar inga personuppgifter, men det rekommenderas ändå att du gör en säkerhetskopia innan du installerar den.
2. Se mer information om produktfunktioner i appen Tips.
3. Om du stöter på några problem under uppdateringen kan du ringa HONORs hotline för service eller besöka HONORs kundservicecenter för att få hjälp.</feature>
</features>
</language>

<language name="sw-KE" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>Mpendwa mtumianji, sasisho hili linalopendekezwa huboresha huduma anayopata mtumiaji kwa skrini ya mwanzo na Kienezi Programu katika baadhi ya matukio. Tovuti ya Miujiza sasa inaruhusu programu zaidi za mhusika mwingine. Sasisho hili pia linajumuisha kiraka cha usalama.</feature>
</features>
<features module="Skrini ya mwanzo">
<feature>Unaweza sasa kuwasha au kuzima Kapsuli ya Miujiza katika baadhi ya huduma za mfumo. Nenda kwenye Mipangilio > Taarifa na upau wa hali > Kapsuli ya Miujiza ili kuijaribu.
Kadi kwenye skrini ya mwanzo huruhusu ukubwa na maumbo zaidi, hivyo kufanya skrini za mwanzo zilizobinafsishwa ziweze kubadilishwa zaidi.
Ruwaza, athari ya mwendo na athari ya onyesho la ikoni la paneli ya taarifa zinaboreshwa katika baadhi ya matukio.
Dirisha ndogo inaweza kusongeshwa au kuzungushwa kwenye eneo lolote kwenye skrini ya mwanzo.
Bofya kwa muda mrefu kwenye ikoni ya programu ili kwenda kwa haraka kwenye mipangilio ya kibali.</feature>
</features>
<features module="Kienezi Programu">
<feature>Unaweza sasa kuwezesha Kienezi Programu kwa ishara moja. Kokota sehemu ya chini kwenye kona ya juu kushoto na kisha uguse programu nyingine inayoruhusu Kienezi Programu ili kuonyesha madirisha mawili.
Tendaji ya kuhifadhi miunganisho ya programu ya skrini ya mgawanyo kwa vile ikoni inaongezwa, hivyo kuruhusu ufikiaji wa haraka wa miunganisho ya programu iliyohifadhiwa.</feature>
</features>
<features module="Tovuti ya Miujiza">
<feature>Tovuti ya Miujiza sasa inaruhusu programu zaidi za mhusika mwingine.</feature>
</features>
<features module="Usalama">
<feature>Rekebisho la usalama wa Android (Ago 2024) limejumuishwa kwa ajili ya usalama wa mfumo. Ili kupata maelezo zaidi kuhusu masasisho ya Usalama wa HONOR, tafadhali tembelea tovuti yetu: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Madokezo:" type="end">
<feature>1. Kusakinisha sasisho hili hakutafuta data yako ya kibinafsi, lakini bado chelezo inapendekezwa kabla ya kusakinisha.
2. Angalia maelezo zaidi kwenye vipengele vya bidhaa kwenye programu ya Madokezo.
3. Ukikumbana na matatizo yoyote wakati wa sasisho, unaweza kupata msaada wetu kwa kupiga simu kwa nambari ya dharura ya huduma ya HONOR au kutembelea Kituo cha Huduma kwa Wateja cha HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="ta-IN" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>அன்பார்ந்த பயனரே, இந்தப் பரிந்துரைக்கப்படும் புதுப்பிப்பு சில சூழ்நிலைகளில் முகப்புத் திரை மற்றும் செயலி நீட்டிப்பியின் பயனர் அனுபவத்தை உகந்ததாக்குகிறது. மேஜிக் போர்டல் இப்போது மேலும் பல மூன்றாம் தரப்புச் செயலிகளை ஆதரிக்கிறது. இந்தப் புதுப்பிப்பு பாதுகாப்புத் தொகுப்பையும் கொண்டுள்ளது.</feature>
</features>
<features module="முகப்புத் திரை">
<feature>இப்போது நீங்கள் சில சிஸ்டம் சேவைகளில் மேஜிக் கேப்சூலை இயக்கலாம் அல்லது அணைக்கலாம். அதை முயன்று பார்க்க, அமைப்புகள் > அறிவிப்புகள் மற்றும் நிலைப் பட்டி > மேஜிக் கேப்சூல் என்பதற்குச் செல்லவும்.
முகப்புத் திரையில் உள்ள அட்டை கூடுதல் அளவுகள் மற்றும் வடிவங்களை ஆதரிக்கிறது, தனிப்பயனாக்கிய முகப்புத் திரையை மேலும் நெகிழ்வானதாக்குகிறது.
சில சூழ்நிலைகளில் அறிவிப்பு பேனலின் தளவமைப்பு, இயக்க விளைவு மற்றும் ஐகான் காட்சி விளைவு போன்றவை உகந்ததாக்கப்பட்டுள்ளன.
மினி சாளரத்தை முகப்புத் திரையின் எந்த நிலைக்கும் நகர்த்தலாம், ஹோவர்ட் செய்யலாம்.
அனுமதி அமைப்புகளுக்கு விரைவாகச் செல்ல, செயலி ஐகானை நீண்ட அழுத்தம் செய்யவும்.</feature>
</features>
<features module="செயலி நீட்டிப்பி">
<feature>இப்போது நீங்கள் ஓர் ஒற்றைச் சைகை மூலம் செயலி நீட்டிப்பியைச் செயல்படுத்தலாம். இரட்டைச் சாளரங்களில் செயலிகளைக் காட்ட, மேல் இடது மூலைக்குக் கீழே இருந்து இழுத்து, செயலி நீட்டிப்பியை ஆதரிக்கும் பிற செயலியைத் தட்டவும்.
திரைப் பிரிப்பு செயலிக் கலவைகளை ஐகான்களாகச் சேமிக்கும் செயல்பாட்டைச் சேர்க்கிறது, சேமிக்கப்பட்ட செயலிக் கலவைகளுக்கு விரைவு அணுகலை அனுமதிக்கிறது.</feature>
</features>
<features module="மேஜிக் போர்டல்">
<feature>மேஜிக் போர்டல் இப்போது மேலும் மூன்றாம் தரப்புச் செயலிகளை ஆதரிக்கிறது.</feature>
</features>
<features module="பாதுகாப்பு">
<feature>சிஸ்டம் பாதுகாப்பிற்காக Android பாதுகாப்புத் தொகுப்பு (ஆக 2024) சேர்க்கப்பட்டுள்ளது. HONOR பாதுகாப்புப் புதுப்பிப்புகளைப் பற்றிய மேலும் தகவல்களுக்கு, எங்கள் வலைத்தளத்தைப் பார்க்கவும்: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="குறிப்புகள்:" type="end">
<feature>1. இந்தப் புதுப்பிப்பை நிறுவுவது உங்கள் தனிப்பட்ட தரவை அழிக்காது, எனினும் தொடர்வதற்கு முன் காப்புப்பிரதி எடுக்குமாறு பரிந்துரைக்கப்படுகிறது.
2. தயாரிப்பு அம்சங்களைப் பற்றிய கூடுதல் தகவல்களை உதவிக்குறிப்புகள் செயலியில் பார்க்கவும்.
3. புதுப்பிப்புச் செயல்பாட்டின்போது ஏதேனும் சிக்கல்களைச் சந்தித்தால், HONOR சேவை ஹாட்லைனை அழைப்பதன் மூலமோ அல்லது HONOR வாடிக்கையாளர் சேவை மையத்திற்குச் செல்வதன் மூலமோ எங்கள் உதவியைப் பெறலாம்.</feature>
</features>
</language>

<language name="te-IN" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>ప్రియమైన వినియోగదారుకు, ఈ సిఫార్సు చేయబడిన అప్‌డేట్ కొన్ని సందర్భాల్లో హోమ్ స్క్రీన్ మరియు అప్లికేషన్ ఎక్స్‌టెండర్ వినియోగదారు అనుభవాన్ని ఆప్టిమైజ్ చేస్తుంది. మేజిక్ పోర్టల్ ఇప్పుడు మరిన్ని మూడవ పక్ష అప్లికేషన్‌లకు మద్దతు ఇస్తుంది. ఈ అప్‌డేట్‌లో భద్రతా ప్యాచ్ కూడా ఉంటుంది.</feature>
</features>
<features module="హోమ్ స్క్రీన్">
<feature>మీరు ఇప్పుడు కొన్ని సిస్ట్ సేవల్లో మేజిక్ క్యాప్సుల్‌ను ఆన్ చేయగలరు మరియు ఆఫ్ చేయగలరు. దీనిని ప్రయత్నించడానికి సెట్టింగ్‌లు > నోటిఫికేషన్‌లు మరియు స్థితి బార్ > మేజిక్ క్యాప్సుల్‌కు వెళ్లండి.
హోమ్ స్క్రీన్‌లోని కార్డ్ మరిన్ని పరిమాణాలు మరియు ఆకారాలకు మద్దతు ఇస్తుంది, హోమ్ స్క్రీన్‌ను అనుకూలీకరించడం మరింత సులభం చేస్తుంది.
నోటిఫికేషన్ ప్యానెల్ యొక్క లేఅవుట్, మోషన్ ప్రభావం మరియు చిహ్నం ప్రదర్శన ప్రభావం కొన్ని సందర్భాల్లో ఆప్టిమైజ్ చేయబడ్డాయి.
మినీ విండోను హోమ్ స్క్రీన్‌లో ఏ స్థానంలోకైనా తరలించవచ్చు మరియు హోవర్ చేయవచ్చు.
అనుమతి సెట్టింగ్‌లకు వేగంగా వెళ్లడానికి అప్లికేషన్ చిహ్నాన్ని నొక్కి, పట్టుకోండి.</feature>
</features>
<features module="అప్లికేషన్ ఎక్స్‌టెండర్">
<feature>మీరు ఇప్పుడు ఒకే సంజ్ఞతో అప్లికేషన్ ఎక్స్‌టెండర్‌ను ప్రారంభించవచ్చు. ఎగువ ఎడమ మూలకు దిగువన లాగండి, ఆపై డ్యూయల్ విండోలలో అప్లికేషన్‌లను ప్రదర్శించడానికి అప్లికేషన్ ఎక్స్‌టెండర్‌కు మద్దతు ఇచ్చే ఇతర అప్లికేషన్‌‌ను నొక్కండి.
స్ప్లిట్-స్క్రీన్ అప్లికేషన్ కలయికలను సేవ్ చేసే ఫంక్షన్ చిహ్నాలు వలె జోడించబడ్డాయి, ఇవి సేవ్ చేసిన అప్లికేషన్ కలయికలకు త్వరిత యాక్సెస్ అందిస్తాయి.</feature>
</features>
<features module="మేజిక్ పోర్టల్">
<feature>మేజిక్ పోర్టల్ ఇప్పుడు మరిన్ని మూడవ పక్ష అప్లికేషన్‌లకు మద్దతు ఇస్తుంది.</feature>
</features>
<features module="భద్రత">
<feature>సిస్టమ్ భద్రత కోసం Android భద్రతా ప్యాచ్ (ఆగష్టు 2024) చేర్చబడింది. HONOR భద్రత అప్‌డేట్‌ల గురించి మరింత సమాచారం కోసం, దయచేసి మా వెబ్‌సైట్‌ సందర్శించండి https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="గమనికలు:" type="end">
<feature>1. ఈ అప్‌డేట్‌ను ఇన్‌స్టాల్ చేయడం వలన మీ వ్యక్తిగత డేటా ఎరేజ్ చేయబడదు, కాని ముందుగానే బ్యాకప్ చేయాలని సిఫార్సు చేయబడింది.
2. ఉత్పత్తి ఫీచర్‌లపై మరింత సమాచారాన్ని చిట్కాలు అప్లికేషన్‌లో తనిఖీ చేయండి.
3. అప్‌డేట్ సమయంలో మీకు ఏవైనా సమస్యలు ఎదురైనట్లయితే, మీరు HONOR సర్వీస్ హాట్‌లైన్‌కు కాల్ చేసి లేదా HONOR కస్టమర్ సర్వీస్ కేంద్రానికి సందర్శించి మా సహాయాన్ని పొందవచ్చు.</feature>
</features>
</language>

<language name="th-th" code="1054">
<features module="" type="header">
<feature>เรียนผู้ใช้ การอัปเดตที่แนะนำรายการนี้จะปรับปรุงประสบการณ์การใช้งานของผู้ใช้สำหรับหน้าจอหลักและ App Extender ในบางสถานการณ์ นอกจากนี้เมจิกพอร์ทัลยังรองรับแอปบุคคลที่สามเพิ่มขึ้นแล้วในปัจจุบัน และมีการผสานรวมแพตช์การรักษาความปลอดภัยด้วย</feature>
</features>
<features module="หน้าจอหลัก">
<feature>ตอนนี้คุณสามารถสลับหรือปิดเมจิกแคปซูลได้ในบริการระบบางรายการแล้ว ไปที่การตั้งค่า > การแจ้งเตือนและแถบสถานะ > เมจิกแคปซูลเพื่อลอง
การ์ดบนหน้าจอหลักรองรับขนาดและรูปร่างต่างๆ เพิ่มขึ้น ช่วยให้ปรับแต่งหน้าจอหลักได้อย่างยืดหยุ่นยิ่งขึ้น
มีการเพิ่มประสิทธิภาพเลย์เอาต์ เอฟเฟ็กต์การเคลื่อนไหว และเอฟเฟ็กต์การแสดงผลไอคอนบนแผงการแจ้งเตือนในบางสถานการณ์
สามารถย้ายหน้าต่างขนาดเล็กและวางเหนือตำแหน่งก็ได้บนหน้าจอหลัก
กดค้างที่ไอคอนแอปเพื่อไปยังการตั้งค่าการอนุญาตได้อย่างรวดเร็ว</feature>
</features>
<features module="App Extender">
<feature>ตอนนี้คุณสามารถเปิดใช้งาน App Extender ด้วยการใช้ท่าทางเดียวได้แล้ว ลากจากด้านล่างขึ้นมายังมุมซ้ายบน จากนั้นแตะแอปอื่นๆ ที่รองรับ App Extender เพื่อแสดงแอปในหน้าต่างคู่
มีการเพิ่มฟังก์ชันบันทึกกลุ่มแอปการแบ่งหน้าจอเป็นไอคอน ช่วยให้เข้าถึงกลุ่มแอปที่บันทึกไว้ได้อย่างรวดเร็ว</feature>
</features>
<features module="เมจิกพอร์ทัล">
<feature>เมจิกพอร์ทัลรองรับแอปบุคคลที่สามเพิ่มขึ้นแล้วในปัจจุบัน</feature>
</features>
<features module="ความปลอดภัย">
<feature>มีการรวมแพตช์การรักษาความปลอดภัยของ Android (ส.ค. 2024) เพื่อการรักษาความปลอดภัยของระบบ ดูข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับการอัปเดตการรักษาความปลอดภัยของ HONOR ได้ในเว็บไซต์ของเรา https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="โปรดทราบ:" type="end">
<feature>1. การติดตั้งการอัปเดตนี้จะไม่ลบข้อมูลส่วนตัวของคุณ แต่เรายังคงแนะนำให้สำรองข้อมูลล่วงหน้า
2. ไปที่แอปเคล็ดลับเพื่อดูข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับฟีเจอร์ของผลิตภัณฑ์
3. หากคุณประสบปัญหาใด ๆ ในระหว่างการอัปเดต คุณสามารถขอรับความช่วยเหลือจากเราได้โดยโทรไปที่สายด่วนบริการ HONOR หรือเข้าไปที่ศูนย์บริการลูกค้า HONOR</feature>
</features>
</language>

<language name="tl-ph" code="1124">
<features module="" type="header">
<feature>Minamahal na user, ino-optimize ng inirerekomendang update na ito ang karanasan ng user sa home screen at App Extender sa ilang sitwasyon. Sinusuportahan na ngayon ng Magic Portal ang higit pang third-party na app. Isinasama rin ng update na ito ang isang panseguridad na patch.</feature>
</features>
<features module="Home screen">
<feature>Puwede mo nang i-on o i-off ang Magic Capsule sa ilang serbisyo ng system. Pumunta sa Mga Setting > Mga Notification at status bar > Magic Capsule para subukan ito.
Sinusuportahan ng Card sa home screen ang higit pang laki at hugis, ginagawang mas flexible ang naka-customize na home screen.
Na-optimize ang layout, effect ng paggalaw, at effect sa display ng icon ng notification panel sa ilang sitwasyon.
Puwedeng ilipat at i-hover ang mini window sa anumang posisyon sa home screen.
Pindutin nang matagal ang isang icon ng app para mabilis na pumunta sa mga setting ng pahintulot.</feature>
</features>
<features module="App Extender">
<feature>Puwede mo nang i-enable ang App Extender gamit ang isang gesture. I-drag ang ibaba sa kaliwang sulok sa itaas, at pagkatapos ay i-tap ang kabilang app na sumusuporta sa App Extender para magpakita sa mga app sa dalawang window.
Idinaragdag ang function na pag-save sa mga kumbinasyon ng split-screen na app bilang mga icon, na nagbibigay-daan sa mabilisang pag-access sa mga naka-save na kumbinasyon ng app.</feature>
</features>
<features module="Magic Portal">
<feature>Sinusuportahan na ngayon ng Magic Portal ang higit pang third-party na app.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Isinama ang panseguridad na patch ng Android (Ago 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Mga Tala:" type="end">
<feature>1. Hindi buburahin ng update na ito ang iyong personal na data, pero inirerekomenda pa rin ang pag-back up bago gawin ito.
2. Tingnan ang higit pang impormasyon sa mga feature ng produkto sa app na Mga Tip.
3. Kung makaranas ka ng anumang isyu habang nag-a-update, makakakuha ka ng aming tulong sa pamamagitan ng pagtawag sa hotline ng serbisyo ng HONOR o pagbisita sa Customer Service Center ng HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="fil-ph" code="1124">
<features module="" type="header">
<feature>Minamahal na user, ino-optimize ng inirerekomendang update na ito ang karanasan ng user sa home screen at App Extender sa ilang sitwasyon. Sinusuportahan na ngayon ng Magic Portal ang higit pang third-party na app. Isinasama rin ng update na ito ang isang panseguridad na patch.</feature>
</features>
<features module="Home screen">
<feature>Puwede mo nang i-on o i-off ang Magic Capsule sa ilang serbisyo ng system. Pumunta sa Mga Setting > Mga Notification at status bar > Magic Capsule para subukan ito.
Sinusuportahan ng Card sa home screen ang higit pang laki at hugis, ginagawang mas flexible ang naka-customize na home screen.
Na-optimize ang layout, effect ng paggalaw, at effect sa display ng icon ng notification panel sa ilang sitwasyon.
Puwedeng ilipat at i-hover ang mini window sa anumang posisyon sa home screen.
Pindutin nang matagal ang isang icon ng app para mabilis na pumunta sa mga setting ng pahintulot.</feature>
</features>
<features module="App Extender">
<feature>Puwede mo nang i-enable ang App Extender gamit ang isang gesture. I-drag ang ibaba sa kaliwang sulok sa itaas, at pagkatapos ay i-tap ang kabilang app na sumusuporta sa App Extender para magpakita sa mga app sa dalawang window.
Idinaragdag ang function na pag-save sa mga kumbinasyon ng split-screen na app bilang mga icon, na nagbibigay-daan sa mabilisang pag-access sa mga naka-save na kumbinasyon ng app.</feature>
</features>
<features module="Magic Portal">
<feature>Sinusuportahan na ngayon ng Magic Portal ang higit pang third-party na app.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Isinama ang panseguridad na patch ng Android (Ago 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Mga Tala:" type="end">
<feature>1. Hindi buburahin ng update na ito ang iyong personal na data, pero inirerekomenda pa rin ang pag-back up bago gawin ito.
2. Tingnan ang higit pang impormasyon sa mga feature ng produkto sa app na Mga Tip.
3. Kung makaranas ka ng anumang isyu habang nag-a-update, makakakuha ka ng aming tulong sa pamamagitan ng pagtawag sa hotline ng serbisyo ng HONOR o pagbisita sa Customer Service Center ng HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="tr-tr" code="1055">
<features module="" type="header">
<feature>Sayın kullanıcı, bu önerilen güncelleme bazı senaryolarda başlangıç ekranının ve Uygulama Genişletici'nin kullanıcı deneyimini optimize eder. Sihirli Portal artık üçüncü taraf uygulamalarını destekler. Bu güncelleme ayrıca bir güvenlik yaması içerir.</feature>
</features>
<features module="Başlangıç ekranı">
<feature>Artık bazı sistem servislerinde Sihirli Kapsül'ü açıp kapatabilirsiniz. Denemek için Ayarlar > Bildirimler ve durum çubuğu > Sihirli Kapsül bölümüne gidin.
Başlangıç ekranındaki Kart daha fazla boyutu ve şekli destekler, böylece özelleştirilmiş başlangıç ekranının daha esnek olmasını sağlar.
Bildirim panelinin düzeni, hareket efekti ve panelde simge görüntüleme efekti bazı senaryolar için optimize edildi.
Mini pencere artık başlangıç ekranında istenilen konuma taşınıp söz konusu konumda asılı bırakılabilir.
Bir uygulama simgesine uzun süre basılmasıyla izin ayarlarına hızla gidilebilir.</feature>
</features>
<features module="Uygulama Genişletici">
<feature>Artık Uygulama Genişletici'yi tek bir hareketle etkinleştirebilirsiniz. Uygulamaları çift pencerede görüntülemek için alt kısmı sol üst köşeye sürükleyin ve ardından Uygulama Genişletici'yi destekleyen diğer uygulamaya dokunun.
Bölünmüş ekran uygulaması kombinasyonlarını simge olarak kaydetme işlevi eklendi, bu şekilde kaydedilen uygulama kombinasyonlarına hızlı erişim mümkün olacaktır.</feature>
</features>
<features module="Sihirli Portal">
<feature>Sihirli Portal artık daha fazla üçüncü taraf uygulaması destekler.</feature>
</features>
<features module="Güvenlik">
<feature>Sistem güvenliği için Android güvenlik yamasını (Ağustos 2024) içermektedir. HONOR Güvenlik güncellemeleri ile ilgili daha fazla bilgi için lütfen web sitemizi ziyaret edin: https://www.honor.com/tr/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Notlar:" type="end">
<feature>1. Bu güncellemenin yüklenmesi kişisel verilerinizi silmeyecektir, fakat yine de öncesinde yedekleme yapmanız önerilir.
2. İpuçları uygulamasından ürün özellikleri hakkında daha fazla bilgiye göz atabilirsiniz.
3. Güncelleme esnasında herhangi bir sorun yaşamanız durumunda HONOR servis yardım hattını arayarak veya HONOR Müşteri Hizmetleri Merkezini ziyaret ederek yardım alabilirsiniz.</feature>
</features>
</language>

<language name="ug-cn" code="1152">
<features module="" type="header">
<feature>‏ھۆرمەتلىك ئىشلەتكۈچى، بۇ قېتىملىق يېڭىلاشتا قىسمەن كۆرۈنۈشلەرنىڭ ئۈستەليۈزى ۋە ئېكران بۆلۈش ئىقتىدارىنىڭ ئىشلىتىش تەسىراتى ئەلالاشتۇرۇلدى، سېھىرلىك ئىشىك تېخىمۇ كۆپ ئۈچىنچى تەرەپ ئەپلىرىنى قوللايدىغان بولدى، بىخەتەرلىك يامىقى بىرلەشتۈرۈلدى، يېڭىلاش تەۋسىيە قىلىنىدۇ.</feature>
</features>
<features module="‏«ئۈستەليۈزى»">
<feature>‏قىسمەن سىستېما مۇلازىمىتى لەيلىگۈچ ئۈزچاتىنى قوللايدىغان بولۇپ، ئىشلەتكۈچىلەرنىڭ خاسلاشتۇرۇلغان تەڭشەك ئارزۇسىنى قاندۇرىدۇ، ئىشلىتىش يولى: «تەڭشەك -> ئۇقتۇرۇش ۋە ھالەت بالدىقى -> چاققان لەيلىگۈچ».
چوڭ ھۆججەت قىسقۇچ تېخىمۇ كۆپ ئوخشىمىغان شەكىلدىكى چوڭلۇقنى قوللايدىغان بولۇپ، ئۈستەليۈزىنى خاسلاشتۇرۇپ ئورۇنلاشتۇرۇشنى تېخىمۇ ھەرىكەتچان قىلىدۇ.
قىسمەن كۆرۈنۈشلەرنىڭ ئۇقتۇرۇش ۋە ھالەت بالدىقى، ھەرىكەت ئۈنۈمى ۋە سىنبەلگىنىڭ كۆرسىتىش ئۈنۈمى ئەلالاشتۇرۇلدى.
كۆزنەكچىنى يانفون ئۈستەليۈزىنىڭ ھەرقانداق ئورنىغا يۆتكىگىلى ۋە لەيلىتىپ قويغىلى بولىدىغان بولىدۇ.
ئەپ سىنبەلگىسىنى ئۇزاق بېسىپ ئىجازەت تەڭشەك بېتىگە تېزلا كىرىشكە بولىدۇ.</feature>
</features>
<features module="‏«ئېكران بۆلۈش»">
<feature>ئىشارە ئارقىلىق ئېكران بۆلۈش ئىقتىدارى يېڭىدىن قوشۇلدى، ئەپ پۈتۈن ئېكران ھالەتتە ئاستىنى سول تەرەپ ئۈستىگىچە سۆرەپ، ئېكران بۆلۈشنى قوللايدىغان باشقا ئەپنى چەكسىڭىزلا، ئەپ ئېكرانىنى بۆلۈشنى ئەمەلگە ئاشۇرغىلى بولىدۇ.
ئېكران بۆلۈش گۇرۇپپىسىنى سىنبەلگە شەكلى بويىچە ساقلاش ئىقتىدارى يېڭىدىن قوشۇلدى، سىنبەلگىنى چەكسىڭىزلا ئېكران بۆلۈش گۇرۇپپىسىدىكى ساقلىغان ئەپلەرنى تېزلا ئاچالايسىز.</feature>
</features>
<features module="‏«سېھىرلىك ئىشىك»">
<feature>‏تېخىمۇ كۆپ ئۈچىنچى تەرەپ ئەپلىرىنى قوللايدىغان بولدى.</feature>
</features>
<features module="‏«بىخەتەرلىك»">
<feature>‏ئاندرويدنىڭ 2024-يىل 8-ئايلىق بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلغان بولۇپ، سىستېما بىخەتەرلىكى كۈچەيتىلدى. روڭياۋ يۇمشاق دېتالىنىڭ بىخەتەرلىك يېڭىلاش مەزمۇنىغا ئالاقىدار ئۇچۇرلار ئۈچۈن روڭياۋ ئورگان تەرەپ تور بېكىتىنى زىيارەت قىلىڭ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="‏يېڭىلاشتا دىققەت قىلىدىغان ئىشلار:" type="end">
<feature>‏1. بۇ قېتىمقى يېڭىلاشتا سىزنىڭ ئىشلەتكۈچى مەلۇماتىڭىز ئۆچۈرۈلمەيدۇ، لېكىن يەنىلا يېڭىلاشتىن بۇرۇن مەلۇمات زاپاسلاشنى تەكلىپ قىلىمىز.
2. تېخىمۇ كۆپ ئىقتىدارلار تونۇشتۇرۇشىنى «ئىشلىتىش كۆرسەتمىسى» ئەپىنى زىيارەت قىلىپ كۆرۈڭ.
3. يېڭىلاش جەريانىدا، ھەر قانداق مەسىلىگە ئۇچرىسىڭىز، روڭياۋ ماركىسىنىڭ مۇلازىمەت قىزىق لىنىيەسىگە تېلېفون قىلىڭ ياكى روڭياۋ ماركىسى مۇلازىمەت مەركىزىگە بېرىپ ياردەم سوراڭ.</feature>
</features>
</language>

<language name="uk-ua" code="1058">
<features module="" type="header">
<feature>Шановний користувачу! У цьому рекомендованому оновленні оптимізовано роботу головного екрана й функції "Розширення додатка" в деяких сценаріях для покращення взаємодії з користувачем. Магічний портал тепер підтримує більше сторонніх додатків. Це оновлення також містить виправлення для системи безпеки.</feature>
</features>
<features module="Головний екран">
<feature>Тепер ви можете вмикати або вимикати Магічну капсулу в деяких системних службах. Для цього перейдіть у меню "Налаштування" > "Сповіщення та рядок стану" > "Магічна капсула".
Картка на головному екрані підтримує більше розмірів і форм, завдяки чому налаштований головний екран є гнучкішим.
Макет, ефект руху й ефект відображення піктограм на панелі сповіщень оптимізовано в деяких сценаріях.
Міні-вікно можна переміщувати й наводити на будь-яке місце на головному екрані.
Утримуйте піктограму додатка, щоб швидко перейти до налаштувань дозволів.</feature>
</features>
<features module="Розширення додатка">
<feature>Функцію "Розширення додатка" тепер можна ввімкнути одним жестом. Перетягніть нижню частину до верхнього лівого кута й торкніться інших додатків, що підтримують функцію "Розширення додатка", для показу додатків у подвійних вікнах.
Додано функцію збереження комбінацій додатків із розділеним екраном як піктограм, що забезпечує швидкий доступ до збережених комбінацій додатків.</feature>
</features>
<features module="Магічний портал">
<feature>Магічний портал тепер підтримує більше сторонніх додатків.</feature>
</features>
<features module="Безпека">
<feature>Виправлення для системи безпеки Android від серпня 2024 року впроваджено для посилення безпеки системи. Додаткову інформацію про оновлення для системи безпеки HONOR див. на нашому вебсайті https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Примітки" type="end">
<feature>1. Ваші особисті дані не буде видалено внаслідок установлення цього оновлення, але все ж радимо створити резервну копію заздалегідь.
2. Щоб дізнатися більше про функції продукту, перейдіть до додатка "Підказки".
3. У разі виникнення проблем під час оновлення зателефонуйте за номером гарячої лінії HONOR або зверніться в сервісний центр HONOR по допомогу.</feature>
</features>
</language>

<language name="ur-pk" code="1056">
<features module="" type="header">
<feature>محترم صارف، یہ تجویز کردہ اپ ڈیٹ کچھ منظرناموں میں ہوم اسکرین اور ایپ ایکسٹنڈر کے صارف کے تجربے کو بہتر بناتی ہے۔ میجک پورٹل اب مزید فریق ثالث ایپس میں تعاون کرتا ہے۔ یہ اپ ڈیٹ سکیورٹی پیچ بھی شامل کرتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="ہوم اسکرین">
<feature>اب آپ کچھ سسٹم سروسز میں میجک کیپسول کو آن یا آف کر سکتے ہیں۔ اسے آزمانے کے لیے ترتیبات > اطلاعات اور اسٹیٹس بار > میجک کیپسول پر جائیں۔
ہوم اسکرین پر موجود کارڈ زیادہ سائزوں اور اشکال میں تعاون کرتا ہے، جس سے حسب ضرورت ہوم اسکرین کو مزید قابل ترمیم بنایا جاتا ہے۔
اطلاعی پینل کا لے آؤٹ، حرکت کا اثر اور آئیکن ڈسپلے کا اثر کچھ منظرناموں میں بہتر بنا دیا گیا ہے۔
منی ونڈو کو ہوم اسکرین پر کسی بھی پوزیشن پر منتقل اور ہوور کیا جا سکتا ہے۔
اجازت کی ترتیبات پر تیزی سے جانے کے لیے ایپ کے آئیکن کو دیر تک دبائیں۔</feature>
</features>
<features module="ایپ ایکسٹنڈر">
<feature>اب آپ ایک ہی اشارے سے ایپ ایکسٹنڈر کو فعال کر سکتے ہیں۔ زیریں حصے کو بالائی بائیں کنارے تک گھسیٹیں، اور پھر ایپس کو دوہری ونڈوز میں ڈسپلے کرنے کے لیے ایپ ایکسٹنڈر میں تعاون کرنے والی دوسری ایپ پر ٹیپ کریں۔
منقسم سکرین ایپ کے امتزاجوں کو آئیکنز کے طور پر محفوظ کرنے کا فنکشن شامل کر دیا گیا ہے، جس سے ایپ کے محفوظ کردہ امتزاجوں تک جلدی رسائی ممکن ہے۔</feature>
</features>
<features module="میجک پورٹل">
<feature>میجک پورٹل اب مزید فریق ثالث ایپس میں تعاون کرتا ہے۔</feature>
</features>
<features module="سکیورٹی">
<feature>‏‏Android سکیورٹی پیچ (اگست 2024) شامل کر دیا گیا ہے۔ HONOR سکیورٹی اپ ڈیٹس کے بارے میں مزید معلومات کے لیے، براہ کرم ہماری ویب سائٹ ملاحظہ کریں: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="نوٹس:" type="end">
<feature>‏‏1. اس اپ ڈیٹ کو انسٹال کرنے سے آپ کا ذاتی ڈیٹا نہیں مٹے گا، لیکن پھر بھی پہلے سے بیک اپ لینے کی تجویز دی جاتی ہے۔
‏2. تجاویز کی ایپ میں پروڈکٹ کی خصوصیات کے بارے میں مزید معلومات دیکھیں۔
‏3. اگر اپ ڈیٹ کے دوران آپ کو کسی مسئلے کا سامنا کرنا پڑتا ہے، تو آپ HONOR سروس ہاٹ لائن پر کال کر کے یا HONOR کسٹمر سروس سینٹر پر جا کر ہماری مدد حاصل کر سکتے ہیں۔</feature>
</features>
</language>

<language name="uz-uz" code="2115">
<features module="" type="header">
<feature>Hurmatli foydalanuvchi, ushbu tavsiya etiladigan yangilanishda ayrim holatlardagi asosiy ekran va Ilovani kengaytirish foydalanuvchi taassuroti optimallandi. Sehrli portal endi yanada koʻproq tashqi ilovalarni dastaklaydi. Bu yangilanishga xavfsizlik tuzatmasi ham kiritildi.</feature>
</features>
<features module="Bosh ekran">
<feature>Endi ayrim tizim xizmatlarida Sehrli kapsulani yoqish yoki faolsizlantirishingiz mumkin. Sinash uchun Sozlamalar > Bildirishnomalar va holat paneli > Sehrli kapsula rukniga kiring.
Bosh ekrandagi kartochka yanada koʻproq hajm va shakllarni dastaklaydi hamda bosh ekranni yanada moslashuvchan qiladi.
Bildirishnomalar panelining ayrim holatlardagi joylashuvi, harakat effekti va belgilarni koʻrsatish effekti optimallandi.
Bosh ekranda mini oynani surish va istalgan joyga olib borish mumkin.
Ruxsat sozlamalariga tezkor kirish uchun ilova belgisini uzoq bosib turing.</feature>
</features>
<features module="Ilovani kengaytirish">
<feature>Endi Ilovani kengaytirish funksiyasini bitta ishora bilan yoqishingiz mumkin. Ilovalarni juft oynalarda chiqarish uchun pastki qismidan ushlab yuqori chap burchakka torting va keyin Ilovani kengaytirish funksiyasini dastaklaydigan narigi ilovani bosing.
Ajratilgan ekran ilovalari birikmalarini belgilar sifatida saqlash funksiyasi qoʻshildi, bu saqlangan ilova birikmalariga tezkor kirish imkonini beradi.</feature>
</features>
<features module="Sehrli portal">
<feature>Sehrli portal endi yanada koʻproq tashqi ilovalarni dastaklaydi.</feature>
</features>
<features module="Xavfsizlik">
<feature>Tizim xavfsizligi uchun Android xavfsizlik tuzatmasi (2024-yil, avgust) kiritildi. HONOR Xavfsizlik yangilanishlari haqida batafsil axborot olish uchun veb-saytimizga tashrif buyuring: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Eslatmalar:" type="end">
<feature>1. Bu yangilanish oʻrnatilsa shaxsiy maʼlumotlaringiz oʻchib ketmaydi, lekin ularni oldindan zaxiralash tavsiya etiladi.
2. Maslahatlar ilovasida mahsulot xususiyatlari haqida batafsilroq maʼlumot oling.
3. Agar yangilash paytida biror muammoga duch kelsangiz, HONOR xizmatining tezkor raqamiga telefon qilish yoki HONOR mijozlarga xizmat markaziga tashrif buyurish orqali yordam olishingiz mumkin.</feature>
</features>
</language>

<language name="vi-vn" code="1066">
<features module="" type="header">
<feature>Người dùng thân mến, bản cập nhật đề xuất này tối ưu hóa trải nghiệm người dùng trên màn hình chính và ứng dụng Mở rộng ứng dụng trong một số trường hợp. Magic Portal hiện hỗ trợ nhiều ứng dụng bên thứ ba hơn. Bản cập nhật này cũng tích hợp một bản vá bảo mật.</feature>
</features>
<features module="Màn hình chính">
<feature>Giờ đây, bạn có thể bật hoặc tắt Magic Capsule trong một số dịch vụ hệ thống. Để dùng thử, hãy vào Cài đặt > Thanh thông báo và trạng thái > Magic Capsule.
Thẻ trên màn hình chính hỗ trợ nhiều kích thước và hình dạng hơn, giúp tùy chỉnh màn hình chính linh hoạt hơn.
Tối ưu hóa bố cục, hiệu ứng chuyển động và hiệu ứng hiển thị biểu tượng của bảng thông báo trong một số trường hợp.
Có thể di chuyển và chuyển cửa sổ nhỏ đến vị trí bất kỳ trên màn hình chính.
Nhấn và giữ biểu tượng ứng dụng để nhanh chóng chuyển đến mục cài đặt quyền hạn.</feature>
</features>
<features module="Mở rộng ứng dụng">
<feature>Giờ đây, bạn có thể bật tính năng Mở rộng ứng dụng chỉ bằng một cử chỉ. Kéo phần dưới cùng lên góc trên bên trái, sau đó chạm vào ứng dụng kia hỗ trợ tính năng Mở rộng ứng dụng để hiển thị các ứng dụng trong hai cửa sổ.
Chức năng lưu các kết hợp ứng dụng chia đôi màn hình dưới dạng biểu tượng được thêm vào, cho phép truy cập nhanh vào các kết hợp ứng dụng đã lưu.</feature>
</features>
<features module="Magic Portal">
<feature>Magic Portal hiện hỗ trợ nhiều ứng dụng bên thứ ba hơn.</feature>
</features>
<features module="Bảo mật">
<feature>Bản cập nhật này tích hợp Bản vá bảo mật Android (tháng 8 năm 2024) để bảo mật hệ thống. Để biết thêm thông tin về các Bản cập nhật bảo mật của HONOR, vui lòng truy cập trang web của chúng tôi https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="Ghi chú:" type="end">
<feature>1. Nếu bạn cài đặt bản cập nhật này, dữ liệu cá nhân của bạn sẽ không bị xóa. Tuy nhiên, bạn vẫn nên sao lưu trước.
2. Vào ứng dụng Mẹo để xem thêm thông tin về các tính năng của sản phẩm.
3. Nếu bạn gặp bất kỳ sự cố nào trong quá trình cập nhật, vui lòng gọi điện đến đường dây nóng dịch vụ khách hàng của HONOR hoặc đến Trung tâm Dịch vụ khách hàng của HONOR để được hỗ trợ.</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-hk" code="3076">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的用戶，本次更新優化了部分場景主屏幕和分割屏幕功能的使用體驗，任意門新增支援更多第三方應用程式，整合了安全性修補程式，建議您更新。</feature>
</features>
<features module="【主屏幕】">
<feature>部分系統服務支援膠囊開關，滿足用戶自主設定的需求。體驗路徑：「設定 -> 通知和狀態欄 -> 靈動膠囊」。
大資料夾支援更多變形尺寸，讓您的主屏幕個人化定制更靈活。
優化部分場景通知欄佈局、動畫效果，以及圖標顯示效果。
迷你視窗支援移動和懸停到手機主屏幕任何位置。
長按應用程式圖標即可快速進入權限設定介面。</feature>
</features>
<features module="【分割屏幕】">
<feature>新增了一步手勢分割屏幕功能，應用程式全屏幕下拖動底部至左上方，輕觸其他支援分割屏幕應用程式，即可啟用應用程式分割屏幕。
新增以圖標形式儲存分割屏幕組合，輕觸圖標即可快速開啟已儲存分割屏幕組合的應用程式。</feature>
</features>
<features module="【任意門】">
<feature>新增支援更多第三方應用程式。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>整合 Android 2024年8月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟件安全更新內容的資訊，請瀏覽榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的用戶數據，但仍建議您在更新前做好數據備份。
2. 如需了解更多精彩功能介紹，請存取「玩機技巧」應用程式。
3. 更新過程中，如果遇到任何問題，請致電榮耀品牌服務熱線或前往榮耀品牌客戶服務中心尋求支援。</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-tw" code="1028">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的使用者，本次更新最佳化部分場景桌面和螢幕分割功能的使用體驗，任意門新增支援更多第三方應用程式，整合安全修補程式，推薦您進行更新。</feature>
</features>
<features module="【桌面】">
<feature>部分系統服務支援膠囊開關，滿足使用者自主設定的需求，體驗路徑：「設定 -> 通知和狀態列 -> 靈動膠囊」。
大資料夾支援更多變形尺寸，讓您的桌面個人化自訂更靈活。
最佳化部分場景通知列版面配置、動畫以及圖示顯示效果。
迷你視窗支援移動和懸停到手機桌面任意位置。
長按應用程式圖示即可快速進入權限設定介面。</feature>
</features>
<features module="【螢幕分割】">
<feature>新增一步手勢螢幕分割功能，在應用程式全螢幕下，將底部拖曳至左上角，輕觸其他支援螢幕分割的應用程式，即可實現應用程式螢幕分割。
新增以圖示形式儲存螢幕分割組合，輕觸圖示即可快速開啟已儲存螢幕分割組合應用程式。</feature>
</features>
<features module="【任意門】">
<feature>新增支援更多第三方應用程式。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>整合 Android 2024 年 8 月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟體安全更新內容的資訊，請造訪榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的使用者資料，但仍建議您在更新前做好資料備份。
2. 如需更多精彩功能介紹，請查看「玩機技巧」應用程式。
3. 更新過程中，若遇到任何問題，請撥打榮耀品牌服務專線或前往榮耀客戶服務中心尋求支援。</feature>
</features>
</language>

</root>
