<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
<component name="TCPU" version="CMO内部使用，商用发布不用关注，设备不会显示"/>
<default-language name="en-us">1033</default-language>
<language name="zh-cn" code="2052">
<features module="" type="header">
<feature>亲爱的用户，本次更新优化部分场景相机拍摄效果和系统性能，合入安全补丁，本次升级重要，推荐您尽快升级。</feature>
</features>
<features module="【相机】">
<feature>优化部分场景相机拍摄效果。</feature>
</features>
<features module="【系统】">
<feature>优化系统性能，让您的手机运行更流畅。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>合入安卓2024年9月安全补丁，增强系统安全性。有关荣耀软件安全更新内容的信息，请访问荣耀官方网站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="更新注意事项：" type="end">
<feature>1. 本次更新不会删除您的用户数据，但仍建议您在更新前做好数据备份。
2. 更新过程中，如果遇到任何问题，请拨打荣耀品牌服务热线或至荣耀品牌客户服务中心寻求支持。</feature>
</features>
</language>

<language name="en-us" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this update optimizes the shooting effect in some scenarios, as well as the system performance. Additionally, a security patch is incorporated. This upgrade is important, and it is advisable to proceed with it as soon as possible.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>Optimizes the shooting effect in some scenarios.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Optimizes the system performance, making your device run more smoothly.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>Android Security Patch (Sept 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not affect your personal data, but it is still recommended to back up your data before updating.
2. If you encounter any problems during the update, please call the HONOR service hotline or go to the HONOR customer service center for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="am-ET" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>ውድ ተጠቃሚ፣ ይህ ዝማኔ በአንዳንድ ሁኔታዎች የማንሳት ተጽእኖን እና የስርዓቱን አፈጻጸም ያተባል። በተጨማሪም፣ የደህንነት መጠገኛ ተካቷል። ይህ ማሻሻያ አስፈላጊ ነው እና በተቻለ ፍጥነት እንዲጭኑት ይመከራል።</feature>
</features>
<features module="ካሜራ">
<feature>በአንዳንድ ሁኔታዎች ላይ የማንሳት ተጽዕኖውን ያተባል።</feature>
</features>
<features module="ስርዓት">
<feature>የስርዓት አፈጻጸምን ያተባል፣ ይህም መሳሪያዎ በተቀላጠፈ ሁኔታ እንዲሰራ ያደርገዋል።</feature>
</features>
<features module="ደህንነት">
<feature>ለስርዓት ደህንነት የአንድሮይድ የደህንነት መጠገኛን (ሴፕ 2024) ተካቷል። ስለ HONOR ደህንነት ዝማኔዎች ተጨማሪ መረጃ ለማግኘት እባክዎን የእኛን ድር ጣቢያ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9 ይጎብኙ</feature>
</features>
<features module="ማስታወሻዎች፦" type="end">
<feature>1. ይህን ማሻሻያ መጫን የእርስዎን የግል መረጃዎን አይነካም፣ ነገር ግን አሁንም ከማዘመን በፊት አስቀድሞ መጠባበቂያ ማስቀመጥ ይመከራል።
2. በማሻሻያው ወቅት ማንኛውም አይነት ችግር ካጋጠመዎት እባክዎን ወደ HONOR አገልግሎት የቀጥታ መስመር ይደውሉ ወይም ድጋፍ ለማግኘት ወደ HONOR የደንበኞች የአገልግሎት ማዕከል ይሂዱ።</feature>
</features>
</language>

<language name="ar-eg" code="3073">
<features module="" type="header">
<feature>عزيزي المستخدم، يعمل هذا التحديث على تحسين تأثير التصوير في بعض السيناريوهات، بالإضافة إلى تحسين أداء النظام. علاوة على ذلك، تم تضمين تصحيح أمان. يعد هذا التحديث مهمًا، ومن المستحسن البدء فيه في أقرب وقت ممكن.</feature>
</features>
<features module="كاميرا">
<feature>يحسّن تأثير التصوير في بعض السيناريوهات.</feature>
</features>
<features module="نظام">
<feature>يعمل على تحسين أداء النظام، مما يجعل جهازك يعمل بسلاسة أكبر.</feature>
</features>
<features module="الأمان">
<feature>تم تضمين تصحيح أمان أندرويد (سبتمبر 2024) لأمان النظام. لمزيد من المعلومات حول تحديثات الأمان في HONOR، يرجى زيارة موقعنا على الويب https://www.honor.com/ae-ar/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="الملاحظات:" type="end">
<feature>‏1. لن يؤثر تثبيت هذا التحديث على بياناتك الشخصية، ولكن لا يزال من المستحسن إنشاء نسخة احتياطية لبياناتك قبل التحديث.
2. إذا واجهت أي مشاكل أثناء التحديث، فيُرجى الاتصال بالخط الساخن لخدمة HONOR أو الانتقال إلى مركز خدمة عملاء HONOR للحصول على الدعم.‬</feature>
</features>
</language>

<language name="as-IN" code="3073">
<features module="" type="header">
<feature>মৰমৰ ব্যৱহাৰকাৰী, এই আপডেটটোৱে কিছুমান পৰিস্থিতিত শ্বুটিঙৰ প্ৰভাৱৰ লগতে ছিষ্টেমৰ কাৰ্যদক্ষতা অনুকূলন কৰে। ইয়াৰ উপৰিও, এটা নিৰাপত্তাৰ পেচ অন্তৰ্ভুক্ত কৰা হয়। এই আপগ্ৰেডটো গুৰুত্বপূৰ্ণ আৰু ইয়াক অতি সোনকালে কৰিবলৈ উপদেশ দিয়া হয়।</feature>
</features>
<features module="কেমেৰা">
<feature>কিছুমান পৰিস্থিতিত শ্বুটিঙৰ প্ৰভাৱ অনুকূলন কৰে।</feature>
</features>
<features module="ছিষ্টেম">
<feature>ছিষ্টেমৰ কাৰ্যদক্ষতা অনুকূলন কৰে যিয়ে আপোনাৰ ডিভাইচ অধিক মসৃণভাৱে চলায়।</feature>
</features>
<features module="নিৰাপত্তা">
<feature>ছিষ্টেমৰ নিৰাপত্তাৰ বাবে Android নিৰাপত্তাৰ পেচ (ছেপ্টেম্বৰ 2024) অন্তৰ্ভুক্ত কৰা হৈছে। HONOR নিৰাপত্তা আপডেটৰ বিষয়ে অধিক তথ্যৰ বাবে, অনুগ্ৰহ কৰি আমাৰ ৱেবছাইট দৰ্শন কৰক: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="মনত ৰাখিব:" type="end">
<feature>1. এই আপডেটটো ইনষ্টল কৰিলে আপোনাৰ ব্যক্তিগত ডাটাত প্ৰভাৱ নপৰিব, কিন্তু আপডেট কৰাৰ পূৰ্বে আপোনাৰ ডাটাৰ বেক আপ ল'বলৈ এতিয়াও অনুমোদন জনোৱা হয়।
2. আপডেটৰ সময়ত আপুনি যদি কোনো সমস্যাৰ সন্মুখীন হয়, তেন্তে সমৰ্থনৰ বাবে অনুগ্ৰহ কৰি HONOR সেৱা হটলাইনত ফোন কৰিব বা HONOR গ্ৰাহক সেৱা কেন্দ্ৰলৈ যাব।</feature>
</features>
</language>

<language name="az-az" code="1068">
<features module="" type="header">
<feature>Hörmətli istifadəçi, bu yeniləmə bəzi hallarda çəkiliş effektini, eləcə də sistem performansını optimallaşdırır. Bundan əlavə, təhlükəsizlik paketi daxil edilib. Bu təkmilləşdirmə vacibdir və mümkün qədər tez yerinə yetirmək məsləhətdir.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Bəzi hallarda çəkiliş effektini optimallaşdırır.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Sistem performansını optimallaşdıraraq cihazın daha rahat işləməsini təmin edir.</feature>
</features>
<features module="Təhlükəsizlik">
<feature>Sistem təhlükəsizliyi üçün Android Təhlükəsizlik Paketi (Sentyabr 2024-cü il) daxil edilib. HONOR Təhlükəsizlik yeniləmələri haqqında ətraflı məlumat üçün veb-saytımıza daxil olun: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Qeydlər:" type="end">
<feature>1. Bu yeniləmənin quraşdırılması şəxsi məlumatlarınıza təsir etməyəcək, lakin yeniləmədən əvvəl verilənlərinizin ehtiyat nüsxəsini çıxarmaq tövsiyə olunur.
2. Yeniləmə zamanı hər hansı problemlərlə qarşılaşsanız, dəstək üçün HONOR xidmətinin qaynar xəttinə zəng edin, yaxud HONOR müştəri xidməti mərkəzinə gedin.</feature>
</features>
</language>

<language name="jv-id" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Katur pangguna, panganyaran iki ngoptimalake efek ngrekam ing sawetara skenario, sarta kinerja sistem. Saliyane iku, patch keamanan digabungake. Panganyaran iki penting, lan disaranake nginstal panganyaran iki kanthi cepet.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Ngoptimalake efek ngrekam ing sawetara skenario.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Ngoptimalake kinerja sistem, saengga piranti sampeyan mlaku kanthi luwih lancar.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Patch Keamanan Android (September 2024) wis digabungake kanggo keamanan sistem. Informasi sing luwih jangkep babagan panganyaran Keamanan HONOR bisa dideleng ing situs web kita https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Cathetan:" type="end">
<feature>1. Nginstal panganyaran iki ora bakal mengaruhi data pribadi sampeyan, nanging sampeyan tetep disaranake nggawe serep data sadurunge nganyarake
2. Yen ana masalah sajrone panganyaran, ubungi hotline layanan HONOR utawa tekani pusat layanan pelanggan HONOR kanggo njaluk dukungan.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-rs" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo ažuriranje vrši optimizaciju učinka snimanja u određenim situacijama, kao i performansi sistema. Pored toga, uključena je i bezbednosna zakrpa. Ova nadogradnja je važna i preporučuje se odmah da se instalira.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimizuje učinak snimanja u pojedinim situacijama.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Optimizuje performanse sistema, tako što vaš uređaj radi stabilnije.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (sept 2024.) zbog bezbednosti sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja neće uticati na vaše lične podatke, ali se i dalje preporučuje da napravite rezervnu kopiju pre ažuriranja.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju za podršku kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-ba" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo ažuriranje vrši optimizaciju učinka snimanja u određenim situacijama, kao i performansi sistema. Pored toga, uključena je i bezbednosna zakrpa. Ova nadogradnja je važna i preporučuje se odmah da se instalira.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimizuje učinak snimanja u pojedinim situacijama.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Optimizuje performanse sistema, tako što vaš uređaj radi stabilnije.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (sept 2024.) zbog bezbednosti sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja neće uticati na vaše lične podatke, ali se i dalje preporučuje da napravite rezervnu kopiju pre ažuriranja.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju za podršku kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-me" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo ažuriranje vrši optimizaciju učinka snimanja u određenim situacijama, kao i performansi sistema. Pored toga, uključena je i bezbednosna zakrpa. Ova nadogradnja je važna i preporučuje se odmah da se instalira.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimizuje učinak snimanja u pojedinim situacijama.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Optimizuje performanse sistema, tako što vaš uređaj radi stabilnije.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (sept 2024.) zbog bezbednosti sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja neće uticati na vaše lične podatke, ali se i dalje preporučuje da napravite rezervnu kopiju pre ažuriranja.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju za podršku kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="be-by" code="1059">
<features module="" type="header">
<feature>Паважаны карыстальнік, гэта абнаўленне аптымізуе эфект здымкі ў некаторых сцэнарыях, а таксама прадукцыйнасць сістэмы. Таксама абнаўленне ўключае выпраўленне сістэмы бяспекі. Гэта абнаўленне важнае, рэкаменудуецца як мага хутчэй устанавіць яго.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>У некаторых сцэнарыях аптымізаваны эфект здымкі.</feature>
</features>
<features module="Сістэма">
<feature>Прадукцыйнасць сістэмы аптымізавана, у выніку чаго прылада працуе больш плаўна.</feature>
</features>
<features module="Бяспека">
<feature>Для павышэння бяспекі сістэмы ўключана выпраўленне функцый бяспекі Android (верасень 2024 г.). Больш інфармацыі аб абнаўленні сістэмы бяспекі HONOR можна знайсці на нашым афіцыйным вэб-сайце: https://www.honor.com/by/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Заўвагі." type="end">
<feature>1. Устаноўка гэтага абнаўлення не паўплывае на вашы асабістыя даныя, але мы ўсё роўна рэкамендуем зрабіць іх рэзервовую копію перад абнаўленнем.
2. Калі падчас абнаўлення ў вас узнікнуць праблемы, патэлефануйце на гарачую лінію абслугоўвання HONOR або звярніцеся па дапамогу ў сэрвісны цэнтр HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="bg-bg" code="1026">
<features module="" type="header">
<feature>Уважаеми потребители, тази актуализация оптимизира ефекта на заснемане в някои ситуации, както и ефективността на системата. Освен това е включен пач за сигурност. Тази актуализация е важна и е препоръчително да пристъпите към нея възможно най-скоро.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>Оптимизира ефекта на заснемане в някои ситуации.</feature>
</features>
<features module="Система">
<feature>Оптимизира представянето на системата, което помага на устройството ви да работи по-плавно.</feature>
</features>
<features module="Сигурност">
<feature>Корекцията за сигурност на Android (септември 2024 г.) е включена за защита на системата. За още информация относно актуализациите за сигурност на HONOR посетете нашия уебсайт https://www.honor.com/bg/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Бележки:" type="end">
<feature>1. Инсталирането на тази актуализация няма да засегне личните ви данни, но е препоръчително да ги архивирате преди това.
2. Ако срещнете проблеми по време на актуализирането, обадете се на обслужващата гореща линия на HONOR или посетете сервизния център за клиенти на HONOR за поддръжка.</feature>
</features>
</language>

<language name="bn-bd" code="2117">
<features module="" type="header">
<feature>প্রিয় ব্যবহারকারী, এই আপডেটটি কিছু পরিস্থিতিতে শুটিং এফেক্টের পাশাপাশি সিস্টেমের কার্যক্ষমতাও অপটিমাইজ করে। এছাড়াও একটি নিরাপত্তা প্যাচ অন্তর্ভুক্ত করা হয়েছে। এই আপগ্রেডটি গুরুত্বপূর্ণ, এবং যত তাড়াতাড়ি সম্ভব এটির সাথে এগিয়ে যাওয়ার পরামর্শ দেওয়া হয়।</feature>
</features>
<features module="ক্যামেরা">
<feature>কিছু পরিস্থিতিতে শুটিং ইফেক্টকে অপটিমাইজ করে।</feature>
</features>
<features module="সিস্টেম">
<feature>সিস্টেমের কার্যক্ষমতা অপটিমাইজ করে আপনার ডিভাইসকে আরও মসৃণভাবে চলতে সাহায্য করে।</feature>
</features>
<features module="নিরাপত্তা">
<feature>সিস্টেমের নিরাপত্তার জন্য Android নিরাপত্তা প্যাচ (সেপ্টেম্বর 2024) অন্তর্ভুক্ত করা হয়েছে। HONOR-এর নিরাপত্তা আপডেটগুলি সম্পর্কে আরো তথ্যের জন্য, আমাদের ওয়েবসাইট দেখুন https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="নোট:" type="end">
<feature>1. এই আপডেটটি ইনস্টল করলে তা আপনার ব্যক্তিগত ডেটাকে প্রভাবিত করবে না, তবুও আপডেট করার আগে আপনার ডেটা ব্যাক আপ করার পরামর্শ দেওয়া হয়।
2. আপনি আপডেটের সময় কোনো সমস্যার সম্মুখীন হলে HONOR সার্ভিস হটলাইনে কল করুন বা সহায়তার জন্য HONOR গ্রাহক সেবা কেন্দ্রে যান।</feature>
</features>
</language>

<language name="bo-cn" code="1105">
<features module="" type="header">
<feature>སྙིང་ཉེ་བའི་སྤྱོད་མཁན་ལགས། ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་པར་ཆས་ཀྱི་བརྙན་ལེན་ཁྱད་ནུས་དང་རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་གཤིས་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད་པ་དང་། བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་འདྲེས་འཇུག་བྱས་ཡོད། ཐེངས་འདིའི་རིམ་སྤོ་གལ་ཆེ། ཁྱེད་ཀྱིས་མགྱོགས་མྱུར་གྱིས་རིམ་སྤོ་བྱེད་པར་འོས་སྦྱོར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【པར་ཆས།】">
<feature>བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་པར་ཆས་ཀྱི་བརྙན་ལེན་ཁྱད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【རྒྱུད་ཁོངས།】">
<feature>རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་གཤིས་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ནས། ཁྱེད་ཀྱི་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་འཁོར་སྐྱོད་དེ་བས་ཐགས་ཐོག་མེད་པར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【བདེ་འཇགས།】">
<feature>ཨན་སྒྲོའི་ 2024 ལོའི་ཟླ་ 9 པའི་བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་བསྡེབས་ཏེ། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་ཇེ་བཟང་དུ་གཏོང་བ། རུང་ཡོའོ་མཉེན་ཆས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་གསར་སྒྱུར་ནང་དོན་སྐོར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ལ། རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/9 ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།</feature>
</features>
<features module="གསར་སྒྱུར་གྱི་དོ་སྣང་དོན་ཚན།" type="end">
<feature>1. ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྤྱོད་མཁན་གྱི་གཞི་གྲངས་གསུབ་མི་སྲིད། འོན་ཀྱང་གསར་སྒྱུར་མ་བྱས་གོང་གཞི་གྲངས་གྲབས་ཉར་ཡག་པོ་བྱས་ན་ལེགས།
2. གསར་སྒྱུར་གྱི་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད། གལ་ཏེ་གནད་དོན་གང་རུང་ལ་འཕྲད་ཚེ། རུང་ཡོའོ་ཚོང་རྟགས་ཀྱི་ཞབས་ཞུའི་ཁ་པར་ལ་ཁ་པར་གཏོང་བའམ་ཡང་ན་རུང་ཡོའོ་ཚོང་རྟགས་ཀྱི་སྐུ་མགྲོན་ཞབས་ཞུའི་ལྟེ་གནས་སུ་སོང་ནས་རྒྱབ་སྐྱོར་རེ་ཞུ་བྱེད་རོགས།</feature>
</features>
</language>

<language name="bs-ba" code="5146">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo ažuriranje optimizira efekat snimanja u određenim scenarijima, kao i performanse sistema. Pored toga je ugrađena sigurnosna zakrpa. Ova nadogradnja je važna te vam savjetujemo da je izvršite što je prije moguće.</feature>
</features>
<features module="Fotoaparat">
<feature>Optimizira efekat snimanja u određenim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Optimizira performanse sistema, što čini da vaš uređaj bolje radi.</feature>
</features>
<features module="Sigurnost">
<feature>Ugrađena je sigurnosna zakrpa za Android (sep 2024) radi sigurnosti sistema. Više informacija o HONOR sigurnosnim ažuriranjima potražite na našoj web lokaciji https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja ne utiče na lične podatke, ali ipak se preporučuje da napravite rezervnu kopiju podataka.
2. Ako naiđete na bilo kakav problem tokom ažuriranja, pozovite HONOR dežurnu liniju korisničke podrške ili posjetite HONOR servisni centar za korisnike da potražite pomoć.</feature>
</features>
</language>

<language name="ca-es" code="1027">
<features module="" type="header">
<feature>Benvolgut usuari, aquesta actualització optimitza l'efecte de captura en determinades situacions, així com el rendiment del sistema. A més, s'incorpora un pedaç de seguretat. Aquesta actualització és important i és recomanable fer-la al més aviat possible.</feature>
</features>
<features module="Càmera">
<feature>Optimitza l'efecte de captura en determinades situacions.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Optimitza el rendiment del sistema, la qual cosa permet que el dispositiu s'executi amb més fluïdesa.</feature>
</features>
<features module="Seguretat">
<feature>S'ha incorporat el pedaç de seguretat d'Android (setembre del 2024) per a la seguretat del sistema. Per obtenir més informació sobre les actualitzacions de seguretat d'HONOR, consulteu el nostre lloc web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. El fet d'instal·lar aquesta actualització no afectarà les vostres dades personals, però tot i així us recomanem que feu una còpia de seguretat de les dades abans de l'actualització.
2. Si teniu problemes durant l'actualització, truqueu a la línia directa de servei d'HONOR o visiteu el centre de servei d'atenció al client d'HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="cs-cz" code="1029">
<features module="" type="header">
<feature>Vážení uživatelé, tato aktualizace optimalizuje fotografování v některých situacích a také výkon systému. Dále je instalována bezpečnostní oprava. Tento upgrade je důležitý a je vhodné jej provést co nejdříve.</feature>
</features>
<features module="Fotoaparát">
<feature>Optimalizuje fotografování v některých situacích.</feature>
</features>
<features module="Systém">
<feature>Optimalizuje výkon systému tak, aby zařízení pracovalo plynuleji.</feature>
</features>
<features module="Bezpečnost">
<feature>Do systému byla začleněna bezpečnostní oprava (září 2024) pro systém Android pro zajištění bezpečnosti systému. Více informací o bezpečnostních aktualizacích HONOR najdete na našem webu https://www.honor.com/cz/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Poznámky:" type="end">
<feature>1. Instalace této aktualizace neovlivní vaše osobní data, ale přesto doporučujeme před aktualizací zálohovat data.
2. Pokud se během aktualizace setkáte s nějakými problémy, zavolejte na informační linku HONOR nebo si vyžádejte podporu v Centru služeb zákazníkům HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="da-dk" code="1030">
<features module="" type="header">
<feature>Kære bruger, denne opdatering optimerer optagelseseffekten i nogle scenarier samt systemets ydeevne. Desuden er en sikkerhedsrettelse blevet integreret. Denne opgradering er vigtig, og det anbefales at fortsætte med den snarest muligt.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimerer optagelseseffekten i nogle scenarier.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Optimerer systemets ydeevne, så din enhed kører mere gnidningsløst.</feature>
</features>
<features module="Sikkerhed">
<feature>Android sikkerhedsrettelse (sept 2024) er blevet integreret for systemsikkerhed. For yderligere oplysninger om HONOR-sikkerhedsopdateringer kan du besøge vores websted https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Noter:" type="end">
<feature>1. Installation af denne opdatering vil ikke påvirke dine personlige data, men det anbefales stadig at sikkerhedskopiere dine data, før du opdaterer.
2. Hvis du støder på problemer under opdateringen, kan du ringe til HONORs service-hotline eller gå til HONORs kundeservicecenter for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-de" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Lieber Nutzer, dieses Update optimiert den Aufnahmeeffekt in einigen Szenarien sowie die Systemleistung. Darüber hinaus ist ein Sicherheitspatch integriert. Dieses Upgrade ist wichtig. Es sollte so schnell wie möglich durchgeführt werden.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimiert den Aufnahmeeffekt in einigen Szenarien.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Optimiert die Systemleistung, damit Ihr Gerät reibungsloser läuft.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Sept. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Die Installation dieser Aktualisierung hat keine Auswirkungen auf Ihre persönlichen Daten, aber es wird dennoch empfohlen, vor der Aktualisierung eine Sicherungskopie Ihrer Daten zu erstellen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-at" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Lieber Nutzer, dieses Update optimiert den Aufnahmeeffekt in einigen Szenarien sowie die Systemleistung. Darüber hinaus ist ein Sicherheitspatch integriert. Dieses Upgrade ist wichtig. Es sollte so schnell wie möglich durchgeführt werden.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimiert den Aufnahmeeffekt in einigen Szenarien.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Optimiert die Systemleistung, damit Ihr Gerät reibungsloser läuft.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Sept. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Die Installation dieser Aktualisierung hat keine Auswirkungen auf Ihre persönlichen Daten, aber es wird dennoch empfohlen, vor der Aktualisierung eine Sicherungskopie Ihrer Daten zu erstellen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-ch" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Lieber Nutzer, dieses Update optimiert den Aufnahmeeffekt in einigen Szenarien sowie die Systemleistung. Darüber hinaus ist ein Sicherheitspatch integriert. Dieses Upgrade ist wichtig. Es sollte so schnell wie möglich durchgeführt werden.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimiert den Aufnahmeeffekt in einigen Szenarien.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Optimiert die Systemleistung, damit Ihr Gerät reibungsloser läuft.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Sept. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Die Installation dieser Aktualisierung hat keine Auswirkungen auf Ihre persönlichen Daten, aber es wird dennoch empfohlen, vor der Aktualisierung eine Sicherungskopie Ihrer Daten zu erstellen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="el-gr" code="1032">
<features module="" type="header">
<feature>Αγαπητέ χρήστη, αυτή η ενημέρωση βελτιστοποιεί το αποτέλεσμα λήψης σε ορισμένα σενάρια, καθώς και την απόδοση του συστήματος. Επιπλέον, ενσωματώθηκε μια ενημέρωση κώδικα ασφαλείας. Αυτή η αναβάθμιση είναι σημαντική και θα ήταν καλό να την πραγματοποιήσετε το συντομότερο δυνατό.</feature>
</features>
<features module="Κάμερα">
<feature>Βελτιστοποιεί το αποτέλεσμα λήψης σε ορισμένα σενάρια.</feature>
</features>
<features module="Σύστημα">
<feature>Βελτιστοποιεί την απόδοση του συστήματος, κάνοντας τη λειτουργία της συσκευής σας πιο ομαλή.</feature>
</features>
<features module="Ασφάλεια">
<feature>Η ενημέρωση κώδικα ασφαλείας Android (Σεπτέμβριος 2024) ενσωματώθηκε για την ασφάλεια του συστήματος. Για περισσότερες πληροφορίες σχετικά με τις ενημερώσεις της Ασφάλειας HONOR, επισκεφθείτε τον ιστότοπό μας https://www.honor.com/gr/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Σημειώσεις:" type="end">
<feature>1. Η εγκατάσταση αυτής της ενημέρωσης δεν θα επηρεάσει τα προσωπικά δεδομένα σας, αλλά ακόμη και έτσι συνιστάται η δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας των δεδομένων σας πριν από την ενημέρωση.
2. Εάν αντιμετωπίσετε προβλήματα κατά την ενημέρωση, καλέστε την ανοιχτή τηλεφωνική γραμμή της HONOR ή μεταβείτε στο κέντρο εξυπηρέτησης πελατών της HONOR για υποστήριξη.</feature>
</features>
</language>

<language name="en-GB" code="1032">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this update optimises the shooting effect in some scenarios, as well as the system performance. Additionally, a security patch is incorporated. This upgrade is important, and it is advisable to proceed with it as soon as possible.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>Optimises the shooting effect in some scenarios.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Optimises the system performance, making your device run more smoothly.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>Android Security Patch (Sept 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/uk/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not affect your personal data, but it is still recommended to back up your data before updating.
2. If you encounter any problems during the update, please call the HONOR service hotline or go to the HONOR customer service centre for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="es-es" code="1034">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado/a usuario/a, esta actualización optimiza el efecto de disparo en algunos escenarios, así como el rendimiento del sistema. Además, se incorpora un parche de seguridad. Esta actualización es importante y es aconsejable realizarla lo antes posible.</feature>
</features>
<features module="Cámara">
<feature>Optimiza el efecto de disparo en algunos escenarios.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Optimiza el rendimiento del sistema para que el dispositivo funcione con más fluidez.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Se ha incorporado el parche de seguridad de Android (septiembre de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/es/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. La instalación de esta actualización no afectará a sus datos personales, pero se recomienda hacer una copia de seguridad de sus datos antes de actualizar.
2. Si tiene algún problema durante la actualización, llame a la línea de atención al cliente de HONOR o diríjase al centro de servicios al cliente de HONOR para obtener ayuda.</feature>
</features>
</language>

<language name="es-us" code="21514">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario, esta actualización optimiza el efecto de disparo en algunos escenarios, así como el rendimiento del sistema. Además, se incorpora un parche de seguridad. Esta actualización es importante y es aconsejable realizarla lo antes posible.</feature>
</features>
<features module="Cámara">
<feature>Optimiza el efecto de captura en algunas situaciones.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Optimiza el rendimiento del sistema para que el dispositivo funcione con mayor fluidez.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Se incorporó un parche de seguridad de Android (septiembre de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/latam/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. La instalación de esta actualización no afectará sus datos personales, pero se recomienda hacer una copia de seguridad de sus datos antes de actualizar.
2. Si tiene problemas durante la actualización, llame a la línea de atención al cliente de HONOR o visite el centro de atención al cliente de HONOR para recibir asistencia.</feature>
</features>
</language>

<language name="et-ee" code="1061">
<features module="" type="header">
<feature>Hea kasutaja, see värskendus optimeerib teatud olukordades jäädvustamisefekti ja süsteemi jõudlust. Lisatud on ka turvapaik. Tegu on tähtsa värskendusega, mis tuleks esimesel võimalusel installida.</feature>
</features>
<features module="Kaamera">
<feature>Optimeerib mõnes olukorras jäädvustamisefekti.</feature>
</features>
<features module="Süsteem">
<feature>See optimeerib süsteemi jõudlust, muutes teie seadme töö sujuvamaks.</feature>
</features>
<features module="Turve">
<feature>Lisati süsteemi turvalisemaks muutev Androidi turvapaik (september 2024). Lisateavet HONORi turvavärskenduste kohta leiate meie veebisaidilt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Märkused:" type="end">
<feature>1. Selle värskenduse installimine ei mõjuta teie isikuandmeid, aga soovitame ikkagi enne värskendamist andmed varundada.
2. Kui teil tekib värskendamise ajal probleeme, helistage HONORi klienditoe infoliinile või minge toe saamiseks HONORi klienditeeninduskeskusesse.</feature>
</features>
</language>

<language name="eu-es" code="1069">
<features module="" type="header">
<feature>Erabiltzaile agurgarria: eguneratze honek argazkien efektua optimizatzen du zenbait agertokitan, baita sistemaren errendimendua ere. Gainera, segurtasun-adabaki bat gehitu da. Eguneratze hau garrantzitsua da, eta ahalik eta azkarren egitea komeni da.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Argazkiak ateratzeko efektua optimizatzen du zenbait egoeratan.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Sistemaren errendimendua optimizatzen du, eta gailua hobeto ibiliko da.</feature>
</features>
<features module="Segurtasuna">
<feature>Android-en segurtasun-adabakia (2024ko ira.) gehitu da sistemaren segurtasuna bermatzeko. HONOR Segurtasun-eguneratzeei buruzko informazio gehiago lortzeko, joan gure webgunera: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Oharrak:" type="end">
<feature>1. Eguneratze hau instalatzen baduzu ere, ez diezu eragingo datu pertsonalei, baina gomendagarria da datuen babeskopia bat egitea eguneratzea egin baino lehen.
2. Arazorik baduzu eguneratzea egitean, deitu HONOR zerbitzuaren telefonozko arreta-lineara edo joan HONOR bezeroarentzako zerbitzu-zentrora laguntza lortzeko.</feature>
</features>
</language>

<language name="fa-ir" code="1065">
<features module="" type="header">
<feature>کاربر گرامی، این به‌روزرسانی جلوه تصویربرداری در برخی شرایط و همچنین عملکرد سیستم را بهینه می‌کند. به‌علاوه، حاوی یک وصله امنیتی است. این ارتقاء حائز اهمیت است و توصیه می‌شود در اسرع وقت آن را انجام دهید.</feature>
</features>
<features module="دوربین">
<feature>جلوه تصویربرداری در برخی شرایط را بهینه می‌کند.</feature>
</features>
<features module="سیستم">
<feature>عملکرد سیستم را بهینه می‌کند و باعث می‌شود دستگاه شما روان‌تر کار کند.</feature>
</features>
<features module="امنیت">
<feature>برای حفظ امنیت سیستم، وصلۀ امنیتی Android (سپتامبر ۲۰۲۴) گنجانده شده است. برای کسب اطلاعات بیشتر دربارۀ به‌روزرسانی‌های امنیتی HONOR، لطفاً به وب‌سایت ما به این نشانی مراجعه کنید: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="نکات مهم:" type="end">
<feature>‏‏۱. نصب این به‌روزرسانی، داده‌های شخصی شما را تحت تأثیر قرار نخواهد داد، اما همچنان توصیه می‌شود قبل از انجام به‌روزرسانی از داده‌های خود پشتیبان‌گیری کنید.
‏‏۲. اگر در حین به‌روزرسانی با مشکلی مواجه شدید، لطفاً جهت دریافت پشتیبانی با تلفن مستقیم خدمات HONOR تماس بگیرید یا به مرکز خدمات مشتریان HONOR مراجعه کنید.</feature>
</features>
</language>

<language name="fi-fi" code="1035">
<features module="" type="header">
<feature>Hyvä käyttäjä, tämä päivitys optimoi kuvaustehosteen joissakin tilanteissa sekä järjestelmän suorituskyvyn. Lisäksi se sisältää turvallisuuskorjauksen. Tämä päivitys on tärkeä, ja se kannattaa asentaa mahdollisimman pian.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimoi kuvaustehosteen joissakin tilanteissa.</feature>
</features>
<features module="Järjestelmä">
<feature>Optimoi järjestelmän suorituskyvyn, jolloin laite toimii sujuvammin.</feature>
</features>
<features module="Turvallisuus">
<feature>Android-turvallisuuskorjaus (syyskuu 2024) on lisätty järjestelmän turvallisuutta varten. Lisätietoja HONORin turvallisuuspäivityksistä on saatavilla verkkosivustollamme osoitteessa https://www.honor.com/fi/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Huomautukset:" type="end">
<feature>1. Tämän päivityksen asentaminen ei vaikuta henkilökohtaisiin tietoihisi, mutta tietojen varmuuskopiointi ennen päivittämistä on kuitenkin suositeltavaa.
2. Soita HONORin palvelunumeroon tai käy HONORin asiakaspalvelukeskuksessa, jos päivityksen aikana ilmenee ongelmia ja tarvitset apua.</feature>
</features>
</language>

<language name="fr-fr" code="1036">
<features module="" type="header">
<feature>Cher utilisateur, cette mise à jour optimise l'effet de prise de vue dans certains scénarios, ainsi que les performances du système. De plus, un patch de sécurité est intégré. Cette mise à niveau est importante et il est conseillé de l'effectuer dès que possible.</feature>
</features>
<features module="Appareil photo">
<feature>Optimise l'effet de prise de vue dans certains scénarios.</feature>
</features>
<features module="Système">
<feature>Optimise les performances du système, permettant ainsi à votre appareil de fonctionner avec plus de fluidité.</feature>
</features>
<features module="Sécurité">
<feature>Un correctif de sécurité Android (septembre 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Remarques :" type="end">
<feature>1. L'installation de cette mise à jour n'affectera pas vos données personnelles, mais il est tout de même recommandé de sauvegarder vos données avant la mise à jour.
2. Si vous rencontrez des problèmes lors de la mise à jour, veuillez appeler la Hotline du service HONOR ou accéder au centre de service client HONOR pour obtenir de l'aide.</feature>
</features>
</language>

<language name="fr-ch" code="1036">
<features module="" type="header">
<feature>Cher utilisateur, cette mise à jour optimise l'effet de prise de vue dans certains scénarios, ainsi que les performances du système. De plus, un patch de sécurité est intégré. Cette mise à niveau est importante et il est conseillé de l'effectuer dès que possible.</feature>
</features>
<features module="Appareil photo">
<feature>Optimise l'effet de prise de vue dans certains scénarios.</feature>
</features>
<features module="Système">
<feature>Optimise les performances du système, permettant ainsi à votre appareil de fonctionner avec plus de fluidité.</feature>
</features>
<features module="Sécurité">
<feature>Un correctif de sécurité Android (septembre 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Remarques :" type="end">
<feature>1. L'installation de cette mise à jour n'affectera pas vos données personnelles, mais il est tout de même recommandé de sauvegarder vos données avant la mise à jour.
2. Si vous rencontrez des problèmes lors de la mise à jour, veuillez appeler la Hotline du service HONOR ou accéder au centre de service client HONOR pour obtenir de l'aide.</feature>
</features>
</language>

<language name="gl-es" code="1110">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario, esta actualización optimiza o efecto de disparo en certos casos, así como o rendemento do sistema. Ademais, incorporouse un parche de seguranza. Esta actualización é importante, e recoméndase instalala o antes posible.</feature>
</features>
<features module="Cámara">
<feature>Optimiza o efecto de captura en determinadas situacións.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Optimiza o rendemento do sistema para que o dispositivo funcione con maior fluidez.</feature>
</features>
<features module="Seguranza">
<feature>Incorporouse o parche de seguranza de Android (setembro de 2024) para a seguranza do sistema. Para obter máis información acerca das actualizacións de seguranza de HONOR, visite o noso sitio web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Instalar esta actualización non afectará os seus datos persoais, aínda que se recomenda realizar antes unha copia de seguranza.
2. Se ten algún problema durante a actualización, contacte coa liña directa de servizo de HONOR ou vaia ao centro de servizos ao cliente de HONOR para obter axuda.</feature>
</features>
</language>

<language name="gu-IN" code="1110">
<features module="" type="header">
<feature>પ્રિય વપરાશકર્તા, આ અપડેટ કેટલીક પરિસ્થિતિઓમાં શૂટિંગ પ્રભાવ તેમજ સિસ્ટમ પ્રદર્શનને શ્રેષ્ઠ બનાવે છે. વધુમાં, એક સુરક્ષા પેચ સામેલ છે. આ અપગ્રેડ મહત્વપૂર્ણ છે અને શક્ય તેટલી વહેલી તકે તેની સાથે આગળ વધવાની સલાહ આપવામાં આવે છે.</feature>
</features>
<features module="કૅમેરા">
<feature>કેટલીક પરિસ્થિતિઓમાં શૂટિંગ પ્રભાવને ઓપ્ટિમાઇઝ કરે છે.</feature>
</features>
<features module="સિસ્ટમ">
<feature>તમારા ઉપકરણને વધુ સરળ રીતે ચલાવવા માટે, સિસ્ટમ પ્રદર્શનને ઓપ્ટિમાઇઝ કરે છે.</feature>
</features>
<features module="સુરક્ષા">
<feature>Android સુરક્ષા પેચ (સપ્ટેમ્બર 2024) સિસ્ટમ સુરક્ષા માટે સામેલ કરવામાં આવ્યો છે. HONOR સુરક્ષા અપડેટ્સ વિશે વધુ માહિતી માટે, કૃપા કરીને અમારી વેબસાઇટ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9 ની મુલાકાત લો</feature>
</features>
<features module="નોંધો:" type="end">
<feature>1. આ અપડેટ ઇન્સ્ટોલ કરવાથી તમારા વ્યક્તિગત ડેટાને અસર થશે નહીં, પરંતુ અપડેટ કરતા પહેલાં તમારા ડેટાનો બૅકઅપ લેવાની ભલામણ કરવામાં આવે છે.
2. જો તમને અપડેટ દરમિયાન કોઈ સમસ્યા આવે, તો કૃપા કરીને HONOR સેવા હોટલાઇન પર કૉલ કરો અથવા સમર્થન માટે HONOR ગ્રાહક સેવા કેન્દ્ર પર જાઓ.</feature>
</features>
</language>

<language name="hi-in" code="1081">
<features module="" type="header">
<feature>नमस्ते उपयोगकर्ता, इस अद्यतन से कुछ परिदृश्यों में शूटिंग प्रभाव के साथ-साथ सिस्टम प्रदर्शन को अनुकूलित किया जाता है। इसके अलावा, सुरक्षा पैच शामिल किया जाता है। यह अपग्रेड महत्वपूर्ण है और जल्द से जल्द इसके साथ आगे बढ़ने की सलाह दी जाती है।</feature>
</features>
<features module="कैमरा">
<feature>कुछ परिदृश्यों में शूटिंग प्रभाव को अनुकूलित किया जाता है।</feature>
</features>
<features module="सिस्टम">
<feature>सिस्टम के प्रदर्शन को अनुकूलित किया जाता है, ताकि आपका डिवाइस अधिक सुचारू रूप से चल सके।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>सिस्टम की सुरक्षा के लिए Android सुरक्षा पैच (सितंबर, 2024) शामिल किया गया है। HONOR सुरक्षा अद्यतनों के बारे में अधिक जानकारी के लिए, हमारी वेबसाइट पर जाएँ: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="टिप्पणियाँ:" type="end">
<feature>1. इस अद्यतन को स्थापित करने से आपका व्यक्तिगत डेटा नहीं मिटेगा, लेकिन फिर भी पहले से बैकअप लेने की अनुशंसा की जाती है।
2. अगर अद्यतन के दौरान आपको कोई भी समस्या होती है, तो सहायता पाने के लिए, HONOR सेवा हॉटलाइन पर कॉल करें या HONOR ग्राहक सेवा केंद्र पर जाएँ।</feature>
</features>
</language>

<language name="hr-hr" code="1050">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovim se ažuriranjem optimizira efekt snimanja u nekim scenarijima, kao i performanse sustava. Osim toga, implementirana je sigurnosna zakrpa. Ova je nadogradnja važna i preporučuje se izvršiti je što je prije moguće.</feature>
</features>
<features module="Fotoaparat">
<feature>Optimizira se efekt snimanja u nekim scenarijima.</feature>
</features>
<features module="Sustav">
<feature>Optimiziraju se performanse sustava pa uređaj radi ujednačenije.</feature>
</features>
<features module="Sigurnost">
<feature>Implementirana je sigurnosna zakrpa za Android (rujan 2024.) za sigurnost sustava. Za više informacija o ažuriranjima značajke HONOR Sigurnost posjetite naše web-mjesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja neće utjecati na osobne podatke, ali se svejedno preporučuje izraditi sigurnosnu kopiju podataka prije ažuriranja.
2. Ako tijekom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za pomoć nazovite telefonsku korisničku službu tvrtke HONOR ili posjetite centar za korisničku podršku tvrtke HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="hu-hu" code="1038">
<features module="" type="header">
<feature>Tisztelt felhasználó, ez a frissítés bizonyos helyzetekben optimalizálja a fényképezési hatásokat, illetve a rendszer teljesítményét. Ezen kívül egy biztonsági frissítést is tartalmaz. Ez egy fontos frissítés, ezért javasoljuk, hogy a lehető leghamarabb dolgozza fel.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Bizonyos helyzetekben optimalizáltuk a fényképezés működését.</feature>
</features>
<features module="Rendszer">
<feature>Optimalizálja a rendszer teljesítményét, így a készülék stabilabban fog működni.</feature>
</features>
<features module="Biztonság">
<feature>Tartalmazza a rendszer biztonságát fokozó Android biztonsági javítást (2024. szeptember). A HONOR biztonsági javításaival kapcsolatos további információkért keresse fel weboldalunkat: https://www.honor.com/hu/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Megjegyzések:" type="end">
<feature>1. A frissítés telepítése nem érinti az Ön személyes adatait, de a frissítés megkezdése előtt ajánlott biztonsági másolatot készíteni az adatokról.
2. Ha problémába ütközik a frissítés során, hívja a HONOR ügyfélszolgálati forródrótját, vagy keresse fel a HONOR szervizközpontját.</feature>
</features>
</language>

<language name="in-id" code="1057">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang terhormat, pembaruan ini mengoptimalkan efek pengambilan gambar di beberapa skenario, serta kinerja sistem. Selain itu, penambal keamanan disertakan. Peningkatan ini penting, dan disarankan untuk diterapkan sesegera mungkin.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Mengoptimalkan efek pengambilan gambar di beberapa skenario.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Mengoptimalkan kinerja sistem, menjadikan perangkat Anda lebih lancar.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Penambal Keamanan Android (Sept 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Catatan:" type="end">
<feature>1. Menginstal pembaruan ini tidak akan memengaruhi data pribadi Anda, tetapi tetap direkomendasikan mencadangkan data Anda sebelum memperbarui.
2. Jika Anda mengalami masalah apa pun selama pembaruan, hubungi saluran siaga layanan HONOR atau kunjungi pusat layanan pelanggan HONOR untuk mendapatkan bantuan.</feature>
</features>
</language>

<language name="id-" code="1057">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang terhormat, pembaruan ini mengoptimalkan efek pengambilan gambar di beberapa skenario, serta kinerja sistem. Selain itu, penambal keamanan disertakan. Peningkatan ini penting, dan disarankan untuk diterapkan sesegera mungkin.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Mengoptimalkan efek pengambilan gambar di beberapa skenario.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Mengoptimalkan kinerja sistem, menjadikan perangkat Anda lebih lancar.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Penambal Keamanan Android (Sept 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Catatan:" type="end">
<feature>1. Menginstal pembaruan ini tidak akan memengaruhi data pribadi Anda, tetapi tetap direkomendasikan mencadangkan data Anda sebelum memperbarui.
2. Jika Anda mengalami masalah apa pun selama pembaruan, hubungi saluran siaga layanan HONOR atau kunjungi pusat layanan pelanggan HONOR untuk mendapatkan bantuan.</feature>
</features>
</language>

<language name="it-it" code="1040">
<features module="" type="header">
<feature>Gentile utente, questo aggiornamento ottimizza l'effetto di scatto in alcuni scenari, nonché le prestazioni del sistema. Inoltre, incorpora una patch di sicurezza. Questo aggiornamento è importante ed è consigliabile procedere il prima possibile.</feature>
</features>
<features module="Fotocamera">
<feature>Viene ottimizzato l'effetto di scatto in alcuni scenari.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Vengono ottimizzate le prestazioni del sistema per garantire un funzionamento più fluido del dispositivo.</feature>
</features>
<features module="Sicurezza">
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (settembre 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. L'installazione di questo aggiornamento non avrà effetto sulle informazioni personali, ma si consiglia comunque di effettuare un backup prima di procedere.
2. Se si verificano problemi durante l'aggiornamento, contatta il servizio call center di HONOR oppure recati presso un centro servizio clienti HONOR per ricevere supporto.</feature>
</features>
</language>

<language name="it-ch" code="1040">
<features module="" type="header">
<feature>Gentile utente, questo aggiornamento ottimizza l'effetto di scatto in alcuni scenari, nonché le prestazioni del sistema. Inoltre, incorpora una patch di sicurezza. Questo aggiornamento è importante ed è consigliabile procedere il prima possibile.</feature>
</features>
<features module="Fotocamera">
<feature>Viene ottimizzato l'effetto di scatto in alcuni scenari.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Vengono ottimizzate le prestazioni del sistema per garantire un funzionamento più fluido del dispositivo.</feature>
</features>
<features module="Sicurezza">
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (settembre 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. L'installazione di questo aggiornamento non avrà effetto sulle informazioni personali, ma si consiglia comunque di effettuare un backup prima di procedere.
2. Se si verificano problemi durante l'aggiornamento, contatta il servizio call center di HONOR oppure recati presso un centro servizio clienti HONOR per ricevere supporto.</feature>
</features>
</language>

<language name="iw-il" code="1037">
<features module="" type="header">
<feature>משתמש יקר, עדכון זה ממטב את אפקט הצילום בתרחישים מסוימים, וכן את ביצועי המערכת. בנוסף, שחרור זה משלב תיקון אבטחה. שדרוג זה חשוב, ורצוי להמשיך בו בהקדם האפשרי.</feature>
</features>
<features module="מצלמה">
<feature>ממטב את אפקט הצילום בתרחישים מסוימים.</feature>
</features>
<features module="מערכת">
<feature>ממטב את ביצועי המערכת, מה שיגרום להתקן לפעול באופן חלק יותר.</feature>
</features>
<features module="אבטחה">
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מספט' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="הערות:" type="end">
<feature>‏‏1. התקנת עדכון זה לא תשפיע על הנתונים האישיים שלך, אך עדיין מומלץ לגבות את הנתונים לפני העדכון.
‏‏2. אם מופיעות בעיות כלשהן במהלך העדכון, יש להתקשר לקו החם של השירות של HONOR או ללכת למרכז שירות הלקוחות של HONOR לקבלת תמיכה.</feature>
</features>
</language>

<language name="he-" code="1037">
<features module="" type="header">
<feature>משתמש יקר, עדכון זה ממטב את אפקט הצילום בתרחישים מסוימים, וכן את ביצועי המערכת. בנוסף, שחרור זה משלב תיקון אבטחה. שדרוג זה חשוב, ורצוי להמשיך בו בהקדם האפשרי.</feature>
</features>
<features module="מצלמה">
<feature>ממטב את אפקט הצילום בתרחישים מסוימים.</feature>
</features>
<features module="מערכת">
<feature>ממטב את ביצועי המערכת, מה שיגרום להתקן לפעול באופן חלק יותר.</feature>
</features>
<features module="אבטחה">
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מספט' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="הערות:" type="end">
<feature>‏‏1. התקנת עדכון זה לא תשפיע על הנתונים האישיים שלך, אך עדיין מומלץ לגבות את הנתונים לפני העדכון.
‏‏2. אם מופיעות בעיות כלשהן במהלך העדכון, יש להתקשר לקו החם של השירות של HONOR או ללכת למרכז שירות הלקוחות של HONOR לקבלת תמיכה.</feature>
</features>
</language>

<language name="ja-jp" code="1041">
<features module="" type="header">
<feature>ユーザーの皆様、今回の更新では、一部の状況における撮影効果およびシステムパフォーマンスが最適化されます。さらに、セキュリティパッチが組み込まれます。今回の更新は重要であり、できるだけ早く実装することを推奨します。</feature>
</features>
<features module="カメラ">
<feature>一部の状況における撮影効果が最適化されます。</feature>
</features>
<features module="システム">
<feature>システムパフォーマンスが最適化され、デバイスがよりスムーズに動作します。</feature>
</features>
<features module="セキュリティ">
<feature>システムセキュリティのためにAndroidセキュリティパッチ（2024年9月）が組み込まれました。HONORのセキュリティ更新の詳細については、当社のWebサイトをご覧ください：https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="注意：" type="end">
<feature>1. この更新をインストールしてもユーザーの個人情報に影響はありませんが、更新前にバックアップを取ることをおすすめします。
2. 更新中に問題が発生した場合は、HONORサービスホットラインにお電話をいただくか、HONORカスタマーサービスセンターでサポートを受けてください。</feature>
</features>
</language>

<language name="ka-ge" code="1079">
<features module="" type="header">
<feature>ძვირფასო მომხმარებელო, ეს განახლება ახდენს ზოგიერთ სცენარში გადაღების, ასევე სისტემის მუშაობის ოპტიმიზებას. გარდა ამისა, ჩართულია უსაფრთხოების შესწორებაც. მოცემული განახლება მნიშვნელოვანია და გირჩევთ, რაც შეიძლება სწრაფად შეასრულოთ.</feature>
</features>
<features module="კამერა">
<feature>ახდენს გადაღების ეფექტის ოპტიმიზებას ზოგიერთ სცენარში.</feature>
</features>
<features module="სისტემა">
<feature>ახდენს სისტემის მუშაობის ოპტიმიზებას, რაც უზრუნველყოფს მოწყობილობის უფრო შეუფერხებლად მუშაობას.</feature>
</features>
<features module="უსაფრთხოება">
<feature>სისტემის უსაფრთხოებისთვის ჩაირთო Android უსაფრთხოების შესწორება (2024 წლის სექტემბერი). HONOR-ის უსაფრთხოების განახლებების შესახებ დამატებითი ინფორმაციისთვის ეწვიეთ ჩვენს ვებსაიტს: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="შენიშვნები:" type="end">
<feature>1. ამ განახლების ინსტალირება არ იქონიებს გავლენას თქვენს პერსონალურ მონაცემებზე, თუმცა მაინც გირჩევთ წინასწარ სარეზერვო კოპირებას.
2. განახლების დროს პრობლემების წარმოქმნის შემთხვევაში, მხარდაჭერის მისაღებად დარეკეთ HONOR-ის მომსახურების ცხელ ხაზზე ან მიმართეთ HONOR-ის კლიენტთა სერვისცენტრს.</feature>
</features>
</language>

<language name="kk-kz" code="1087">
<features module="" type="header">
<feature>Құрметті пайдаланушы, бұл жаңарту кейбір сценарийлердегі түсіру әсерін, сонымен бірге жүйе өнімділігін оңтайландырады. Сондай-ақ қауіпсіздік патчы біріктірілген. Бұл жаңарту маңызды және оны мүмкіндігінше тезірек жалғастыру ұсынылады.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>Кейбір сценарийлерде түсіру әсерін оңтайландырады.</feature>
</features>
<features module="Жүйе">
<feature>Жүйенің өнімділігін оңтайландырып, құрылғыңыздың бірқалыптырақ жұмыс істеуіне мүмкіндік берді.</feature>
</features>
<features module="Қауіпсіздік">
<feature>Android қауіпсіздік патчы (қыркүйек, 2024) жүйе қауіпсіздігі үшін біріктірілген. HONOR қауіпсіздік жаңартулары туралы қосымша ақпарат алу үшін біздің веб-сайтқа кіріңіз: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Ескертпелер:" type="end">
<feature>1. Бұл жаңартуды орнату жеке деректеріңізге әсер етпейді, бірақ жаңартпас бұрын деректердің сақтық көшірмесін жасау ұсынылады.
2. Жаңарту барысында мәселелер орын алса, қолдау алу үшін HONOR қызмет көрсету орталығының байланыс желісіне хабарласыңыз немесе HONOR тұтынушыларға қызмет көрсету орталығына барыңыз.</feature>
</features>
</language>

<language name="km-kh" code="1107">
<features module="" type="header">
<feature>អ្នកប្រើជាទីរាប់អាន បច្ចុប្បន្នភាពនេះ​ធ្វើឱ្យ​បែបផែនថតក្នុងសេណារីយោ​មួយចំនួន ក៏ដូចជាប្រតិបត្តិការប្រព័ន្ធប្រសើរឡើង។ លើសពីនេះ បំណះសន្តិសុខត្រូវបានរួមបញ្ចូល។ ការអាប់គ្រេតនេះគឺសំខាន់ ហើយសូមណែនាំឱ្យបន្តដំណើរការនេះឱ្យបានឆាប់តាមដែលអាចធ្វើបាន។</feature>
</features>
<features module="កាមេរ៉ា">
<feature>ធ្វើឱ្យ​បែបផែនថត​ប្រសើរឡើង​ក្នុង​សេណារីយោ​មួយចំនួន។</feature>
</features>
<features module="ប្រព័ន្ធ">
<feature>ធ្វើឱ្យប្រតិបត្តិការ​ប្រព័ន្ធប្រសើរឡើង ដែលធ្វើឱ្យ​ឧបករណ៍​របស់អ្នក​ដំណើរការ​បាន​កាន់តែ​រលូន។</feature>
</features>
<features module="សន្តិសុខ">
<feature>បំណះសន្តិសុខ Android (កញ្ញា 2024) ត្រូវបាន​រួមបញ្ចូល​សម្រាប់​សន្តិសុខ​ប្រព័ន្ធ។ សម្រាប់​ព័ត៌មាន​បន្ថែម​អំពី​បច្ចុប្បន្នភាព​សន្តិសុខ HONOR សូមចូលទៅ​គេហទំព័រ​របស់យើង https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="កំណត់សម្គាល់៖" type="end">
<feature>1. ការដំឡើង​បច្ចុប្បន្នភាព​នេះ​នឹងមិន​ប៉ះពាល់ទិន្នន័យផ្ទាល់ខ្លួន​របស់អ្នក​ទេ ប៉ុន្តែ​នៅតែ​ណែនាំឱ្យ​ធ្វើ​ការបម្រុងទុក​ជាមុន​ដដែល។
2. ប្រសិនបើអ្នកជួបបញ្ហាណាមួយក្នុងអំឡុងពេល​ធ្វើបច្ចុប្បន្នភាព សូមហៅទូរស័ព្ទទៅ​ខ្សែទូរស័ព្ទរហ័សផ្នែកសេវាកម្ម HONOR ឬទៅកាន់មជ្ឈមណ្ឌល​សេវាកម្មអតិថិជន HONOR ដើម្បី​ទទួលបាន​ជំនួយ។</feature>
</features>
</language>

<language name="kn-IN" code="1107">
<features module="" type="header">
<feature>ಆತ್ಮೀಯ ಬಳಕೆದಾರರೇ, ಈ ನವೀಕರಣವು ಕೆಲವು ಸನ್ನಿವೇಶಗಳಲ್ಲಿ ಶೂಟಿಂಗ್ ಎಫೆಕ್ಟ್ ಮತ್ತು ಸಿಸ್ಟಂ ಕಾರ್ಯಕ್ಷಮತೆಯನ್ನು ಆಪ್ಟಿಮೈಸ್ ಮಾಡುತ್ತದೆ. ಹೆಚ್ಚುವರಿಯಾಗಿ, ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ ಅನ್ನು ಅಳವಡಿಸಲಾಗಿದೆ. ಈ ನವೀಕರಣವು ಮುಖ್ಯವಾಗಿದೆ, ಮತ್ತು ಸಾಧ್ಯವಾದಷ್ಟು ಬೇಗ ಇದನ್ನು ಮುಂದುವರಿಸಲು ಸೂಚಿಸಲಾಗಿದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಕ್ಯಾಮರಾ">
<feature>ಕೆಲವು ಸನ್ನಿವೇಶಗಳಲ್ಲಿ ಶೂಟಿಂಗ್ ಎಫೆಕ್ಟ್ ಅನ್ನು ಆಪ್ಟಿಮೈಸ್ ಮಾಡುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಸಿಸ್ಟಂ">
<feature>ಸಿಸ್ಟಂ ಕಾರ್ಯಕ್ಷಮತೆಯನ್ನು ಆಪ್ಟಿಮೈಸ್ ಮಾಡುತ್ತದೆ, ನಿಮ್ಮ ಸಾಧನವು ಹೆಚ್ಚು ಸರಾಗವಾಗಿ ಕಾರ್ಯನಿರ್ವಹಿಸುವಂತೆ ಮಾಡುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಭದ್ರತೆ">
<feature>ಸಿಸ್ಟಂ ಭದ್ರತೆಗಾಗಿ Android ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ (ಸೆಪ್ಟೆಂಬರ್ 2024) ಅನ್ನು ಅಳವಡಿಸಲಾಗಿದೆ. HONOR ಭದ್ರತಾ ನವೀಕರಣಗಳ ಕುರಿತು ಹೆಚ್ಚಿನ ಮಾಹಿತಿಗಾಗಿ, ದಯವಿಟ್ಟು ನಮ್ಮ ವೆಬ್‌ಸೈಟ್‌ಗೆ ಭೇಟಿ ನೀಡಿ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="ಟಿಪ್ಪಣಿಗಳು:" type="end">
<feature>1. ಈ ನವೀಕರಣವನ್ನು ಸ್ಥಾಪಿಸುವುದರಿಂದ ನಿಮ್ಮ ವೈಯಕ್ತಿಕ ಡೇಟಾದ ಮೇಲೆ ಪರಿಣಾಮ ಬೀರುವುದಿಲ್ಲ, ಆದರೆ ನವೀಕರಿಸುವ ಮೊದಲು ನಿಮ್ಮ ಡೇಟಾವನ್ನು ಬ್ಯಾಕಪ್ ಮಾಡಲು ಈಗಲೂ ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಲಾಗಿದೆ.
2. ನವೀಕರಣದ ಸಮಯದಲ್ಲಿ ನೀವು ಯಾವುದೇ ಸಮಸ್ಯೆಗಳನ್ನು ಎದುರಿಸಿದರೆ, ದಯವಿಟ್ಟು HONOR ಸೇವಾ ಹಾಟ್‌ಲೈನ್‌ಗೆ ಕರೆ ಮಾಡಿ ಅಥವಾ ಬೆಂಬಲಕ್ಕಾಗಿ HONOR ಗ್ರಾಹಕ ಸೇವಾ ಕೇಂದ್ರಕ್ಕೆ ಹೋಗಿ.</feature>
</features>
</language>

<language name="ko-kr" code="1042">
<features module="" type="header">
<feature>사용자 여러분, 이 업데이트로 일부 시나리오에서 촬영 효과와 시스템 성능이 최적화되었습니다. 또한 보안 패치가 통합되어 있습니다. 이 업그레이드는 중요하므로 가능한 한 빨리 진행하는 것이 좋습니다.</feature>
</features>
<features module="카메라">
<feature>일부 시나리오에서 촬영 효과를 최적화합니다.</feature>
</features>
<features module="시스템">
<feature>시스템 성능을 최적화하여 장치가 더 원활하게 실행되도록 합니다.</feature>
</features>
<features module="보안">
<feature>시스템 보안을 위해 Android 보안 패치(2024년 9월)가 통합되었습니다. HONOR 보안 업데이트에 대해 자세히 알아보려면 다음에 있는 당사 웹사이트를 방문하세요. https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="참고:" type="end">
<feature>1. 이 업데이트를 설치해도 개인 데이터에는 영향을 미치지 않지만 업데이트하기 전에 데이터를 백업하는 것이 좋습니다.
2. 업데이트 중에 문제가 발생하면 HONOR 서비스 핫라인에 전화하거나 HONOR 고객 서비스 센터로 가서 지원을 받으십시오.</feature>
</features>
</language>

<language name="lo-la" code="1108">
<features module="" type="header">
<feature>ຮຽນ​ຜູ້​ໃຊ້, ການ​ອັບ​ເດດ​ນີ້ປັບເອັບ​ເຝັກການ​ຖ່າຍ​ຮູບໃນບາງສະພາບການ​ໃຫ້ເໝາະສົມ, ພ້ອມ​ທັງ​ປະ​ສິດ​ທິ​​ພາບ​ຂອງ​ລະ​ບົບ. ນອກ​ຈາກນັ້ນ, ຍັງ​ລ​ວມ​ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ເຂົ້າ​ກັນ​ນຳ. ການ​ອັບ​ເກ​ຣດ​ນີ້​ສຳ​ຄັນ ແລະ ຂໍ​ແນະ​ນຳ​ໃຫ້​ດຳ​ເນີນ​ການ​ມັນ​ຕໍ່​ໃຫ້​ໄວ​ທີ່​ສຸດ​ເທົ່າ​ທີ່​ຈະ​ໄວ​ໄດ້.</feature>
</features>
<features module="ກ້ອງຖ່າຍຮູບ">
<feature>ປັບເອັບ​ເຝັກການ​ຖ່າຍ​ຮູບໃນບາງສະພາບການ​ໃຫ້ເໝາະສົມ.</feature>
</features>
<features module="ລະບົບ">
<feature>ປັບປະ​ສິດ​ທິ​ພາບຂອງລະບົບ​ໃຫ້​ເໝາະ​ສົມ, ເຊິ່ງເຮັດໃຫ້ອຸປະກອນຂອງທ່ານເຮັດວຽກໄດ້​ຄ່ອງ​ແຄ້ວຍິ່ງຂຶ້ນ.</feature>
</features>
<features module="ຄວາມ​ປອດ​ໄພ">
<feature>ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ຂອງ Android (ກັນ​ຍາ 2024) ​ໄດ້ຖືກລວມ​​ເຂົ້າ​ເປັນ​ການ​ຮັກ​ສາ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ລະ​ບົບ. ສຳລັບຂໍ້ມູນເພີ່ມເຕີມກ່ຽວກັບການອັບເດດດ້ານຄວາມປອດໄພຂອງ HONOR, ກະລຸນາເຂົ້າໄປ​ທີ່ເວັບໄຊຂອງພວກເຮົາ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="ໝາຍ​ເຫດ:" type="end">
<feature>1. ການ​ຕິດ​ຕັ້ງ​ການ​ອັບ​ເດດ​ນີ້​ຈະ​ບໍ່​ສົ່ງ​ຜົນ​ຕໍ່​ຂໍ້​ມູນ​ສ່ວນ​ຕົວ​ຂອງ​ທ່ານ, ແຕ່​ຍັງ​ຄົງ​ຂໍ​ແນະ​ນຳ​ໃຫ້​ສຳ​ຮອງ​ຂໍ້​ມູນ​ຂອງ​ທ່ານ​ໄວ້ກ່ອນ​ການ​ອັບ​ເດດ.
2. ຖ້າທ່ານພົບບັນຫາໃດໆໃນລະຫວ່າງການອັບເດດ, ກະລຸນາໂທຫາສາຍດ່ວນບໍລິການ HONOR ຫຼື ເຂົ້າໄປທີ່ສູນບໍລິການລູກຄ້າ HONOR ເພື່ອຂໍຄວາມຊ່ວຍເຫຼືອ.</feature>
</features>
</language>

<language name="lt-lt" code="1063">
<features module="" type="header">
<feature>Gerbiamasis naudotojau, šiuo naujiniu kai kuriais atvejais optimizuojamas fotografavimo efektas ir sistemos veikimas. Be to, įtraukta saugumo pataisa. Šis naujovinimas yra svarbus, todėl patartina jį atlikti kuo greičiau.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Kai kuriais atvejais optimizuojamas fotografavimo efektas.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Optimizuojamas sistemos veikimas, kad jūsų įrenginys veiktų sklandžiau.</feature>
</features>
<features module="Saugumas">
<feature>Siekiant užtikrinti sistemos saugumą, įtraukta „Android“ saugumo pataisa (2024 m. rugsėjo mėn.). Jei reikia daugiau informacijos apie HONOR saugumo naujinius, apsilankykite mūsų svetainėje https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Pastabos" type="end">
<feature>1. Įdiegiant šį naujinį, jūsų asmeniniai duomenys paveikti nebus, tačiau vis tiek rekomenduojama prieš naujinant padaryti atsarginę kopiją.
2. Jei naujinimo metu kyla problemų, skambinkite HONOR klientų aptarnavimo karštąja linija arba kreipkitės pagalbos į HONOR klientų aptarnavimo centrą.</feature>
</features>
</language>

<language name="lv-lv" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>Cien. lietotāj! Ar šo atjauninājumu dažos gadījumos tiek optimizēts fotografēšanas efekts, kā arī sistēmas veiktspēja. Turklāt ir iekļauts drošības ielāps. Šis jauninājums ir svarīgs, un ir ieteicams to turpināt pēc iespējas ātrāk.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimizē uzņemšanas efektu dažiem scenārijiem.</feature>
</features>
<features module="Sistēma">
<feature>Optimizē sistēmas veiktspēju, padarot jūsu ierīci vienmērīgāku.</feature>
</features>
<features module="Drošība">
<feature>Sistēmas drošībai iekļauts Android drošības ielāps (2024. gada septembris). Lai iegūtu papildinformāciju par HONOR drošības atjauninājumiem, lūdzu, apmeklējiet mūsu vietni https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Piezīmes." type="end">
<feature>1. Šī atjauninājuma instalēšana neietekmēs jūsu personas datus, taču joprojām ir ieteicams pirms atjaunināšanas dublēt datus.
2. Ja atjaunināšanas laikā rodas problēmas, lūdzu, zvaniet HONOR uzziņu dienestam vai dodieties uz HONOR klientu servisa centru, lai saņemtu atbalstu.</feature>
</features>
</language>

<language name="mai-IN" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय उपयोगकर्ता, ई अपडेट किछु परिदृश्य सभ मे शूटिंग प्रभाव केर संगहि सिस्टमक कार्य-प्रदर्शन केँ अनुकूलित करैत अछि। एकर अतिरिक्त, एकटा सुरक्षा पैच समाविष्ट कयल गेल अछि। ई अपग्रेड महत्त्वपूर्ण अछि आओर यथाशीघ्र एहि संग आगां बढ़बाक सलाह देल जाइत अछि।</feature>
</features>
<features module="कैमरा">
<feature>किछु परिदृश्य सभ मे शूटिंग प्रभाव केँ अनुकूलित करैत अछि।</feature>
</features>
<features module="सिस्टम">
<feature>अहाँक डिवाइस केँ आओर सुचारू रूप सँ चलयबाक लेल सिस्टमक कार्य-प्रदर्शन केँ अनुकूलित करैत अछि।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>सिस्टमक सुरक्षाक लेल Android सुरक्षा पैच (सितंबर 2024) समाविष्ट कयल गेल अछि। HONOR सुरक्षा अपडेट सभक विषय मे आओर जानकारीक लेल, कृपाकए हमरासभक वेबसाइट केँ देखू: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="नोट:" type="end">
<feature>1. एहि अपडेट केँ इंस्टॉल कयला सँ अहाँक व्यक्तिगत डेटा प्रभावित नहि होयत, मुदा तैयो अपडेट करए सँ पहिने अपन डेटाक बैकअप लेबाक अनुशंसा कयल जाइत अछि।
2. यदि अपडेटक दरमियान अहाँ केँ कोनो समस्या अबैत अछि, त' सहायताक लेल कृपाकए HONOR सेवा हॉटलाइन पर कॉल करू वा HONOR ग्राहक सेवा केंद्र पर जाउ।</feature>
</features>
</language>

<language name="mi-NZ" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>E te kaiwhakamahi, ka arotautia e tēnei whakahōu te pānga tākaro i ētahi tauari, tae atu ki te mahinga pūnaha hoki. Tērā anō, ka whakaurua tētahi āpure haumarutanga. He mea hira tēnei whakamohoa, ā, e tika ana kia haere tonu i ngā wawe tonu.</feature>
</features>
<features module="Kāmera">
<feature>Ka arotautia te pānga tākaro i ētahi tauari.</feature>
</features>
<features module="Pūnaha">
<feature>Ka arotautia i te mahi pūnaha, hanga koutou pūrere rere atu māeneene.</feature>
</features>
<features module="Haumarutanga">
<feature>Kua whakaurua te Āpure Haumarutanga Android (Mahuru 2024) mō te haumarutanga pūnaha. Mō ētahi anō mōhiohio mō ngā whakahōutanga Haumarutanga HONOR, haere koa ki tā mātou paetukutuku https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Ngā Tuhipoka:" type="end">
<feature>1. Kāore e pā te tāuta i tēnei whakahōu ki ō ngā raraunga whaiaro, engari me tārua tonu ō raraunga i mua i te whakahōu.
2. Ki te tūtaki koe i ētahi raruraru i te wā o te whakahōu, waea atu koa ki te raina waewera ratonga HONOR, haere rānei ki te pokapū ratonga kiritaki HONOR hei tautoko.</feature>
</features>
</language>

<language name="mk-mk" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>Почитуван кориснику, ова ажурирање го оптимизира ефектот на сликањето во некои сценарија, како и перформансите на системот. Дополнително се вградува и безбедносна крпеница. Оваа надградба е важна и се советува да продолжите со неа колку што е можно поскоро.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>Го оптимизира ефектот на сликањето во некои сценарија.</feature>
</features>
<features module="Систем">
<feature>Ги оптимизира перформансите на системот, со што уредот работи помазно.</feature>
</features>
<features module="Безбедност">
<feature>Вградена е безбедносна крпеница за Android (септември 2024 година) за безбедност на системот. За повеќе информации за ажурирања на безбедноста од HONOR, посетете ја нашата веб-локација https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Белешки:" type="end">
<feature>1. Инсталирањето на ова ажурирање нема да влијае врз вашите лични податоци, но сепак се препорачува да направите резервна копија од податоците пред да ажурирате.
2. Ако наидете на какви било проблеми при ажурирањето, јавете се на телефонскиот број на службата за корисници на HONOR или одете во сервисен центар за корисници на HONOR за да добиете поддршка.</feature>
</features>
</language>

<language name="ml-IN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>പ്രിയ ഉപയോക്താവേ, ഈ അപ്‌ഡേറ്റ് ചില സാഹചര്യങ്ങളിലെ ഷൂട്ടിംഗ് ഇഫക്റ്റും, അതോടൊപ്പം സിസ്റ്റം പ്രകടനവും ഒപ്‌റ്റിമൈസ് ചെയ്യുന്നു. അതിനുപുറമേ, ഒരു സുരക്ഷാ പാച്ച് ഉൾപ്പെടുത്തിയിട്ടുമുണ്ട്. ഈ അപ്‌ഗ്രേഡ് പ്രധാനപ്പെട്ടതാണ്, കഴിയുന്നതും വേഗം ഇതുമായി മുന്നോട്ട് പോകുന്നതാണ് ഉചിതം.</feature>
</features>
<features module="ക്യാമറ">
<feature>ചില സാഹചര്യങ്ങളിലെ ഷൂട്ടിംഗ് ഇഫക്റ്റ് ഒപ്‌റ്റിമൈസ് ചെയ്യുന്നു.</feature>
</features>
<features module="സിസ്റ്റം">
<feature>നിങ്ങളുടെ ഉപകരണം കൂടുതൽ സുഗമമായി പ്രവർത്തിക്കാൻ സിസ്റ്റം പ്രകടനം ഒപ്‌റ്റിമൈസ് ചെയ്യുന്നു.</feature>
</features>
<features module="സുരക്ഷ">
<feature>സിസ്റ്റം സുരക്ഷയ്‌ക്കായി Android സുരക്ഷാ പാച്ച് (സെപ്‌റ്റംബർ 2024) ഉൾപ്പെടുത്തിയിരിക്കുന്നു. HONOR സുരക്ഷാ അപ്‌ഡേറ്റുകൾ സംബന്ധിച്ച കൂടുതൽ വിവരങ്ങൾക്ക്, ഞങ്ങളുടെ വെബ്‌സൈറ്റ് സന്ദർശിക്കുക: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="കുറിപ്പുകൾ:" type="end">
<feature>1. ഈ അപ്‌ഡേറ്റ് ഇൻസ്റ്റാൾ ചെയ്യുന്നത് നിങ്ങളുടെ വ്യക്തിഗത ഡാറ്റയെ ബാധിക്കില്ല, എങ്കിൽപ്പോലും അപ്‌ഡേറ്റ് ചെയ്യുന്നതിന് മുമ്പായി നിങ്ങളുടെ ഡാറ്റ ബാക്കപ്പ് ചെയ്യാൻ ശുപാർശ ചെയ്യുന്നു.
2. അപ്‌ഡേറ്റിനിടെ എന്തെങ്കിലും പ്രശ്‌നങ്ങൾ നേരിടുകയാണെങ്കിൽ, പിന്തുണയ്‌ക്കായി HONOR സർവീസ് ഹോട്ട്‌ലൈനിൽ വിളിക്കുകയോ HONOR ഉപഭോക്തൃ സർവീസ് സെന്റർ സന്ദർശിക്കുകയോ ചെയ്യുക.</feature>
</features>
</language>

<language name="mn-MN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>Хүндэт хэрэглэгч танаа, энэхүү шинэчлэлтээр зарим тохиолдолд зураг авах эффект болон системийн гүйцэтгэлийг оновчтой болгосон. Мөн хамгаалалтын нөхөөсийг багтаасан. Энэхүү шинэчлэл нь чухал бөгөөд аль болох хурдан хийхийг зөвлөж байна.</feature>
</features>
<features module="Камер">
<feature>Зарим тохиолдолд зураг авах эффектийг оновчилсон.</feature>
</features>
<features module="Систем">
<feature>Системийн гүйцэтгэлийг оновчилсон тул таны төхөөрөмж илүү жигд ажиллана.</feature>
</features>
<features module="Хамгаалалт">
<feature>Системийн хамгаалалтад зориулж Андройд хамгаалалтын нөхөөсийг (2024 оны есдүгээр сар) багтаав. HONOR-н хамгаалалтын шинэчлэлтийн талаар нэмэлт мэдээлэл авах бол манай дараах вэбсайтад зочилно уу: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Тэмдэглэл:" type="end">
<feature>1. Энэ шинэчлэлтийг суулгах нь таны хувийн мэдээллийг арилгахгүй ч, шинэчлэхийн өмнө өгөгдлөө нөөцөлсөн нь дээр.
2. Шинэчлэх явцад ямар нэг асуудал тулгарсан тохиолдолд HONOR үйлчилгээний дуудлага хүлээн авах утас руу залгаж эсвэл HONOR хэрэглэгчийн үйлчилгээний төв рүү очиж дэмжлэг авна уу.</feature>
</features>
</language>

<language name="mr-IN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय वापरकर्ता, हे अद्यतन काही परिस्थितींमध्ये शूटिंग प्रभाव तसेच सिस्टम कार्यप्रदर्शन ऑप्टिमाइझ करते. याव्यतिरिक्त, एक सुरक्षितता पॅच समाविष्ट केला आहे. हे अपग्रेड महत्त्वाचे आहे आणि शक्य तितक्या लवकर पुढे जाण्याचा सल्ला दिला जातो.</feature>
</features>
<features module="कॅमेरा">
<feature>काही परिस्थितींमध्ये शूटिंग प्रभाव ऑप्टिमाइझ करते.</feature>
</features>
<features module="सिस्टम">
<feature>सिस्टम कार्यप्रदर्शन ऑप्टिमाइझ करते, ज्यामुळे आपले उपकरण अधिक सहजतेने चालते.</feature>
</features>
<features module="सुरक्षितता">
<feature>सिस्टम सुरक्षिततेसाठी Android सुरक्षितता पॅच (सप्टेंबर 2024) समाविष्ट करण्यात आला आहे. HONOR सुरक्षितता अद्यतनांबद्दल अधिक माहितीसाठी, कृपया आमच्या वेबसाइट https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9 वर जा</feature>
</features>
<features module="नोट्स:" type="end">
<feature>1. हे अद्यतन स्थापित केल्याने आपल्या वैयक्तिक डेटावर परिणाम होणार नाही, परंतु तरीही अद्यतनित करण्यापूर्वी आपल्या डेटाचा बॅकअप घेण्याची शिफारस केली जाते.
2. अद्यतनादरम्यान आपल्याला काही समस्या आल्यास, कृपया HONOR सेवा हॉटलाइनवर कॉल करा किंवा समर्थनासाठी HONOR ग्राहक सेवा केंद्रावर जा.</feature>
</features>
</language>

<language name="ms-my" code="1086">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang dihormati, kemas kini ini mengoptimumkan kesan penangkapan dalam beberapa senario serta prestasi sistem. Selain itu, tampalan keselamatan telah dimasukkan. Naik taraf ini penting dan anda dinasihatkan agar meneruskan dengan secepat mungkin.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimumkan kesan penangkapan dalam beberapa senario.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Optimumkan prestasi sistem, membolehkan peranti anda berjalan dengan lebih lancar.</feature>
</features>
<features module="Keselamatan">
<feature>Tampalan Keselamatan Android (Sep 2024) telah dimasukkan untuk keselamatan sistem. Untuk mendapatkan maklumat lanjut tentang kemas kini Keselamatan HONOR, sila lawati laman web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Nota:" type="end">
<feature>1. Tindakan memasang kemas kini ini tidak akan menjejaskan data peribadi anda, tetapi anda masih disyorkan untuk membuat sandaran data sebelum mengemas kini.
2. Jika anda menghadapi sebarang masalah semasa kemas kini, sila hubungi talian penting khidmat HONOR atau pergi ke pusat khidmat pelanggan HONOR untuk mendapatkan sokongan.</feature>
</features>
</language>

<language name="my-mm" code="1109">
<features module="" type="header">
<feature>လေးစားရပါသော သုံးစွဲသူ၊ ဤအပ်ဒိတ်သည် အချို့အခြေအနေများ၌ ရိုက်ကူးမှု အထူးပြုလုပ်ချက်အပြင် စနစ်စွမ်းဆောင်ရည်ကိုလည်း အကောင်းဆုံးဖြစ်စေရန် ချိန်ညှိပေးသည်။ ထို့အပြင် လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲကို ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းထားသည်။ ဤအဆင့်မြှင့်တင်မှုသည် အရေးကြီးသဖြင့် တတ်နိုင်သမျှအမြန်ဆုံး ၎င်းကိုလုပ်ဆောင်ရန် အကြံပြုပါသည်။</feature>
</features>
<features module="ကင်မရာ">
<feature>အချို့အခြေအနေများ၌ ရိုက်ကူးမှု အထူးပြုလုပ်ချက်ကို အကောင်းဆုံးဖြစ်စေရန် ချိန်ညှိပေးသည်။</feature>
</features>
<features module="စနစ်">
<feature>စနစ်စွမ်းဆောင်ရည်ကို အကောင်းဆုံး ချိန်ညှိပေးသဖြင့် သင့်စက်ကို ပိုမိုချောမွေ့စွာ လည်ပတ်နိုင်စေသည်။</feature>
</features>
<features module="လုံခြုံရေး">
<feature>စနစ်လုံခြုံရေးအတွက် Android လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲ (စက်တင်ဘာ 2024) ကို ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းပေးထားသည်။ HONOR လုံခြုံရေး အပ်ဒိတ်များအကြောင်း နောက်ထပ်အချက်အလက်များကို သိရှိရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ ဝက်ဘ်ဆိုဒ်သို့ သွားရောက်ကြည့်ရှုပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="မှတ်ချက်-" type="end">
<feature>1. ဤအပ်ဒိတ်ကို ထည့်သွင်းခြင်းသည် သင့်ကိုယ်ရေး ဒေတာအပေါ် ထိခိုက်မည် မဟုတ်သော်လည်း အပ်ဒိတ်မလုပ်မီ သင့်ဒေတာကို ဘက်ခ်အပ်လုပ်ရန် အကြံပြုပါသည်။
2. အပ်ဒိတ်အတောအတွင်း ပြဿနာတစ်ခုခု ကြုံတွေ့ပါက အကူအညီအတွက် HONOR ဝန်ဆောင်မှုဌာန ဟော့လိုင်းသို့ ခေါ်ဆိုပါ သို့မဟုတ် HONOR သုံးစွဲသူ ဝန်ဆောင်မှုစင်တာသို့ သွားပါ။</feature>
</features>
</language>

<language name="my-zg" code="1109">
<features module="" type="header">
<feature>ေလးစားရပါေသာ သုံးစြဲသူ၊ ဤအပ္ဒိတ္သည္ အခ်ိဳ႕အေျခအေနမ်ား၌ ႐ိုက္ကူးမႈ အထူးျပဳလုပ္ခ်က္အျပင္ စနစ္စြမ္းေဆာင္ရည္ကိုလည္း အေကာင္းဆုံးျဖစ္ေစရန္ ခ်ိန္ညႇိေပးသည္။ ထို႔အျပင္ လုံျခံဳေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲကို ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းထားသည္။ ဤအဆင့္ျမႇင့္တင္မႈသည္ အေရးႀကီးသျဖင့္ တတ္ႏိုင္သမွ်အျမန္ဆုံး ၎ကိုလုပ္ေဆာင္ရန္ အႀကံျပဳပါသည္။</feature>
</features>
<features module="ကင္မရာ">
<feature>အခ်ိဳ႕အေျခအေနမ်ား၌ ႐ိုက္ကူးမႈ အထူးျပဳလုပ္ခ်က္ကို အေကာင္းဆုံးျဖစ္ေစရန္ ခ်ိန္ညႇိေပးသည္။</feature>
</features>
<features module="စနစ္">
<feature>စနစ္စြမ္းေဆာင္ရည္ကို အေကာင္းဆုံး ခ်ိန္ညႇိေပးသျဖင့္ သင့္စက္ကို ပိုမိုေခ်ာေမြ႕စြာ လည္ပတ္ႏိုင္ေစသည္။\</feature>
</features>
<features module="လုံျခံဳေရး">
<feature>စနစ္လုံၿခဳံေရးအတြက္ Android လုံျခံဳေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲ (စက္တင္ဘာ 2024) ကို ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းေပးထားသည္။ HONOR လုံၿခဳံေရး အပ္ဒိတ္မ်ားအေၾကာင္း ေနာက္ထပ္အခ်က္အလက္မ်ားကို သိရွိရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္သို႔ သြားေရာက္ၾကည့္ရႈပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="မွတ္ခ်က္-" type="end">
<feature>1. ဤအပ္ဒိတ္ကို ထည့္သြင္းျခင္းသည္ သင့္ကိုယ္ေရး ေဒတာအေပၚ ထိခိုက္မည္ မဟုတ္ေသာ္လည္း အပ္ဒိတ္မလုပ္မီ သင့္ေဒတာကို ဘက္ခ္အပ္လုပ္ရန္ အႀကံျပဳပါသည္။
2. အပ္ဒိတ္အေတာအတြင္း ျပႆနာတစ္ခုခု ႀကဳံေတြ႕ပါက အကူအညီအတြက္ HONOR ဝန္ေဆာင္မႈဌာန ေဟာ့လိုင္းသို႔ ေခၚဆိုပါ သို႔မဟုတ္ HONOR သုံးစြဲသူ ဝန္ေဆာင္မႈစင္တာသို႔ သြားပါ။</feature>
</features>
</language>

<language name="nb-no" code="1044">
<features module="" type="header">
<feature>Kjære bruker, denne oppdateringen optimaliserer opptakseffekten i noen scenarioer samt systemytelsen. I tillegg integreres en sikkerhetsoppdatering. Denne oppdateringen er viktig, og det anbefales å gjennomføre den så snart som mulig.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimerer fotograferingseffekten i enkelte scenarier.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Optimaliserer systemytelsen, slik at enheten kjører mer jevnt.</feature>
</features>
<features module="Sikkerhet">
<feature>Android-sikkerhetsoppdatering (sep 2024) er innlemmet for systemsikkerheten. For mer informasjon om sikkerhetsoppdateringer fra HONOR, besøk nettstedet vårt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Merknader:" type="end">
<feature>1. Å installere denne oppdateringen vil ikke påvirke personopplysningene dine, men vi anbefaler likevel at du sikkerhetskopierer dataene dine før du oppdaterer.
2. Hvis du møter på problemer under oppdateringen, ring HONOR-kundeservice eller gå til HONOR-kundeservicesenteret for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="ne-np" code="1121">
<features module="" type="header">
<feature>आदरणीय प्रयोगकर्ता, यो अपडेटले केही परिदृश्यहरूमा सुटिङको प्रभाव अप्टिमाइज गर्नुका साथै प्रणालीको कार्यसम्पादन पनि अप्टिमाइज गर्छ । साथै, सुरक्षा प्याच पनि समावेश गरिएको छ । यो अपग्रेड गर्न महत्त्वपूर्ण छ र यसलाई सक्दो छिटो गर्न सिफारिस गरिन्छ ।</feature>
</features>
<features module="क्यामेरा">
<feature>यसले केही परिदृश्यहरूमा सुटिङको प्रभाव अप्टिमाइज गर्छ ।</feature>
</features>
<features module="प्रणाली">
<feature>तपाईंको यन्त्र अझ स्थिर रूपमा चल्ने बनाउन प्रणालीको कार्यसम्पादन अप्टिमाइज गर्छ ।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>एन्ड्रोइड सुरक्षा प्याच (सेप्टेम्बर 2024) प्रणाली सुरक्षाका लागि समावेश गरिएको छ । HONOR सुरक्षा अपडेटबारे थप जानकारीका लागि, कृपया हाम्रो वेबसाइटमा जानुहोस् https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="नोटहरू:" type="end">
<feature>1. तपाईंले यो एप स्थापना गर्नुभयो भने तपाईंको व्यक्तिगत डाटामा कुनै प्रभाव नपर्ने भए पनि तपाईंलाई अपडेट गर्नुअघि आफ्नो डाटा ब्याकअप गर्न सिफारिस गरिन्छ ।
2. अपडेटको समयमा तपाईंले कुनै पनि समस्याको सामना गर्नुभयो भने, कृपया HONOR सेवा हटलाइनमा कल गर्नुहोस् वा सहायताका लागि HONOR ग्राहक सेवा केन्द्रमा जानुहोस् ।</feature>
</features>
</language>

<language name="nl-nl" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>Beste gebruiker, deze update optimaliseert het opname-effect in bepaalde scenario's, evenals de systeemprestaties. Daarnaast is er een beveiligingspatch opgenomen. Deze upgrade is belangrijk en het is raadzaam om deze zo snel mogelijk uit te voeren.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>Optimaliseert de opname-ervaring in bepaalde scenario's.</feature>
</features>
<features module="Systeem">
<feature>Optimaliseert de systeemprestaties, waardoor uw apparaat soepeler werkt.</feature>
</features>
<features module="Beveiliging">
<feature>Android-beveiligingspatch (september 2024) is opgenomen voor systeembeveiliging. Voor meer informatie over HONOR-beveiligingsupdates kunt u terecht op onze website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Opmerkingen:" type="end">
<feature>1. Als u deze update installeert, worden uw persoonlijke gegevens niet beïnvloed, maar een back-up van uw gegevens maken voordat u bijwerkt wordt nog steeds aanbevolen.
2. Als u problemen ondervindt tijdens de update, bel dan de HONOR-servicehotline of ga naar een HONOR-klantenservicecentrum voor ondersteuning.</feature>
</features>
</language>

<language name="or-IN" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>ପ୍ରିୟ ଉପଯୋଗକର୍ତ୍ତା, ଏହି ଅପଡେଟ୍‌ କେତେକ ପରିଦୃଶ୍ୟରେ ଶୁଟିଂ ପ୍ରଭାବକୁ, ତଥା ସିଷ୍ଟମ୍ କାର୍ଯ୍ୟଦକ୍ଷତାକୁ ଅପ୍ଟିମାଇଜ୍‌ କରେ। ଅତିରିକ୍ତ ଭାବେ, ଏକ ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରାଯାଇଛି। ଏହି ଅପଗ୍ରେଡ୍ ପ୍ରମୁଖ ଅଟେ, ଏବଂ ଯଥା ଶୀଘ୍ର ସମ୍ଭବ ଏହା ସହ ଆଗକୁ ବଢ଼ିବାକୁ ସୁପାରିଶ କରାଯାଏ।</feature>
</features>
<features module="କ୍ୟାମେରା">
<feature>କେତେକ ପରିଦୃଶ୍ୟରେ ଶୁଟିଂ ପ୍ରଭାବକୁ ଅପ୍ଟିମାଇଜ୍‌ କରେ।</feature>
</features>
<features module="ସିଷ୍ଟମ୍‌">
<feature>ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସ୍‌କୁ ଅଧିକ ସ୍ମୁଦ୍ ଭାବେ ଚଲାଇ, ଏହା ସିଷ୍ଟମ୍‌ କାର୍ଯ୍ୟଦକ୍ଷତାକୁ ବଢ଼ାଇଥାଏ।</feature>
</features>
<features module="ସୁରକ୍ଷା">
<feature>Android ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍‌ (ସେପ୍ଟେମ୍ବର 2024) ସିଷ୍ଟମ୍ ସୁରକ୍ଷା ପାଇଁ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରାଯାଇଛି। HONOR ସୁରକ୍ଷା ଅପଡେଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ ବିଷୟରେ ଅଧିକ ସୂଚନା ପାଇଁ, ଦୟାକରି ଆମ ୱେବସାଇଟ୍‌ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="ନୋଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ:" type="end">
<feature>1. ଏହି ଅପଡେଟ୍ ସଂସ୍ଥାପନ କରିବା ଦ୍ୱାରା ଆପଣଙ୍କ ବ୍ୟକ୍ତିଗତ ଡାଟା ପ୍ରଭାବିତ ହେବ ନାହିଁ, ତଥାପି ଅପଡେଟ୍ କରିବା ପୂର୍ବରୁ ଆପଣଙ୍କ ଡାଟାର ବ୍ୟାକଅପ୍‌ ନେବାକୁ ସୁପାରିଶ କରାଯାଇଛି।
2. ଅପଡେଟ୍‌ ସମୟରେ ଯଦି ଆପଣ କୌଣସି ସମସ୍ୟାର ସମ୍ମୁଖୀନ ହୁଅନ୍ତି, ଦୟାକରି HONOR ସେବା ହଟଲାଇନ୍‌ରେ କଲ୍‌ କରନ୍ତୁ କିମ୍ବା ସହାୟତା ପାଇଁ ଏକ HONOR ଗ୍ରାହକ ସେବା କେନ୍ଦ୍ରକୁ ଯାଆନ୍ତୁ।</feature>
</features>
</language>

<language name="pa-IN" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>ਪਿਆਰੇ ਵਰਤੋਂਕਾਰ, ਇਸ ਅੱਪਡੇਟ ਵਿੱਚ ਕੁਝ ਸਥਿਤੀਆਂ ਵਿੱਚ ਸ਼ੂਟਿੰਗ ਪ੍ਰਭਾਵ ਨੂੰ ਅਨੁਕੂਲ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ, ਨਾਲ ਹੀ ਸਿਸਟਮ ਦੀ ਕਾਰਗੁਜ਼ਾਰੀ ਨੂੰ ਵੀ ਅਨੁਕੂਲ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ। ਇਸ ਤੋਂ ਇਲਾਵਾ, ਇੱਕ ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। ਇਹ ਅੱਪਗ੍ਰੇਡ ਮਹੱਤਵਪੂਰਨ ਹੈ, ਅਤੇ ਜਿੰਨੀ ਜਲਦੀ ਹੋ ਸਕੇ ਇਸ ਦੇ ਨਾਲ ਅੱਗੇ ਵਧਣ ਦੀ ਸਲਾਹ ਦਿੱਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਕੈਮਰਾ">
<feature>ਕੁਝ ਸਥਿਤੀਆਂ ਵਿੱਚ ਸ਼ੂਟਿੰਗ ਪ੍ਰਭਾਵ ਨੂੰ ਅਨੁਕੂਲ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਸਿਸਟਮ">
<feature>ਸਿਸਟਮ ਦੀ ਕਾਰਗੁਜ਼ਾਰੀ ਨੂੰ ਅਨੁਕੂਲ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ, ਜਿਸ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡਾ ਡਿਵਾਈਸ ਵਧੇਰੇ ਸੁਚਾਰੂ ਢੰਗ ਨਾਲ ਚੱਲਦਾ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਸੁਰੱਖਿਆ">
<feature>ਸਿਸਟਮ ਸੁਰੱਖਿਆ ਲਈ Android ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ (ਸਤੰਬਰ 2024) ਨੂੰ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। HONOR ਸੁਰੱਖਿਆ ਅੱਪਡੇਟਾਂ ਬਾਰੇ ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਲਈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਾਡੀ ਵੈੱਬਸਾਈਟ 'ਤੇ ਜਾਓ: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="ਨੋਟਸ:" type="end">
<feature>1. ਇਸ ਅੱਪਡੇਟ ਨੂੰ ਇੰਸਟਾਲ ਕਰਨ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡਾ ਨਿੱਜੀ ਡੇਟਾ ਪ੍ਰਭਾਵਿਤ ਨਹੀਂ ਹੋਵੇਗਾ, ਪਰ ਤਾਂ ਵੀ ਅੱਪਡੇਟ ਕਰਨ ਤੋਂ ਪਹਿਲਾਂ ਤੁਹਾਡੇ ਡੇਟਾ ਦਾ ਬੈਕਅੱਪ ਲੈਣ ਦੀ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।
2. ਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਅੱਪਡੇਟ ਦੌਰਾਨ ਕੋਈ ਸਮੱਸਿਆ ਆਉਂਦੀ ਹੈ, ਤਾਂ ਸਹਾਇਤਾ ਲਈ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ HONOR ਸੇਵਾ ਦੀ ਹੌਟਲਾਈਨ 'ਤੇ ਕਾਲ ਕਰੋ ਜਾਂ HONOR ਗਾਹਕ ਸੇਵਾ ਕੇਂਦਰ 'ਤੇ ਜਾਓ।</feature>
</features>
</language>

<language name="pl-pl" code="1045">
<features module="" type="header">
<feature>Ta aktualizacja optymalizuje efekty używania aparatu w niektórych sytuacjach, a także wydajność systemu. Dodatkowo zawiera poprawkę zabezpieczeń. Ta aktualizacja jest ważna i zaleca się jej jak najszybsze zainstalowanie.</feature>
</features>
<features module="Aparat">
<feature>Zoptymalizowano efekty aparatu w pewnych sytuacjach.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Zoptymalizowano wydajność systemu, dzięki czemu urządzenie działa płynniej.</feature>
</features>
<features module="Zabezpieczenia">
<feature>Aktualizacja zawiera Poprawkę zabezpieczeń systemu Android (wrzesień 2024 r.). Więcej informacji o aktualizacjach zabezpieczeń urządzeń HONOR można znaleźć w naszej witrynie internetowej: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Uwagi:" type="end">
<feature>1. Zainstalowanie tej aktualizacji nie wpływa na dane użytkownika, jednak zaleca się wykonanie kopii zapasowej przed aktualizacją.
2. Jeśli podczas aktualizacji wystąpią jakiekolwiek problemy, zadzwoń na infolinię firmy HONOR lub odwiedź punkt serwisowy firmy HONOR, gdzie uzyskasz pomoc.</feature>
</features>
</language>

<language name="pt-br" code="1046">
<features module="" type="header">
<feature>Prezado usuário, esta atualização otimiza o efeito de captura em alguns cenários, bem como o desempenho do sistema. Além disso, um patch de segurança foi incorporado. Esta atualização é importante. Recomendamos realizá-la o mais rápido possível.</feature>
</features>
<features module="Câmera">
<feature>Otimiza o efeito de captura em alguns cenários.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Otimiza o desempenho do sistema, fazendo com que seu dispositivo funcione com mais suavidade.</feature>
</features>
<features module="Segurança">
<feature>Patch de segurança do Android (setembro de 2024) incorporado para a segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite nosso site: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Instalar esta atualização não afetará seus dados pessoais, mas um backup prévio ainda é recomendado.
2. Se você encontrar algum problema durante a atualização, ligue para a linha de atendimento de serviço da HONOR ou vá à Central de serviços de atendimento ao cliente HONOR para obter suporte.</feature>
</features>
</language>

<language name="pt-pt" code="2070">
<features module="" type="header">
<feature>Caro utilizador, esta atualização otimiza o efeito de disparo em alguns cenários, assim como o desempenho do sistema. Adicionalmente foi incorporada uma correção de segurança. Esta atualização é importante e é aconselhável fazê-la o mais rapidamente possível.</feature>
</features>
<features module="Câmara">
<feature>Otimiza o efeito de captura em alguns cenários.</feature>
</features>
<features module="Sistema">
<feature>Otimiza o desempenho do sistema, permitindo uma execução mais suave do seu dispositivo.</feature>
</features>
<features module="Segurança">
<feature>Foi incorporada uma correção de segurança Android (setembro de 2024) para a segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite o nosso website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Instalar esta atualização não irá afetar os seus dados pessoais, mas continua a recomendar-se a realização prévia de uma cópia de segurança.
2. Se encontrar quaisquer problemas durante a atualização, ligue para a linha direta de assistência da HONOR ou dirija-se ao centro de apoio ao cliente HONOR para suporte.</feature>
</features>
</language>

<language name="ro-ro" code="1048">
<features module="" type="header">
<feature>Stimate utilizator, această actualizare optimizează efectul de fotografiere în anumite scenarii, precum și performanța sistemului. În plus, este încorporată o corecție de securitate. Acest upgrade este important și se recomandă să-l faceți cât mai curând posibil.</feature>
</features>
<features module="Cameră foto">
<feature>Optimizează efectul de fotografiere în anumite scenarii.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Optimizează performanța sistemului, făcând ca dispozitivul să funcționeze mai fluid.</feature>
</features>
<features module="Securitate">
<feature>Corecția de securitate Android (septembrie 2024) a fost inclusă pentru securitatea sistemului. Pentru mai multe informații despre actualizările de securitate HONOR, vizitați site-ul nostru web: https://www.honor.com/ro/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. Instalarea acestei actualizări nu va cauza ștergerea datelor dvs. personale, dar vă recomandăm totuși să realizați în prealabil o copie de rezervă.
2. Dacă întâmpinați probleme în timpul actualizării, apelați linia de asistență HONOR sau vizitați un centru de servicii pentru clienți HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="ru-ru" code="1049">
<features module="" type="header">
<feature>Уважаемый пользователь! Мы разработали это обновление, чтобы оптимизировать эффект съемки в некоторых сценариях, а также производительность системы. Кроме того, в этот выпуск внедрено исправление безопасности. Это очень важное обновление, поэтому рекомендуем установить его как можно скорее.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>Оптимизирован эффект съемки в некоторых сценариях.</feature>
</features>
<features module="Система">
<feature>Оптимизирована производительность системы, что делает работу с устройством более комфортной.</feature>
</features>
<features module="Безопасность">
<feature>В обновление включено исправление безопасности для Android (сентябрь 2024 г.). Чтобы получить подробную информацию об обновлениях безопасности HONOR, посетите наш сайт: https://www.honor.com/ru/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Примечания:" type="end">
<feature>1. Установка этого обновления не затронет ваши персональные данные, но мы рекомендует сделать резервную копию данных перед обновлением.
2. При возникновении каких-либо проблем при обновлении обратитесь на горячую линию обслуживания HONOR или в службу поддержки клиента HONOR за помощью.</feature>
</features>
</language>

<language name="si-lk" code="1115">
<features module="" type="header">
<feature>හිතවත් පරිශීලක භවතුනි, මෙම යාවත්කාලය සමහර අවස්ථාවල දී රූගත කිරීමේ ප්‍රයෝගය මෙන්ම පද්ධති කාර්යසාධනය ද ප්‍රශස්ත කරයි. අතිරේකව, ආරක්ෂක පිළියමක් ඇතුළත් කර ඇත. මෙම උත්ශ්‍රේණිගත කිරීම වැදගත් වන අතර, හැකි ඉක්මනින් එය ඉදිරියට කරගෙන යාමට උපදෙස් දෙයි.</feature>
</features>
<features module="කැමරාව">
<feature>සමහර අවස්ථාවල රූගත කිරීමේ ප්‍රයෝගය ප්‍රශස්ත කරයි.</feature>
</features>
<features module="පද්ධතිය">
<feature>ඔබගේ උපාංගය වඩා සුමටව ධාවනය කරවමින්, පද්ධතියේ කාර්යසාධනය ප්‍රශස්ත කරයි.</feature>
</features>
<features module="ආරක්ෂාව">
<feature>පද්ධති ආරක්ෂාව සඳහා Android ආරක්ෂක පැච් එක (2024 සැප්) යොදාගෙන ඇත. HONOR ආරක්ෂක යාවත්කාල පිළිබඳ තවත් තොරතුරු සඳහා, කරුණාකර අපගේ වෙබ් අඩවිය https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9 වෙත යන්න</feature>
</features>
<features module="සටහන්:" type="end">
<feature>1. මෙම යාවත්කාලය ස්ථාපනය කිරීම ඔබගේ පෞද්ගලික දත්තවලට බල නොපානු ඇති නමුත් තවමත් යාවත්කාල කිරීමට පෙර ඔබගේ දත්ත උපස්ථ කිරීමට නිර්දේශ කෙරේ.
2. යාවත්කාල කිරීමේ දී ඔබට ගැටළු කිසිවක් ඇති වුවහොත්, කරුණාකර HONOR සේවා හොට්ලයින් අමතන්න නැතහොත් සහය සඳහා HONOR පාරිභෝගික සේවා මධ්‍යස්ථානයට යන්න.</feature>
</features>
</language>

<language name="sk-sk" code="1051">
<features module="" type="header">
<feature>Vážený používateľ, táto aktualizácia optimalizuje efekt snímania v niektorých situáciách, ako aj výkonnosť systému. Okrem toho obsahuje aj bezpečnostnú opravu. Táto aktualizácia je dôležitá a odporúčame ju vykonať čo najskôr.</feature>
</features>
<features module="Fotoaparát">
<feature>Optimalizuje efekt snímania v niektorých situáciách.</feature>
</features>
<features module="Systém">
<feature>Optimalizuje výkonnosť systému, vďaka čomu zariadenie funguje plynulejšie.</feature>
</features>
<features module="Zabezpečenie">
<feature>Súčasťou zabezpečenia systému je bezpečnostná oprava systému Android (zo septembra 2024). Ak potrebujete viac informácií o bezpečnostných aktualizáciách spoločnosti HONOR, navštívte webovú stránku https://www.honor.com/sk/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Poznámky:" type="end">
<feature>1. Inštalácia tejto aktualizácie neovplyvní vaše osobné údaje, ale aj tak sa odporúča pred aktualizáciou si ich zálohovať.
2. Ak sa počas aktualizácie vyskytnú problémy, podporu môžete získať zavolaním na zákaznícku linku HONOR alebo návštevou Centra služieb zákazníkom HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sl-si" code="1060">
<features module="" type="header">
<feature>Spoštovani uporabnik, ta posodobitev optimizira učinek snemanja v nekaterih situacijah in učinkovitost delovanja sistema. Vključen je tudi varnostni popravek. Ta nadgradnja je pomembna, zato je priporočljivo, da jo izvedete čim prej.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Učinek snemanja je optimiziran v nekaterih situacijah.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Učinkovitost delovanja sistema je optimizirana za bolj nemoteno delovanje naprave.</feature>
</features>
<features module="Varnost">
<feature>Varnostni popravki za Android (september 2024) so vključeni za varnost sistema. Za več informacij o varnostnih posodobitvah HONOR obiščite spletno mesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Opombe:" type="end">
<feature>1. Namestitev te posodobitve ne bo vplivala na vaše osebne podatke, vendar vseeno priporočamo, da podatke pred posodobitvijo varnostno kopirate.
2. Če med posodobitvijo naletite na težave, za podporo pokličite odprto linijo za pomoč uporabnikom izdelkov HONOR ali obiščite središče za storitve družbe HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sv-se" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>Bästa användare! Den här uppdateringen optimerar fotograferingseffekten i vissa scenarier och ökar systemets prestanda. Dessutom har en säkerhetskorrigering implementerats. Den här uppgraderingen är viktig och det rekommenderas att du fortsätter med den så snart som möjligt.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Optimerar fotograferingseffekten i vissa scenarier.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Optimerar systemets prestanda så att enheten körs jämnare.</feature>
</features>
<features module="Säkerhet">
<feature>Android-säkerhetskorrigeringen (september 2024) har implementerats för systemsäkerhet. Vill du ha mer information om säkerhetsuppdateringar för HONOR går du till vår webbplats https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Noteringar:" type="end">
<feature>1. Installation av den här uppdateringen påverkar inte dina personuppgifter, men det rekommenderas ändå att du säkerhetskopierar alla data innan du uppdaterar.
2. Om du stöter på några problem under uppdateringen kan du ringa HONORs hotline för service eller besöka HONORs servicecenter och få support.</feature>
</features>
</language>

<language name="sw-KE" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>Mtumiaji mpendwa, sasisho hili linaboresha athari ya upigaji picha katika baadhi ya miktadha, pamoja na utendaji wa mfumo. Pia, rekebisho la usalama limejumuishwa. Sasisho hili ni muhimu na unapendekezwa ulifanye haraka iwezekanavyo.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Linaboresha athari ya upigaji picha katika baadhi ya miktadha.</feature>
</features>
<features module="Mfumo">
<feature>Linaboresha utendaji wa mfumo, hivyo basi kufanya kifaa chako kiendeshwe kwa ulaini zaidi.</feature>
</features>
<features module="Usalama">
<feature>Rekebisho la Usalama wa Android (Sep 2024) limejumuishwa kwa ajili ya usalama wa mfumo. Ili kupata maelezo zaidi kuhusu masasisho ya Usalama wa HONOR, tafadhali tembelea tovuti yetu: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Madokezo:" type="end">
<feature>1. Kusakinisha sasisho hili hakutaathiri data yako ya kibinafsi, lakini bado unapendekezwa kuweka hifadhi rudufu ya data yako kabla ya kusasisha.
2. Ukikumbana na matatizo yoyote wakati wa sasisho, tafadhali piga simu kwa nambari ya dharura ya huduma ya HONOR au nenda kwenye kituo cha huduma kwa wateja cha HONOR ili upate usaidizi.</feature>
</features>
</language>

<language name="ta-IN" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>அன்புள்ள பயனரே, இந்தப் புதுப்பிப்பு சிஸ்டம் செயல்திறனுடன் சில சூழ்நிலைகளில் ஷுட்டிங் விளைவையும் உகந்ததாக்குகிறது. கூடுதலாக, பாதுகாப்புத் தொகுப்பைக் கொண்டுள்ளது. இந்த மேம்பாடு முக்கியமானதாகும், முடிந்தவரை விரைவில் அதை மேம்படுத்துமாறு அறிவுறுத்தப்படுகிறது.</feature>
</features>
<features module="கேமரா">
<feature>சில சூழ்நிலைகளில் ஷூட்டிங் விளைவை உகந்ததாக்குகிறது.</feature>
</features>
<features module="சிஸ்டம்">
<feature>உங்கள் சாதனத்தை மேலும் ஸ்மூத்தாக இயங்கச் செய்யும் வகையில் சிஸ்டம் செயல்திறனை உகந்ததாக்குகிறது.</feature>
</features>
<features module="பாதுகாப்பு">
<feature>சிஸ்டம் பாதுகாப்பிற்காக Android பாதுகாப்புத் தொகுப்பு (செப் 2024) சேர்க்கப்பட்டுள்ளது. HONOR பாதுகாப்புப் புதுப்பிப்புகளைப் பற்றிய மேலும் தகவல்களுக்கு, எங்கள் வலைத்தளத்தைப் பார்க்கவும்: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="குறிப்புகள்:" type="end">
<feature>1. இந்தப் புதுப்பிப்பை நிறுவுவது உங்கள் தனிப்பட்ட தரவைப் பாதிக்காது, எனினும் புதுப்பிப்பதற்கு முன்பு உங்கள் தரவைக் காப்புப்பிரதி எடுப்பது இன்னும் பரிந்துரைக்கப்படுகிறது.
2. புதுப்பிப்புச் செயல்பாட்டின்போது ஏதேனும் சிக்கல்களைச் சந்தித்தால், உதவிக்காக HONOR சேவை ஹாட்லைனை அழைக்கவும் அல்லது HONOR வாடிக்கையாளர் சேவை மையத்திற்குச் செல்லவும்.</feature>
</features>
</language>

<language name="te-IN" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>ప్రియమైన వినియోగదారుకు, ఈ అప్‌డేట్ కొన్ని సందర్భాల్లో షూటింగ్ ప్రభావాన్ని అలాగే సిస్టమ్ పనితీరును ఆప్టిమైజ్ చేస్తుంది. అదనంగా, భద్రతా ప్యాచ్‌ను చేర్చుతుంది. ఈ అప్‌గ్రేడ్ ముఖ్యమైనది మరియు సాధ్యమైనంత త్వరగా దీనిని వినియోగించాలని సూచించబడింది.</feature>
</features>
<features module="కెమెరా">
<feature>కొన్ని సందర్భాల్లో షూటింగ్ ప్రభావాన్ని ఆప్టిమైజ్ చేస్తుంది.</feature>
</features>
<features module="సిస్టమ్">
<feature>మీ పరికరం మరింత సులభంగా అమలు అయ్యేలా చేయడం ద్వారా సిస్టమ్ పనితీరును ఆప్టిమైజ్ చేస్తుంది.</feature>
</features>
<features module="భద్రత">
<feature>సిస్టమ్ భద్రత కోసం Android భద్రత ప్యాచ్ (సెప్టెంబర్ 2024) పొందుపరచబడింది. HONOR భద్రత నవీకరణల గురించి మరింత సమాచారం కోసం, దయచేసి మా వెబ్‌సైట్ సందర్శించండి https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="గమనికలు:" type="end">
<feature>1. ఈ అప్‌డేట్‌ను ఇన్‌స్టాల్ చేయడం వల్ల మీ వ్యక్తిగత డేటాపై ప్రభావం ఉండదు, అయితే అప్‌డేట్ చేయడానికి ముందు మీ డేటాను బ్యాకప్ చేయాలని ఇప్పటికీ సిఫార్సు చేయబడింది.
2. అప్‌డేట్ సమయంలో మీకు ఏవైనా సమస్యలు ఎదురైతే, దయచేసి HONOR సర్వీస్ హాట్‌లైన్‌కు కాల్ చేయండి లేదా మద్దతు కోసం HONOR కస్టమర్ సర్వీస్ కేంద్రానికి వెళ్ళండి.</feature>
</features>
</language>

<language name="th-th" code="1054">
<features module="" type="header">
<feature>เรียนผู้ใช้ การอัปเดตนี้ปรับปรุงเอฟเฟ็กต์การถ่ายภาพในบางสถานการณ์รวมถึงประสิทธิภาพของระบบ นอกจากนี้ยังรวมแพตช์ความปลอดภัยอีกด้วย การอัปเกรดนี้สำคัญ และขอแนะนำให้ดำเนินการโดยเร็วที่สุด</feature>
</features>
<features module="กล้องถ่ายรูป">
<feature>ปรับปรุงเอฟเฟ็กต์การถ่ายภาพในบางสถานการณ์</feature>
</features>
<features module="ระบบ">
<feature>ปรับปรุงประสิทธิภาพของระบบ ทำให้อุปกรณ์ของคุณทำงานได้อย่างราบรื่นมากขึ้น</feature>
</features>
<features module="ความปลอดภัย">
<feature>มีการรวมแพตช์การรักษาความปลอดภัยของ Android (ก.ย. 2024) เพื่อการรักษาความปลอดภัยของระบบ ดูข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับการอัปเดตการรักษาความปลอดภัยของ HONOR ได้ในเว็บไซต์ของเรา https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="โปรดทราบ:" type="end">
<feature>1. การติดตั้งอัปเดตนี้จะไม่กระทบต่อข้อมูลส่วนตัวของคุณ แต่เรายังคงแนะนำให้สำรองข้อมูลของคุณก่อนที่จะอัปเดต
2. หากคุณพบปัญหาใด ๆ ในระหว่างการอัปเดต โปรดโทรติดต่อสายด่วนการบริการของ HONOR หรือไปที่ศูนย์บริการลูกค้าของ HONOR เพื่อขอการสนับสนุน</feature>
</features>
</language>

<language name="tl-ph" code="1124">
<features module="" type="header">
<feature>Minamahal na user, ino-optimize ng update na ito ang effect sa pag-shoot sa ilang sitwasyon, pati na rin ang performance ng system. Bukod pa rito, isinasama ang isang panseguridad na patch. Mahalaga ang upgrade na ito, at ipinapayong ituloy ito sa lalong madaling panahon.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>Ino-optimize ang effect sa pag-shoot sa ilang sitwasyon.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Ino-optimize ang performance ng system, na ginagawang mas smooth tumakbo ang iyong device.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Isinama ang Panseguridad na Patch ng Android (Set 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Mga Tala:" type="end">
<feature>1. Hindi makakaapekto sa iyong personal na data kapag na-install ang update na ito, pero inirerekomenda pa ring i-back up ang iyong data bago mag-update.
2. Kung makaranas ka ng anumang problema habang nag-a-update, pakitawagan ang hotline ng serbisyo ng HONOR o pumunta sa customer service center ng HONOR para sa suporta.</feature>
</features>
</language>

<language name="fil-ph" code="1124">
<features module="" type="header">
<feature>Minamahal na user, ino-optimize ng update na ito ang effect sa pag-shoot sa ilang sitwasyon, pati na rin ang performance ng system. Bukod pa rito, isinasama ang isang panseguridad na patch. Mahalaga ang upgrade na ito, at ipinapayong ituloy ito sa lalong madaling panahon.</feature>
</features>
<features module="Camera">
<feature>Ino-optimize ang effect sa pag-shoot sa ilang sitwasyon.</feature>
</features>
<features module="System">
<feature>Ino-optimize ang performance ng system, na ginagawang mas smooth tumakbo ang iyong device.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Isinama ang Panseguridad na Patch ng Android (Set 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Mga Tala:" type="end">
<feature>1. Hindi makakaapekto sa iyong personal na data kapag na-install ang update na ito, pero inirerekomenda pa ring i-back up ang iyong data bago mag-update.
2. Kung makaranas ka ng anumang problema habang nag-a-update, pakitawagan ang hotline ng serbisyo ng HONOR o pumunta sa customer service center ng HONOR para sa suporta.</feature>
</features>
</language>

<language name="tr-tr" code="1055">
<features module="" type="header">
<feature>Değerli kullanıcımız, bu güncelleme ile bazı senaryolardaki çekim efektinin yanı sıra sistem performansı da optimize edilmiştir. Ayrıca, bir güvenlik yaması da eklenmiştir. Bu yükseltme önemlidir ve mümkün olan en kısa sürede yapılması tavsiye edilir.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Bazı senaryolarda fotoğraf çekme efekti optimize edildi.</feature>
</features>
<features module="Sistem">
<feature>Sistem performansı optimize edilerek cihazınızın daha sorunsuz çalışması sağlandı.</feature>
</features>
<features module="Güvenlik">
<feature>Sistem güvenliği için Android Güvenlik Yamasını (Eylül 2024) içermektedir. HONOR Güvenlik güncellemeleri ile ilgili daha fazla bilgi için lütfen web sitemizi ziyaret edin: https://www.honor.com/tr/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Notlar:" type="end">
<feature>1. Bu güncellemenin yüklenmesi kişisel verilerinizi etkilemeyecektir, fakat yine de güncelleme yapmadan önce yedekleme yapmanız önerilir.
2. Güncelleme esnasında herhangi bir sorunla karşılaşmanız durumunda destek için lütfen HONOR servisi yardım hattını arayın veya HONOR müşteri servisi merkezlerinden birine gidin.</feature>
</features>
</language>

<language name="ug-cn" code="1152">
<features module="" type="header">
<feature>ھۆرمەتلىك ئىشلەتكۈچى، بۇ قېتىملىق يېڭىلاشتا بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى كامېرادا سۈرەتكە ئېلىش ئۈنۈمى ۋە سىستېما ئىقتىدارى ئەلالاشتۇرۇلۇپ، بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلدى، بۇ قېتىملىق يېڭىلاش مۇھىم، تېزدىن يېڭىلاش تەۋسىيە قىلىنىدۇ.</feature>
</features>
<features module="«كامېرا»">
<feature>كامېرانىڭ بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى سۈرەتكە ئېلىش ئۈنۈمى ئەلالاشتۇرۇلدى.</feature>
</features>
<features module="«سىستېما»">
<feature>سىستېما ئىقتىدارى ئەلالاشتۇرۇلدى، يانفونىڭىز تېخىمۇ راۋان ئىجرا بولىدۇ.</feature>
</features>
<features module="‏«بىخەتەرلىك»">
<feature>‏ئاندرويدنىڭ 2024-يىل 9-ئايلىق بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلغان بولۇپ، سىستېما بىخەتەرلىكى كۈچەيتىلدى. روڭياۋ يۇمشاق دېتالىنىڭ بىخەتەرلىك يېڭىلاش مەزمۇنىغا ئالاقىدار ئۇچۇرلار ئۈچۈن روڭياۋ ئورگان تەرەپ تور بېكىتىنى زىيارەت قىلىڭ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="‏يېڭىلاشتا دىققەت قىلىدىغان ئىشلار:" type="end">
<feature>‏1. بۇ قېتىملىق يېڭىلاش ئىشلەتكۈچى مەلۇماتلىرىڭىزنى ئۆچۈرمەيدۇ، ئەمما يېڭىلاشتىن بۇرۇن يەنىلا مەلۇماتىڭىزنى زاپاسلىۋېلىشىڭىزنى تەۋسىيە قىلىمىز.
2. يېڭىلاش جەريانىدا ھەرقانداق مەسىلە كۆرۈلسە، روڭياۋ ماركا مۇلازىمەت قىزىق لىنىيەسىگە تېلېفون قىلىڭ ياكى روڭياۋ ماركىسى خېرىدارلار مۇلازىمەت مەركىزىدىن ياردەم سوراڭ.</feature>
</features>
</language>

<language name="uk-ua" code="1058">
<features module="" type="header">
<feature>Шановний користувачу! Це оновлення оптимізує ефект зйомки в деяких сценаріях, а також продуктивність системи. Крім того, воно містить виправлення безпеки. Це оновлення важливе, тому бажано застосувати його якнайшвидше.</feature>
</features>
<features module="Камера">
<feature>У деяких сценаріях оптимізовано процес знімання на камеру.</feature>
</features>
<features module="Система">
<feature>Оптимізовано продуктивність системи, завдяки чому пристрій працює стабільніше.</feature>
</features>
<features module="Безпека">
<feature>Виправлення для системи безпеки Android від вересня 2024 року впроваджено для посилення безпеки системи. Додаткову інформацію про оновлення для системи безпеки HONOR див. на нашому вебсайті https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Примітки" type="end">
<feature>1. Установлення цього оновлення не вплине на ваші особисті дані, але перед оновленням радимо створити їхню резервну копію.
2. Якщо під час оновлення виникнуть якісь проблеми, зателефонуйте на гарячу лінію служби підтримки HONOR або зверніться по допомогу в сервісний центр для клієнтів HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="ur-pk" code="1056">
<features module="" type="header">
<feature>محترم صارف، یہ اپ ڈیٹ کچھ مناظر میں شوٹنگ کے اثر نیز سسٹم کی کارکردگی کو بھی بہتر بناتی ہے۔ علاوہ ازیں، سکیورٹی پیچ شامل کر دیا گیا ہے۔ یہ اپ گریڈ اہم ہے، اور اس کے ساتھ جلد از جلد آگے بڑھنے کی تجویز دی جاتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="کیمرہ">
<feature>کچھ مناظر میں شوٹنگ کا اثر بہتر بناتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="سسٹم">
<feature>سسٹم کی کارکردگی کو بہتر بناتی ہے، جس سے آپ کی ڈیوائس کو زیادہ ہموار طریقے سے چلایا جاتا ہے۔</feature>
</features>
<features module="سیکورٹی">
<feature>‏‏Android سکیورٹی پیچ (ستمبر 2024) شامل کر دیا گیا ہے۔ HONOR سکیورٹی اپ ڈیٹس کے بارے میں مزید معلومات کے لیے، براہ کرم ہماری ویب سائٹ ملاحظہ کریں: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="نوٹس:" type="end">
<feature>‏‏1. اس اپ ڈیٹ کو انسٹال کرنے سے آپ کا ذاتی ڈیٹا نہیں متاثر ہو گا، لیکن پھر بھی اپ ڈیٹ کرنے سے پہلے سے اپنے ڈیٹا کا بیک اپ لینے کی تجویز دی جاتی ہے۔
‏2۔ اگر اپ ڈیٹ کے دوران آپ کو کسی مسئلے کا سامنا کرنا پڑتا ہے، تو تعاون کے لیے براہ کرم HONOR سروس ہاٹ لائن پر کال کریں یا HONOR کسٹمر سروس سینٹر پر جائیں۔</feature>
</features>
</language>

<language name="uz-uz" code="2115">
<features module="" type="header">
<feature>Hurmatli foydalanuvchi, ushbu yangilanishda ayrim holatlardagi tasvirga olish effekti, shuningdek, tizim unumdorligi optimallandi. Bundan tashqari, xavfsizlik tuzatmasi kiritildi. Bu yangilanish muhim va uni imkon qadar tez yuklab olish tavsiya etiladi.</feature>
</features>
<features module="Kamera">
<feature>Ayrim holatlardagi tasvirga olish effekti optimallandi.</feature>
</features>
<features module="Tizim">
<feature>Tizim unumdorligini optimallaydi va qurilmangizning ishlashini yanada ravonlashtiradi.</feature>
</features>
<features module="Xavfsizlik">
<feature>Tizim xavfsizligi uchun Android xavfsizlik tuzatmasi (2024-yil, sentabr) kiritildi. HONOR Xavfsizlik yangilanishlari haqida batafsil axborot olish uchun veb-saytimizga tashrif buyuring: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Eslatmalar:" type="end">
<feature>1. Bu yangilanishni oʻrnatish shaxsiy maʼlumotlaringizga taʼsir qilmaydi, lekin yangilashdan oldin maʼlumotlaringizni zaxiralash tavsiya etiladi.
2. Agar yangilash paytida muammolarga duch kelsangiz, yordam uchun HONOR xizmat markazi tezkor raqamiga murojaat qiling yoki HONOR mijozlarga xizmat markaziga tashrif buyuring.</feature>
</features>
</language>

<language name="vi-vn" code="1066">
<features module="" type="header">
<feature>Người dùng thân mến, bản cập nhật này tối ưu hóa hiệu ứng quay/chụp trong một số trường hợp, cũng như hiệu suất hệ thống. Ngoài ra, bản cập nhật này tích hợp một bản vá bảo mật. Bản nâng cấp này rất quan trọng và bạn nên tiến hành cập nhật càng sớm càng tốt.</feature>
</features>
<features module="Máy ảnh">
<feature>Tối ưu hóa hiệu ứng quay/chụp trong một số trường hợp.</feature>
</features>
<features module="Hệ thống">
<feature>Tối ưu hóa hiệu suất hệ thống, giúp thiết bị của bạn chạy trơn tru hơn.</feature>
</features>
<features module="Bảo mật">
<feature>Bản cập nhật này tích hợp Bản vá bảo mật Android (tháng 9 năm 2024) để bảo mật hệ thống. Để biết thêm thông tin về các Bản cập nhật bảo mật của HONOR, vui lòng truy cập trang web của chúng tôi https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Ghi chú:" type="end">
<feature>1. Nếu bạn cài đặt bản cập nhật này, dữ liệu cá nhân của bạn sẽ không bị ảnh hưởng. Tuy nhiên, bạn vẫn nên sao lưu dữ liệu trước khi cập nhật.
2. Nếu bạn gặp bất kỳ sự cố nào trong quá trình cập nhật, vui lòng gọi điện đến đường dây nóng dịch vụ khách hàng của HONOR hoặc đến trung tâm dịch vụ khách hàng của HONOR để được hỗ trợ.</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-hk" code="3076">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的用戶，本次更新優化部分場景相機拍攝效果和系統性能，整合了安全性修補程式，本次升級很重要，建議您儘快升級。</feature>
</features>
<features module="【相機】">
<feature>優化部分場景的相機拍攝效果。</feature>
</features>
<features module="【系統】">
<feature>優化系統效能，讓您的手機運行更穩定。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>整合 Android 2024 年 9 月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟件安全更新內容的資訊，請瀏覽榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的用戶數據，但仍建議您在更新前做好數據備份。
2. 更新過程中，如果遇到任何問題，請致電榮耀品牌服務熱線，或前往榮耀品牌客戶服務中心尋求支援。</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-tw" code="1028">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的使用者，本次更新最佳化在部分場景下的相機拍攝效果和系統效能，整合安全性修補程式，本次升級重要，建議您盡快升級。</feature>
</features>
<features module="【相機】">
<feature>最佳化在部分場景下的相機拍攝效果。</feature>
</features>
<features module="【系統】">
<feature>最佳化系統效能，讓您的手機執行更流暢。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>整合 Android 2024 年 9 月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟體安全更新內容的資訊，請造訪榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的使用者資料，但仍建議您在更新前做好資料備份。
2. 更新過程中，若遇到任何問題，請撥打榮耀品牌服務專線或前往榮耀品牌客戶服務中心尋求支援。</feature>
</features>
</language>

</root>
