<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
<component name="TCPU" version="CMO内部使用，商用发布不用关注，设备不会显示"/>
<default-language name="en-us">1033</default-language>
<language name="zh-cn" code="2052">
<features module="" type="header">
<feature>亲爱的用户，本次更新合入安全补丁，增强系统安全性，推荐您进行更新。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>合入安卓2024年9月安全补丁，增强系统安全性。有关荣耀软件安全更新内容的信息，请访问荣耀官方网站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>合入安卓2024年8月安全补丁，增强系统安全性。有关荣耀软件安全更新内容的信息，请访问荣耀官方网站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="玩转桌面">
<feature>【灵动胶囊】以“胶囊”形态显示，展示进行中的任务，便于查看实时状态、执行快捷操作或快速进入应用，高效服务、准确触达。</feature>
<feature>【桌面快捷服务】长按应用图标拖拽展开快捷功能，应用高频服务一键直达（部分应用支持）。</feature>
<feature>【全新文件夹】全新设计，提供了更多文件夹尺寸，桌面个性化定制更灵活。可通过长按文件夹，拖拽边框，自由调节。</feature>
<feature>【卡片堆叠】桌面卡片呈现更丰富，支持同尺寸卡片堆叠，上下滑动可切换卡片，节省更多桌面空间。</feature>
</features><features module="便捷好用">
<feature>【手电筒】双击音量下键新增“手电筒”功能。体验路径：设置-&gt;辅助功能-&gt;快捷启动及手势-&gt;快捷功能启动。</feature>
<feature>【个人事务助手】从日程工具到个人事务助手，日程全收纳。散落的日程自动解析帮您录入，“我的一天”全天事务清晰呈现，为您提供高效的个人事务管理服务。</feature>
</features><features module="媒体创作">
<feature>【相机模式布局自定义】支持相机模式的自定义布局，长按并拖动图标可将常用模式移动到浅层级功能区，操作更快捷。</feature>
</features><features module="持久续航">
<feature>【超级省电】新增超级省电模式，可以大幅提升手机续航。体验路径：设置-&gt;电池-&gt;超级省电模式。</feature>
</features><features module="更新注意事项：" type="end">
<feature>1. 本次更新不会删除您的用户数据，但仍建议您在更新前做好数据备份。
2. 更新过程中，如果遇到任何问题，请拨打荣耀品牌服务热线或至荣耀品牌客户服务中心寻求支持。</feature>
</features></language>

<language name="en-us" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this recommended update incorporated security patches to enhance the system security.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>Android Security Patch (Sept 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Android security patch (Aug 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Explore the home screen">
<feature>【Magic Capsule】 The Magic Capsule is displayed in the form of a "capsule", and presents ongoing tasks, making it easy to view real-time status, perform quick operations, or quickly enter applications. This function provides you with accurate and efficient services.</feature>
<feature>【Quick services on home screen】Press and hold the app icon and drag to display the shortcuts, and you can directly access high-frequency services (supported by some apps).</feature>
<feature>【New folder】A brand-new design provides more folder sizes, making customized home screen more flexible. You can adjust the folder freely by pressing and holding it and dragging the border.</feature>
<feature>【Card stack】More cards are presented on home screen. This update supports the stacking of cards of the same size, saving more space on home screen. You can swipe up and down to switch cards.</feature>
</features><features module="Convenient and easy to use">
<feature>【Flashlight】 Double-press the Volume Down button to turn on/off flashlight is added. You can experience it by going to: Settings -&gt; Accessibility features -&gt; Shortcuts and gestures -&gt; Quick Launch.</feature>
<feature>【Personal Assistant】The schedule tool has been upgraded to Personal Assistant to include all the schedules. This function can automatically analyze scattered schedules and record them. All-day affairs will clearly display in “My events today”, providing you with efficient personal affairs management.</feature>
</features><features module="Media Creation">
<feature>【Custom Camera Layout】This update supports custom layout for camera mode. You can tap and hold icons to move frequently used modes to the shallow functional area for easier operation.</feature>
</features><features module="Long-lasting battery life">
<feature>【Ultra Power Saving】Ultra Power Saving mode is added to largely improve battery life. You can experience it by going to: Settings -&gt; Battery -&gt; Ultra Power Saving mode.</feature>
</features><features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not erase your personal data, but a backup beforehand is still recommended.
2. If you encounter any issues during the update, you can get our help by calling HONOR service hotline or visiting HONOR Customer Service Center.</feature>
</features></language>

<language name="am-ET" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>ውድ ተጠቃሚ፣ ይህ የሚመከር ዝማኔ የስርዓት ደህንነቱን ለማሻሻል የደህንነት መጠገኛዎችን አካትቷል።</feature>
</features>
<features module="ደህንነት">
<feature>ለስርዓት ደህንነት የአንድሮይድ የደህንነት መጠገኛን (ሴፕ 2024) ተካቷል። ስለ HONOR ደህንነት ዝማኔዎች ተጨማሪ መረጃ ለማግኘት እባክዎን የእኛን ድር ጣቢያ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9 ይጎብኙ</feature>
<feature>ለስርዓት ደህንነት የአንድሮይድ የደህንነት መጠገኛን (ኦገ 2024) ተካቷል። ስለ HONOR ደህንነት ዝማኔዎች ተጨማሪ መረጃ ለማግኘት እባክዎን የእኛን ድር ጣቢያ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8 ይጎብኙ</feature></features>

<features module="የመነሻ ገጹን ያስሱ">
<feature>【አስማታዊ ካፕሱል】 አስማታዊ ካፕሱል በ"ካፕሱል" መልክ ይታያል፣ እና እየተከናወኑ ያሉ ስራዎችን ያቀርባል፣ ይህም የእውነተኛ-ጊዜ ሁኔታን ለማየት፣ ፈጣን ክንውኖችን ለማከናወን ወይም በፍጥነት ወደ መተግበሪያዎች ለመግባት ያስችላል። ይህ ተግባር ትክክለኛ እና ቀልጣፋ አገልግሎቶችን ያቀርብልዎታል።</feature>
<feature>【ፈጣን አገልግሎቶች በመነሻ ገጽ】የመተግበሪያውን አዶ ተጭነው ይያዙ እና አቋራጮቹን ለማሳየት ይጎትቱ እና ከፍተኛ ድግግሞሽ አገልግሎቶችን በቀጥታ ማግኘት ይችላሉ (በአንዳንድ መተግበሪያዎች የማይደገፍ)።</feature>
<feature>【አዲስ አቃፊ】አዲስ ንድፍ ተጨማሪ የአቃፊ መጠኖችን ያቀርባል፣ ይህም ብጁ መነሻ ገጽን የበለጠ ተለዋዋጭ ያደርገዋል። አቃፊውን በመጫን እና በመያዝ እና ድንበሩን በመጎተት በነፃነት ማስተካከል ይችላሉ።</feature>
<feature>【የካርድ ቁልል】ተጨማሪ ካርዶች በመነሻ ገጽ ላይ ቀርበዋል። ይህ ዝመና ተመሳሳይ መጠን ያላቸውን ካርዶች መቆለልን ይደግፋል፣ ይህም በመነሻ ገጽ ላይ ተጨማሪ ቦታ ይቆጥባል። ካርዶችን ለመቀየር ወደ ላይ እና ወደ ታች መጥረግ ይችላሉ።</feature>
</features><features module="ምቹ እና ለመጠቀም ቀላል">
<feature>【መብራት】መብራትን ለማብራት/ማጥፋት የድምጽ መቀነስ ቁልፉን ሁለቴ መጫን ታክሏል። ወደሚከተለው በመሄድ ሊለማመዱት ይችላሉ፦ ቅንብሮች -&gt; የተደራሽነት ባህሪያት -&gt; አቋራጮች እና የእጅ ምልክቶች -&gt; ፈጣን ማስጀመሪያ።</feature>
<feature>【የግል ረዳት】የመርሐግብር መሣሪያው ሁሉንም የጊዜ ሰሌዳዎችን ለማካተት ወደ የግል ረዳት ተሻሽሏል። ይህ ተግባር የተበታተኑ መርሃ ግብሮችን በራስ ሰር መተንተን እና መመዝገብ ይችላል። ቀልጣፋ የግል ጉዳዮች አስተዳደር እንዲሰጥዎት የሙሉ ቀን ጉዳዮች በ"የእኔ የዛሬ ክስተቶች" ውስጥ በግልፅ ይታያሉ።</feature>
</features><features module="የሚዲያ ፈጠራ">
<feature>【ብጁ የካሜራ አቀማመጥ】ይህ ዝማኔ ለካሜራ ሁነታ ብጁ አቀማመጥን ይደግፋል። ለቀላል ክወና በተደጋጋሚ ጥቅም ላይ የሚውሉ ሁነታዎችን ወደ ጥልቀት ወደሌለው የተግባር ቦታ ለማንቀሳቀስ አዶዎችን መታ አድርገው ይያዙ።</feature>
</features><features module="ለረጅም ጊዜ የሚቆይ ባትሪ">
<feature>【ልእለ ኃይል ቆጣቢ】 ልእለ ኃይል ቆጣቢ ሁነታ የባትሪ ዕድሜን በእጅጉ ለማሻሻል ታክሏል። ወደሚከተለው በመሄድ ሊሞክሩት ይችላሉ፦ ቅንብሮች -&gt; ባትሪ &gt; ልእለ ኃይል ቆጣቢ ሁነታ።</feature>
</features><features module="ማስታወሻዎች፦" type="end">
<feature>1. ይህን ዝማኔ መጫን የግል ውሂብዎን አይደመስስም፣ ነገር ግን አስቀድሞ መጠባበቂያ መያዝ አሁንም ይመከራል።
2. በዝማኔው ወቅት ማንኛውንም ችግር ካጋጠመዎት ለHONOR አገልግሎት ቀጥታ መስመር በመደወል ወይም የHONOR የደንበኞች አገልግሎት ማዕከልን በመጎብኘት እርዳታችንን ማግኘት ይችላሉ።</feature>
</features></language>

<language name="ar-eg" code="3073">
<features module="" type="header">
<feature>عزيزي المستخدم، يتضمن هذا التحديث الموصى به تصحيحات أمان لتعزيز حماية النظام.</feature>
</features>
<features module="الأمان">
<feature>تم تضمين تصحيح أمان أندرويد (سبتمبر 2024) لأمان النظام. لمزيد من المعلومات حول تحديثات الأمان في HONOR، يرجى زيارة موقعنا على الويب https://www.honor.com/ae-ar/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>تم تضمين تصحيح أمان أندرويد (أغسطس 2024) لأمان النظام. لمزيد من المعلومات حول تحديثات الأمان في HONOR، يرجى زيارة موقعنا على الويب https://www.honor.com/ae-ar/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="استكشاف الشاشة الرئيسية">
<feature>【الكبسولة التلقائية‬】 تظهر الكبسولة التلقائية‬ على شكل "كبسولة"، وتعرض المهام الجارية، مما يسهّل عرض الحالة في الوقت الفعلي، أو تنفيذ عمليات سريعة، أو الدخول إلى التطبيقات بسرعة. توفر لك هذه الوظيفة خدمات دقيقة وفعالة.</feature>
<feature>【خدمات سريعة على الشاشة الرئيسية】اضغط مع الاستمرار على أيقونة التطبيق واسحب لعرض الاختصارات، ويمكنك الوصول مباشرة إلى الخدمات التي يكثر استخدامها (إجراء مدعوم في بعض التطبيقات).</feature>
<feature>【مجلد جديد】يوفر التصميم الجديد تمامًا مجموعة أكبر من أحجام للمجلدات، مما يجعل الشاشة الرئيسية المخصصة أكثر مرونة. يمكنك ضبط المجلد بحرية عن طريق الضغط عليه مع الاستمرار وسحب الحدود.</feature>
<feature>【كدسة بطاقات】يتم عرض المزيد من البطاقات على الشاشة الرئيسية. يدعم هذا التحديث تكديس البطاقات من نفس الحجم، مما يوفر مساحة أكبر على الشاشة الرئيسية. يمكنك السحب لأعلى ولأسفل لتبديل البطاقات.</feature>
</features><features module="مريح وسهل الاستخدام">
<feature>【المصباح】 تمت إضافة إمكانية الضغط مرتين على زر خفض الصوت لتشغيل/إيقاف تشغيل المصباح. يمكنك تجربة ذلك عن طريق الانتقال إلى: الإعدادات -&gt; ميزات إمكانية الوصول -&gt; الاختصارات والإيماءات -&gt; التشغيل السريع.</feature>
<feature>【المساعد الشخصي】تمت ترقية أداة الجدولة إلى المساعد الشخصي لتشمل جميع الجداول. بإمكان هذه الوظيفة تحليل الجداول المتفرقة وتسجيلها تلقائيًا. ستظهر شؤون اليوم كله بوضوح في "فعالياتي اليوم"، مما يوفر لك إدارة فعالة للشؤون الشخصية.</feature>
</features><features module="إنشاء الوسائط">
<feature>【تخطيط كاميرا مخصص】يدعم هذا التحديث التخطيط المخصص لوضع الكاميرا. يمكنك الضغط مع الاستمرار على الأيقونات لنقل الأوضاع المستخدمة بشكل متكرر إلى المنطقة الوظيفية الضحلة لتسهيل العملية.</feature>
</features><features module="عمر بطارية طويل الأمد">
<feature>【توفير الطاقة الفائق】تمت إضافة وضع توفير الطاقة الفائق لتحسين عمر البطارية إلى حد كبير. يمكنك تجربة ذلك عن طريق الانتقال إلى: الإعدادات -&gt; البطارية &gt; وضع توفير الطاقة الفائق.</feature>
</features><features module="ملاحظات:" type="end">
<feature>‏1. لن يؤدّي تثبيت هذا التحديث إلى مسح بياناتك الشخصية، ومع ذلك نوصي بإجراء النسخ الاحتياطي مسبقًا.
‏2. إذا واجهت أي مشكلات في أثناء التحديث، فيُمكنك الحصول على المساعدة من خلالنا عن طريق الاتصال بالخط الساخن لخدمة عملاء HONOR أو زيارة مركز خدمة عملاء HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="as-IN" code="3073">
<features module="" type="header">
<feature>মৰমৰ ব্যৱহাৰকাৰী, এই অনুমোদিত আপডেটত ছিষ্টেমৰ নিৰাপত্তা বঢ়াবলৈ নিৰাপত্তাৰ পেচসমূহ অন্তৰ্ভুক্ত আছে।</feature>
</features>
<features module="নিৰাপত্তা">
<feature>ছিষ্টেমৰ নিৰাপত্তাৰ বাবে Android নিৰাপত্তাৰ পেচ (ছেপ্টেম্বৰ 2024) অন্তৰ্ভুক্ত কৰা হৈছে। HONOR নিৰাপত্তা আপডেটৰ বিষয়ে অধিক তথ্যৰ বাবে, অনুগ্ৰহ কৰি আমাৰ ৱেবছাইট দৰ্শন কৰক: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>ছিষ্টেমৰ নিৰাপত্তাৰ বাবে Android নিৰাপত্তাৰ পেচ (আগষ্ট 2024) অন্তৰ্ভুক্ত কৰা হৈছে। HONOR নিৰাপত্তা আপডেটৰ বিষয়ে অধিক তথ্যৰ বাবে, অনুগ্ৰহ কৰি আমাৰ ৱেবছাইট দৰ্শন কৰক: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="হোম স্ক্ৰীণ অন্বেষণ কৰক">
<feature>【মেজিক কেপচুল】 মেজিক কেপচুল এটা "কেপচুল"ৰ ৰূপত প্ৰদৰ্শন হয় আৰু চলিত কাৰ্যসমূহ উপস্থাপন কৰে, যিয়ে প্ৰকৃত-সময়ৰ স্থিতি চোৱাত, দ্ৰুত কাৰ্যসমূহ সম্পাদন কৰাত বা এপ্লিকেশ্বনসমূহত দ্ৰুতভাৱে প্ৰৱেশ কৰাত সহজ কৰি তুলে। এই ফাংচনটোৱে আপোনাক সঠিক আৰু দক্ষ সেৱাসমূহ প্ৰদান কৰে।</feature>
<feature>【হোম স্ক্ৰীণত দ্ৰুত সেৱাসমূহ】চমুপথসমূহ প্ৰদৰ্শন কৰিবলৈ এপ্প্‌ৰ চিহ্নটো দবাওক আৰু ধৰি থাকক আৰু টানক আৰু আপুনি পোনপটীয়াকৈ উচ্চ ফ্ৰিকুৱেন্সী সেৱাসমূহত প্ৰৱেশ কৰিব পাৰে (কিছুমান এপ্প্‌ৰ দ্বাৰা সমৰ্থিত)।</feature>
<feature>【নতুন ফ'ল্ডাৰ】এটা একেবাৰে নতুন ডিজাইনে অধিক ফ'ল্ডাৰৰ আকাৰ প্ৰদান কৰে, যিয়ে অনুকূলিত হোম স্ক্ৰীণক অধিক নমনীয় বনায়। আপুনি ফ'ল্ডাৰটো দবাই আৰু ধৰি থাকি আৰু ব'ৰ্ডাৰ টানি আনি এইটো মুক্তভাৱে মিলাব পাৰে।</feature>
<feature>【কাৰ্ডৰ স্তূপ】হোম স্ক্ৰীণত অধিক কাৰ্ড উপস্থাপন কৰা হয়। এই আপডেটটোৱে একে আকাৰৰ কাৰ্ডসমূহ স্তূপ কৰা সমৰ্থন কৰে, যিয়ে হোম স্ক্ৰীণত অধিক স্থান সংৰক্ষণ কৰে। আপুনি কাৰ্ডসমূহ সাল-সলনি কৰিবলৈ ওপৰলৈ আৰু তললৈ ছোৱাইপ কৰিব পাৰে।</feature>
</features><features module="সুবিধাজনক আৰু ব্যৱহাৰ কৰিবলৈ সহজ">
<feature>【ফ্লাশ্বলাইট】 ফ্লাশ্বলাইট অন/অফ কৰিবলৈ ভলিউম ডাউন বুটামটো দুবাৰ দবাওক যোগ কৰা হয়। আপুনি ইয়ালৈ গৈ ইয়াৰ অভিজ্ঞতা ল\'ব পাৰে: ছেটিংছ -&gt; প্ৰৱেশযোগ্যতা ফিচাৰসমূহ -&gt; চমুপথসমূহ আৰু ভঙ্গিমাসমূহ -&gt; দ্ৰুত প্ৰাৰম্ভ।</feature>
<feature>【ব্যক্তিগত সহায়ক】সকলো অনুসূচী অন্তৰ্ভুক্ত কৰিবলৈ অনুসূচী সঁজুলিটো ব্যক্তিগত সহায়কলৈ আপগ্ৰেড কৰা হৈছে। এই ফাংচনটোৱে সিচঁৰিত অনুসূচীসমূহ স্বয়ংক্ৰিয়ভাৱে বিশ্লেষণ কৰিব পাৰে আৰু সেইবোৰ ৰেকৰ্ড কৰিব পাৰে। গোটেই দিনটোৰ কাম-কাজবোৰ "মোৰ আজিৰ ইভেণ্টসমূহ"ত স্পষ্টৰূপে প্ৰদৰ্শন হ'ব, যিয়ে আপোনাক দক্ষ ব্যক্তিগত কাম-কাজ পৰিচালনা প্ৰদান কৰিব।</feature>
</features><features module="মিডিয়া সৃষ্টি">
<feature>【কাষ্টম কেমেৰা লেআউট】এই আপডেটটোৱে কেমেৰা মোডৰ বাবে কাষ্টম লেআউট সমৰ্থন কৰে। আপুনি সহজে কাম কৰিবৰ বাবে সঘনাই ব্যৱহাৰ কৰা মোডসমূহক অগভীৰ কাৰ্যকৰী ক্ষেত্ৰলৈ স্থানান্তৰ কৰিবলৈ চিহ্নবোৰ টিপিব আৰু ধৰি ৰাখিব পাৰে।</feature>
</features><features module="দীৰ্ঘ সময় চলা বেটাৰীৰ জীৱন কাল">
<feature>【অত্যাধিক পাৱাৰ সংৰক্ষণ】বেটাৰীৰ জীৱন কাল বহু পৰিমাণে উন্নত কৰিবলৈ অত্যাধিক পাৱাৰ সংৰক্ষণ ম'ড যোগ কৰা হয়। আপুনি ইয়ালৈ গৈ ইয়াৰ অভিজ্ঞতা ল'ব পাৰে: ছেটিংছ -&gt; বেটাৰী &gt; অত্যাধিক পাৱাৰ সংৰক্ষণ ম'ড।</feature>
</features><features module="টোকাসমূহ:" type="end">
<feature>1. এই আপডেট ইনষ্টল কৰিলে আপোনাৰ ব্যক্তিগত ডাটা মোহাৰি নেপেলাব, কিন্তু তাৰ পূৰ্বে বেকআপ লোৱাটো এতিয়াও অনুমোদিত।
2. আপুনি আপডেটটোৰ সময়ত কোনো সমস্যাৰ সন্মুখীন হ'লে, আপুনি HONOR সেৱাৰ হটলাইনত কল কৰি বা HONOR গ্ৰাহক সেৱা কেন্দ্ৰ দৰ্শন কৰি আমাৰ সহায় লাভ কৰিব পাৰে।</feature>
</features></language>

<language name="az-az" code="1068">
<features module="" type="header">
<feature>Hörmətli istifadəçi, sistem təhlükəsizliyini yaxşılaşdırmaq üçün tövsiyə edilən bu yeniləmə təhlükəsizlik paketlərini daxil edib.</feature>
</features>
<features module="Təhlükəsizlik">
<feature>Sistem təhlükəsizliyi üçün Android Təhlükəsizlik Paketi (İyul 2024-cü il) daxil edilib. HONOR Təhlükəsizlik yeniləmələri haqqında ətraflı məlumat üçün veb-saytımıza daxil olun: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Sistem təhlükəsizliyi üçün Android təhlükəsizlik paketi (Aprel 2024-cü il) daxil edilib. HONOR Təhlükəsizlik yeniləmələri haqqında ətraflı məlumat üçün veb-saytımıza daxil olun: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Əsas ekranı araşdırın">
<feature>【Sehrli Kapsul】 Sehrli Kapsul "kapsul" formasında nümayiş etdirilir və davam edən tapşırıqları təqdim edərək real vaxt rejimində statusa baxmağı, sürətli əməliyyatlar yerinə yetirməyi və ya proqramlara tez daxil olmağı asanlaşdırır. Bu funksiya sizə dəqiq və səmərəli xidmətlər təqdim edir.</feature>
<feature>【Əsas ekranda sürətli xidmətlər】Qısayolları göstərmək üçün proqram nişanına basıb saxlayın və sürükləyin. Birbaşa yüksək tezlikli xidmətlərə daxil ola bilərsiniz (bəzi proqramlar tərəfindən dəstəklənir).</feature>
<feature>【Yeni qovluq】Tam yeni dizayn daha çox qovluq ölçüsü təmin edərək fərdiləşdirilmiş əsas ekranı daha çevik edir. Qovluğa basıb saxlayaraq və haşiyəni sürükləyərək onu sərbəst şəkildə tənzimləyə bilərsiniz.</feature>
<feature>【Kart qrupu】 Əsas ekranda daha çox kart təqdim olunur. Bu yeniləmə eyni ölçülü kartların qruplaşdırılmasını dəstəkləyir və əsas ekranda daha çox yerə qənaət edir. Kartları dəyişmək üçün yuxarı və aşağı çəkə bilərsiniz.</feature>
</features><features module="Rahat və istifadəsi asan">
<feature>【Fləş işığı】 Fləş işığını yandırmaq/söndürmək üçün Səs səviyyəsini azaltma düyməsinə iki dəfə basmaq əlavə edildi. Bunu aşağıdakı bölmələrə keçərək edə bilərsiniz: Parametrlər -&gt; Xüsusi imkanlar xüsusiyyətləri -&gt; Qısayollar və jestlər -&gt; Sürətli işəsalma.</feature>
<feature>【Şəxsi Yardımçı】Cədvəl aləti bütün cədvəlləri daxil etmək üçün Şəxsi Yardımçıya təkmilləşdirildi. Bu funksiya səpələnmiş cədvəlləri avtomatik təhlil edə və onları qeydəala bilər. Bütün gün ərzində görülən işlər "Bugünkü hadisələr" bölməsində aydın şəkildə göstəriləcək və şəxsi işlərin səmərəli şəkildə idarə olunmasını təmin edəcək.</feature>
</features><features module="Medianın yaradılması">
<feature>【Xüsusi kamera tərtibatı】Bu yeniləmə kamera rejimi üçün fərdi tərtibatı dəstəkləyir. Nişanlara toxunub saxlayaraq daha asan istismar üçün tez-tez istifadə olunan rejimləri dayaz funksional sahəyə köçürə bilərsiniz.</feature>
</features><features module="Uzun davam edən batareya ömrü">
<feature>【Ultra Enerji Qənaəti】Ultra Enerji Qənaəti rejimi batareyanın ömrünü əhəmiyyətli dərəcədə yaxşılaşdırmaq üçün əlavə edilib. Bunu aşağıdakı bölmələrə keçərək edə bilərsiniz: Parametrlər -&gt; Batareya &gt; Ultra Enerji Qənaəti rejimi.</feature>
</features><features module="Qeydlər:" type="end">
<feature>1. Bu yeniləmənin quraşdırılması şəxsi məlumatlarınızı silməyəcək, lakin yenə də əvvəlcədən ehtiyat nüsxənin yaradılması tövsiyə olunur.
2. Yeniləmə zamanı hər hansı problemlə üzləşsəniz, HONOR xidmətinin qaynar xəttinə zəng etməklə və ya HONOR Müştəri Xidməti Mərkəzinə getməklə bizdən kömək əldə edə bilərsiniz.</feature>
</features></language>

<language name="jv-id" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Katur pangguna, panganyaran sing disaranake iki wis nggabungake patch keamanan kanggo nambah keamanan sistem.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Patch Keamanan Android (September 2024) wis digabungake kanggo keamanan sistem. Informasi sing luwih jangkep babagan panganyaran Keamanan HONOR bisa dideleng ing situs web kita https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Patch keamanan Android (Agustus 2024) wis digabungake kanggo keamanan sistem. Informasi sing luwih jangkep babagan panganyaran Keamanan HONOR bisa dideleng ing situs web kita https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Njelajahi layar ngarep">
<feature>【Kapsul Ajaib】 Kapsul Ajaib ditampilake ing wujud "kapsul", lan nuduhake tugas sing aktif, dadi nggawe gampang kanggo ndeleng status wektu saknyatane, nindakake operasi cepet, utawa mlebu menyang aplikasi kanthi cepet. Fungsi iki nyedhiyakake layanan sing akurat lan efisien.</feature>
<feature>【Layanan cepet ing layar ngarep】Penet suwe ikon apl banjur seret kanggo nampilake trabasan, lan sampeyan bisa langsung ngakses layanan frekuensi dhuwur (ora didhukung dening kabeh apl).</feature>
<feature>【Folder Anyar】Desain anyar nyedhiyakake luwih akeh ukuran folder, saingga layar ngarep bisa datur kanthi luwih fleksibel. Sampeyan bisa ngatur folder kanthi bebas, yaiku kanthi menet suwe lan nyeret watese.</feature>
<feature>【Tumpukan kertu】Kertu liyane ditampilake ing layar ngarep. Panganyaran iki ndhukung tumpukan kertu kanthi ukuran sing padha, saingga ngirit luwih akeh enggon ing layar ngarep. Sampeyan bisa ngusap munggah lan mudhun kanggo ngalihake kertu.</feature>
</features><features module="Nyaman lan gampang digunakake">
<feature>【Senter】 Menet kaping pindho tombol Swara Mudhun kanggo nguripake/mateni senter wis ditambahake. Sampeyan bisa nggunakake fitur iki kanthi mbukak: Setelan -&gt; Fitur aksesibilitas -&gt; Trabasan lan obahan -&gt; Ngluncurake Cepet.</feature>
<feature>【Asisten Pribadi】Alat jadwal wis dianyarake dadi Asisten Pribadi kanggo nyakup kabeh jadwal. Fungsi iki bisa nganalisis jadwal sing kasebar kanthi otomatis lan ngrekam jadwal kasebut. Urusan sedina muput bakal ditampilake kanthi jelas ing "Acaraku dina iki" saingga sampeyan bisa ngatur urusan pribadi kanthi efisien.</feature>
</features><features module="Pangripta Media">
<feature>【Tata Letak Kamera Kustom】Panganyaran iki ndhukung tata letak kustom kanggo mode kamera. Sampeyan bisa nutul suwe ikon kanggo mindhah mode sing kerep digunakake menyang area fungsional sing cethek kanggo operasi sing luwih gampang.</feature>
</features><features module="Durasi baterei sing awet banget">
<feature>【Irit Daya Ultra】Mode Irit Daya Ultra ditambahake kanggo ningkatake durasi baterei. Sampeyan bisa nggunakake fitur iki kanthi mbukak: Setelan -&gt; Baterei &gt; Mode Irit Daya Ultra.</feature>
</features><features module="Cathetan:" type="end">
<feature>1. Nginstal panganyaran iki ora bakal mbusak data pribadi sampeyan, nanging nggawe serep dhisik tetep disaranake.
2. Yen ana samubarang masalah sajrone panganyaran, sampeyan bisa njaluk bantuan kita kanthi nelpon hotline layanan HONOR utawa marani Pusat Layanan Pelanggan HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="sr-rs" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo preporučeno ažuriranje je obuhvatilo bezbednosne zakrpe radi poboljšanja bezbednosti sistema.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (sept 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (avg 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Istražite početni ekran">
<feature>【Magična kapsula】 Magična kapsula prikazuje trenutno aktivne zadatke čime je olakšano prikazivanje statusa aplikacija u realnom vremenu, obavljanje brzih radnji u aplikacijama ili brz ulazak u aplikacije. Ovom funkcijom imaćete na raspolaganju precizne i efikasne usluge.</feature>
<feature>【Brze usluge na početnom ekranu】Pritisnite i držite ikonu aplikacije i prevucite da bi se prikazale prečice i možete direktno da pristupite uslugama koje se često koriste (podržavaju pojedine aplikacije).</feature>
<feature>【Nova fascikla】Potpuno novi dizajn omogućava više veličina fascikli i na taj način prilagođeni početni ekran postaje još fleksibilniji. Možete slobodno da prilagodite fasciklu tako što ćete je pritisnuti i držati, a zatim prevući ivicu.</feature>
<feature>【Gomila kartica】Na početnom ekranu postoji više kartica. Ovo ažuriranje podržava gomilanje kartica iste veličine, čime se čuva više prostora na početnom ekranu. Možete da prevlačite gore i dole da biste menjali kartice.</feature>
</features><features module="Zgodno i lako za korišćenje">
<feature>【Baterijska lampa】Dodata je funkcija za dvostruki pritisak tastera za smanjenje jačine zvuka radi uključivanja ili isključivanja baterijske lampe. Probajte je tako što ćete ući u Podešavanja -&gt; Funkcije pristupačnosti -&gt; Prečice i pokreti -&gt; Brzo pokretanje.</feature>
<feature>【Lični asistent】Alat za zakazivanje je nadograđen na Ličnog asistenta kako bi se uključili svi rasporedi. Ova funkcija može automatski da analizira rasute rasporede i da ih snimi. Zadaci koji traju celog dana će se jasno prikazati u stavci „Moji događaji danas” i na taj način imaćete efikasno upravljanje ličnim poslovima.</feature>
</features><features module="Kreiranje medija">
<feature>【Prilagođeni izgled kamere】Ovo ažuriranje podržava prilagođeni izgled za režim kamere. Možete da dodirnete i držite ikonu da biste pomerili često korišćene režime u plitku funkcionalnu oblast radi lakšeg rada.</feature>
</features><features module="Dugotrajna baterija">
<feature>【Ultra ušteda energije】Režim ultrau štede energije je dodat da bi se uveliko poboljšalo trajanje baterije. Probajte funkciju tako što ćete ući u Podešavanja-&gt; Baterija &gt; Režim ultra uštede energije.</feature>
</features><features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranjem ovog ažuriranja neće biti obrisani vaši lični podaci, ali se preporučuje da prethodno napravite rezervnu kopiju.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, možete da dobijete našu pomoć tako što ćete pozvati dežurnu liniju korisničke službe kompanije HONOR ili posetiti korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="sr-ba" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo preporučeno ažuriranje je obuhvatilo bezbednosne zakrpe radi poboljšanja bezbednosti sistema.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (sept 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (avg 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Istražite početni ekran">
<feature>【Magična kapsula】 Magična kapsula prikazuje trenutno aktivne zadatke čime je olakšano prikazivanje statusa aplikacija u realnom vremenu, obavljanje brzih radnji u aplikacijama ili brz ulazak u aplikacije. Ovom funkcijom imaćete na raspolaganju precizne i efikasne usluge.</feature>
<feature>【Brze usluge na početnom ekranu】Pritisnite i držite ikonu aplikacije i prevucite da bi se prikazale prečice i možete direktno da pristupite uslugama koje se često koriste (podržavaju pojedine aplikacije).</feature>
<feature>【Nova fascikla】Potpuno novi dizajn omogućava više veličina fascikli i na taj način prilagođeni početni ekran postaje još fleksibilniji. Možete slobodno da prilagodite fasciklu tako što ćete je pritisnuti i držati, a zatim prevući ivicu.</feature>
<feature>【Gomila kartica】Na početnom ekranu postoji više kartica. Ovo ažuriranje podržava gomilanje kartica iste veličine, čime se čuva više prostora na početnom ekranu. Možete da prevlačite gore i dole da biste menjali kartice.</feature>
</features><features module="Zgodno i lako za korišćenje">
<feature>【Baterijska lampa】Dodata je funkcija za dvostruki pritisak tastera za smanjenje jačine zvuka radi uključivanja ili isključivanja baterijske lampe. Probajte je tako što ćete ući u Podešavanja -&gt; Funkcije pristupačnosti -&gt; Prečice i pokreti -&gt; Brzo pokretanje.</feature>
<feature>【Lični asistent】Alat za zakazivanje je nadograđen na Ličnog asistenta kako bi se uključili svi rasporedi. Ova funkcija može automatski da analizira rasute rasporede i da ih snimi. Zadaci koji traju celog dana će se jasno prikazati u stavci „Moji događaji danas” i na taj način imaćete efikasno upravljanje ličnim poslovima.</feature>
</features><features module="Kreiranje medija">
<feature>【Prilagođeni izgled kamere】Ovo ažuriranje podržava prilagođeni izgled za režim kamere. Možete da dodirnete i držite ikonu da biste pomerili često korišćene režime u plitku funkcionalnu oblast radi lakšeg rada.</feature>
</features><features module="Dugotrajna baterija">
<feature>【Ultra ušteda energije】Režim ultrau štede energije je dodat da bi se uveliko poboljšalo trajanje baterije. Probajte funkciju tako što ćete ući u Podešavanja-&gt; Baterija &gt; Režim ultra uštede energije.</feature>
</features><features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranjem ovog ažuriranja neće biti obrisani vaši lični podaci, ali se preporučuje da prethodno napravite rezervnu kopiju.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, možete da dobijete našu pomoć tako što ćete pozvati dežurnu liniju korisničke službe kompanije HONOR ili posetiti korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="sr-me" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo preporučeno ažuriranje je obuhvatilo bezbednosne zakrpe radi poboljšanja bezbednosti sistema.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (sept 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Integrisana je bezbednosna zakrpa za Android (avg 2024.) za bezbednost sistema. Za više informacija o bezbednosnim ažuriranjima koja sprovodi kompanija HONOR, posetite naš veb-sajt: https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Istražite početni ekran">
<feature>【Magična kapsula】 Magična kapsula prikazuje trenutno aktivne zadatke čime je olakšano prikazivanje statusa aplikacija u realnom vremenu, obavljanje brzih radnji u aplikacijama ili brz ulazak u aplikacije. Ovom funkcijom imaćete na raspolaganju precizne i efikasne usluge.</feature>
<feature>【Brze usluge na početnom ekranu】Pritisnite i držite ikonu aplikacije i prevucite da bi se prikazale prečice i možete direktno da pristupite uslugama koje se često koriste (podržavaju pojedine aplikacije).</feature>
<feature>【Nova fascikla】Potpuno novi dizajn omogućava više veličina fascikli i na taj način prilagođeni početni ekran postaje još fleksibilniji. Možete slobodno da prilagodite fasciklu tako što ćete je pritisnuti i držati, a zatim prevući ivicu.</feature>
<feature>【Gomila kartica】Na početnom ekranu postoji više kartica. Ovo ažuriranje podržava gomilanje kartica iste veličine, čime se čuva više prostora na početnom ekranu. Možete da prevlačite gore i dole da biste menjali kartice.</feature>
</features><features module="Zgodno i lako za korišćenje">
<feature>【Baterijska lampa】Dodata je funkcija za dvostruki pritisak tastera za smanjenje jačine zvuka radi uključivanja ili isključivanja baterijske lampe. Probajte je tako što ćete ući u Podešavanja -&gt; Funkcije pristupačnosti -&gt; Prečice i pokreti -&gt; Brzo pokretanje.</feature>
<feature>【Lični asistent】Alat za zakazivanje je nadograđen na Ličnog asistenta kako bi se uključili svi rasporedi. Ova funkcija može automatski da analizira rasute rasporede i da ih snimi. Zadaci koji traju celog dana će se jasno prikazati u stavci „Moji događaji danas” i na taj način imaćete efikasno upravljanje ličnim poslovima.</feature>
</features><features module="Kreiranje medija">
<feature>【Prilagođeni izgled kamere】Ovo ažuriranje podržava prilagođeni izgled za režim kamere. Možete da dodirnete i držite ikonu da biste pomerili često korišćene režime u plitku funkcionalnu oblast radi lakšeg rada.</feature>
</features><features module="Dugotrajna baterija">
<feature>【Ultra ušteda energije】Režim ultrau štede energije je dodat da bi se uveliko poboljšalo trajanje baterije. Probajte funkciju tako što ćete ući u Podešavanja-&gt; Baterija &gt; Režim ultra uštede energije.</feature>
</features><features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranjem ovog ažuriranja neće biti obrisani vaši lični podaci, ali se preporučuje da prethodno napravite rezervnu kopiju.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, možete da dobijete našu pomoć tako što ćete pozvati dežurnu liniju korisničke službe kompanije HONOR ili posetiti korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="be-by" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Паважаны карыстальнік, гэта рэкамендаванае абнаўленне ўключае ў сябе выпраўленні, якія павысяць узровень бяспекі сістэмы.</feature>
</features>
<features module="Бяспека">
<feature>Для павышэння бяспекі сістэмы ўключана выпраўленне функцый бяспекі Android (верасень 2024 г.). Больш інфармацыі аб абнаўленні сістэмы бяспекі HONOR можна знайсці на нашым афіцыйным вэб-сайце: https://www.honor.com/by/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Для павышэння бяспекі сістэмы ўключана выпраўленне функцый бяспекі Android (жнівень 2024 г.). Больш інфармацыі аб абнаўленні сістэмы бяспекі HONOR можна знайсці на нашым афіцыйным вэб-сайце: https://www.honor.com/by/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Даследуйце галоўны экран">
<feature>【Чароўная капсула】 Чароўная капсула адлюстроўваецца ў форме капсулы і паказвае бягучыя задачы, што палягчае прагляд стану ў рэальным часе, выкананне хуткіх дзеянняў і хуткі ўваход у праграмы. Гэта функцыя забяспечвае для вас дакладныя і эфектыўныя сэрвісы.</feature>
<feature>【Хуткія сэрвісы на галоўным экране】Націсніце значок праграмы і, утрымліваючы, пацягніце, каб адлюстраваць ярлыкі, і вы атрымаеце прамы доступ да сэрвісаў, якія часта выкарыстоўваюцца (падтрымліваецца некаторымі праграмамі).</feature>
<feature>【Новая папка】Цалкам новы дызайн прапануе больш памераў папак, што дазваляе больш вольна персаналізаваць галоўны экран. Вы можаце зручна адаптаваць памер папкі, для гэтага націсніце на яе і, утрымліваючы, пацягніце за край.</feature>
<feature>【Стос картак】На галоўным экране цяпер размяшчаецца больш картак. Гэта абнаўленне падтрымлівае стварэнне стоса картак аднолькавага памеру, што эканоміць месца на галоўным экране. Каб пераключаць карткі, праводзьце пальцам уверх і ўніз.</feature>
</features><features module="Зручнасць і прастата выкарыстання">
<feature>【Ліхтарык】Дададзена ўключэнне і выключэнне ліхтарыка двайным націскам на кнопку памяншэння гучнасці. Каб паспрабаваць, прайдзіце ў меню «Налады -&gt; Функцыі спецыяльных магчымасцей -&gt; Ярлыкі і жэсты -&gt; Хуткі запуск».</feature>
<feature>【Асабісты памочнік】Інструмент раскладу быў абноўлены да функцыі Асабістага памочніка, якая змяшчае ўсе расклады. Гэта функцыя можа аўтаматычна аналізаваць разрозненыя расклады і запісваць іх. Справы, запланаваныя на ўвесь дзень, будуць зразумела адлюстроўвацца ў раздзеле «Мае сённяшнія падзеі», каб вы маглі эфектыўна кіраваць асабістымі справамі.</feature>
</features><features module="Стварэнне мультымедыя">
<feature>【Карыстальніцкая кампаноўка камеры】Гэта абнаўленне падтрымлівае карыстальніцкую кампаноўку для рэжыму камеры. Для палягчэння працы вы можаце перамясціць рэжымы, якія часта выкарыстоўваюцца, ў павярхоўную функцыянальную вобласць, для гэтага краніце і ўтрымлівайце адпаведныя значкі.</feature>
</features><features module="Доўгі час работы ад акумулятара">
<feature>【Максімальная эканомія энергіі】Рэжым максімальнай эканоміі энергіі быў дададзены, каб значна падоўжыць тэрмін службы акумулятара. Каб паспрабаваць, прайдзіце ў меню «Налады -&gt; Батарэя &gt; Рэжым максімальнай эканоміі энергіі».</feature>
</features><features module="Заўвагі." type="end">
<feature>1. Устаноўка гэтага абнаўлення не сатрэ вашы асабістыя даныя, але мы ўсё роўна рэкамендуем загадзя зрабіць іх рэзервовую копію.
2. Калі падчас абнаўлення ў вас узнікнуць праблемы, вы можаце патэлефанаваць на гарачую лінію абслугоўвання HONOR або наведаць сэрвісны цэнтр HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="bg-bg" code="1026">
<features module="" type="header">
<feature>Уважаеми потребители, тази препоръчителна актуализация включва корекция за сигурност, която подобрява защитата на системата.</feature>
</features>
<features module="Защита">
<feature>Корекцията за сигурност на Android (септември 2024 г.) е включена за защита на системата. За още информация относно актуализациите за сигурност на HONOR посетете нашия уебсайт https://www.honor.com/bg/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Корекцията за сигурност на Android (август 2024 г.) е включена за защита на системата. За още информация относно актуализациите за сигурност на HONOR посетете нашия уебсайт https://www.honor.com/bg/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Разглеждане на началния екран">
<feature>【Магическа капсула】 Магическата капсула се показва под формата на „капсула“ и представя текущите задачи, като улеснява прегледа на състоянието в реално време, извършването на бързи операции или бързото въвеждане на приложения. Тази функция ви осигурява точни и ефективни услуги.</feature>
<feature>【Бързи услуги на началния екран】 Натиснете и задръжте иконата на приложението и плъзнете, за да покажете преките пътища, и можете да получите директен достъп до високочестотни услуги (поддържани от някои приложения).</feature>
<feature>【Нова папка】Напълно новият дизайн осигурява повече размери на папките, което прави персонализирания начален екран по-гъвкав. Можете да регулирате папката свободно, като я натиснете и задържите и плъзнете границата.</feature>
<feature>【Подредба от карти】На началния екран са представени повече карти. Тази актуализация поддържа подреждане на карти с еднакъв размер, което спестява повече място на началния екран. Можете да плъзгате нагоре и надолу, за да превключвате картите.</feature>
</features><features module="Удобно и лесно за употреба">
<feature>【Фенерче】Натиснете двукратно бутона за намаляване на звука за добавянето на включване/изключване на „Фенерче“. Можете да го изпробвате, като отидете на „Настройки -&gt; Функции за достъпност -&gt; Преки пътища и жестове -&gt; Бърз старт“.</feature>
<feature>【Личен асистент】Инструментът за графици беше надстроен до Личен асистент за включване на всички графици. Тази функция може автоматично да анализира разпръснати графици и да ги записва. Целодневните събития ще сепоказват в „Моите събития днес“, предоставяйки ефикасно управление на личните събития.</feature>
</features><features module="Създаване на мултимедия">
<feature>【Персонализирано оформление на камерата】Тази актуализация поддържа персонализирано оформление за режима на камерата. Можете да докоснете и задържите иконите, за да преместите често използваните режими в плитката функционална област за по-лесна работа.</feature>
</features><features module="Дълъг живот на батерията">
<feature>【Свръх енергоспестяване】 Добавен е свръх енергоспестяващ режим, който значително подобрява живота на батерията. Можете да го изпробвате, като отидете на „Настройки -&gt; Батерия &gt; Свръх енергоспестяващ режим“.</feature>
</features><features module="Бележки:" type="end">
<feature>1. Инсталирането на тази актуализация няма да доведе до изтриване на личните ви данни, но все пак се препоръчва предварително архивиране.
2. Ако по време на актуализацията срещнете някакви проблеми, можете да получите нашата помощ, като се обадите на горещата линия за обслужване на HONOR или посетите Сервизния център за клиенти на HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="bn-bd" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>প্রিয় ব্যবহারকারী, এই সুপারিশ আপডেটে সিস্টেমের নিরাপত্তা বাড়ানোর জন্য নিরাপত্তা প্যাচ অন্তর্ভুক্ত করা হয়েছে।</feature>
</features>
<features module="নিরাপত্তা">
<feature>সিস্টেমের নিরাপত্তার জন্য Android নিরাপত্তা প্যাচ (সেপ্টেম্বর 2024) অন্তর্ভুক্ত করা হয়েছে। HONOR-এর নিরাপত্তা আপডেটগুলি সম্পর্কে আরো তথ্যের জন্য, অনুগ্রহ করে আমাদের ওয়েবসাইট দেখুন https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>সিস্টেমের নিরাপত্তার জন্য Android নিরাপত্তা প্যাচ (আগস্ট 2024) অন্তর্ভুক্ত করা হয়েছে। HONOR-এর নিরাপত্তা আপডেটগুলি সম্পর্কে আরো তথ্যের জন্য, অনুগ্রহ করে আমাদের ওয়েবসাইট দেখুন https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="হোম স্ক্রিন এক্সপ্লোর করুন">
<feature>【ম্যাজিক ক্যাপসুল】 ম্যাজিক ক্যাপসুল একটি "ক্যাপসুল" আকারে প্রদর্শিত হয় এবং চলমান কাজগুলি উপস্থাপন করে, যা রিয়েল-টাইম স্ট্যাটাস দেখা, দ্রুত কাজ করা বা দ্রুত অ্যাপ্লিকেশন প্রবেশ করাকে সহজ করে তোলে। এই ফাংশন আপনাকে সঠিক এবং দক্ষ পরিষেবা প্রদান করে।</feature>
<feature>【হোম স্ক্রিনে দ্রুত পরিষেবাসমূহ】শর্টকাটগুলি প্রদর্শন করতে অ্যাপ আইকনটি চাপুন ও ধরে রাখুন এবং টেনে আনুন, আর তাহলেই আপনি সরাসরি উচ্চ-ফ্রিকোয়েন্সি বিশিষ্ট পরিষেবাগুলি অ্যাক্সেস করতে পারবেন (কিছু অ্যাপ দ্বারা সমর্থিত)।</feature>
<feature>【নতুন ফোল্ডার】একটি নতুন ডিজাইন ফোল্ডারের আকার আরও বাড়িয়ে দেয়, যা কাস্টমাইজ করা হোম স্ক্রিনকে আরও ফ্লেক্সিবল করে তোলে। আপনি ফোল্ডারটিকে টিপে ও ধরে রেখে এবং সীমানাটি টেনে অবাধে ফোল্ডারটি অ্যাডজাস্ট করতে পারেন।</feature>
<feature>【কার্ড স্ট্যাক】হোম স্ক্রিনে আরো বেশি কার্ড উপস্থাপন করা হয়। এই আপডেটটি একই আকারের কার্ডের স্ট্যাকিং করতে দেয় হাতে হোম স্ক্রিনে আরও জায়গা সাশ্রয় করা যায়। আপনি কার্ড পরিবর্তন করতে উপরে এবং নিচে সোয়াইপ করতে পারেন।</feature>
</features><features module="সুবিধাজনক এবং ব্যবহার করা সহজ">
<feature>【ফ্ল্যাশলাইট】 ফ্ল্যাশলাইট চালু/বন্ধ করতে ভলিউম কমানোর বোতামটি দুবার চাপার ফাংশনটি যোগ করা হয়েছে। আপনি এখানে গিয়ে এটি ব্যবহার করে দেখতে পারেন: সেটিংস -&gt; প্রবেশযোগ্যতার বৈশিষ্ট্যগুলি -&gt; শর্টকার্ট ও জেশ্চারগুলি -&gt; দ্রুত চালু।</feature>
<feature>【ব্যক্তিগত অ্যাসিস্ট্যান্ট】সবগুলি শিডিউল অন্তর্ভুক্ত করতে শিডিউল সরঞ্জাম ব্যক্তিগত অ্যাসিস্ট্যান্ট-এ আপগ্রেড করা হয়েছে। এই ফাংশনটি স্বয়ংক্রিয়ভাবে বিক্ষিপ্ত শিডিউলগুলি বিশ্লেষণ করতে এবং সেগুলিকে রেকর্ড করতে পারে। সারাদিনের বিষয়বস্তুগুলি "আমার আজকের ইভেন্ট"-এ স্পষ্টভাবে প্রদর্শিত হবে, যা আপনাকে দক্ষতার সাথে ব্যক্তিগত কাজকর্মের ব্যবস্থাপনা করতে সহায়তা করবে।</feature>
</features><features module="মিডিয়া নির্মাণ">
<feature>【কাস্টম ক্যামেরা লেআউট】এই আপডেটটি ক্যামেরা মোডের জন্য কাস্টম লেআউট সমর্থন করে। সহজে পরিচালনার জন্য আপনি ঘন ঘন ব্যবহৃত মোডগুলিকে শ্যালো ফাংশনাল এলাকায় সরাতে আইকনগুলিকে ট্যাপ করে ধরে রাখতে পারেন।</feature>
</features><features module="দীর্ঘ-স্থায়ী ব্যাটারি জীবন">
<feature>【আল্ট্রা পাওয়ার সেভিং】ব্যাটারি লাইফকে বহুগুণ উন্নত করতে আল্ট্রা পাওয়ার সেভিং মোড যোগ করা হয়েছে। এটির অভিজ্ঞতা নিতে আপনি এখানে যান: সেটিংস -&gt; ব্যাটারি &gt; আল্ট্রা পাওয়ার সেভিং মোড।</feature>
</features><features module="নোট:" type="end">
<feature>1. এই আপডেটটি ইনস্টল করলে আপনার ব্যক্তিগত ডেটা মুছে যাবে না, কিন্তু আগে থেকেই ব্যাকআপ নেওয়ার সুপারিশ করা হচ্ছে৷
2. আপডেটের সময় আপনি যদি কোনো সমস্যার সম্মুখীন হন, তাহলে আপনি HONOR সেবার হটলাইনে কল করে বা HONOR গ্রাহক সেবা কেন্দ্রে গিয়ে আমাদের সহায়তা পাবেন।</feature>
</features></language>

<language name="bo-cn" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>བརྩེ་བའི་སྤྱོད་མཁན་ལགས། ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་བསྡེབས་ཡོད་ལ། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་ཇེ་ལེགས་སུ་བཏང་ཡོད། ཁྱེད་ལ་གསར་སྒྱུར་བྱ་རྒྱུར་འོས་སྦྱོར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【བདེ་འཇགས།】">
<feature>ཨན་སྒྲོའི་ 2024 ལོའི་ཟླ་ 9 པའི་བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་བསྡེབས་ཏེ། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་ཇེ་བཟང་དུ་གཏོང་བ། རུང་ཡོའོ་མཉེན་ཆས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་གསར་སྒྱུར་ནང་དོན་སྐོར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ལ། རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/9 ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།</feature>
<feature>ཨན་སྒྲོའི་ 2024 ལོའི་ཟླ་ 8 པའི་བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་བསྡེབས་ཏེ། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་ཇེ་བཟང་དུ་གཏོང་བ། རུང་ཡོའོ་མཉེན་ཆས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་གསར་སྒྱུར་ནང་དོན་སྐོར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ལ། རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8 ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།</feature></features>

<features module="ཅོག་ངོས་གང་འདོད་དུ་རྩེད།">
<feature>【འགུལ་ཉམས་སྦྱིན་ཐུམ།】 སྦྱིན་ཐུམ་རྣམ་པས་མངོན་སྟོན་བྱེད། སྒྲུབ་བཞིན་པའི་ལས་འགན་འགྲེམ་སྟོན་བྱེད་དེ། དུས་དངོས་ཀྱི་རྣམ་པ་དང་མྱུར་སྟབས་བཀོལ་སྤྱོད་ལག་བསྟར་བྱེད་པའམ་ཡང་ན་མགྱོགས་མྱུར་གྱིས་ཉེར་སྤྱོད་དུ་འཛུལ། ནུས་ཕྱོད་མཐོ་བའི་ཞབས་ཞུ་ཞིབ་དག་གིས་ཐུག་འབྱོར་བྱེད།</feature>
<feature>【ཅོག་ངོས་མྱུར་སྟབས་ཞབས་ཞུ།】ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་རིས་རྟགས་ཡུན་རིང་གནོན་ནས་འདྲུད་འཐེན་བྱས་ནས་མྱུར་སྟབས་རྩོལ་ནུས་སྤེལ་བ། ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་ཟློས་མཐོའི་ཞབས་ཞུ་མཐེབ་གཅིག་གིས་ཐད་འབྱོར། (ཉེར་སྤྱོད་ཁག་ཅིག་གིས་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད།)</feature>
<feature>【ཡིག་ཁུག་གསར་བ།】ཇུས་འགོད་གསར་བ། དེ་ལས་མང་བའི་ཡིག་ཁུག་གི་ཆེ་ཆུང་མཁོ་འདོན་བྱས་ཡོད། ཅོག་ངོས་རང་གཤིས་ཅན་གྱི་སྒྲིག་བཟོ་དེ་བས་སྟབས་བདེ། ཡིག་ཁུག་ཡུན་རིང་གནོན་པ་བརྒྱུད་ནས། མཐའ་སྒྲོམ་འདྲུད་འཐེན་བྱས་ནས་རང་དབང་གིས་སྙོམ་སྒྲིག་བྱ་ཆོག</feature>
<feature>【བྱང་བུ་སྡེབ་བརྩེགས།】ཅོག་ངོས་བྱང་བུའི་མངོན་སྟོན་དེ་བས་སྣ་འཛོམས་ཡིན། ཆེ་ཆུང་འདྲ་བའི་བྱང་བུ་སྡེབ་བརྩེགས་བྱེད་པར་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད། གོང་འོག་ལ་འདེད་འགུལ་བྱས་ན་བྱང་བུ་བརྗེ་ཆོག དེ་ལས་མང་བའི་ཅོག་ངོས་བར་སྟོང་བསྲི་ཆོག</feature>
</features><features module="སྟབས་བདེ་ཞིང་སྤྱོད་བདེ།">
<feature>【ལག་སྒྲོན】སྒྲ་དཔངས་ཞབས་མཐེབ་ལ་ཉིས་རྡེབ་བྱས་ནས་ལག་སྒྲོན་གྱི་བྱེད་ནུས་གསར་སྣོན་བྱེད། ཉམས་ལེན་བརྒྱུད་ལམ་ཏེ། སྒྲིག་འགོད།-&gt;རམ་འདེགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས།-&gt;མྱུར་ཐབས་ཁ་འབྱེད་པ་དང་ལག་བརྡ།-&gt;མྱུར་སྟབས་རྩོལ་ནུས་འགོ་སློང་།</feature>
<feature>【མི་སྒེར་གྱི་ལས་དོན་ལག་རོགས།】ཉིན་ཐོའི་ཡོ་བྱད་ནས་མི་སྒེར་གྱི་ལས་དོན་ལག་རོགས། ཉིན་ཐོ་རུ་ཆ་ཚང་བསྡུ་ཉར་བྱེད། ཁ་ཐོར་བའི་ཉིན་ཐོ་རང་འགུལ་གྱིས་དབྱེ་ཞིབ་བྱས་ནས་ཁྱེད་ལ་ཕབ་འཇུག་བྱ་རོགས་བྱེད། ངའི་ཉིན་གཅིག་གི་ཉིན་གང་གི་ལས་དོན་གསལ་བོར་མངོན། ཁྱེད་ལ་ནུས་མཐོའི་མི་སྒེར་གྱི་ལས་དོན་དོ་དམ་ཞབས་ཞུ་མཁོ་འདོན་བྱེད།</feature>
</features><features module="སྨྱན་གཟུགས་གསར་རྩོམ།">
<feature>【པར་ཆས་དཔེ་རྣམ་གྱི་བཀོད་སྒྲིག་རང་སྒྲིག】པར་ཆས་དཔེ་རྣམ་གྱི་བཀོད་སྒྲིག་རང་སྒྲིག་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད། རིས་རྟགས་ཡུན་རིང་གནོན་ཞིང་འགུལ་འདྲུད་བྱས་ན་རྒྱུན་སྤྱོད་ཀྱི་དཔེ་རྣམ་རིམ་དམའི་རྩོལ་ནུས་ཁུལ་དུ་སྤོ་ཆོག བཀོལ་སྤྱོད་དེ་བས་སྟབས་བདེ།</feature>
</features><features module="འདང་ཡུན་རིང་།">
<feature>【རིམ་འདས་གློག་སྲི།】རིམ་འདས་ཀྱི་གློག་བསྲི་དཔེ་རྣམ་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད། ཚད་ཆེ་བའི་སྒོ་ནས་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གྱི་གློག་འདང་ཡུན་མཐོར་འདེགས་གཏོང་ཆོག ཉམས་ལེན་བརྒྱུད་ལམ། སྒྲིག་འགོད་ནས་གློག་རྫས། རིམ་འདས་ཀྱི་གློག་བསྲི་དཔེ་རྣམ།</feature>
</features><features module="གསར་སྒྱུར་ལ་དོ་སྣང་བྱ་དགོས་པའི་དོན་ཚན།" type="end">
<feature>1. ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྤྱོད་མཁན་གྱི་གཞི་གྲངས་གསུབ་མི་སྲིད། འོན་ཀྱང་གསར་སྒྱུར་མ་བྱས་གོང་གཞི་གྲངས་གྲབས་ཉར་ཡག་པོ་བྱས་ན་ལེགས།
2. གསར་སྒྱུར་གྱི་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད། གལ་ཏེ་གནད་དོན་གང་རུང་ལ་འཕྲད་ཚེ། རུང་ཡོའོ་ཚོང་རྟགས་ཀྱི་ཞབས་ཞུའི་ཁ་པར་ལ་ཁ་པར་གཏོང་བའམ་ཡང་ན་རུང་ཡོའོ་ཚོང་རྟགས་ཀྱི་སྐུ་མགྲོན་ཞབས་ཞུའི་ལྟེ་གནས་སུ་སོང་ནས་རྒྱབ་སྐྱོར་རེ་ཞུ་བྱེད་རོགས།</feature>
</features></language>

<language name="bs-ba" code="5146">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo preporučeno ažuriranje ugrađuje sigurnosne zakrpe radi poboljšanja sigurnosti sistema.</feature>
</features>
<features module="Sigurnost">
<feature>Ugrađena je sigurnosna zakrpa za Android (sep 2024) radi sigurnosti sistema. Više informacija o HONOR sigurnosnim ažuriranjima potražite na našoj web lokaciji https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Ugrađena je sigurnosna zakrpa za Android (aug 2024) radi sigurnosti sistema. Više informacija o HONOR sigurnosnim ažuriranjima potražite na našoj web lokaciji https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Istražite početni ekran">
<feature>【Magična kapsula】 Magična kapsula se prikazuje u obliku "kapsule" i predstavlja tekuće zadatke, što olakšava pregledanje njihovog statusa u stvarnom vremenu, obavljanje brzih radnji i brz ulazak u aplikacije. Ova funkcija vam pruža precizne i efikasne usluge.</feature>
<feature>【Brze usluge na početnom ekranu】Pritisnite i držite ikonu aplikacije i povucite je da se prikažu kratice i moći ćete direktno pristupiti često korištenim uslugama (podržavaju samo određene aplikacije).</feature>
<feature>【Nova fascikla】Potpuno novi dizajn pruža više veličina fascikli i prilagođeni početni ekran čini fleksibilnijim. Možete slobodno prilagoditi fasciklu tako što ćete je pritisnuti i držati te povući ivicu.</feature>
<feature>【Stog kartica】Na početnom ekranu se prikazuje više kartica. Ovo ažuriranje podržava slaganje kartica iste veličine u stog, čime se štedi više prostora na početnom ekranu. Možete prebacivati kartice prevlačenjem prema gore ili prema dolje.</feature>
</features><features module="Praktična i jednostavna upotreba">
<feature>【Svjetiljka】 Dodana je opcija dvostrukog pritiska dugmeta za smanjenje jačine zvuka da uključite/isključite Svjetiljku. Da je isprobate, idite u Postavke -&gt; Funkcije za pristupačnost -&gt; Kratice i geste -&gt; Brzo pokretanje.</feature>
<feature>【Lični pomoćnik】Alat rasporeda je nadograđen na Ličnog pomoćnika kako bi obuhvatio sve rasporede. Ova funkcija može automatski analizirati nepovezane rasporede i bilježiti ih. Cjelodnevne obaveze se jasno prikazuju u odjeljku Moji današnji događaji, što vam omogućava da efikasno upravljate ličnim obavezama.</feature>
</features><features module="Kreiranje medija">
<feature>【Prilagođeni raspored fotoaparata】Ovo ažuriranje podržava prilagođeni raspored načina rada fotoaparata. Možete dodirnuti i držati ikone da premjestite često korištene načine rada u plitko područje za funkcije radi lakšeg rada.</feature>
</features><features module="Dugo trajanje baterije">
<feature>【Ultra ušteda energije】Ultra ušteda energije je dodana radi znatnog poboljšanja trajanja baterije. Da isprobate ovu opciju, idite u Postavke -&gt; Baterija &gt; Ultra ušteda energije.</feature>
</features><features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranjem ovog ažuriranja se neće izbrisati lični podaci, ali ipak se preporučuje da napravite rezervnu kopiju prije ažuriranja.
2. Ako naiđete na bilo kakav problem tokom ažuriranja, pozovite HONOR dežurnu liniju korisničke podrške ili posjetite HONOR servisni centar za korisnike da potražite pomoć.</feature>
</features></language>

<language name="ca-es" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Benvolgut usuari/Benvolguda usuària, aquesta actualització recomanada incorpora pedaços de seguretat que milloren la seguretat del sistema.</feature>
</features>
<features module="Seguretat">
<feature>S'ha incorporat el pedaç de seguretat d'Android (setembre del 2024) per a la seguretat del sistema. Per obtenir més informació sobre les actualitzacions de seguretat d'HONOR, consulteu el nostre lloc web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>S'ha incorporat el pedaç de seguretat d'Android (agost del 2024) per a la seguretat del sistema. Per obtenir més informació sobre les actualitzacions de seguretat d'HONOR, consulteu el nostre lloc web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Exploració de la pantalla inicial">
<feature>【Càpsula Magic】 La càpsula Magic es mostra en forma de "càpsula" i presenta tasques en curs, la qual cosa facilita visualitzar l'estat en temps real, fer operacions ràpides i introduir ràpidament les aplicacions. Aquesta funció us ofereix serveis precisos i eficients.</feature>
<feature>【Serveis ràpids a la pantalla inicial】Manteniu premuda la icona de l'aplicació i arrossegueu per mostrar les dreceres. Així podreu accedir directament als serveis d'alta freqüència (no són compatibles amb totes les aplicacions).</feature>
<feature>【Nova carpeta】Un nou disseny ofereix més mides de carpetes i fa que la pantalla inicial personalitzada sigui més flexible. Podeu ajustar la carpeta lliurement mantenint-la premuda i arrossegant-ne la vora.</feature>
<feature>【Pila de targetes】Es presenten més targetes a la pantalla inicial. Aquesta actualització és compatible amb l'apilament de targetes de la mateixa mida per tal d'estalviar més espai a la pantalla inicial. Feu lliscar cap amunt i cap avall per canviar de targeta.</feature>
</features><features module="Pràctic i fàcil d'utilitzar">
<feature>【Llanterna】S\'ha afegit l\'opció de prémer dues vegades el botó per abaixar el volum per activar o desactivar la Llanterna. Podeu provar-ho des de: Configuració -&gt; Funcions d\'accessibilitat -&gt; Dreceres i gestos -&gt; Inici ràpid.</feature>
<feature>【Assistent personal】L'eina de planificació s'ha actualitzat a Assistent personal i inclourà totes les planificacions. Aquesta funció pot analitzar automàticament els horaris dispersos i enregistrar-los. Els assumptes de tot el dia es mostraran clarament a "Els meus esdeveniments d'avui" i us oferirà una gestió eficient d'assumptes personals.</feature>
</features><features module="Creació de contingut multimèdia">
<feature>【Disseny personalitzat de la Càmera】Aquesta actualització és compatible amb un disseny personalitzat per al mode de càmera. Toqueu i manteniu premudes les icones per moure els modes d'ús freqüent a l'àrea funcional superficial per facilitar-ne el funcionament.</feature>
</features><features module="Bateria de llarga durada">
<feature>【Ultraestalvi d'energia】 S'afegeix el Mode d'ultraestalvi d'energia per millorar principalment la durada de la bateria. Podeu experimentar-ho anant a: Configuració -&gt; Bateria&gt; Mode d'ultraestalvi d'energia.</feature>
</features><features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Si instal·leu aquesta actualització, les dades personals no s'esborraran, però us recomanem que en feu una còpia de seguretat.
2. Si teniu problemes durant l'actualització, truqueu a la línia directa de servei d'HONOR o visiteu el Centre de servei d'atenció al client d'HONOR per rebre ajuda.</feature>
</features></language>

<language name="cs-cz" code="1029">
<features module="" type="header">
<feature>Vážený uživateli, tato doporučená aktualizace obsahovala bezpečnostní záplaty, které rozšiřují zabezpečení systému.</feature>
</features>
<features module="Bezpečnost">
<feature>Do systému byla začleněna bezpečnostní oprava (září 2024) pro systém Android pro zajištění bezpečnosti systému. Více informací o bezpečnostních aktualizacích HONOR najdete na našem webu https://www.honor.com/cz/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Do systému byla začleněna bezpečnostní oprava (srpen 2024) pro systém Android zajišťující bezpečnost systému. Více informací o bezpečnostních aktualizacích HONOR najdete na našem webu https://www.honor.com/cz/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Nová domovská obrazovka">
<feature>【Magická kapsle】 Magická kapsle se zobrazuje ve formě „kapsle“ a představuje probíhající úkoly, což usnadňuje zobrazení stavu v reálném čase, provádění rychlých operací nebo rychlé zadávání aplikací. Tato funkce poskytuje přesné a efektivní služby.</feature>
<feature>【Rychlé služby na domovské obrazovce】 Stiskněte a podržte ikonu aplikace, jejím přetažením zobrazíte zkratky. Můžete tak přímo přistupovat k často používaným službám (podporují jen některé aplikace).</feature>
<feature>【Nová složka】Zcela nový design poskytuje více velikostí složek, díky čemuž je přizpůsobená domovská obrazovka flexibilnější. Složku můžete libovolně upravit stisknutím a podržením a přetažením okraje.</feature>
<feature>【Zásobník karet】 Na domovské obrazovce se zobrazuje více karet. Tato aktualizace podporuje skládání karet stejné velikosti, čímž ušetří více místa na domovské obrazovce. Karty můžete přepínat přejetím nahoru a dolů.</feature>
</features><features module="Pohodlné a snadné použití">
<feature>【Svítilna】 Je přidáno zapnutí/vypnutí svítilny dvojím stisknutím tlačítka snížení hlasitosti. Vyzkoušejte to v nabídce Nastavení -&gt; Funkce usnadnění -&gt; Zkratky a gesta -&gt; Rychlé spuštění.</feature>
<feature>【Osobní asistent】 Plánovací nástroj byl upgradován na Osobního asistenta, zahrnujícího všechny plány. Tato funkce může automaticky analyzovat rozptýlené plány a zaznamenávat je. Celodenní záležitosti se přehledně zobrazí v části „Moje dnešní události“ a umožní vám efektivní správu osobních záležitostí.</feature>
</features><features module="Tvorba médií">
<feature>【Vlastní rozložení fotoaparátu】 Tato aktualizace podporuje vlastní rozložení pro režim fotoaparátu. Klepnutím a podržením ikon můžete často používané režimy přesunout do mělké funkční oblasti pro snadnější ovládání.</feature>
</features><features module="Dlouhá výdrž baterie">
<feature>【Ultra úsporný režim】Je přidán Ultra úsporný režim, aby se výrazně zlepšila životnost baterie. Vyzkoušejte to v nabídce Nastavení -&gt; Baterie &gt; Ultra úsporný režim.</feature>
</features><features module="Poznámky:" type="end">
<feature>1. Instalací této aktualizace nevymažete svá osobní data, ale přesto se doporučuje je předem zálohovat.
2. Pokud během aktualizace narazíte na nějaké problémy, zavolejte na zákaznickou linku HONOR nebo navštivte Centrum služeb zákazníkům HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="da-dk" code="1030">
<features module="" type="header">
<feature>Kære bruger. Denne anbefalede opdatering integrerer en sikkerhedsrettelse til forbedring af systemsikkerheden.</feature>
</features>
<features module="Sikkerhed">
<feature>Android sikkerhedsrettelse (september 2024) er blevet integreret for øget systemsikkerhed. For yderligere oplysninger om HONOR-sikkerhedsopdateringer kan du besøge vores websted https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Android sikkerhedsrettelse (august 2024) er blevet integreret for øget systemsikkerhed. For yderligere oplysninger om HONOR-sikkerhedsopdateringer kan du besøge vores websted https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Gå på opdagelse på hjemskærmen">
<feature>【Magic Capsule】 Magic Capsule vises i form af en "kapsel" og præsenterer igangværende opgaver, hvilket gør det nemt at se status i realtid, udføre hurtige operationer eller hurtigt indtaste applikationer. Denne funktion giver dig præcise og effektive tjenester.</feature>
<feature>【Hurtige tjenester på startskærmen】Tryk og hold app-ikonet nede, og træk for at vise genvejene, så du kan få direkte adgang til hyppigt anvendte tjenester (understøttes af nogle apps).</feature>
<feature>【Ny mappe】Et helt nyt design, der giver flere mappestørrelser, hvilket gør den tilpassede startskærm mere fleksibel. Du kan frit justere mappen ved at trykke og holde den og trække i kanten.</feature>
<feature>【Kortopbevaring】Flere kort vises på hjemskærmen. Denne opdatering understøtter stabling af kort af samme størrelse, hvilket sparer mere plads på hjemskærmen. Du kan stryge op og ned for at skifte kort.</feature>
</features><features module="Praktisk og let at bruge">
<feature>【Lommelygte】 Dobbelttryk på Lydstyrke ned-knappen for at tænde/slukke for lommelygten er blevet tilføjet. Du kan opleve det ved at gå til: Indstillinger -&gt; Tilgængelighedsfunktioner -&gt; Genveje og gestus -&gt; Hurtig start.</feature>
<feature>【Personlig Assistent】Planlægningsværktøjet er blevet opgraderet til Personlig assistent, så det omfatter alle planer. Denne funktion kan automatisk analysere spredte tidsplaner og registrere dem. Alle dagens anliggender vises tydeligt i "Mine begivenheder i dag", hvilket giver dig effektiv styring af personlige anliggender.</feature>
</features><features module="Skabelse af medier">
<feature>【Brugerdefineret kameralayout】Denne opdatering understøtter brugerdefineret layout for kameratilstand. Du kan trykke og holde på ikoner for at flytte ofte brugte tilstande til det lave funktionsområde for lettere betjening.</feature>
</features><features module="Langvarig batterilevetid">
<feature>【Ultrastrømsparing】Ultrastrømsparetilstand er tilføjet for at forbedre batterilevetiden betydeligt. Du kan se det ved at gå til: Indstillinger -&gt; Batteri &gt; Ultrastrømsparetilstand.</feature>
</features><features module="Bemærkninger:" type="end">
<feature>1. Ved installation af opdateringen slettes dine personlige data ikke, men det anbefales alligevel at tage en sikkerhedskopi på forhånd.
2. Hvis du støder på problemer under opdateringen, kan du få vores hjælp ved at ringe til HONOR's servicehotline eller besøge HONOR's kundeservicecenter.</feature>
</features></language>

<language name="de-de" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Sehr geehrter Nutzer, diese empfohlene Aktualisierung enthält Sicherheitspatches zur Verbesserung der Systemsicherheit.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Sept. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Aug. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Startbildschirm erkunden">
<feature>【Magic Capsule】 Magic Capsule wird in Form einer „Kapsel“ angezeigt und stellt laufende Aufgaben dar, sodass der Echtzeitstatus einfacher angezeigt, die Schnellbedienung ausgeführt oder Anwendungen schnell eingegeben werden können. Diese Funktion bietet Ihnen genaue und effiziente Services.</feature>
<feature>【Quick-Services auf dem Startbildschirm】Halten Sie das App-Symbol gedrückt und ziehen Sie es, um die Verknüpfungen anzuzeigen. So können Sie direkt auf häufig genutzte Services zugreifen (wird von einigen Apps unterstützt).</feature>
<feature>【Neuer Ordner】 Das brandneue Design bietet mehr Ordnergrößen, sodass sich der benutzerdefinierte Startbildschirm flexibler gestalten lässt. Sie können den Ordner beliebig anpassen, indem Sie ihn gedrückt halten und den Rand ziehen.</feature>
<feature>【Kartenstapel】 Auf dem Startbildschirm werden noch mehr Karten angezeigt. Bei dieser Aktualisierung wird das Stapeln von Karten gleicher Größe unterstützt, was Platz auf dem Startbildschirm spart. Zum Wechseln von Karten können Sie nach oben und unten streichen.</feature>
</features><features module="Bequem und einfach zu bedienen">
<feature>【Taschenlampe】 Drücken Sie die Leiser-Taste zweimal, um die hinzugefügte Taschenlampe ein-/auszuschalten. Wechseln Sie hierfür zu: Einstellungen -&gt; Bedienungshilfen -&gt; Verknüpfungen und Gesten -&gt; Schnellstart.</feature>
<feature>【Persönlicher Assistent】 Das Zeitplanungswerkzeug wurde auf Persönlicher Assistent aktualisiert und beinhaltet jetzt alle Zeitpläne. Diese Funktion kann an verstreute Zeitpläne automatisch analysieren und aufzeichnen. Über den Tag hinweg anfallende Angelegenheiten werden in „Meine heutigen Termine“ deutlich angezeigt, was Ihnen eine effiziente Verwaltung persönlicher Angelegenheiten ermöglicht.</feature>
</features><features module="Medienerstellung">
<feature>【Benutzerdefiniertes Kameralayout】 Diese Aktualisierung unterstützt ein benutzerdefiniertes Layout für den Kameramodus. Sie können auf Symbole tippen und sie gedrückt halten, um häufig genutzte Modi zur einfacheren Bedienung in den Bereich für grundlegende Funktionen zu verschieben.</feature>
</features><features module="Lange Akkulaufzeit">
<feature>【Ultra-Stromsparen】 Ultra-Stromsparen ist hinzugekommen, um die Akkulaufzeit erheblich zu verbessern. Wechseln Sie hierfür zu: Einstellungen -&gt; Akku &gt; Ultra-Stromsparen.</feature>
</features><features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Beim Installieren dieser Aktualisierung werden Ihre persönlichen Daten nicht gelöscht. Es wird jedoch empfohlen, die Daten vorher zu sichern.
2. Wenn bei der Aktualisierung Probleme auftreten, rufen Sie die Kundenhotline von HONOR an oder besuchen Sie das Kundenservice-Center von HONOR, um Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features></language>

<language name="de-at" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Sehr geehrter Nutzer, diese empfohlene Aktualisierung enthält Sicherheitspatches zur Verbesserung der Systemsicherheit.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Sept. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Aug. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Startbildschirm erkunden">
<feature>【Magic Capsule】 Magic Capsule wird in Form einer „Kapsel“ angezeigt und stellt laufende Aufgaben dar, sodass der Echtzeitstatus einfacher angezeigt, die Schnellbedienung ausgeführt oder Anwendungen schnell eingegeben werden können. Diese Funktion bietet Ihnen genaue und effiziente Services.</feature>
<feature>【Quick-Services auf dem Startbildschirm】Halten Sie das App-Symbol gedrückt und ziehen Sie es, um die Verknüpfungen anzuzeigen. So können Sie direkt auf häufig genutzte Services zugreifen (wird von einigen Apps unterstützt).</feature>
<feature>【Neuer Ordner】 Das brandneue Design bietet mehr Ordnergrößen, sodass sich der benutzerdefinierte Startbildschirm flexibler gestalten lässt. Sie können den Ordner beliebig anpassen, indem Sie ihn gedrückt halten und den Rand ziehen.</feature>
<feature>【Kartenstapel】 Auf dem Startbildschirm werden noch mehr Karten angezeigt. Bei dieser Aktualisierung wird das Stapeln von Karten gleicher Größe unterstützt, was Platz auf dem Startbildschirm spart. Zum Wechseln von Karten können Sie nach oben und unten streichen.</feature>
</features><features module="Bequem und einfach zu bedienen">
<feature>【Taschenlampe】 Drücken Sie die Leiser-Taste zweimal, um die hinzugefügte Taschenlampe ein-/auszuschalten. Wechseln Sie hierfür zu: Einstellungen -&gt; Bedienungshilfen -&gt; Verknüpfungen und Gesten -&gt; Schnellstart.</feature>
<feature>【Persönlicher Assistent】 Das Zeitplanungswerkzeug wurde auf Persönlicher Assistent aktualisiert und beinhaltet jetzt alle Zeitpläne. Diese Funktion kann an verstreute Zeitpläne automatisch analysieren und aufzeichnen. Über den Tag hinweg anfallende Angelegenheiten werden in „Meine heutigen Termine“ deutlich angezeigt, was Ihnen eine effiziente Verwaltung persönlicher Angelegenheiten ermöglicht.</feature>
</features><features module="Medienerstellung">
<feature>【Benutzerdefiniertes Kameralayout】 Diese Aktualisierung unterstützt ein benutzerdefiniertes Layout für den Kameramodus. Sie können auf Symbole tippen und sie gedrückt halten, um häufig genutzte Modi zur einfacheren Bedienung in den Bereich für grundlegende Funktionen zu verschieben.</feature>
</features><features module="Lange Akkulaufzeit">
<feature>【Ultra-Stromsparen】 Ultra-Stromsparen ist hinzugekommen, um die Akkulaufzeit erheblich zu verbessern. Wechseln Sie hierfür zu: Einstellungen -&gt; Akku &gt; Ultra-Stromsparen.</feature>
</features><features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Beim Installieren dieser Aktualisierung werden Ihre persönlichen Daten nicht gelöscht. Es wird jedoch empfohlen, die Daten vorher zu sichern.
2. Wenn bei der Aktualisierung Probleme auftreten, rufen Sie die Kundenhotline von HONOR an oder besuchen Sie das Kundenservice-Center von HONOR, um Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features></language>

<language name="de-ch" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Sehr geehrter Nutzer, diese empfohlene Aktualisierung enthält Sicherheitspatches zur Verbesserung der Systemsicherheit.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Sept. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Der Android Sicherheitspatch (Aug. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Startbildschirm erkunden">
<feature>【Magic Capsule】 Magic Capsule wird in Form einer „Kapsel“ angezeigt und stellt laufende Aufgaben dar, sodass der Echtzeitstatus einfacher angezeigt, die Schnellbedienung ausgeführt oder Anwendungen schnell eingegeben werden können. Diese Funktion bietet Ihnen genaue und effiziente Services.</feature>
<feature>【Quick-Services auf dem Startbildschirm】Halten Sie das App-Symbol gedrückt und ziehen Sie es, um die Verknüpfungen anzuzeigen. So können Sie direkt auf häufig genutzte Services zugreifen (wird von einigen Apps unterstützt).</feature>
<feature>【Neuer Ordner】 Das brandneue Design bietet mehr Ordnergrößen, sodass sich der benutzerdefinierte Startbildschirm flexibler gestalten lässt. Sie können den Ordner beliebig anpassen, indem Sie ihn gedrückt halten und den Rand ziehen.</feature>
<feature>【Kartenstapel】 Auf dem Startbildschirm werden noch mehr Karten angezeigt. Bei dieser Aktualisierung wird das Stapeln von Karten gleicher Größe unterstützt, was Platz auf dem Startbildschirm spart. Zum Wechseln von Karten können Sie nach oben und unten streichen.</feature>
</features><features module="Bequem und einfach zu bedienen">
<feature>【Taschenlampe】 Drücken Sie die Leiser-Taste zweimal, um die hinzugefügte Taschenlampe ein-/auszuschalten. Wechseln Sie hierfür zu: Einstellungen -&gt; Bedienungshilfen -&gt; Verknüpfungen und Gesten -&gt; Schnellstart.</feature>
<feature>【Persönlicher Assistent】 Das Zeitplanungswerkzeug wurde auf Persönlicher Assistent aktualisiert und beinhaltet jetzt alle Zeitpläne. Diese Funktion kann an verstreute Zeitpläne automatisch analysieren und aufzeichnen. Über den Tag hinweg anfallende Angelegenheiten werden in „Meine heutigen Termine“ deutlich angezeigt, was Ihnen eine effiziente Verwaltung persönlicher Angelegenheiten ermöglicht.</feature>
</features><features module="Medienerstellung">
<feature>【Benutzerdefiniertes Kameralayout】 Diese Aktualisierung unterstützt ein benutzerdefiniertes Layout für den Kameramodus. Sie können auf Symbole tippen und sie gedrückt halten, um häufig genutzte Modi zur einfacheren Bedienung in den Bereich für grundlegende Funktionen zu verschieben.</feature>
</features><features module="Lange Akkulaufzeit">
<feature>【Ultra-Stromsparen】 Ultra-Stromsparen ist hinzugekommen, um die Akkulaufzeit erheblich zu verbessern. Wechseln Sie hierfür zu: Einstellungen -&gt; Akku &gt; Ultra-Stromsparen.</feature>
</features><features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Beim Installieren dieser Aktualisierung werden Ihre persönlichen Daten nicht gelöscht. Es wird jedoch empfohlen, die Daten vorher zu sichern.
2. Wenn bei der Aktualisierung Probleme auftreten, rufen Sie die Kundenhotline von HONOR an oder besuchen Sie das Kundenservice-Center von HONOR, um Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features></language>

<language name="el-gr" code="1032">
<features module="" type="header">
<feature>Αγαπητέ χρήστη, αυτή η προτεινόμενη ενημέρωση περιέχει ενημερώσεις κώδικα ασφαλείας για την ενίσχυση της ασφάλειας συστήματος.</feature>
</features>
<features module="Ασφάλεια">
<feature>Η ενημέρωση κώδικα ασφαλείας Android (Σεπτέμβριος 2024) ενσωματώθηκε για την ασφάλεια του συστήματος. Για περισσότερες πληροφορίες σχετικά με τις ενημερώσεις της Ασφάλειας HONOR, επισκεφθείτε τον ιστότοπό μας https://www.honor.com/gr/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Η ενημέρωση κώδικα ασφαλείας Android (Αύγουστος 2024) ενσωματώθηκε για την ασφάλεια του συστήματος. Για περισσότερες πληροφορίες σχετικά με τις ενημερώσεις της Ασφάλειας HONOR, επισκεφθείτε τον ιστότοπό μας https://www.honor.com/gr/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Εξερευνήστε την αρχική οθόνη">
<feature>【Μαγική κάψουλα】 Η Μαγική κάψουλα εμφανίζεται με τη μορφή κάψουλας και παρουσιάζει εργασίες σε εξέλιξη, κάνοντας εύκολη την προβολή της κατάστασης σε πραγματικό χρόνο, την εκτέλεση γρήγορων λειτουργιών ή τη γρήγορη είσοδο σε εφαρμογές. Αυτή η λειτουργία σάς παρέχει ακριβείς και αποτελεσματικές υπηρεσίες.</feature>
<feature>【Γρήγορες υπηρεσίες στην αρχική οθόνη】Πατήστε παρατεταμένα το εικονίδιο εφαρμογών και σύρετέ το για να εμφανίσετε τις συντομεύσεις και μπορείτε να αποκτήσετε απευθείας πρόσβαση σε υπηρεσίες συχνής χρήσης (υποστηρίζεται από ορισμένες εφαρμογές).</feature>
<feature>【Νέος φάκελος】Ένας ολοκαίνουργιος σχεδιασμός παρέχει περισσότερα μεγέθη φακέλων, κάνοντας έτσι την προσαρμοσμένη αρχική οθόνη πιο ευέλικτη. Μπορείτε να προσαρμόσετε τον φάκελο ελεύθερα πατώντας τον παρατεταμένα και σύροντας το περίγραμμα.</feature>
<feature>【Στοίβα καρτών】Περισσότερες κάρτες παρουσιάζονται στην αρχική οθόνη. Αυτή η ενημέρωση υποστηρίζει δημιουργία στοίβας καρτών ίδιου μεγέθους, εξοικονομώντας περισσότερο χώρο στην αρχική οθόνη. Μπορείτε να σύρετε προς τα επάνω και προς τα κάτω για εναλλαγή καρτών.</feature>
</features><features module="Βολικό και εύκολο στη χρήση">
<feature>【Φακός】 Προστέθηκε η λειτουργία πατήματος του κουμπιού μείωσης έντασης ήχου δύο φορές για την ενεργοποίηση/απενεργοποίηση του φακού. Μπορείτε να την δοκιμάσετε μεταβαίνοντας στις εξής επιλογές: Ρυθμίσεις -&gt; Δυνατότητες προσβασιμότητας -&gt; Συντομεύσεις και χειρονομίες -&gt; Γρήγορη εκκίνηση.</feature>
<feature>【Προσωπικός βοηθός】Το εργαλείο προγράμματος έχει αναβαθμιστεί στη δυνατότητα «Προσωπικός βοηθός» για να περιλαμβάνει όλα τα προγράμματα. Αυτή η λειτουργία μπορεί να αναλύσει αυτόματα τα διάσπαρτα προγράμματα και να τα καταγράψει. Οι ολοήμερες υποθέσεις θα εμφανίζονται καθαρά στο «Τα σημερινά συμβάντα μου», παρέχοντάς σας αποτελεσματική διαχείριση προσωπικών υποθέσεων.</feature>
</features><features module="Δημιουργία πολυμέσων">
<feature>【Προσαρμοσμένη διάταξη Κάμερας】Αυτή η ενημέρωση υποστηρίζει την προσαρμοσμένη διάταξη για τη λειτουργία της κάμερας. Μπορείτε να πατήσετε παρατεταμένα τα εικονίδια για να μετακινήσετε τις λειτουργίες που χρησιμοποιείτε συχνά στην κάτω περιοχή λειτουργιών για ευκολότερο χειρισμό.</feature>
</features><features module="Μεγάλη διάρκεια ζωής μπαταρίας">
<feature>【Υπερεξοικονόμηση ενέργειας】Η λειτουργία υπερεξοικονόμησης ενέργειας προστέθηκε για να βελτιώσει σε μεγάλο βαθμό τη διάρκεια ζωής της μπαταρίας. Μπορείτε να την δοκιμάσετε μεταβαίνοντας στις εξής επιλογές: Ρυθμίσεις -&gt; Μπαταρία &gt; Λειτουργία υπερεξοικονόμησης ενέργειας.</feature>
</features><features module="Σημειώσεις:" type="end">
<feature>1. Η εγκατάσταση αυτής της ενημέρωσης δεν θα διαγράψει τα προσωπικά δεδομένα σας, ωστόσο συνιστάται να δημιουργήσετε προηγουμένως ένα αντίγραφο ασφαλείας.
2. Αν αντιμετωπίσετε προβλήματα κατά την ενημέρωση, μπορείτε να λάβετε τη βοήθειά μας καλώντας την ανοιχτή τηλεφωνική γραμμή εξυπηρέτησης της HONOR ή με επίσκεψη σε ένα κέντρο εξυπηρέτησης πελατών της HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="en-GB" code="1032">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this recommended update incorporated security patches to enhance the system security.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>Android Security Patch (Sept 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/uk/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Android security patch (Aug 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/uk/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Explore the home screen">
<feature>【Magic Capsule】 The Magic Capsule is displayed in the form of a "capsule", and presents ongoing tasks, making it easy to view real-time status, perform quick operations, or quickly enter applications. This function provides you with accurate and efficient services.</feature>
<feature>【Quick services on home screen】Press and hold the app icon and drag to display the shortcuts, and you can directly access high-frequency services (supported by some apps).</feature>
<feature>【New folder】A brand-new design provides more folder sizes, making customized home screen more flexible. You can adjust the folder freely by pressing and holding it and dragging the border.</feature>
<feature>【Card stack】More cards are presented on home screen. This update supports the stacking of cards of the same size, saving more space on home screen. You can swipe up and down to switch cards.</feature>
</features><features module="Convenient and easy to use">
<feature>【Flashlight】 Double-press the Volume Down button to turn on/off flashlight is added. You can experience it by going to: Settings -&gt; Accessibility features -&gt; Shortcuts and gestures -&gt; Quick Launch.</feature>
<feature>【Personal Assistant】The schedule tool has been upgraded to Personal Assistant to include all the schedules. This function can automatically analyse scattered schedules and record them. All-day affairs will clearly display in “My events today”, providing you with efficient personal affairs management.</feature>
</features><features module="Media Creation">
<feature>【Custom Camera Layout】This update supports custom layout for camera mode. You can tap and hold icons to move frequently used modes to the shallow functional area for easier operation.</feature>
</features><features module="Long-lasting battery life">
<feature>【Ultra Power Saving】Ultra Power Saving mode is added to largely improve battery life. You can experience it by going to: Settings -&gt; Battery &gt; Ultra Power Saving mode.</feature>
</features><features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not erase your personal data, but a backup beforehand is still recommended.
2. If you encounter any issues during the update, you can get our help by calling HONOR service hotline or visiting HONOR Customer Service Center.</feature>
</features></language>

<language name="es-es" code="1034">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario: Esta actualización recomendada incorpora los parches de seguridad para mejorar la seguridad del sistema.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Se ha incorporado el parche de seguridad de Android (septiembre de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/es/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Se ha incorporado el parche de seguridad de Android (agosto de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/es/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Explorar la pantalla principal">
<feature>【Cápsula mágica】 La Cápsula mágica se muestra en forma de “cápsula” y presenta tareas en curso, lo que facilita ver el estado en tiempo real, hacer operaciones rápidas o acceder a aplicaciones rápidamente. Esta funcionalidad le ofrece servicios precisos y eficientes.</feature>
<feature>【Servicios rápidos en la pantalla principal】Mantenga pulsado el icono de la aplicación, arrástrelo para mostrar los accesos directos y podrá acceder directamente a los servicios de alta frecuencia (compatible con algunas aplicaciones).</feature>
<feature>【Nueva carpeta】Un nuevo diseño proporciona más tamaños de carpetas, lo que hace que la pantalla principal personalizada sea más flexible. Puede ajustar la carpeta como quiera manteniéndola pulsada y arrastrando el borde.</feature>
<feature>【Pila de cartas】Se presentan más tarjetas en la pantalla principal. Esta actualización permite apilar tarjetas del mismo tamaño, lo que ahorra más espacio en la pantalla principal. Puede deslizar hacia arriba y hacia abajo para cambiar de tarjeta.</feature>
</features><features module="Cómodo y fácil de usar">
<feature>【Linterna】 Se ha añadido la funcionalidad para pulsar dos veces el botón de disminución de volumen para encender/apagar la linterna. Puede experimentarlo en Ajustes -&gt; Funciones de accesibilidad -&gt; Accesos directos y gestos -&gt; Inicio rápido.</feature>
<feature>【Asistente personal】La herramienta de horarios se ha actualizado a Asistente personal para incluir todos los horarios. Esta función puede analizar automáticamente horarios dispersos y registrarlos. Los asuntos de todo el día se mostrarán claramente en “Mis eventos de hoy”, para que pueda gestionar eficazmente sus asuntos personales.</feature>
</features><features module="Creación de elementos multimedia">
<feature>【Diseño de cámara personalizado】Esta actualización admite el diseño personalizado para el modo de cámara. Puede tocar y mantener pulsados los iconos para mover los modos de uso frecuente al área funcional más superficial y facilitar así su manejo.</feature>
</features><features module="Gran autonomía de la batería">
<feature>【Ahorro de energía ultra】Se ha añadido el Modo de ahorro de energía ultra para mejorar en gran medida la autonomía de la batería. Puede experimentarlo en Ajustes -&gt; Batería &gt; Modo de ahorro de energía ultra.</feature>
</features><features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Aunque la instalación de esta actualización no borrará sus datos personales, se recomienda hacer una copia de seguridad antes.
2. Si tiene algún problema durante la actualización, puede obtener nuestra ayuda llamando a la línea de atención al cliente de HONOR o visitando el Centro de servicios de atención al cliente de HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="es-us" code="21514">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario, en esta actualización recomendada se incluyen parches de seguridad para mejorar la seguridad del sistema.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Se incorporó un parche de seguridad de Android (septiembre de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/latam/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Se incorporó un parche de seguridad de Android (agosto de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/latam/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Explorar la pantalla principal">
<feature>【Cápsula de Magic】 Cápsula de Magic se muestra como una cápsula y presenta las tareas en curso, lo que facilita ver el estado en tiempo real, realizar operaciones rápidas o ingresar rápidamente en las aplicaciones. Esta función le proporciona servicios precisos y eficientes.</feature>
<feature>【Servicios rápidos en la pantalla principal】Mantenga presionado el ícono de la aplicación, arrástrelo para mostrar los accesos directos y podrá acceder directamente a los servicios de alta frecuencia (no es compatible con todas las aplicaciones).</feature>
<feature>【Nueva carpeta】Un nuevo diseño proporciona más tamaños de carpetas, lo que hace que la pantalla principal personalizada sea más flexible. Puede ajustar la carpeta, manteniéndola presionada y arrastrando el borde.</feature>
<feature>【Pila de cartas】Se presentan más tarjetas en la pantalla principal. Esta actualización permite apilar tarjetas del mismo tamaño, lo que ahorra más espacio en la pantalla principal. Puede deslizar hacia arriba y hacia abajo para cambiar de tarjeta.</feature>
</features><features module="Cómodo y fácil de usar">
<feature>【Linterna】 Se agregó el botón de disminución de volumen que se presiona dos veces para encender o apagar la linterna. Puede experimentarlo en Ajustes -&gt; Funciones de accesibilidad -&gt; Accesos directos y gestos -&gt; Activación rápida.</feature>
<feature>【Asistente personal】La herramienta de horarios se ha actualizado a Asistente personal para incluir todos los horarios. Esta función puede analizar automáticamente horarios dispersos y registrarlos. Los asuntos de todo el día se mostrarán claramente en “Mis eventos de hoy”, para que pueda gestionar eficazmente sus asuntos personales.</feature>
</features><features module="Creación de elementos multimedia">
<feature>【Diseño de cámara personalizado】Esta actualización admite el diseño personalizado para el modo de cámara. Puede tocar y mantener presionados los íconos para mover los modos de uso frecuente al área funcional más superficial y facilitar así su manejo.</feature>
</features><features module="Gran autonomía de la batería">
<feature>【Ahorro de energía ultra】Se agregó el Modo de ultra ahorro de energía para mejorar en gran medida la autonomía de la batería. Puede experimentarlo en Ajustes -&gt; Batería &gt; Modo de ultra ahorro de energía.</feature>
</features><features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Esta actualización no eliminará sus datos personales; sin embargo, le recomendamos hacer una copia de respaldo de los datos antes de actualizar.
2. Si tiene problemas durante la actualización, puede llamar a la línea de atención al cliente de HONOR o visitar el centro de atención al cliente de HONOR para recibir asistencia.</feature>
</features></language>

<language name="et-ee" code="1061">
<features module="" type="header">
<feature>Lugupeetud kasutaja, see soovitatud värskendus sisaldas süsteemi turvalisuse parandamiseks turvapaiku.</feature>
</features>
<features module="Turvalisus">
<feature>Lisati süsteemi turvalisemaks muutev Androidi turvapaik (september 2024). Lisateavet HONORi turvavärskenduste kohta leiate meie veebisaidilt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Lisati süsteemi turvalisemaks muutev Androidi turvapaik (august 2024). Lisateavet HONORi turvavärskenduste kohta leiate meie veebisaidilt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Avakuvaga tutvumine">
<feature>【Maagiline kapsel】 Maagiline kapsel kuvatakse kapsli kujul ja selles näidatakse käimasolevaid ülesandeid, et lihtsustada nende oleku vaatamist reaalajas, kiirtoimingute sooritamist või rakendustesse kiiresti sisenemist. See funktsioon pakub teile täpseid ja tõhusaid teenuseid.</feature>
<feature>【Kiirteenused avakuval】Vajutage pikalt rakenduse ikooni ja lohistage otseteede kuvamiseks ning pääsete otse suure sagedusega teenuste juurde (kõik rakendused seda ei toeta).</feature>
<feature>【Uus kaust】Uhiuus disain pakub rohkem kausta suurusi, muutes kohandatud avakuva paindlikumaks. Saate kausta vabalt kohandada, vajutades ja hoides seda all ning lohistades äärest.</feature>
<feature>【Kaardipakk】Avakuval kuvatakse rohkem kaarte. See värskendus toetab sama suurusega kaartide virnastamist, säästes avakuval ruumi. Kaartide vahetamiseks saate nipsata üles ja alla.</feature>
</features><features module="Mugav ja lihtne kasutada">
<feature>【Taskulamp】 Taskulambi sisse-/välja lülitamiseks on lisatud topeltvajutus helitugevuse vähendamise nupule. Saate seda kasutada, kui avate Sätted -&gt; Hõlbustusfunktsioonid -&gt; Otseteed ja žestid -&gt; Kiirkäivitus.</feature>
<feature>【Isiklik assistent】Ajakava tööriist on täiendatud isiklikuks assistendiks ja see hõlmab kõiki ajakavasid. See funktsioon suudab hajutatud ajakavasid automaatselt analüüsida ja salvestada. Kogu päeva puudutavad asjad kuvatakse selgelt „Minu tänased sündmused“ ning see võimaldab teile oma isiklikke asju tõhusalt hallata.</feature>
</features><features module="Meedia loomine">
<feature>【Kaamera kohandatud paigutus】 See värskendus toetab kaamerarežiimi kohandatud paigutust. Saate puudutada ja hoida ikoone, et liigutada kasutamise hõlbustamiseks sageli kasutatavad režiimid tühjale alale.</feature>
</features><features module="Pikk aku tööiga">
<feature>【Ülimalt energiasäästlik】Ultra-energiasäästurežiim on lisatud, et oluliselt pikendada aku tööiga. Saate seda kasutada, kui avate Sätted -&gt; Aku &gt; Ultra-energiasäästurežiim.</feature>
</features><features module="Märkused:" type="end">
<feature>1. Selle värskenduse installimine ei kustuta teie isikuandmeid, kuid soovitatav on siiski eelnevalt varundada.
2. Kui teil tekib värskendamise ajal probleeme, saate meie abi, helistades HONORi klienditoe infoliinile või külastades HONORi teeninduskeskust.</feature>
</features></language>

<language name="eu-es" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Erabiltzaile hori. Gomendatutako eguneratze honek sistemaren segurtasuna hobetzeko segurtasunezko adabakiak dauzka.</feature>
</features>
<features module="Segurtasuna">
<feature>Android-en segurtasun-adabakia (2024ko ira.) gehitu da sistema seguru egoteko. HONOR Segurtasun-eguneratzeei buruzko informazio gehiago nahi izanez gero, joan gure webgunera: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Android-en segurtasun-adabakia (2024ko abu.) gehitu da sistema seguru egoteko. HONOR Segurtasun-eguneratzeei buruzko informazio gehiago nahi izanez gero, joan gure webgunera: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Arakatu hasierako pantaila">
<feature>【Kapsula magikoa】 Kapsula magikoa "kapsula" moduan agertzen da, eta abian diren atazak aurkezten ditu. Horrek erraztu egiten du egoera denbora errealean ikustea, eragiketa azkarrak egitea edo aplikazioetan azkar sartzea. Funtzio honek zerbitzu zehatzak eta eraginkorrak ematen ditu.</feature>
<feature>【Hasierako pantailako zerbitzu bizkorrak】Eduki sakatuta aplikazioaren ikonoa eta arrastatu lasterbideak bistaratzeko, eta zuzenean atzi ditzakezu maiztasun handiko zerbitzuak (ez da onartzen aplikazio guztietan).</feature>
<feature>【Karpeta berria】Diseinu berri batek karpeta-tamaina gehiago eskaintzen ditu, hasierako pantaila pertsonalizatua malguagoa eginez. Karpeta nahi duzun moduan egoki dezakezu sakatuta eduki eta ertza arrastatuta.</feature>
<feature>【Txartel pila】Txartel gehiago erakusten dira hasierako pantailan. Eguneratze honetan, tamaina bereko txartelak pilatzea onartzen da, hasierako pantailan toki gehiago aurreztu ahal izateko. Txartel batetik bestera aldatzeko, irristatu hatza gora eta behera.</feature>
</features><features module="Egokia eta erabilerraza">
<feature>【Esku-argia】Sakatu bi aldiz Bolumena jaisteko botoia Esku-argia aktibatzeko/desaktibatzeko aukera gehitu da. Probatzeko, joan Ezarpenak -&gt; Erabilerraztasun-funtzioak -&gt; Lasterbideak eta keinuak -&gt; Abiarazte azkarra.</feature>
<feature>【Laguntzaile pertsonala】Antolaketa-tresna Laguntzaile pertsonala da orain, antolaketa guztiak sartzeko. Funtzio honek sakabanatutako antolaketak automatikoki aztertzen ditu eta erregistratu egiten ditu. Egun osoko gertaerak garbi bistaratuko dira "Gaurko gertaerak" eginbidean, kontu pertsonalak modu efizientean kudeatuta.</feature>
</features><features module="Multimedia-edukia sortzea">
<feature>【Kameraren diseinu pertsonalizatua】Eguneratzen honetan, kamera moduaren diseinua pertsonalizatzea onartzen da. Ikonoak sakatu eta eduki ditzakezu maiz erabilitako moduak azaleko eremu funtzionalera eramateko, eta horrela, eragiketak errazago egiteko.</feature>
</features><features module="Asko irauten duen bateria">
<feature>【Bateriaren ultra aurrezkia】Bateriaren ultra aurrezkiaren modua gehitu da bateriaren iraupena hobetzeko. Probatzeko, joan Ezarpenak -&gt; Bateria &gt; Bateriaren ultra aurrezkiaren modua atalera.</feature>
</features><features module="Oharrak:" type="end">
<feature>1. Eguneratze hau instalatzean ez dira ezabatuko datu pertsonalak, baina, hala ere, aurretik haien babeskopia egitea gomendatzen da.
2. Eguneratzea instalatu bitartean arazoren batekin topo egiten baduzu, eskatu laguntza HONOR telefonozko arreta-lineara deituta edo HONOR bezeroarentzako zerbitzu-zentrora joanda.</feature>
</features></language>

<language name="fa-ir" code="1065">
<features module="" type="header">
<feature>کاربر گرامی، این به‌روزرسانی پیشنهادی حاوی وصله‌های امنیتی برای افزایش امنیت سیستم است.</feature>
</features>
<features module="امنیت">
<feature>برای حفظ امنیت سیستم، وصلۀ امنیتی Android (سپتامبر ۲۰۲۴) گنجانده شده است. برای کسب اطلاعات بیشتر دربارۀ به‌روزرسانی‌های امنیتی HONOR، لطفاً به وب‌سایت ما به این نشانی مراجعه کنید: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>برای حفظ امنیت سیستم، وصلۀ امنیتی Android (اوت ۲۰۲۴) گنجانده شده است. برای کسب اطلاعات بیشتر دربارۀ به‌روزرسانی‌های امنیتی HONOR، لطفاً به وب‌سایت ما به این نشانی مراجعه کنید: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="کاوش در صفحۀ اصلی">
<feature>‏【کپسول جادویی】 «کپسول جادویی» به‌شکل کپسول نمایش داده می‌شود و وظایف جاری را نمایش می‌دهد و مشاهده وضعیت لحظه‌ای، انجام دادن عملیات سریع یا ورود سریع به برنامه‌ها را آسان می‌کند. این عملکرد سرویس‌های دقیق و کارآمد را به شما ارائه می‌دهد.</feature>
<feature>‏‏【سرویس‌های فوری در صفحۀ اصلی】برای نمایش میانبرها، آیکون برنامه را فشار دهید و نگه دارید و بکشید و به‌این‌ترتیب می‌توانید مستقیماً به سرویس‌های پرکاربرد دسترسی پیدا کنید (در برخی برنامه‌ها پشتیبانی می‌شود).</feature>
<feature>‏‏【پوشه جدید】طراحی کاملاً جدید، اندازه‌های بیشتری را برای پوشه‌ها در اختیار شما قرار می‌دهد و به صفحۀ اصلی سفارشی‌شده انعطاف‌پذیری بیشتری می‌بخشد. با فشار دادن و نگه داشتن پوشه موردنظر خود و کشیدن لبه‌های آن، می‌توانید اندازه پوشه را به‌دلخواه خود تنظیم کنید.</feature>
<feature>‏【روی هم چیدن کارت】کارت‌های بیشتری در صفحه اصلی ارائه می‌شوند. این به‌روزرسانی از روی هم چیدن کارت‌های هم اندازه پشتیبانی می‌کند و فضای بیشتری را در صفحۀ اصلی ذخیره می‌کند. برای جابه‌جایی بین کارت‌ها می‌توانید انگشت خود را به بالا و پایین بکشید.</feature>
</features><features module="راحت و با استفاده آسان">
<feature>‏【چراغ‌قوه】«دکمۀ کاهش صدا» را دوبار فشار دهید تا روشن/خاموش کردن چراغ‌قوه اضافه شود. می‌توانید آن را با رفتن به «تنظیمات -&gt; امکانات مربوط به قابلیت دسترسی -&gt; میانبرها و فرمان‌های حرکتی -&gt; راه‌اندازی سریع» تجربه کنید.</feature>
<feature>‏【دستیار شخصی】ابزار زمان‌بندی به «دستیار شخصی» ارتقا یافته است تا همه برنامه‌ها را در بر گیرد. این عملکرد می‌تواند به‌طور خودکار برنامه‌های زمانی پراکنده را تجزیه‌و‌تحلیل و ثبت کند. امور مربوط به کل روز به‌طور کامل در «رویدادهای امروز من» نمایش داده می‌شود و امکان مدیریت کارآمد امور شخصی را برای شما فراهم می‌کند.</feature>
</features><features module="ایجاد رسانه">
<feature>‏【طرح‌بندی سفارشی دوربین】 این به‌روزرسانی از طرح‌بندی سفارشی برای حالت دوربین پشتیبانی می‌کند. می‌توانید روی آیکون‌ها ضربه بزنید و نگه دارید تا حالت‌های پرکاربرد را به ناحیه عملکردی دسترسی‌پذیر منتقل کنید و به‌این‌ترتیب عملیات مربوطه را با سهولت بیشتری انجام دهید.</feature>
</features><features module="عمر باتری طولانی‌مدت">
<feature>‏【ذخیرۀ نیروی ویژه】«حالت ذخیرۀ نیروی ویژه» اضافه شده است تا عمر باتری را تا حد زیادی بهبود بخشد. می‌توانید آن را با رفتن به «تنظیمات -&gt; باتری -&gt; حالت ذخیرۀ نیروی ویژه» فعال و تجربه کنید.</feature>
</features><features module="‏نکات مهم:" type="end">
<feature>‏۱. با نصب این به‌روزرسانی، داده‌های شخصی شما پاک نخواهد شد، اما کماکان توصیه می‌شود قبل از انجام این به‌روزرسانی از داده‌های خود پشتیبان‌گیری کنید.‎
‏‏۲. اگر در حین به‌روزرسانی با مشکلی مواجه شدید، می‌توانید جهت دریافت کمک با تلفن مستقیم خدمات HONOR تماس بگیرید یا به «مرکز خدمات مشتریان HONOR» مراجعه کنید.</feature>
</features></language>

<language name="fi-fi" code="1035">
<features module="" type="header">
<feature>Hyvä käyttäjä, tämä suositeltu päivitys sisälsi turvallisuuskorjauksia järjestelmän turvallisuuden parantamista varten.</feature>
</features>
<features module="Turvallisuus">
<feature>Android-turvallisuuskorjaus (syyskuu 2024) on sisällytetty järjestelmän turvallisuutta varten. Lisätietoja HONORin turvallisuuspäivityksistä on verkkosivustollamme: https://www.honor.com/fi/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Android-turvallisuuskorjaus (elokuu 2024) on sisällytetty järjestelmän turvallisuutta varten. Lisätietoja HONORin turvallisuuspäivityksistä on verkkosivustollamme: https://www.honor.com/fi/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Tutustu aloitusnäyttöön">
<feature>【Magic-kapseli】 Magic-kapseli näkyy kapselinmuotoisena ja näyttää käynnissä olevat tehtävät, jolloin on helppoa katsoa tosiaikainen tila, tehdä pikatoimia tai siirtyä nopeasti sovelluksiin. Tämä toiminto tarjoaa tarkat ja tehokkaat palvelut.</feature>
<feature>【Aloitusnäytön pikapalvelut】Tuo pikakuvakkeet näkyviin pitämällä sovelluskuvaketta painettuna ja vetämällä sitä, niin voit käyttää usein käytettyjä palveluita suoraan (jotkin sovellukset tukevat tätä).</feature>
<feature>【Uusi kansio】Täysin uusi muotoilu tarjoaa enemmän kansiokokoja, mikä tekee mukautetusta aloitusnäytöstä joustavamman. Voit säätää kansiota vapaasti pitämällä sitä painettuna ja vetämällä reunaa.</feature>
<feature>【Korttipino】Aloitusnäytöllä on lisää kortteja. Tämä päivitys tukee samankokoisten korttien pinoamista, mikä säästää enemmän tilaa aloitusnäytöllä. Vaihda kortteja pyyhkäisemällä ylös tai alas.</feature>
</features><features module="Kätevä ja helppokäyttöinen">
<feature>【Taskulamppu】 Lisätty taskulampun sytytys tai sammutus painamalla äänenvoimakkuuden vähennyspainiketta kaksi kertaa. Voit kokeilla sitä kohdassa Asetukset &gt; Helppokäyttöominaisuudet &gt; Pikakuvakkeet ja eleet &gt; Pikakäynnistys.</feature>
<feature>【Henkilökohtainen avustaja】Aikataulutyökalu on päivitetty Henkilökohtaiseksi avustajaksi, ja se sisältää kaikki aikataulut. Tämä toiminto pystyy analysoimaan erilliset aikataulut automaattisesti ja tallentamaan ne. Koko päivän kestävät tapahtumat näkyvät selkeästi kohdassa Omat tapahtumat tänään, joten voit hallita henkilökohtaisia tapahtumiasi tehokkaasti.</feature>
</features><features module="Median luominen">
<feature>【Mukautettu kameran asettelu】Tämä päivitys tukee mukautettua asettelua kameratilalle. Voit napauttaa ja pitää kuvakkeita ja siirtää usein käytetyt tilat matalalle toiminta-alueelle helppoa käyttöä varten.</feature>
</features><features module="Pitkä akun kesto">
<feature>【Ultravirransäästö】Ultravirransäästötila on lisätty pidentämään akun kestoa huomattavasti. Voit ottaa sen käyttöön kohdasta: Asetukset -&gt; Akku &gt; Ultravirransäästötila.</feature>
</features><features module="Huomautukset:" type="end">
<feature>1. Tämän päivityksen asentaminen ei poista henkilökohtaisia tietojasi, mutta ne on suositeltavaa varmuuskopioida etukäteen.
2. Jos päivityksen aikana ilmenee ongelmia, voit pyytää apua soittamalla HONORin palvelunumeroon tai käymällä HONOR-huoltoliikkeessä.</feature>
</features></language>

<language name="fr-fr" code="1036">
<features module="" type="header">
<feature>Cher utilisateur, cette mise à jour recommandée intègre des correctifs de sécurité pour améliorer la sécurité du système.</feature>
</features>
<features module="Sécurité">
<feature>Un correctif de sécurité Android (septembre 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Un correctif de sécurité Android (août 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Découvrez l'écran d'accueil">
<feature>【Capsule magique】 La capsule magique s'affiche sous la forme d'une "capsule" et présente les tâches en cours, ce qui facilite la visualisation de l'état en temps réel, l'exécution d'opérations rapides ou la saisie rapide d'applications. Cette fonction vous offre des services précis et efficaces.</feature>
<feature>【Services rapides sur l'écran d'accueil】 Appuyez longuement sur l'icône de l'application et déplacez-la pour afficher les raccourcis, vous pouvez accéder directement aux services haute fréquence (pris en charge par certaines applications).</feature>
<feature>【Nouveau dossier】 Un tout nouveau design offre plus de tailles de dossiers, ce qui rend l'écran d'accueil personnalisé plus flexible. Vous pouvez ajuster le dossier librement en appuyant longuement dessus et en déplaçant la bordure.</feature>
<feature>【Pile de cartes】 Plus de cartes sont présentées sur l'écran d'accueil. Cette mise à jour prend en charge l'empilement de cartes de même taille, économisant ainsi plus d'espace sur l'écran d'accueil. Vous pouvez faire glisser votre doigt de haut en bas pour changer de carte.</feature>
</features><features module="Pratique et facile à utiliser">
<feature>【Lampe-torche】Appuyez deux fois sur le bouton de réduction du volume pour activer/désactiver la lampe-torche. Vous pouvez en faire l'expérience en allant dans : Paramètres -&gt; Fonctionnalités d'accessibilité -&gt; Raccourcis et gestes -&gt; Lancement rapide.</feature>
<feature>【Assistant personnel】 L'outil de planification a été mis à niveau vers l'Assistant personnel pour inclure tous les emplois du temps. Cette fonction peut analyser automatiquement des emplois du temps dispersés et les enregistrer. Les occupations de la journée s'afficheront clairement dans "Mes événements aujourd'hui", vous offrant ainsi une gestion efficace de vos activités personnelles.</feature>
</features><features module="Création de médias">
<feature>【Disposition personnalisée d'Appareil photo】Cette mise à jour prend en charge la disposition personnalisée pour le mode Appareil photo. Vous pouvez appuyer longuement sur les icônes pour déplacer les modes fréquemment utilisés vers la zone fonctionnelle pour une utilisation plus facile.</feature>
</features><features module="Batterie à grande autonomie">
<feature>【Gestion d'alimentation Ultra】 Le mode de gestion d'alimentation Ultra est ajouté pour améliorer considérablement la durée de vie de la batterie. Vous pouvez en faire l'expérience en allant dans : Paramètres -&gt; Batterie &gt; Mode de gestion d'alimentation Ultra.</feature>
</features><features module="Remarques :" type="end">
<feature>1. L'installation de cette mise à jour n'effacera pas vos données personnelles, mais une sauvegarde préalable est toujours recommandée.
2. Si vous rencontrez des problèmes lors de la mise à jour, veuillez appeler la hotline de service HONOR ou vous rendre dans un Centre de services client HONOR pour obtenir de l'aide.</feature>
</features></language>

<language name="fr-ch" code="1036">
<features module="" type="header">
<feature>Cher utilisateur, cette mise à jour recommandée intègre des correctifs de sécurité pour améliorer la sécurité du système.</feature>
</features>
<features module="Sécurité">
<feature>Un correctif de sécurité Android (septembre 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Un correctif de sécurité Android (août 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Découvrez l'écran d'accueil">
<feature>【Capsule magique】 La capsule magique s'affiche sous la forme d'une "capsule" et présente les tâches en cours, ce qui facilite la visualisation de l'état en temps réel, l'exécution d'opérations rapides ou la saisie rapide d'applications. Cette fonction vous offre des services précis et efficaces.</feature>
<feature>【Services rapides sur l'écran d'accueil】 Appuyez longuement sur l'icône de l'application et déplacez-la pour afficher les raccourcis, vous pouvez accéder directement aux services haute fréquence (pris en charge par certaines applications).</feature>
<feature>【Nouveau dossier】 Un tout nouveau design offre plus de tailles de dossiers, ce qui rend l'écran d'accueil personnalisé plus flexible. Vous pouvez ajuster le dossier librement en appuyant longuement dessus et en déplaçant la bordure.</feature>
<feature>【Pile de cartes】 Plus de cartes sont présentées sur l'écran d'accueil. Cette mise à jour prend en charge l'empilement de cartes de même taille, économisant ainsi plus d'espace sur l'écran d'accueil. Vous pouvez faire glisser votre doigt de haut en bas pour changer de carte.</feature>
</features><features module="Pratique et facile à utiliser">
<feature>【Lampe-torche】Appuyez deux fois sur le bouton de réduction du volume pour activer/désactiver la lampe-torche. Vous pouvez en faire l'expérience en allant dans : Paramètres -&gt; Fonctionnalités d'accessibilité -&gt; Raccourcis et gestes -&gt; Lancement rapide.</feature>
<feature>【Assistant personnel】 L'outil de planification a été mis à niveau vers l'Assistant personnel pour inclure tous les emplois du temps. Cette fonction peut analyser automatiquement des emplois du temps dispersés et les enregistrer. Les occupations de la journée s'afficheront clairement dans "Mes événements aujourd'hui", vous offrant ainsi une gestion efficace de vos activités personnelles.</feature>
</features><features module="Création de médias">
<feature>【Disposition personnalisée d'Appareil photo】Cette mise à jour prend en charge la disposition personnalisée pour le mode Appareil photo. Vous pouvez appuyer longuement sur les icônes pour déplacer les modes fréquemment utilisés vers la zone fonctionnelle pour une utilisation plus facile.</feature>
</features><features module="Batterie à grande autonomie">
<feature>【Gestion d'alimentation Ultra】 Le mode de gestion d'alimentation Ultra est ajouté pour améliorer considérablement la durée de vie de la batterie. Vous pouvez en faire l'expérience en allant dans : Paramètres -&gt; Batterie &gt; Mode de gestion d'alimentation Ultra.</feature>
</features><features module="Remarques :" type="end">
<feature>1. L'installation de cette mise à jour n'effacera pas vos données personnelles, mais une sauvegarde préalable est toujours recommandée.
2. Si vous rencontrez des problèmes lors de la mise à jour, veuillez appeler la hotline de service HONOR ou vous rendre dans un Centre de services client HONOR pour obtenir de l'aide.</feature>
</features></language>

<language name="gl-es" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario, esta actualización recomendada incluíu parches de seguranza para mellorar a seguranza do sistema.</feature>
</features>
<features module="Seguranza">
<feature>Incorporouse o parche de seguranza de Android (setembro de 2024) para a seguranza do sistema. Para obter máis información acerca das actualizacións de seguranza de HONOR, visite o noso sitio web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Incorporouse o parche de seguranza de Android (agosto de 2024) para a seguranza do sistema. Para obter máis información acerca das actualizacións de seguranza de HONOR, visite o noso sitio web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Explorar a pantalla de inicio">
<feature>【Magic Capsule】 A Cápsula máxica móstrase en forma de "cápsula" e presenta tarefas en curso, facendo que sexa sinxelo velas en tempo real, realizar operacións rápidas ou inserir aplicacións rapidamente. Esta función fornece servizos precisos e eficientes.</feature>
<feature>【Servizos rápidos na pantalla de inicio】Prema sen soltar a icona da aplicación e arrástrea para mostrar os atallos, e poderá acceder directamente a servizos usados con moita frecuencia (compatible con algunhas aplicacións).</feature>
<feature>【Novo cartafol】O novo deseño fornece máis tamaños para o cartafol, o que fai que a pantalla de inicio se poida personalizar con maior flexibilidade. Pode axustar ao seu gusto o cartafol preméndoo sen soltar e arrastrando o bordo.</feature>
<feature>【Montón de tarxetas】Aparecen máis tarxetas na pantalla de inicio. Esta actualización é compatible co amontoamento de tarxetas do mesmo tamaño, o que permite aforrar máis espazo na pantalla de inicio. Pode pasar o dedo cara a arriba e abaixo para cambiar tarxetas.</feature>
</features><features module="Uso práctico e sinxelo">
<feature>【Lanterna】Engadiuse a opción de premer dúas veces o botón de baixada de volume para activar ou desactivar Lanterna. Pode facer unha proba indo a: Configuración -&gt; Características de accesibilidade -&gt; Atallos e xestos -&gt; Inicio rápido.</feature>
<feature>【Asistente persoal】A ferramenta de programación mellorouse a Asistente persoal para incluír todos os eventos programados. Esta función pode analizar automaticamente eventos programados dispersos e rexistralos. As actividades diarias mostraranse con claridade en “Os meus eventos de hoxe”, que lle fornece unha xestión eficaz das súas actividades persoais.</feature>
</features><features module="Creación multimedia">
<feature>【Deseño da cámara personalizado】Esta actualización é compatible co deseño personalizado no modo da cámara. Pode tocar sen soltar as iconas para mover os modos usados con frecuencia á zona operativa superficial para un funcionamento máis fácil.</feature>
</features><features module="Longa duración da batería">
<feature>【Ultraaforro de enerxía】Engadiuse modo Ultraaforro de enerxía para aumentar en boa medida a duración da batería. Pode facer unha proba indo a: Configuración -&gt; Batería &gt; Modo Ultraaforro de enerxía.</feature>
</features><features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Ao instalar esta actualización non se eliminarán os seus datos persoais, aínda que se recomenda realizar antes unha copia de seguranza.
2. Se ten algún problema durante a actualización, contacte coa liña directa de servizo de HONOR ou visite o Centro de servizos ao cliente de HONOR para obter axuda.</feature>
</features></language>

<language name="gu-IN" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>પ્રિય વપરાશકર્તા, ભલામણ કરવામાં આવેલા આ અપડેટમાં સિસ્ટમની સુરક્ષામાં વધારો કરવા માટે સુરક્ષા પૅચિસ સમાવેલા છે.</feature>
</features>
<features module="સુરક્ષા">
<feature>Android સુરક્ષા પેચ (સપ્ટેમ્બર 2024) સિસ્ટમ સુરક્ષા માટે સામેલ કરવામાં આવ્યો છે. HONOR સુરક્ષા અપડેટ્સ વિશે વધુ માહિતી માટે, કૃપા કરીને અમારી વેબસાઇટ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9 ની મુલાકાત લો</feature>
<feature>Android સુરક્ષા પેચ (ઑગસ્ટ 2024) સિસ્ટમ સુરક્ષા માટે સામેલ કરવામાં આવ્યો છે. HONOR સુરક્ષા અપડેટ્સ વિશે વધુ માહિતી માટે, કૃપા કરીને અમારી વેબસાઇટ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8 ની મુલાકાત લો</feature></features>

<features module="હોમ સ્ક્રીનનું અન્વેષણ કરો">
<feature>【મેજિક કેપ્સ્યુલ】મેજિક કેપ્સ્યુલ "કેપ્સ્યુલ" ના રૂપમાં પ્રદર્શિત થાય છે અને ચાલુ કાર્યોને રજૂ કરે છે, જે વાસ્તવિક સમયની સ્થિતિ જોવાનું, ઝડપી કામગીરી કરવા અથવા ઝડપથી એપ્લિકેશન દાખલ કરવાનું સરળ બનાવે છે. આ કાર્ય તમને સચોટ અને કાર્યક્ષમ સેવાઓ પ્રદાન કરે છે.</feature>
<feature>【હોમ સ્ક્રીન પર ઝડપી સેવાઓ】એપ્લિકેશન ચિહ્નને દબાવી રાખો અને શૉર્ટકટ્સ પ્રદર્શિત કરવા માટે ખેંચો અને તમે ઉચ્ચ-આવર્તન સેવાઓ (કેટલીક એપ્લિકેશન્સ દ્વારા સમર્થિત) ને સીધી ઍક્સેસ કરી શકો છો.</feature>
<feature>【નવું ફોલ્ડર】એક તદ્દન નવી ડિઝાઇન વધુ ફોલ્ડર કદ પ્રદાન કરે છે, જે કસ્ટમાઇઝ કરેલ હોમ સ્ક્રીનને વધુ લવચીક બનાવે છે. તમે ફોલ્ડરને દબાવી રાખીને અને બોર્ડરને ખેંચીને મુક્તપણે સમાયોજિત કરી શકો છો.</feature>
<feature>【કાર્ડ સ્ટેક】હોમ સ્ક્રીન પર વધુ કાર્ડ્સ પ્રસ્તુત છે. આ અપડેટ સમાન કદના કાર્ડ્સના સ્ટેકિંગને સમર્થન આપે છે, હોમ સ્ક્રીન પર વધુ જગ્યા બચાવે છે. તમે કાર્ડ સ્વિચ કરવા માટે ઉપર અને નીચે સ્વાઇપ કરી શકો છો.</feature>
</features><features module="અનુકૂળ અને ઉપયોગમાં સરળ">
<feature>【ફ્લેશલાઇટ】ફ્લેશલાઇટને ચાલુ/બંધ કરવા માટે અવાજ ઘટાડો બટનને બે વાર દબાવો. તમે આના પર જઈને અનુભવ કરી શકો છો: સેટિંગ્સ -&gt; ઍક્સેસિબિલિટી સુવિધાઓ -&gt; શૉર્ટકટ્સ અને સંકેતો -&gt; ઝડપી લૉન્ચ.</feature>
<feature>【વ્યક્તિગત આસિસ્ટન્ટ】તમામ સમયપત્રકને સમાવવા માટે શેડ્યૂલ ટૂલને વ્યક્તિગત આસિસ્ટન્ટમાં અપગ્રેડ કરવામાં આવ્યું છે. આ કાર્ય આપોઆપ છૂટાછવાયા સમયપત્રકનું વિશ્લેષણ કરી શકે છે અને તેને રેકોર્ડ કરી શકે છે. આખા દિવસની બાબતો સ્પષ્ટપણે "આજની મારી ઇવેન્ટ્સ" માં પ્રદર્શિત થશે, જે તમને કાર્યક્ષમ વ્યક્તિગત બાબતોનું સંચાલન પ્રદાન કરશે.</feature>
</features><features module="મીડિયા નિર્માણ">
<feature>【કસ્ટમ કૅમેરા લેઆઉટ】આ અપડેટ કૅમેરા મોડ માટે કસ્ટમ લેઆઉટને સમર્થન આપે છે. સરળ કામગીરી માટે તમે વારંવાર ઉપયોગમાં લેવાતા મોડ્સને છીછરા કાર્યાત્મક વિસ્તારમાં ખસેડવા માટે ચિહ્નોને ટૅપ કરીને પકડી રાખી શકો છો.</feature>
</features><features module="લાંબા સમય સુધી ચાલતી બૅટરી આવરદા">
<feature>【અલ્ટ્રા પાવર બચત】અલ્ટ્રા પાવર બચત મોડ બૅટરી આવરદાને મોટા ભાગે સુધારવા માટે ઉમેરવામાં આવે છે. તમે આના પર જઈને અનુભવ કરી શકો છો: સેટિંગ્સ -&gt; બૅટરી &gt; અલ્ટ્રા પાવર બચત મોડ.</feature>
</features><features module="નોંધો:" type="end">
<feature>1. આ અપડેટ ઇન્સ્ટોલ કરવાથી તમારો વ્યક્તિગત ડેટા ભૂંસાશે નહીં, પરંતુ અગાઉથી બૅકઅપ લેવાની ભલામણ કરવામાં આવે છે.
2. જો તમને અપડેટ દરમિયાન કોઈ સમસ્યા આવે, તો તમે HONOR સેવા હોટલાઇન પર કૉલ કરીને અથવા HONOR ગ્રાહક સેવા કેન્દ્રની મુલાકાત લઈને અમારી મદદ મેળવી શકો છો.</feature>
</features></language>

<language name="hi-in" code="1081">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय उपयोगकर्ता, इस अनुशंसित अद्यतन में सिस्टम सुरक्षा बढ़ाने के लिए सुरक्षा पैच शामिल किए गए हैं।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>सिस्टम की सुरक्षा के लिए Android सुरक्षा पैच (सितंबर, 2024) शामिल किया गया है। HONOR सुरक्षा अद्यतनों के बारे में अधिक जानकारी के लिए, हमारी वेबसाइट: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9 पर जाएँ</feature>
<feature>सिस्टम की सुरक्षा के लिए Android सुरक्षा पैच (अगस्त, 2024) शामिल किया गया है। HONOR सुरक्षा अद्यतनों के बारे में अधिक जानकारी के लिए, हमारी वेबसाइट: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8 पर जाएँ</feature></features>

<features module="होम स्क्रीन का अन्वेषण करना">
<feature>【मैजिक कैप्सूल】 मैजिक कैप्सूल को "कैप्सूल" के रूप में दिखाया जाता है और इससे चल रहे कार्यों का पता चलता है जिससे वास्तविक समय स्थिति देखना, त्वरित संचालन करना या ऐप्लिकेशन में तेज़ी से जाना आसान हो जाता है। इस फ़ंक्शन से आपको सटीक और कुशल सेवाएँ मिलती हैं।</feature>
<feature>【होम स्क्रीन पर त्वरित सेवाएँ】ऐप आइकन दबाकर रखें और शॉर्टकट दिखाने के लिए खींचें और आप सीधे उच्च-आवृत्ति वाली सेवाओं तक पहुँच प्राप्त कर सकते हैं (सभी ऐप्स द्वारा समर्थित नहीं है)।</feature>
<feature>【नया फ़ोल्डर】बिल्कुल नए डिज़ाइन से अधिक फ़ोल्डर साइज़ मिलते हैं, जिससे अनुकूलित होम स्क्रीन अधिक सुविधाजनक हो जाती है। आप फ़ोल्डर को दबाए रखकर और बॉर्डर को खींचकर फ़ोल्डर को स्वतंत्र रूप से समायोजित कर सकते हैं।</feature>
<feature>【कार्ड स्टैक】होम स्क्रीन पर अधिक कार्ड दिखाए गए हैं। इस अद्यतन में समान आकार वाले कार्डों को स्टैक करने का समर्थन किया जाता है, जिससे होम स्क्रीन पर अधिक स्पेस बचता है। आप कार्ड स्विच करने के लिए ऊपर और नीचे की ओर स्वाइप कर सकते हैं।</feature>
</features><features module="सुविधाजनक और उपयोग में आसान">
<feature>【फ़्लैशलाइट】फ़्लैशलाइट चालू/बंद करने के लिए वॉल्यूम कम करें बटन को दो बार दबाएँ। आप यहाँ जाकर इसका अनुभव पा सकते हैं: सेटिंग्स -&gt; पहुँच क्षमता सुविधाएँ -&gt; शॉर्टकट और जेस्चर्स -&gt; त्वरित लॉन्च।</feature>
<feature>【निजी सहायक】सभी शेड्यूल शामिल करने के लिए शेड्यूल टूल को अपग्रेड करके निजी सहायक बनाया गया है। इस फ़ंक्शन से, बिखरे हुए शेड्यूल का विश्लेषण स्वचालित रूप से किया जा सकता है और उन्हें रिकॉर्ड किया जा सकता है। पूरे दिन वाले मामले को "मेरे आज के ईवेंट्स" में स्पष्ट रूप से दिखाया जाएगा, जिससे आपको निजी मामले का कुशल प्रबंधन मिलेगा।</feature>
</features><features module="मीडिया निर्माण">
<feature>【कस्टम कैमरा लेआउट】इस अद्यतन में कैमरा मोड के लिए कस्टम लेआउट का समर्थन किया जाता है। आप अधिक आसान संचालन हेतु अक्सर उपयोग किए जाने वाले मोड को ऊपरी कार्यात्मक क्षेत्र में ले जाने के लिए आइकन पर टैप करके होल्ड कर सकते हैं।</feature>
</features><features module="लंबा बैटरी जीवनकाल">
<feature>【अल्ट्रा पॉवर बचत】बैटरी जीवनकाल को बेहतर बनाने के लिए अल्ट्रा पॉवर बचत मोड जोड़ा गया है। आप यहाँ जाकर इसका अनुभव कर सकते हैं: सेटिंग्स -&gt; बैटरी &gt; अल्ट्रा पॉवर बचत मोड।</feature>
</features><features module="टिप्पणियाँ:" type="end">
<feature>1. इस अद्यतन को स्थापित करने से आपका व्यक्तिगत डेटा नहीं मिटेगा, लेकिन फिर भी पहले से बैकअप लेने की अनुशंसा की जाती है।
2. अगर आपको अद्यतन के दौरान कोई भी समस्या होती है, तो आप HONOR सेवा हॉटलाइन पर कॉल करके या HONOR ग्राहक सेवा केंद्र पर जाकर हमारी सहायता प्राप्त कर सकते हैं।</feature>
</features></language>

<language name="hr-hr" code="1050">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo preporučeno ažuriranje obuhvatilo je sigurnosne zakrpe radi poboljšanja sigurnosti sustava.</feature>
</features>
<features module="Sigurnost">
<feature>Implementirana je sigurnosna zakrpa za Android (rujan 2024.) za sigurnost sustava. Za više informacija o ažuriranjima značajke HONOR Sigurnost posjetite naše web-mjesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Implementirana je sigurnosna zakrpa za Android (kolovoz 2024.) za sigurnost sustava. Za više informacija o ažuriranjima značajke HONOR Sigurnost posjetite naše web-mjesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Istraživanje početnog zaslona">
<feature>【Magična kapsula】 Magična kapsula prikazuje se u obliku „kapsule“ i predstavlja tekuće zadatke, olakšavajući pregled statusa u stvarnom vremenu, izvođenje brzih radnji ili brzi pristup aplikacijama. Ova funkcija pruža točne i učinkovite usluge.</feature>
<feature>【Brze usluge na početnom zaslonu】Pritiskom i držanjem ikone aplikacije te povlačenjem za prikaz prečaca moguće je izravno pristupiti često korištenim uslugama (podržavaju neke aplikacije).</feature>
<feature>【Nova mapa】Potpuno novi dizajn pruža više veličina mape, pa je prilagođeni početni zaslon fleksibilniji. Mapu je moguće slobodno prilagoditi pritiskom i držanjem te povlačenjem ruba.</feature>
<feature>【Komplet kartica】 Više kartica prikazano je na početnom zaslonu. Ovo ažuriranje podržava grupiranje kartica iste veličine, čime se štedi više prostora na početnom zaslonu. Karticu je moguće promijeniti klizanjem prema gore i dolje.</feature>
</features><features module="Praktično i jednostavno za korištenje">
<feature>【Svjetiljka】 Dvaput pritisnite tipku za smanjivanje glasnoće za uključivanje/isključivanje svjetiljke. Možete isprobati odlaskom na: Postavke -&gt; Značajke dostupnosti -&gt; Prečaci i geste -&gt; Brzo pokretanje.</feature>
<feature>【Osobni asistent】Alat za planiranje rasporeda nadograđen je na Osobni pomoćnik kako bi uključio sve rasporede. Ova funkcija može automatski analizirati razbacane rasporede i zabilježiti ih. Cjelodnevni zadaci bit će jasno prikazani u „Moji današnji događaji“ kako biste učinkovito upravljali osobnim obvezama.</feature>
</features><features module="Stvaranje medija">
<feature>【Prilagođeni izgled aplikacije Fotoaparat】 Ovo ažuriranje podržava prilagođavanje izgleda za način rada fotoaparata. Dodirivanjem i zadržavanjem ikona moguće je premjestiti često korištene načine rada u prazno funkcionalno područje radi lakšeg rada.</feature>
</features><features module="Dugo trajanje baterije">
<feature>【Ultra ušteda energije】Dodan je način rada ultra uštede energije kako bi se znatno produljilo trajanje baterije. Možete isprobati odlaskom na: Postavke -&gt; Baterija &gt; Način rada ultra uštede energije.</feature>
</features><features module="Napomena:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja neće izbrisati vaše osobne podatke, ali se ipak preporučuje prethodno sigurnosno kopiranje.
2. Ako naiđete na bilo kakve probleme tijekom ažuriranja, našu pomoć možete dobiti tako da nazovete HONOR servisnu otvorenu liniju ili posjetite HONOR servisni centar za korisnike.</feature>
</features></language>

<language name="hu-hu" code="1038">
<features module="" type="header">
<feature>Kedves Felhasználó! Ez a javasolt frissítés a rendszer biztonságát javító biztonsági javításokat tartalmaz.</feature>
</features>
<features module="Biztonság">
<feature>Tartalmazza a rendszer biztonságát fokozó Android biztonsági javítást (2024. szeptember). A HONOR biztonsági javításaival kapcsolatos további információkért keresse fel weboldalunkat: https://www.honor.com/hu/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Tartalmazza a rendszer biztonságát fokozó Android biztonsági javítást (2024. augusztus). A HONOR biztonsági javításaival kapcsolatos további információkért keresse fel weboldalunkat: https://www.honor.com/hu/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="A főképernyő felfedezése">
<feature>【Magic Capsule】 A Magic Capsule szolgáltatás egy „kapszula” formájában jelenik meg, bemutatva a folyamatban lévő feladatokat, és lehetővé téve azok valós idejű állapotának nyomon követését, gyorsműveletek végrehajtását vagy a gyors belépést az alkalmazásokba. Ez a funkció pontos és hatékony szolgáltatásokat biztosít Önnek.</feature>
<feature>【Gyors szolgáltatások a főképernyőn】Ha nyomva tartja a kívánt alkalmazás ikonját, megjelennek a gyorsindítók, amelyekkel közvetlenül hozzáfér a gyakran használt szolgáltatásokhoz (nem minden alkalmazás támogatja).</feature>
<feature>【Új mappa】A vadonatúj dizájnban több mappaméret érhető el, így Ön rugalmasabban alakíthatja a főképernyőt. A mappát szabadon módosíthatja: tartsa lenyomva, majd húzza el a szegélyét.</feature>
<feature>【Kártyapakli】Több kártyát jeleníthet meg a főképernyőn. Ez a frissítés támogatja az azonos méretű kártyák egymásra helyezését, így Ön több hellyel gazdálkodhat a főképernyőn. Húzza felfelé és lefelé az ujját, és válthat a kártyák között.</feature>
</features><features module="Praktikus és egyszerűen használható">
<feature>【Zseblámpa】 Nyomja meg kétszer a Hangerő le gombot a zseblámpa be- és kikapcsolásához. Próbálja ki: Beállítások -&gt; Kisegítő lehetőségek -&gt; Parancsikonok és gesztusok -&gt; Gyorsindítás.</feature>
<feature>【Személyes asszisztens】Az ütemezési eszköz a frissítést követően Személyi asszisztens néven működik, és az Ön összes tervét tartalmazza. Ez a funkció képes automatikusan elemezni és rendszerezni a különböző helyeken rögzített terveket. Az egész napos tervek jól láthatóan megjelennek a „Saját mai események” részben, így Ön hatékonyan szervezheti a személyes ügyeit.</feature>
</features><features module="Médiatartalmak létrehozása">
<feature>【Egyéni kameraelrendezés】Ez a frissítés támogatja egyéni elrendezések beállítását a Kamera módhoz. Tartsa nyomva az ikonokat, és a szűkebb funkciósávba húzhatja a gyakran használt módokat, amelyek így könnyebben elérhetők.</feature>
</features><features module="Hosszú akkumulátor-üzemidő">
<feature>【Ultra-energiatakarékos mód】Az Ultra-energiatakarékos mód használatával jelentősen megnövelheti az akkumulátor üzemidejét. Próbálja ki: Beállítások -&gt; Akkumulátor &gt; Ultra-energiatakarékos mód.</feature>
</features><features module="Megjegyzések:" type="end">
<feature>1. E frissítés telepítése nem törli a személyes adatokat, de javasoljuk, hogy készítsen előtte biztonsági mentést.
2. Ha bármilyen problémába ütközik a frissítés során, kérjen tőlünk segítséget: hívja a HONOR ügyfélszolgálati vonalát, vagy keresse fel a HONOR ügyfélszolgálati központját.</feature>
</features></language>

<language name="in-id" code="1057">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang terhormat, pembaruan yang direkomendasikan ini menyertakan penambal keamanan untuk menyempurnakan keamanan sistem.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Penambal Keamanan Android (Sept 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Penambal keamanan Android (Agu 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Jelajahi layar beranda">
<feature>【Kapsul Ajaib】 Kapsul Ajaib ditampilkan dalam bentuk "kapsul", dan menampilkan tugas yang tengah berjalan, yang mempermudah Anda melihat status waktu nyata, melakukan operasi cepat, atau dengan cepat masuk ke aplikasi. Fungsi ini menghasilkan layanan yang akurat dan efisien.</feature>
<feature>【Layanan cepat pada layar beranda】Tekan dan tahan ikon aplikasi, lalu seret untuk menampilkan pintasan, dan Anda dapat secara langsung mengakses layanan frekuensi tinggi (didukung oleh beberapa aplikasi).</feature>
<feature>【Folder baru】 Desain yang sepenuhnya baru menawarkan ukuran folder yang lebih besar, agar lebih fleksibel dalam menyesuaikan layar beranda. Anda dapat menyesuaikan folder dengan bebas dengan menekan dan menahannya dan menyeret tepinya.</feature>
<feature>【Tumpukan kartu】Lebih banyak kartu ditampilkan pada layar beranda. Pembaruan ini mendukung penumpukan kartu dengan ukuran yang sama, menyisakan lebih banyak ruang pada layar beranda. Gesek ke atas dan ke bawah untuk beralih kartu.</feature>
</features><features module="Nyaman dan mudah digunakan">
<feature>【Senter】 Menekan dua kali tombol Perkecil Volume untuk mengaktifkan/menonaktifkan senter telah ditambahkan. Anda dapat mencobanya dengan membuka: Pengaturan -&gt; Fitur aksesibilitas -&gt; Pintasan dan gerakan -&gt; Peluncuran Cepat.</feature>
<feature>【Asisten Pribadi】Alat jadwal telah diperbarui ke Asisten Pribadi untuk menyertakan semua jadwal. Fungsi ini dapat secara otomatis menganalisis jadwal yang tersebar dan mencatatnya. Acara sepanjang hari akan ditampilkan secara jelas dalam “Acara saya hari ini”, menyediakan pengelolaan acara pribadi yang efisien.</feature>
</features><features module="Kreasi Media">
<feature>【Tata Letak Kamera Khusus】Pembaruan ini mendukung tata letak khusus untuk mode kamera. Anda dapat mengetuk dan menahan ikon untuk memindahkan mode yang sering digunakan ke area fungsi yang mudah dijangkau untuk pengoperasian yang lebih mudah.</feature>
</features><features module="Usia baterai yang awet">
<feature>【Hemat Daya Ultra】Mode Hemat Daya Ultra ditambahkan untuk meningkatkan usia baterai secara signifikan. Anda dapat mencobanya dengan membuka: Pengaturan -&gt; Baterai &gt; Mode Hemat Daya Ultra.</feature>
</features><features module="Catatan:" type="end">
<feature>1. Memasang pembaruan ini tidak akan menghapus data pribadi Anda, tetapi pencadangan sebelumnya tetap direkomendasikan.
2. Jika Anda mengalami masalah selama pembaruan, Anda bisa mendapatkan bantuan kami dengan menghubungi saluran siaga layanan HONOR atau mengunjungi Pusat Layanan Pelanggan HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="id-" code="1057">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang terhormat, pembaruan yang direkomendasikan ini menyertakan penambal keamanan untuk menyempurnakan keamanan sistem.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Penambal Keamanan Android (Sept 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Penambal keamanan Android (Agu 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Jelajahi layar beranda">
<feature>【Kapsul Ajaib】 Kapsul Ajaib ditampilkan dalam bentuk "kapsul", dan menampilkan tugas yang tengah berjalan, yang mempermudah Anda melihat status waktu nyata, melakukan operasi cepat, atau dengan cepat masuk ke aplikasi. Fungsi ini menghasilkan layanan yang akurat dan efisien.</feature>
<feature>【Layanan cepat pada layar beranda】Tekan dan tahan ikon aplikasi, lalu seret untuk menampilkan pintasan, dan Anda dapat secara langsung mengakses layanan frekuensi tinggi (didukung oleh beberapa aplikasi).</feature>
<feature>【Folder baru】 Desain yang sepenuhnya baru menawarkan ukuran folder yang lebih besar, agar lebih fleksibel dalam menyesuaikan layar beranda. Anda dapat menyesuaikan folder dengan bebas dengan menekan dan menahannya dan menyeret tepinya.</feature>
<feature>【Tumpukan kartu】Lebih banyak kartu ditampilkan pada layar beranda. Pembaruan ini mendukung penumpukan kartu dengan ukuran yang sama, menyisakan lebih banyak ruang pada layar beranda. Gesek ke atas dan ke bawah untuk beralih kartu.</feature>
</features><features module="Nyaman dan mudah digunakan">
<feature>【Senter】 Menekan dua kali tombol Perkecil Volume untuk mengaktifkan/menonaktifkan senter telah ditambahkan. Anda dapat mencobanya dengan membuka: Pengaturan -&gt; Fitur aksesibilitas -&gt; Pintasan dan gerakan -&gt; Peluncuran Cepat.</feature>
<feature>【Asisten Pribadi】Alat jadwal telah diperbarui ke Asisten Pribadi untuk menyertakan semua jadwal. Fungsi ini dapat secara otomatis menganalisis jadwal yang tersebar dan mencatatnya. Acara sepanjang hari akan ditampilkan secara jelas dalam “Acara saya hari ini”, menyediakan pengelolaan acara pribadi yang efisien.</feature>
</features><features module="Kreasi Media">
<feature>【Tata Letak Kamera Khusus】Pembaruan ini mendukung tata letak khusus untuk mode kamera. Anda dapat mengetuk dan menahan ikon untuk memindahkan mode yang sering digunakan ke area fungsi yang mudah dijangkau untuk pengoperasian yang lebih mudah.</feature>
</features><features module="Usia baterai yang awet">
<feature>【Hemat Daya Ultra】Mode Hemat Daya Ultra ditambahkan untuk meningkatkan usia baterai secara signifikan. Anda dapat mencobanya dengan membuka: Pengaturan -&gt; Baterai &gt; Mode Hemat Daya Ultra.</feature>
</features><features module="Catatan:" type="end">
<feature>1. Memasang pembaruan ini tidak akan menghapus data pribadi Anda, tetapi pencadangan sebelumnya tetap direkomendasikan.
2. Jika Anda mengalami masalah selama pembaruan, Anda bisa mendapatkan bantuan kami dengan menghubungi saluran siaga layanan HONOR atau mengunjungi Pusat Layanan Pelanggan HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="it-it" code="1040">
<features module="" type="header">
<feature>Gentile utente, questo aggiornamento consigliato ha incorporato delle patch di sicurezza per potenziare la sicurezza del sistema.</feature>
</features>
<features module="Sicurezza">
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (settembre 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (agosto 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Esplorazione della schermata Home">
<feature>【Capsula magica】 Capsula magica viene visualizzata sotto forma di pillola e presenta le attività in corso, semplificando la visualizzazione dello stato in tempo reale, l'esecuzione di operazioni rapide o l'accesso rapido alle applicazioni. Questa funzione fornisce servizi accurati ed efficienti.</feature>
<feature>【Servizi rapidi nella schermata Home】Se si tiene premuta l'icona dell'app e la si trascina, vengono visualizzate le scorciatoie ed è possibile accedere direttamente ai servizi più frequenti (supportato solo in alcune app).</feature>
<feature>【Nuova cartella】Un nuovissimo design offre più dimensioni per le cartelle, consentendo di personalizzare la schermata Home in modo più flessibile. È possibile modificare liberamente la cartella tenendola premuta e trascinando il bordo.</feature>
<feature>【Pila di schede】Vengono visualizzate più schede nella schermata Home. Questo aggiornamento supporta l'impilamento delle schede della stessa dimensione, consentendo di risparmiare più spazio nella schermata Home. È possibile cambiare scheda scorrendo verso l'alto o verso il basso.</feature>
</features><features module="Pratico e facile da utilizzare">
<feature>【Torcia】 È stata aggiunta la possibilità di premere due volte il tasto di riduzione del volume per attivare/disattivare la torcia. Per provare questa funzione, andare su Impostazioni -&gt; Funzioni accessibilità -&gt; Scorciatoie e gesture -&gt; Avvio rapido.</feature>
<feature>【Assistente personale】Lo strumento di pianificazione è stato aggiornato ad Assistente personale per includere tutte le pianificazioni. Questa funzione può automaticamente analizzare le varie pianificazioni e registrarle. Tutte le attività della giornata verranno visualizzate chiaramente in "I miei eventi di oggi", permettendo di gestire in modo efficiente le attività personali.</feature>
</features><features module="Creazione multimediale">
<feature>【Layout della fotocamera personalizzato】Questo aggiornamento supporta il layout personalizzato per la modalità fotocamera. È possibile toccare e tenere premute le icone per spostare le modalità più utilizzate nell'area funzionale di base per una maggiore praticità.</feature>
</features><features module="Batteria di lunga durata">
<feature>【Ultra risparmio energetico】L'aggiunta della modalità Ultra risparmio energetico migliora notevolmente la durata della batteria. Per provare questa funzione, andare su Impostazioni -&gt; Batteria &gt; Modalità Ultra risparmio energetico.</feature>
</features><features module="Note:" type="end">
<feature>1. L'installazione di questo aggiornamento non eliminerà le informazioni personali, ma si consiglia comunque di eseguire prima un backup.
2. In caso di problemi durante l'aggiornamento, puoi richiedere assistenza chiamando il servizio call center HONOR o visitando un Centro servizio clienti HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="it-ch" code="1040">
<features module="" type="header">
<feature>Gentile utente, questo aggiornamento consigliato ha incorporato delle patch di sicurezza per potenziare la sicurezza del sistema.</feature>
</features>
<features module="Sicurezza">
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (settembre 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (agosto 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Esplorazione della schermata Home">
<feature>【Capsula magica】 Capsula magica viene visualizzata sotto forma di pillola e presenta le attività in corso, semplificando la visualizzazione dello stato in tempo reale, l'esecuzione di operazioni rapide o l'accesso rapido alle applicazioni. Questa funzione fornisce servizi accurati ed efficienti.</feature>
<feature>【Servizi rapidi nella schermata Home】Se si tiene premuta l'icona dell'app e la si trascina, vengono visualizzate le scorciatoie ed è possibile accedere direttamente ai servizi più frequenti (supportato solo in alcune app).</feature>
<feature>【Nuova cartella】Un nuovissimo design offre più dimensioni per le cartelle, consentendo di personalizzare la schermata Home in modo più flessibile. È possibile modificare liberamente la cartella tenendola premuta e trascinando il bordo.</feature>
<feature>【Pila di schede】Vengono visualizzate più schede nella schermata Home. Questo aggiornamento supporta l'impilamento delle schede della stessa dimensione, consentendo di risparmiare più spazio nella schermata Home. È possibile cambiare scheda scorrendo verso l'alto o verso il basso.</feature>
</features><features module="Pratico e facile da utilizzare">
<feature>【Torcia】 È stata aggiunta la possibilità di premere due volte il tasto di riduzione del volume per attivare/disattivare la torcia. Per provare questa funzione, andare su Impostazioni -&gt; Funzioni accessibilità -&gt; Scorciatoie e gesture -&gt; Avvio rapido.</feature>
<feature>【Assistente personale】Lo strumento di pianificazione è stato aggiornato ad Assistente personale per includere tutte le pianificazioni. Questa funzione può automaticamente analizzare le varie pianificazioni e registrarle. Tutte le attività della giornata verranno visualizzate chiaramente in "I miei eventi di oggi", permettendo di gestire in modo efficiente le attività personali.</feature>
</features><features module="Creazione multimediale">
<feature>【Layout della fotocamera personalizzato】Questo aggiornamento supporta il layout personalizzato per la modalità fotocamera. È possibile toccare e tenere premute le icone per spostare le modalità più utilizzate nell'area funzionale di base per una maggiore praticità.</feature>
</features><features module="Batteria di lunga durata">
<feature>【Ultra risparmio energetico】L'aggiunta della modalità Ultra risparmio energetico migliora notevolmente la durata della batteria. Per provare questa funzione, andare su Impostazioni -&gt; Batteria &gt; Modalità Ultra risparmio energetico.</feature>
</features><features module="Note:" type="end">
<feature>1. L'installazione di questo aggiornamento non eliminerà le informazioni personali, ma si consiglia comunque di eseguire prima un backup.
2. In caso di problemi durante l'aggiornamento, puoi richiedere assistenza chiamando il servizio call center HONOR o visitando un Centro servizio clienti HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="iw-il" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>משתמש יקר, עדכון מומלץ זה משלב תיקוני אבטחה להגברת אבטחת המערכת.</feature>
</features>
<features module="אבטחה">
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מספט' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מאוג' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="גלו את מסך הבית">
<feature>‏【קפסולת קסם】 'קפסולת הקסם' מוצגת בצורה של "קפסולה" ומציגה משימות בביצוע, כדי להקל על הצגת סטטוסים בזמן אמת, לבצע פעולות מהירות או להיכנס במהירות ליישומים. פונקציה זו מספקת לך שירותים מדויקים ויעילים.</feature>
<feature>‏‏【שירותים מהירים במסך הבית】לחצו לחיצה ממושכת על סמל היישום, וגררו אותו כדי להציג את קיצורי הדרך, וכך תוכלו לגשת ישירות לשירותים הנמצאים בתדירות שימוש גבוהה (נתמך על-ידי יישומים מסוימים).</feature>
<feature>‏‏【תיקייה חדשה】עיצוב חדש לגמרי מספק גדלים נוספים של תיקיות, מה שהופך את מסך הבית המותאם אישית לגמיש יותר. תוכל להתאים את התיקייה בחופשיות על-ידי לחיצה ממושכת עליה וגרירת הגבול.</feature>
<feature>‏【ערימת כרטיסים】כרטיסים נוספים מוצגים במסך הבית. עדכון זה תומך בהערמה של כרטיסים באותו גודל, וחוסך יותר מקום במסך הבית. תוכלו להחליק כלפי מעלה ומטה כדי לעבור בין כרטיסים.</feature>
</features><features module="נוח וקל לשימוש">
<feature>‏【פנס】 לאחר הוספה של אפשרות הפנס, לחץ פעמיים על לחצן החלשת עוצמת הקול כדי להפעיל/לכבות אותו. ניתן להתנסות באפשרות זו על-ידי מעבר אל \'הגדרות\' -&gt; \'תכונות נגישות\' -&gt; \'קיצורי דרך ומחוות\' &gt; \'הפעלה מהירה\'.</feature>
<feature>【מסייע אישי】כלי לוח הזמנים שודרג עם 'מסייע אישי' כדי לכלול את כל לוחות הזמנים. פונקציה זו יכולה לנתח באופן אוטומטי לוחות זמנים מפוזרים ולתעד אותם. אירועי היום כולו יוצגו בבירור תחת 'האירועים שלי היום', מה שיספק לכם ניהול עניינים אישיים יעיל.</feature>
</features><features module="יצירת מדיה">
<feature>‏【פריסת מצלמה מותאמת אישית】עדכון זה תומך בפריסה מותאמת אישית עבור מצב מצלמה. תוכלו להקיש על סמלים ולהחזיק אותם כדי להעביר מצבים הנמצאים בשימוש תדיר לאזור הפונקציונלי הרדוד, לתפעול קל יותר.</feature>
</features><features module="חיי סוללה ארוכים">
<feature>‏【חיסכון גבוה במיוחד בצריכת חשמל】נוסף 'מצב חיסכון גבוה במיוחד בצריכת חשמל' כדי לשפר במידה רבה את חיי הסוללה. תוכלו להתנסות באפשרות זו על-ידי מעבר אל: 'הגדרות' -&gt; 'סוללה' &gt; 'מצב חיסכון גבוה במיוחד בצריכת חשמל'.</feature>
</features><features module="הערות:" type="end">
<feature>‏1. התקנת עדכון זה לא תמחק את הנתונים האישיים שלך. אך עדיין מומלץ לבצע גיבוי קודם לכן.
‏‏2. אם תתקל בבעיות כלשהן במהלך העדכון, ניתן לקבל עזרה מאיתנו באמצעות התקשרות לקו החם של השירות של HONOR או ביקור במרכז שירות לקוחות של HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="he-" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>משתמש יקר, עדכון מומלץ זה משלב תיקוני אבטחה להגברת אבטחת המערכת.</feature>
</features>
<features module="אבטחה">
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מספט' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>‏'תיקון אבטחה של Android' (מאוג' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="גלו את מסך הבית">
<feature>‏【קפסולת קסם】 'קפסולת הקסם' מוצגת בצורה של "קפסולה" ומציגה משימות בביצוע, כדי להקל על הצגת סטטוסים בזמן אמת, לבצע פעולות מהירות או להיכנס במהירות ליישומים. פונקציה זו מספקת לך שירותים מדויקים ויעילים.</feature>
<feature>‏‏【שירותים מהירים במסך הבית】לחצו לחיצה ממושכת על סמל היישום, וגררו אותו כדי להציג את קיצורי הדרך, וכך תוכלו לגשת ישירות לשירותים הנמצאים בתדירות שימוש גבוהה (נתמך על-ידי יישומים מסוימים).</feature>
<feature>‏‏【תיקייה חדשה】עיצוב חדש לגמרי מספק גדלים נוספים של תיקיות, מה שהופך את מסך הבית המותאם אישית לגמיש יותר. תוכל להתאים את התיקייה בחופשיות על-ידי לחיצה ממושכת עליה וגרירת הגבול.</feature>
<feature>‏【ערימת כרטיסים】כרטיסים נוספים מוצגים במסך הבית. עדכון זה תומך בהערמה של כרטיסים באותו גודל, וחוסך יותר מקום במסך הבית. תוכלו להחליק כלפי מעלה ומטה כדי לעבור בין כרטיסים.</feature>
</features><features module="נוח וקל לשימוש">
<feature>‏【פנס】 לאחר הוספה של אפשרות הפנס, לחץ פעמיים על לחצן החלשת עוצמת הקול כדי להפעיל/לכבות אותו. ניתן להתנסות באפשרות זו על-ידי מעבר אל \'הגדרות\' -&gt; \'תכונות נגישות\' -&gt; \'קיצורי דרך ומחוות\' &gt; \'הפעלה מהירה\'.</feature>
<feature>【מסייע אישי】כלי לוח הזמנים שודרג עם 'מסייע אישי' כדי לכלול את כל לוחות הזמנים. פונקציה זו יכולה לנתח באופן אוטומטי לוחות זמנים מפוזרים ולתעד אותם. אירועי היום כולו יוצגו בבירור תחת 'האירועים שלי היום', מה שיספק לכם ניהול עניינים אישיים יעיל.</feature>
</features><features module="יצירת מדיה">
<feature>‏【פריסת מצלמה מותאמת אישית】עדכון זה תומך בפריסה מותאמת אישית עבור מצב מצלמה. תוכלו להקיש על סמלים ולהחזיק אותם כדי להעביר מצבים הנמצאים בשימוש תדיר לאזור הפונקציונלי הרדוד, לתפעול קל יותר.</feature>
</features><features module="חיי סוללה ארוכים">
<feature>‏【חיסכון גבוה במיוחד בצריכת חשמל】נוסף 'מצב חיסכון גבוה במיוחד בצריכת חשמל' כדי לשפר במידה רבה את חיי הסוללה. תוכלו להתנסות באפשרות זו על-ידי מעבר אל: 'הגדרות' -&gt; 'סוללה' &gt; 'מצב חיסכון גבוה במיוחד בצריכת חשמל'.</feature>
</features><features module="הערות:" type="end">
<feature>‏1. התקנת עדכון זה לא תמחק את הנתונים האישיים שלך. אך עדיין מומלץ לבצע גיבוי קודם לכן.
‏‏2. אם תתקל בבעיות כלשהן במהלך העדכון, ניתן לקבל עזרה מאיתנו באמצעות התקשרות לקו החם של השירות של HONOR או ביקור במרכז שירות לקוחות של HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="ja-jp" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>ユーザーの皆様、この推奨更新は、システムセキュリティを強化するため、セキュリティパッチを組み込んでいます。</feature>
</features>
<features module="セキュリティ">
<feature>システムセキュリティのためにAndroidセキュリティパッチ（2024年9月）が組み込まれました。HONORのセキュリティ更新の詳細については、当社のWebサイトをご覧ください：https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>システムセキュリティのためにAndroidセキュリティパッチ（2024年8月）が組み込まれました。HONORのセキュリティ更新の詳細については、当社のWebサイトをご覧ください：https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="ホーム画面の進化">
<feature>【マジックカプセル】マジックカプセルは「カプセル」の形状で表示され、進行中のタスクを表示し、リアルタイムの状況把握、迅速な操作の実行、あるいはアプリケーションへのすばやいアクセスを簡単にします。この機能は正確で効率的なサービスを提供します。</feature>
<feature>【ホーム画面のクイックサービス】アプリアイコンを長押ししてドラッグするとショートカットが表示され、使用頻度の高いサービスに直接アクセスできます（一部のアプリでサポートされています）。</feature>
<feature>【新しいフォルダ】新しいデザインでは、提供されるフォルダサイズが増え、ホーム画面をより柔軟にカスタマイズできます。フォルダを長押しして境界線をドラッグすることで、フォルダを自由に調整できます。</feature>
<feature>【カードスタック】ホーム画面にさらに多くのカードが表示されるようになりました。今回の更新では、同じサイズのカードを重ねることが可能になり、ホーム画面のスペースを節約できます。カードは上下にスワイプして切り替えられます。</feature>
</features><features module="便利で使いやすい">
<feature>【懐中電灯】音量ダウンボタンを2回押すと懐中電灯がオン/オフになる機能が追加されました。これは[設定] -&gt; [ユーザー補助機能] -&gt; [ショートカットとジェスチャー] -&gt; [クイック起動]に移動すると利用できます。</feature>
<feature>【パーソナルアシスタント】スケジュールツールがパーソナルアシスタントにアップグレードされ、すべてのスケジュールが含まれるようになりました。この機能では、分散したスケジュールを自動的に分析し、記録できます。一日のすべての予定が「本日のマイイベント」にわかりやすく表示され、自分の予定を効率的に管理できます。</feature>
</features><features module="メディア作成">
<feature>【カスタムカメラレイアウト】今回の更新で、カメラモードのカスタムレイアウトがサポートされました。アイコンを長押しすると、頻繁に使用するモードを浅い機能エリアに移動でき、操作がしやすくなります。</feature>
</features><features module="長持ちするバッテリー持続時間">
<feature>【ウルトラ省電力】ウルトラ省電力モードが追加され、バッテリー持続時間が大幅に改善されました。これは[設定] -&gt; [バッテリー] -&gt; [ ウルトラ省電力モード]に移動すると利用できます。</feature>
</features><features module="注意：" type="end">
<feature>1. この更新をインストールしてもユーザーの個人情報が消去されることはありませんが、事前にバックアップを取ることをおすすめします。
2. 更新中に問題が発生した場合は、HONORサービスホットラインにお電話をいただくか、HONORカスタマーサービスセンターまでお問い合わせください。</feature>
</features></language>

<language name="ka-ge" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>ძვირფასო მომხმარებელო, ამ რეკომენდირებულ განახლებას შემოაქვს უსაფრთხოების შესწორებები სისტემის უსაფრთხოების გასაძლიერებლად.</feature>
</features>
<features module="უსაფრთხოება">
<feature>სისტემის უსაფრთხოებისთვის ჩაირთო Android უსაფრთხოების შესწორება (2024 წლის სექტემბერი). HONOR-ის უსაფრთხოების განახლებების შესახებ დამატებითი ინფორმაციისთვის ეწვიეთ ჩვენს ვებსაიტს: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>სისტემის უსაფრთხოებისთვის ჩაირთო Android უსაფრთხოების შესწორება (2024 წლის აგვისტო). HONOR-ის უსაფრთხოების განახლებების შესახებ დამატებითი ინფორმაციისთვის ეწვიეთ ჩვენს ვებსაიტს: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="საწყისი ეკრანის დათვალიერება">
<feature>【ჯადოსნური კაფსულა】 „ჯადოსნური კაფსულა“ ნაჩვენებია „კაფსულის“ სახით და წარმოგიდგენთ მიმდინარე ამოცანებს, რაც აადვილებს რეალურ დროში სტატუსის ნახვას, სწრაფი ოპერაციების შესრულებას ან აპლიკაციებში სწრაფად შესვლას. ეს ფუნქცია უზრუნველყოფს ზუსტ და ეფექტიან სერვისებს.</feature>
<feature>【სწრაფი სერვისები საწყის ეკრანზე】ხანგრძლივად დააჭირეთ აპის პიქტოგრამას და ჩავლებით გადაიტანეთ მალსახმობების საჩვენებლად, ამგვარად შეგიძლიათ პირდაპირი წვდომა მიიღოთ მაღალი სიხშირის სერვისებზე (მხარდაჭერილია ზოგიერთ აპში).</feature>
<feature>【ახალი საქაღალდე】სრულიად ახალი დიზაინი უზრუნველყოფს საქაღალდის მეტ ზომას, რაც მორგებულ საწყის ეკრანს უფრო მოქნილს ხდის. შეგიძლიათ თავისუფლად დაარეგულიროთ საქაღალდე მასზე ხანგრძლივად დაჭერით და კიდის გადატანით.</feature>
<feature>【ბარათების დასტა】მთავარ ეკრანზე მეტი ბარათია წარმოდგენილი. ამ განახლებას აქვს ერთი და იმავე ზომის ბარათების დაგროვების მხარდაჭერა, რაც მეტ ადგილს ზოგავს საწყის ეკრანზე. ბარათების გადასართავად შეგიძლიათ თითი გადაუსვათ ზემოთ და ქვემოთ.</feature>
</features><features module="მოსახერხებელი და მარტივად გამოსაყენებელი">
<feature>【ფარანი】დაემატა ხმის დაწევის ღილაკზე ორჯერ დაჭერით ფარნის ჩართვა/გამორთვა. მისი გამოცდა შეგიძლიათ მენიუდან: პარამეტრები -&gt; ხელმისაწვდომობის ფუნქციები -&gt; მალსახმობები და ჟესტები -&gt; სწრაფი გაშვება.</feature>
<feature>【პერსონალური ასისტენტი】განრიგის ხელსაწყო განახლდა პერსონალურ ასისტენტზე და შეიცავს ყველა განრიგს. ამ ფუნქციას შეუძლია ავტომატურად გაანალიზოს მიმოფანტული განრიგები და ჩაწეროს ისინი. მთელი დღის საქმეები ნათლად გამოჩნდება ჩანართში „ჩემი მოვლენები დღეისთვის“, რაც უზრუნველგყოფთ პირადი საქმეების ეფექტური მართვით.</feature>
</features><features module="მედიის შექმნა">
<feature>【კამერის მორგებული განლაგება】ამ განახლებას აქვს კამერის რეჟიმისთვის მორგებულ განლაგების მხარდაჭერა. მუშაობის გასამარტივებლად შეგიძლიათ ხანგრძლივად შეეხოთ პიქტოგრამებს, რომ ხშირად გამოყენებული რეჟიმები გადაიტანოთ ზედაპირულ ფუნქციურ ზონაში.</feature>
</features><features module="კვების ელემენტის ხანგრძლივი მუშაობა">
<feature>【ენერგიის ულტრა დაზოგვა】კვების ელემენტის მუშაობის ხანგრძლივობის გასაუმჯობესებლად დაემატა ენერგიის ულტრა დაზოგვის რეჟიმი. მისი გამოყენება შეგიძლიათ მენიუდან: პარამეტრები &gt; კვების ელემენტი &gt; ენერგიის ულტრა დაზოგვის რეჟიმი.</feature>
</features><features module="შენიშვნები:" type="end">
<feature>1. ამ განახლების ინსტალირება არ გამოიწვევს თქვენი პერსონალური მონაცემების წაშლას, თუმცა მაინც გირჩევთ წინასწარ სარეზერვო კოპირებას.
2. თუ განახლების დროს რაიმე პრობლემა შეგექმნათ, ჩვენგან დახმარების მისაღებად შეგიძლიათ დარეკოთ HONOR-ის მომსახურების ცხელ ხაზზე ან ეწვიოთ HONOR-ის კლიენტთა სერვისცენტრს.</feature>
</features></language>

<language name="kk-kz" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Құрметті пайдаланушы, бұл ұсынылған жаңарту жүйе қауіпсіздігін жақсартатын қауіпсіздік патчтарын қамтиды.</feature>
</features>
<features module="Қауіпсіздік">
<feature>Android қауіпсіздік патчы (қыркүйек, 2024) жүйе қауіпсіздігі үшін біріктірілген. HONOR қауіпсіздік жаңартулары туралы қосымша ақпарат алу үшін біздің веб-сайтқа кіріңіз: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Android қауіпсіздік патчы (тамыз, 2024) жүйе қауіпсіздігі үшін біріктірілген. HONOR қауіпсіздік жаңартулары туралы қосымша ақпарат алу үшін біздің веб-сайтқа кіріңіз: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Негізгі экранды зерттеу">
<feature>【Сиқырлы капсула】 Сиқырлы капсула «капсула» түрінде көрсетіледі және ағымдағы тапсырмаларды ұсынады, бұл нақты уақыттағы күйді көруді, жылдам жұмыстарды орындауды немесе қолданбаларды жылдам енгізуді жеңілдетеді. Бұл функция сізге дәл және тиімді қызметтерді қамтамасыз етеді.</feature>
<feature>【Негізгі экрандағы жылдам қызметтер】Қолданба белгішесін басып тұрып, төте жолдарды көрсету үшін сүйресеңіз, сіз жоғары жиілікті қызметтерге тікелей қатынаса аласыз (барлық қолданбада қолдау көрсетіле берілмейді).</feature>
<feature>【Жаңа қалта】Жап-жаңа дизайн реттелетін негізгі экранды икемдірек ете отырып, қосымша қалта өлшемдерін қамтамасыз етеді. Қалтаны басып тұрып, жиегін сүйреу арқылы еркін реттеуге болады.</feature>
<feature>【Карталар жинағы】Негізгі экранда қосымша карталар көрсетіледі. Бұл жаңарту негізгі экранда қосымша орынды үнемдей отырып, бірдей өлшемдегі карталарды жинауға қолдау көрсетеді. Карталарды ауыстыру үшін жоғары және төмен қарай жанап өтуге болады.</feature>
</features><features module="Ыңғайлы және пайдалану оңай">
<feature>【Жарқыл】 Жарқылды қосу/өшіру үшін дыбыс деңгейін төмендету түймесін екі рет басыңыз. Келесіге өту арқылы оны қолданып көруге болады: «Параметрлер» -&gt; «Арнайы мүмкіндіктер» -&gt; «Төте жолдар және қимылдар» -&gt; «Жылдам іске қосу».</feature>
<feature>【Жеке көмекші】Кесте құралы барлық кестені қамту үшін Жеке көмекшіге жаңартылды. Бұл функция шашыраған кестелерді автоматты түрде талдап, жаза алады. Күні бойғы істер «Менің бүгінгі оқиғаларым» ішінде анық көрсетіледі, бұл жеке істерді тиімді басқаруыңызға мүмкіндік береді.</feature>
</features><features module="Мультимедиа жасау">
<feature>【Реттелетін камера орналасуы】Бұл жаңартуда камера режиміне арналған реттелетін орналасуға қолдау көрсетіледі. Жұмысты жеңілдету үшін жиі пайдаланылатын режимдерді таяз функционалды аумаққа жылжыту үшін белгішелерді түртіп, ұстап тұруға болады.</feature>
</features><features module="Ұзақ жұмыс істейтін батареяның қызмет көрсету мерзімі">
<feature>【Ультра қуатты үнемдеу】Батареяның қызмет көрсету мерзімін айтарлықтай жақсарту үшін Ультра қуатты үнемдеу режимі қосылды. Келесіге өту арқылы оны қолданып көруге болады: «Параметрлер» -&gt; «Батарея» &gt; «Ультра қуатты үнемдеу режимі».</feature>
</features><features module="Ескертпелер:" type="end">
<feature>1. Бұл жаңартуды орнатсаңыз, жеке деректер өшпейді, бірақ бұрынғы сақтық көшірме әлі де ұсынылады.
2. Жаңарту кезінде қандай да бір мәселе орын алса, HONOR қызмет көрсету орталығының байланыс желісіне қоңырау шалу не HONOR тұтынушыларға қызмет көрсету орталығына бару арқылы көмегімізді ала аласыз.</feature>
</features></language>

<language name="km-kh" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>អ្នកប្រើ​ជាទីរាប់អាន បច្ចុប្បន្នភាព​ដែលបានណែនាំនេះ​បានរួមបញ្ចូល​បំណះសន្តិសុខ ដើម្បី​ធ្វើឱ្យ​សន្តិសុខ​ប្រព័ន្ធ​ប្រសើរឡើង។</feature>
</features>
<features module="សន្តិសុខ">
<feature>បំណះសន្តិសុខ Android (កញ្ញា 2024) ត្រូវបាន​រួមបញ្ចូល​សម្រាប់​សន្តិសុខ​ប្រព័ន្ធ។ សម្រាប់​ព័ត៌មាន​បន្ថែម​អំពី​បច្ចុប្បន្នភាព​សន្តិសុខ HONOR សូមចូលទៅ​គេហទំព័រ​របស់យើង https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>បំណះសន្តិសុខ Android (សីហា 2024) ត្រូវបាន​រួមបញ្ចូល​សម្រាប់​សន្តិសុខ​ប្រព័ន្ធ។ សម្រាប់​ព័ត៌មាន​បន្ថែម​អំពី​បច្ចុប្បន្នភាព​សន្តិសុខ HONOR សូមចូលទៅ​គេហទំព័រ​របស់យើង៖ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="រុករកអេក្រង់ទំព័រដើម">
<feature>【ខេបស៊ូលវេទមន្ត】 ខេបស៊ូលវេទមន្តបង្ហាញជាទម្រង់ "ខេបស៊ូល" និងបង្ហាញកិច្ចការដែលកំពុងបន្ត ដែលធ្វើឱ្យមានភាពងាយស្រួលក្នុងការមើលស្ថានភាពក្នុងពេលជាក់ស្ដែង ធ្វើប្រតិបត្តិការរហ័ស ឬចូលទៅកម្មវិធីបានរហ័ស។ មុខងារនេះផ្ដល់សេវាកម្មដែលត្រឹមត្រូវ និងមានប្រសិទ្ធផលដល់អ្នក។</feature>
<feature>【សេវាកម្មរហ័សនៅលើអេក្រង់ទំព័រដើម】សង្កត់ឱ្យជាប់លើរូបតំណាងកម្មវិធី និងចុចអូស ដើម្បីបង្ហាញផ្លូវកាត់ ហើយអ្នកអាចចូលប្រើសេវាកម្មដែលប្រើញឹកញាប់ខ្លាំង (ដែលអាចប្រើជាមួយកម្មវិធីមួយចំនួន) បានដោយផ្ទាល់។</feature>
<feature>【ថតដាក់ឯកសារថ្មី】ការរចនាដ៏ថ្មីសន្លាងផ្ដល់ទំហំថតដាក់ឯកសារបន្ថែម ដែលធ្វើឱ្យអេក្រង់ទំព័រដើមដែលកំណត់តាមតម្រូវការកាន់តែមានភាពបត់បែន។ អ្នកអាចលៃតម្រូវថតដាក់ឯកសារដោយសេរី ដោយសង្កត់វាឱ្យជាប់ និងចុចអូសបន្ទាត់ខណ្ឌ។</feature>
<feature>【គំនរកាត】កាតកាន់តែច្រើនត្រូវបានបង្ហាញនៅលើអេក្រង់ទំព័រដើម។ បច្ចុប្បន្នភាពនេះអាចប្រើការដាក់កាតដែលមានទំហំដូចគ្នាជាគំនរ ដែលសន្សំសំចៃទំហំបន្ថែមនៅលើអេក្រង់ទំព័រដើម។ អ្នកអាចវាសម្រាមដៃឡើងលើ និងចុះក្រោម ដើម្បីប្ដូរកាត។</feature>
</features><features module="ងាយស្រួល និងស្រួលប្រើ">
<feature>【ពិល】សង្កត់ពីរដងលើប៊ូតុងបន្ថយកម្រិតសំឡេង ដើម្បីបើក/បិទពិល។ អ្នកអាចប្រើវាបានដោយចូលទៅកាន់៖ ការកំណត់ -&gt; មុខងារភាពងាយស្រួលប្រើប្រាស់ -&gt; ផ្លូវកាត់ និងកាយវិការ -&gt; ការបើកដំណើរការរហ័ស។</feature>
<feature>【ជំនួយការផ្ទាល់ខ្លួន】ឧបករណ៍កាលវិភាគត្រូវបានអាប់គ្រេតទៅជំនួយការផ្ទាល់ខ្លួន ដើម្បីរួមបញ្ចូលកាលវិភាគទាំងអស់។ មុខងារនេះអាចវិភាគកាលវិភាគរាយប៉ាយដោយស្វ័យប្រវត្តិ និងកត់ត្រាកាលវិភាគទាំងនោះ។ កិច្ចការពេញមួយថ្ងៃនឹងបង្ហាញយ៉ាងច្បាស់នៅក្នុង "ព្រឹត្តិការណ៍របស់ខ្ញុំនៅថ្ងៃនេះ" ដែលផ្ដល់ជូនអ្នកនូវការគ្រប់គ្រងកិច្ចការផ្ទាល់ខ្លួនប្រកបដោយប្រសិទ្ធផល។</feature>
</features><features module="ការបង្កើតមេឌៀ">
<feature>【ប្លង់កាមេរ៉ា​តាមតម្រូវការ】បច្ចុប្បន្នភាពនេះអាចប្រើប្លង់តាមតម្រូវការសម្រាប់ម៉ូដកាមេរ៉ា​។ អ្នកអាចប៉ះរូបតំណាងឱ្យជាប់ ដើម្បីផ្លាស់ទីម៉ូដដែលប្រើញឹកញាប់ទៅតំបន់មុខងាររាក់សម្រាប់ប្រតិបត្តិការកាន់តែងាយស្រួល។</feature>
</features><features module="អាយុកាលថ្មវែង">
<feature>【ការសន្សំថាមពលបំផុត】ម៉ូដសន្សំថាមពលបំផុតត្រូវបានបញ្ចូល ដើម្បីកែលម្អអាយុកាលថ្មបានយ៉ាងច្រើន។ អ្នកអាចប្រើវាបានដោយចូលទៅកាន់៖ ការកំណត់ -&gt; ថ្ម &gt; ម៉ូដសន្សំថាមពលបំផុត។</feature>
</features><features module="កំណត់សម្គាល់៖" type="end">
<feature>1. ការដំឡើង​បច្ចុប្បន្នភាព​នេះ​នឹងមិន​លុបទិន្នន័យផ្ទាល់ខ្លួន​របស់អ្នក​ចេញទេ ប៉ុន្តែ​នៅតែ​ណែនាំឱ្យ​ធ្វើ​ការបម្រុងទុក​ជាមុន​ដដែល។
2. ប្រសិនបើ​អ្នក​ជួបប្រទះបញ្ហា​ណាមួយ​ក្នុងអំឡុង​ការធ្វើបច្ចុប្បន្នភាព​នេះ អ្នកអាច​ទទួល​ជំនួយ​របស់យើង​បាន​ដោយ​ហៅទូរស័ព្ទទៅ​ខ្សែទូរស័ព្ទរហ័ស​សេវាកម្ម HONOR ឬ​ទៅកាន់​មជ្ឈមណ្ឌលសេវាកម្មអតិថិជន HONOR។</feature>
</features></language>

<language name="kn-IN" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>ಆತ್ಮೀಯ ಬಳಕೆದಾರರೇ, ಈ ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಿದ ನವೀಕರಣವು ಸಿಸ್ಟಂ ಭದ್ರತೆಯನ್ನು ಹೆಚ್ಚಿಸಲು ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್‌ಗಳನ್ನು ಸೇರಿಸಿದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಭದ್ರತೆ">
<feature>ಸಿಸ್ಟಂ ಭದ್ರತೆಗಾಗಿ Android ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ (ಸೆಪ್ಟೆಂಬರ್ 2024) ಅನ್ನು ಅಳವಡಿಸಲಾಗಿದೆ. HONOR ಭದ್ರತಾ ನವೀಕರಣಗಳ ಕುರಿತು ಹೆಚ್ಚಿನ ಮಾಹಿತಿಗಾಗಿ, ದಯವಿಟ್ಟು ನಮ್ಮ ವೆಬ್‌ಸೈಟ್‌ಗೆ ಭೇಟಿ ನೀಡಿ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>ಸಿಸ್ಟಂ ಭದ್ರತೆಗಾಗಿ Android ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ (ಆಗಸ್ಟ್ 2024) ಅನ್ನು ಅಳವಡಿಸಲಾಗಿದೆ. HONOR ಭದ್ರತಾ ನವೀಕರಣಗಳ ಕುರಿತು ಹೆಚ್ಚಿನ ಮಾಹಿತಿಗಾಗಿ, ದಯವಿಟ್ಟು ನಮ್ಮ ವೆಬ್‌ಸೈಟ್‌ಗೆ ಭೇಟಿ ನೀಡಿ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="ಹೋಮ್ ಸ್ಕ್ರೀನ್ ಅನ್ನು ಅನ್ವೇಷಿಸಿ">
<feature>【ಮ್ಯಾಜಿಕ್ ಕ್ಯಾಪ್ಸೂಲ್】 ಮ್ಯಾಜಿಕ್ ಕ್ಯಾಪ್ಸೂಲ್ ಅನ್ನು "ಕ್ಯಾಪ್ಸೂಲ್" ರೂಪದಲ್ಲಿ ಪ್ರದರ್ಶಿಸಲಾಗುತ್ತದೆ ಮತ್ತು ನಡೆಯುತ್ತಿರುವ ಕಾರ್ಯಗಳನ್ನು ಪ್ರಸ್ತುತಪಡಿಸುತ್ತದೆ, ಇದು ನೈಜ-ಸಮಯದ ಸ್ಥಿತಿಯನ್ನು ವೀಕ್ಷಿಸುವುದನ್ನು, ತ್ವರಿತ ಕಾರ್ಯಾಚರಣೆಗಳನ್ನು ನಿರ್ವಹಿಸುವುದನ್ನು ಅಥವಾ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್‌ಗಳನ್ನು ತ್ವರಿತವಾಗಿ ಪ್ರವೇಶಿಸುವುದನ್ನು ಸುಲಭಗೊಳಿಸುತ್ತದೆ. ಈ ಕಾರ್ಯವು ನಿಮಗೆ ನಿಖರ ಮತ್ತು ಪರಿಣಾಮಕಾರಿ ಸೇವೆಗಳನ್ನು ಒದಗಿಸುತ್ತದೆ.</feature>
<feature>【ಹೋಮ್ ಸ್ಕ್ರೀನ್‌ನಲ್ಲಿ ತ್ವರಿತ ಸೇವೆಗಳು】ಆ್ಯಪ್ ಐಕಾನ್ ಅನ್ನು ಒತ್ತಿ ಹಿಡಿದುಕೊಳ್ಳಿ ಮತ್ತು ಶಾರ್ಟ್‌ಕಟ್‌ಗಳನ್ನು ಪ್ರದರ್ಶಿಸಲು ಎಳೆಯಿರಿ ಹಾಗೂ ನೀವು ನೇರವಾಗಿ ಹೆಚ್ಚಿನ ಆವರ್ತನ ಸೇವೆಗಳನ್ನು ಆ್ಯಕ್ಸೆಸ್ ಮಾಡಬಹುದು (ಕೆಲವೊಂದು ಆ್ಯಪ್‌ಗಳು ಬೆಂಬಲಿಸುತ್ತವೆ).</feature>
<feature>【ಹೊಸ ಫೋಲ್ಡರ್】ಹೊಚ್ಚ-ಹೊಸ ವಿನ್ಯಾಸವು ಹೆಚ್ಚಿನ ಫೋಲ್ಡರ್ ಗಾತ್ರಗಳನ್ನು ಒದಗಿಸುತ್ತದೆ, ಕಸ್ಟಮೈಸ್ ಮಾಡಿದ ಹೋಮ್ ಸ್ಕ್ರೀನ್ ಹೆಚ್ಚು ಹೊಂದಿಕೊಳ್ಳುವಂತೆ ಮಾಡುತ್ತದೆ. ಫೋಲ್ಡರ್ ಅನ್ನು ಒತ್ತುವ ಮತ್ತು ಹಿಡಿದಿಟ್ಟುಕೊಳ್ಳುವ ಮೂಲಕ ಮತ್ತು ಅಂಚನ್ನು ಎಳೆಯುವ ಮೂಲಕ ನೀವು ಅದನ್ನು ಮುಕ್ತವಾಗಿ ಸರಿಹೊಂದಿಸಬಹುದು.</feature>
<feature>【ಕಾರ್ಡ್ ಸ್ಟ್ಯಾಕ್】ಹೋಮ್ ಸ್ಕ್ರೀನ್‌ನಲ್ಲಿ ಹೆಚ್ಚಿನ ಕಾರ್ಡ್‌ಗಳನ್ನು ಪ್ರಸ್ತುತಪಡಿಸಲಾಗುತ್ತದೆ. ಈ ನವೀಕರಣವು ಒಂದೇ ಗಾತ್ರದ ಕಾರ್ಡ್‌ಗಳ ಸ್ಟ್ಯಾಕಿಂಗ್ ಅನ್ನು ಬೆಂಬಲಿಸುತ್ತದೆ, ಇದು ಹೋಮ್ ಸ್ಕ್ರೀನ್‌ನಲ್ಲಿ ಹೆಚ್ಚಿನ ಸ್ಥಳವನ್ನು ಉಳಿಸುತ್ತದೆ. ಕಾರ್ಡ್‌ಗಳನ್ನು ಬದಲಾಯಿಸಲು ನೀವು ಮೇಲಕ್ಕೆ ಮತ್ತು ಕೆಳಕ್ಕೆ ಸ್ವೈಪ್ ಮಾಡಬಹುದು.</feature>
</features><features module="ಅನುಕೂಲಕರ ಮತ್ತು ಬಳಸಲು ಸುಲಭ">
<feature>【ಫ್ಲ್ಯಾಶ್‌ಲೈಟ್】 ಫ್ಲ್ಯಾಶ್‌ಲೈಟ್ ಅನ್ನು ಆನ್/ಆಫ್ ಮಾಡಲು ವಾಲ್ಯೂಮ್ ಕಡಿಮೆಮಾಡುವ ಬಟನ್ ಅನ್ನು ಎರಡು ಬಾರಿ ಒತ್ತಿರಿ ಅನ್ನು ಸೇರಿಸಲಾಗಿದೆ. ಇಲ್ಲಿಗೆ ಹೋಗುವ ಮೂಲಕ ನೀವು ಇದರ ಅನುಭವವನ್ನು ಪಡೆಯಬಹುದು: ಸೆಟ್ಟಿಂಗ್‌ಗಳು -&gt; ಪ್ರವೇಶಾರ್ಹತೆ ಸೌಲಭ್ಯಗಳು -&gt; ಶಾರ್ಟ್‌ಕಟ್‌ಗಳು ಮತ್ತು ಗೆಶ್ಚರ್‌ಗಳು -&gt; ತ್ವತ್ವರಿತ ಆರಂಭಿಸುವಿಕೆ.</feature>
<feature>【ವೈಯಕ್ತಿಕ ಅಸಿಸ್ಟೆಂಟ್】ಎಲ್ಲಾ ವೇಳಾಪಟ್ಟಿಗಳನ್ನು ಸೇರಿಸಲು ವೇಳಾಪಟ್ಟಿ ಪರಿಕರವನ್ನು ವೈಯಕ್ತಿಕ ಅಸಿಸ್ಟೆಂಟ್ಗೆ ಅಪ್ಗ್ರೇಡ್ ಮಾಡಲಾಗಿದೆ. ಈ ಕಾರ್ಯವು ಸ್ವಯಂಚಾಲಿತವಾಗಿ ಅಸ್ತವ್ಯಸ್ತ ವೇಳಾಪಟ್ಟಿಗಳನ್ನು ವಿಶ್ಲೇಷಿಸುತ್ತದೆ ಮತ್ತು ಅವುಗಳನ್ನು ದಾಖಲಿಸುತ್ತದೆ. ಇಡೀ ದಿನದ ವ್ಯವಹಾರಗಳನ್ನು "ಇಂದಿನ ನನ್ನ ಈವೆಂಟ್ಗಳು" ಎಂಬಲ್ಲಿ ಸ್ಪಷ್ಟವಾಗಿ ಪ್ರದರ್ಶಿಸಲಾಗುತ್ತದೆ, ಇದು ನಿಮಗೆ ಸಮರ್ಥವಾದ ವೈಯಕ್ತಿಕ ವ್ಯವಹಾರಗಳ ನಿರ್ವಹಣೆಯನ್ನು ಒದಗಿಸುತ್ತದೆ.</feature>
</features><features module="ಮಾಧ್ಯಮ ರಚನೆ">
<feature>【ಕಸ್ಟಮ್ ಕ್ಯಾಮರಾ ಲೇಔಟ್】ಈ ನವೀಕರಣವು ಕ್ಯಾಮರಾ ಮೋಡ್‌ಗಾಗಿ ಕಸ್ಟಮ್ ಲೇಔಟ್ ಅನ್ನು ಬೆಂಬಲಿಸುತ್ತದೆ. ಸುಲಭವಾದ ಕಾರ್ಯಾಚರಣೆಗಾಗಿ ಆಗಾಗ ಬಳಸಿದ ಮೋಡ್‌ಗಳನ್ನು ಶ್ಯಾಲೋ ಫಂಕ್ಷನಲ್ ಜಾಗಕ್ಕೆ ಸರಿಸಲು ನೀವು ಐಕಾನ್‌ಗಳನ್ನು ಟ್ಯಾಪ್ ಮಾಡಬಹುದು ಮತ್ತು ಹಿಡಿದಿಟ್ಟುಕೊಳ್ಳಬಹುದು.</feature>
</features><features module="ದೀರ್ಘಾವಧಿಯ ಬ್ಯಾಟರಿ ಬಾಳಿಕೆ">
<feature>【ಅಲ್ಟ್ರಾ ಪವರ್ ಉಳಿತಾಯ】ಅಲ್ಟ್ರಾ ಪವರ್ ಉಳಿತಾಯದ ಮೋಡ್ ಅನ್ನು ಹೆಚ್ಚಾಗಿ ಬ್ಯಾಟರಿ ಬಾಳಿಕೆಯನ್ನು ಸುಧಾರಿಸಲು ಸೇರಿಸಲಾಗಿದೆ. ಇಲ್ಲಿಗೆ ಹೋಗುವ ಮೂಲಕ ನೀವು ಇದರ ಅನುಭವ ಪಡೆಯಬಹುದು: ಸೆಟ್ಟಿಂಗ್‌ಗಳು -&gt; ಬ್ಯಾಟರಿ&gt; ಅಲ್ಟ್ರಾ ಪವರ್ ಉಳಿತಾಯದ ಮೋಡ್.</feature>
</features><features module="ಟಿಪ್ಪಣಿಗಳು:" type="end">
<feature>1. ಈ ನವೀಕರಣವನ್ನು ಸ್ಥಾಪಿಸುವುದರಿಂದ ನಿಮ್ಮ ವೈಯಕ್ತಿಕ ಡೇಟಾವನ್ನು ಅಳಿಸುವುದಿಲ್ಲ, ಆದರೆ ಮುಂಚಿತವಾಗಿ ಬ್ಯಾಕ್‌ಅಪ್ ಮಾಡಿ ಇಡಲು ಈಗಲೂ ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಲಾಗಿದೆ.
2. ನವೀಕರಣದ ಸಮಯದಲ್ಲಿ ನೀವು ಯಾವುದೇ ಸಮಸ್ಯೆಗಳನ್ನು ಎದುರಿಸಿದರೆ, ನೀವು HONOR ಸೇವಾ ಹಾಟ್‌ಲೈನ್‌ಗೆ ಕರೆ ಮಾಡುವ ಮೂಲಕ ಅಥವಾ HONOR ಗ್ರಾಹಕ ಸೇವಾ ಕೇಂದ್ರಕ್ಕೆ ಭೇಟಿ ನೀಡುವ ಮೂಲಕ ನಮ್ಮ ಸಹಾಯವನ್ನು ಪಡೆಯಬಹುದು.</feature>
</features></language>

<language name="ko-kr" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>사용자 여러분, 이 권장 업데이트에는 시스템 보안을 강화하기 위한 보안 패치가 포함되어 있습니다.</feature>
</features>
<features module="보안">
<feature>시스템 보안을 위해 Android 보안 패치(2024년 9월)가 통합되었습니다. HONOR 보안 업데이트에 대해 자세히 알아보려면 다음에 있는 당사 웹사이트를 방문하세요. https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>시스템 보안을 위해 Android 보안 패치(2024년 8월)가 통합되었습니다. HONOR 보안 업데이트에 대해 자세히 알아보려면 다음에 있는 당사 웹사이트를 방문하세요. https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="홈 화면 탐색">
<feature>【매직 캡슐】 매직 캡슐은 "캡슐" 형태로 표시되며, 진행 중인 작업을 표시하여 실시간 상태를 쉽게 확인하고 빠른 작업을 수행하거나 빠르게 애플리케이션을 입력할 수 있습니다. 이 기능은 정확하고 효율적인 서비스를 제공합니다.</feature>
<feature>【홈 화면에서의 빠른 서비스】 앱 아이콘을 길게 누르고 드래그하면 바로가기가 표시되어 자주 이용하는 서비스에 바로 액세스할 수 있습니다(일부 앱에서 지원).</feature>
<feature>【새 폴더】완전히 새로워진 디자인은 더 다양한 폴더 크기를 제공하여 홈 화면을 더욱 유연하게 사용자 설정할 수 있습니다. 폴더를 길게 누르고 테두리를 드래그하여 폴더 크기를 자유롭게 조정할 수 있습니다.</feature>
<feature>【카드 쌓기】홈 화면에 더 많은 카드가 표시됩니다. 이번 업데이트에서는 같은 크기의 카드를 쌓을 수 있도록 지원하여 홈 화면에서 공간을 더 많이 절약합니다. 위나 아래로 스와이프하여 카드를 스위치할 수 있습니다.</feature>
</features><features module="편리함과 사용의 용이성">
<feature>【손전등】 볼륨 작게 버튼을 두 번 눌러 손전등을 켜고 끄는 기능이 추가되었습니다. 설정 -&gt; 접근성 기능 -&gt; 바로가기 및 제스처 -&gt; 빠른 실행으로 이동하여 경험해 보실 수 있습니다.</feature>
<feature>【개인 어시스턴트】일정 도구가 개인 어시스턴트로 업그레이드되어 일정 관련 기능을 모두 통합하였습니다. 이 기능은 흩어져 있는 일정을 자동으로 분석하여 기록합니다. 종일 지속되는 일정은 "오늘의 내 이벤트"에 명확하게 표시되어 효율적인 개인 일정 관리를 제공합니다.</feature>
</features><features module="미디어 생성">
<feature>【사용자 설정 카메라 레이아웃】이 업데이트는 카메라 모드에 대한 사용자 설정 레이아웃을 지원합니다. 아이콘을 길게 탭하면 자주 사용하는 모드를 얕은 기능 영역으로 이동하여 더 쉽게 작업할 수 있습니다.</feature>
</features><features module="오래가는 배터리 수명">
<feature>【초절전】초절전 모드가 추가되어 배터리 수명을 크게 향상시킬 수 있게 되었습니다. 설정 -&gt; 배터리 &gt; 초절전 모드로 이동하여 체험해 보세요.</feature>
</features><features module="참고:" type="end">
<feature>1. 이 업데이트를 설치해도 개인 데이터는 지워지지 않지만 미리 백업하는 것이 바람직합니다.
2. 업데이트 과정에서 문제가 발생하는 경우 HONOR 서비스 핫라인에 전화하거나 HONOR 고객 서비스 센터를 방문하여 지원을 받을 수 있습니다.</feature>
</features></language>

<language name="lo-la" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>ຮຽນຜູ້ໃຊ້, ການອັບເດດທີ່ແນະນຳນີ້ລວມມີແພດຊ໌ຄວາມປອດໄພເພື່ອປັບປຸງຄວາມປອດໄພລະບົບ.</feature>
</features>
<features module="ຄວາມ​ປອດ​ໄພ">
<feature>ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ຂອງ Android (ກັນ​ຍາ 2024) ​ໄດ້ຖືກລວມ​​ເຂົ້າ​ເປັນ​ການ​ຮັກ​ສາ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ລະ​ບົບ. ສຳລັບຂໍ້ມູນເພີ່ມເຕີມກ່ຽວກັບການອັບເດດດ້ານຄວາມປອດໄພຂອງ HONOR, ກະລຸນາເຂົ້າໄປ​ທີ່ເວັບໄຊຂອງພວກເຮົາ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ຂອງ Android (ສິງ​ຫາ 2024) ​ໄດ້ຖືກລວມ​​ເຂົ້າ​ເປັນ​ການ​ຮັກ​ສາ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ລະ​ບົບ. ສຳລັບຂໍ້ມູນເພີ່ມເຕີມກ່ຽວກັບການອັບເດດດ້ານຄວາມປອດໄພຂອງ HONOR, ກະລຸນາເຂົ້າໄປ​ທີ່ເວັບໄຊຂອງພວກເຮົາ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="ສຳຫຼວດ​ເບິ່ງໜ້າ​ຈໍ​ຫຼັກ">
<feature>【ແຄັບ​ຊູ​ລ​ເມ​ຈິກ】 ແຄັບ​ຊູ​ລ​ເມ​ຈິກສະ​ແດງ​ໃນ​ຮູບ​ແບບ​ຂອງ "ແຄັບ​ຊູ​ລ" ແລະ ນຳ​ສະ​ເໜີ​ໜ້າ​ວ​ຽກ​ທີ່​ດຳ​ເນີນ​ຢູ່, ເຊິ່ງ​ເຮັດ​ໃຫ້​ມັນ​ງ່າຍ​ໃນ​ການ​ເບິ່ງ​ສະ​ຖາ​ນະ​ໃນ​ເວ​ລາ​ຈິງ, ເຮັດ​ການ​ດຳ​ເນີນ​ການ​ດ່ວນ ຫຼື ເຂົ້າ​​ແອັບ​ພ​ລິ​ເຄ​ຊັນ​ຢ່າງ​ໄວ​ວາ. ຟັງ​ຊັນ​ນີ້​ໃຫ້​ການ​ບໍ​ລິ​ການ​ທີ່​ຖືກ​ຕ້ອງ​ ແລະ ມີ​ປະ​ສິດ​ທິ​ພາບ​ແກ່​ທ່ານ.</feature>
<feature>【ການ​ບໍ​ລິ​ການ​ດ່ວນໃນ​ໜ້າ​ຈໍຫຼັກ】​ກົດ​ໄອ​ຄອນ​ແອັບ​ຄ້າງ​ໄວ້ ແລະ ລາກ​ເພື່ອ​ສະ​ແດງ​ທາງ​ລັດ ແລະ ທ່ານ​ສາ​ມາດ​ເຂົ້າ​ເຖິງ​ການ​ບໍ​ລິ​ການ​ຄວາມ​ຖີ່​ສູງ (ທີ່​ຮອງ​ຮັບ​ໂດຍ​ບາງ​ແອັບ) ​ໄດ້​ໂດຍ​ກົງ.</feature>
<feature>【ໂຟ​ລ​ເດີໃໝ່】ຮູບ​ແບບ​ໃໝ່​ໃຫ້​ຂະ​ໜາດ​ໂຟ​ລ​ເດີຫຼາຍ​ຂຶ້ນ, ເຊິ່ງ​ເຮັດ​ໃຫ້​ໜ້າ​ຈໍຫຼັກ​ທີ່​ກຳ​ນົດ​ເອງປັບ​ໄດ້ຫຼາຍ​ຂຶ້ນ. ທ່ານ​ສາ​ມາດ​ປັບ​ໂຟ​ລ​ເດີ​ໄດ້​ຢ່າງ​ອິດ​ສະຫຼະ​ໂດຍ​ການ​ກົດ​ມັນ​ຄ້າງ​ໄວ້ ແລະ ລາກ​ຂອບ.</feature>
<feature>【ກຸ່ມກອງ​ບັດ】ມີ​ບັດ​ເພີ່ມ​ເຕີມ​ສະ​ແດງ​ໃນ​ໜ້າ​ຈໍຫຼັກ. ການ​ອັບ​ເດດ​ນີ້​ຮອງ​ຮັບ​ການກອງ​ບັດ​ທີ່​ມີ​ຂະ​ໜາດ​ດຽວ​ກັນ, ເຊິ່ງ​ປະ​ຢັດ​ພື້ນ​ທີ່ຫຼາຍ​ຂຶ້ນ​ໃນ​ໜ້າ​ຈໍຫຼັກ. ທ່ານ​ສາ​ມາດ​​ປັດ​​​ຂຶ້ນ ​ແລະ ລົງ​ເພື່ອ​ສັບ​ປ່ຽນບັດ.</feature>
</features><features module="ສະ​ດວກ​ສະ​ບາຍ ແລະ ໃຊ້​​​ງານ​ງ່າຍ">
<feature>【ໄຟ​ສາຍ】 ກົດປຸ່ມ​ເອົາ​ສຽງ​ລົງ​​ສອງ​ເທື່ອເພື່ອເປີດ/ປິດໄຟ​ສາຍ​ຖືກ​ເພີ່ມ. ທ່ານສາມາດສຳຜັດປະສົບການມັນໄດ້ໂດຍການໄປທີ່: ການຕັ້ງຄ່າ -&gt; ຄຸນສົມບັດການຊ່ວຍເຂົ້າເຖິງ -&gt; ທາງລັດ ແລະ ທ່າທາງ -&gt; ການເປີດໃຊ້ດ່ວນ.</feature>
<feature>【ຜູ້​ຊ່ວຍ​ສ່ວນ​ຕົວ】ເຄື່ອງ​ມື​ກຳ​ນົດ​ເວ​ລາ​ໄດ້​ຮັບ​ການ​ອັບ​ເກ​ຣດ​ເປັນ ຜູ້​​ຊ່ວຍ​ສ່ວນ​ຕົວ ເພື່ອ​ລວມ​ເອົາ​ກຳ​ນົດ​ເວ​ລາ​ທັງ​ໝົດ. ຟັງ​ຊັນ​ນີ້​ສາ​ມາດ​ວິ​ເຄາະ​ກຳ​ນົດ​ເວ​ລ​າທີ່​ກະ​ແຈກ​ກະ​ຈາຍ ແລະ ບັນ​ທຶກ​ພວກ​ມັນ​ໂດຍ​ອັດ​ຕະ​ໂນ​ມັດ. ກິດ​ຈະ​ກຳ​ຕະຫຼອດ​ໝົດ​ມື້​ຈະ​ສະ​ແດງ​ຢ່າງ​ຊັດ​ເຈນ​ໃນ "ເຫດ​ການ​ຂອງ​ຂ້ອຍໃນ​ມື້​ນີ້", ເຊິ່ງ​ໃຫ້​ການ​ຈັດ​ການ​ກິດ​ຈະ​ກຳ​ສ່ວນ​ຕົວ​ທີ່​ມີ​ປະ​ສິດ​ທິ​ພາບ​ແກ່​ທ່ານ.</feature>
</features><features module="ການ​ສ້າງ​ສື່​ມີ​ເດຍ">
<feature>【ແຜນ​​ຜັງ​ກ້ອງ​ຖ່າຍ​ຮູບ​ທີ່​ກຳ​ນົດ​ເອງ】​ການ​ອັບ​ເດດ​ນີ້​​ຮອງ​ຮັບ​ແຜນ​ຜັງ​ທີ່​ກຳ​ນົດ​ເອງ​ສຳ​ລັບ​ໂໝດ​​ກ້ອງ​ຖ່າຍ​ຮູບ. ທ່ານ​ສາ​ມາດ​ແຕະ​ໄອ​ຄອນ​ຄ້າງ​ໄວ້ ເພື່ອ​ຍ້າຍ​ໂໝດ​ທີ່​ໃຊ້​ເລື້ອຍໆ​ໄປ​ຫາ​ບໍ​ລິ​ເວນ​​ຟັງ​ຊັນ​ໃຊ້​ງານທີ່​ຕື້ນ​ ສຳ​ລັບ​ການ​ດຳ​ເນີນ​ງານ​ທີ່​​ງ່າຍກວ່າ.</feature>
</features><features module="ອາ​ຍຸແບັດເຕີຣີ​ທີ່​ໃຊ້​ງານ​ໄດ້ຍາວ​ນານ​">
<feature>【​ການ​ປະ​ຢັດ​ພະ​ລັງ​ງ​ານ​ພິ​ເສດ】ໂໝດ​ປະ​ຢັດ​ພະ​ລັງ​ງານ​ພິ​ເສດຖືກ​ເພີ່ມ​ເພື່ອ​ປັບ​ປຸງ​ອາ​ຍຸ​ແບັດ​ເຕີ​ຣີ​ໄດ້ຫຼາຍ. ທ່ານ​ສາ​ມາດ​ສຳ​ຜັດ​ປະ​ສົບ​ການມັນ​ໄດ້​ໂດຍ​ການ​ໄປ​ທີ່: ການ​ຕັ້ງ​ຄ່າ -&gt; ແບັດ​ເຕີ​ຣີ -&gt; ເປີດ​ໃຊ້​ງານໂໝດ​ປະ​ຢັດ​ພະ​ລັງ​ງານ​ພິ​ເສດ.</feature>
</features><features module="ໝາຍເຫດ:" type="end">
<feature>1. ການຕິດຕັ້ງການອັບເດດນີ້ຈະບໍ່ລຶບຂໍ້ມູນສ່ວນຕົວຂອງທ່ານ, ແຕ່ພວກເຮົາກໍຍັງຂໍແນະນຳໃຫ້ທ່ານສຳຮອງຂໍ້ມູນໄວ້ລ່ວງໜ້າ.
2. ຖ້າທ່ານພົບບັນຫາໃດໆໃນລະຫວ່າງການອັບເດດ, ທ່ານສາມາດຂໍຄວາມຊ່ວຍເຫຼືອຈາກພວກເຮົາໄດ້ໂດຍການໂທຫາສາຍດ່ວນບໍລິການ HONOR ຫຼື ເຂົ້າໄປທີ່ສູນບໍລິການລູກຄ້າ HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="lt-lt" code="1063">
<features module="" type="header">
<feature>Gerbiamasis naudotojau, šiame rekomenduojamame naujinyje yra saugumo pataisų, skirtų sistemos saugumui padidinti.</feature>
</features>
<features module="Saugumas">
<feature>Siekiant užtikrinti sistemos saugumą, įtraukta „Android“ saugumo pataisa (2024 m. rugsėjo mėn.). Jei reikia daugiau informacijos apie HONOR saugumo naujinius, apsilankykite mūsų svetainėje https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Siekiant užtikrinti sistemos saugumą, įtraukta „Android“ saugumo pataisa (2024 m. rugpjūčio mėn.). Jei reikia daugiau informacijos apie HONOR saugumo naujinius, apsilankykite mūsų svetainėje https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Pradžios ekrano naršymas">
<feature>【Stebuklingoji kapsulė】 Stebuklingoji kapsulė rodoma „kapsulės” pavidalu, joje pateikiamos vykdomos užduotys, todėl galima lengvai peržiūrėti būseną realiuoju laiku, atlikti greitas operacijas arba greitai įvesti programas. Ši funkcija suteikia tikslias ir efektyvias paslaugas.</feature>
<feature>【Sparčiosios paslaugos pradžios ekrane】 Paspauskite ir palaikykite programėlės piktogramą, tada nuvilkite ją, kad pasirodytų nuorodos. Po to galėsite tiesiogiai pasiekti dažnai naudojamas paslaugas (dera ne visos programėlės).</feature>
<feature>【Naujas aplankas】Visiškai naujas dizainas pateikia daugiau aplankų dydžių, todėl tinkintas pradžios ekranas yra lankstesnis. Paspausdami ir laikydami aplanką bei vilkdami jo ribas, galėsite jį laisvai reguliuoti.</feature>
<feature>【Kortelių rietuvė】Pradžios ekrane telpa daugiau kortelių. Šis atnaujinimas leidžia vienodo dydžio korteles sudėti į krūvą, sutaupant vietos pradžios ekrane. Norėdami perjungti korteles, galite perbraukti aukštyn ir žemyn.</feature>
</features><features module="Patogu ir paprasta naudoti">
<feature>【Žibintuvėlis】 Žibintuvėliui įjungti (išjungti) įtraukta garsumo mažinimo mygtuko paspaudimo dukart funkcija. Tai galite išbandyti nuėję į: „Nuostatos -&gt; Pritaikymo neįgaliesiems funkcijos -&gt; Nuorodos ir gestai -&gt; Spartusis paleidimas“.</feature>
<feature>【Asmeninis pagelbiklis】Dienotvarkės priemonė naujovinta į asmeninį pagelbiklį, kuris apima visas dienotvarkes. Ši funkcija gali automatiškai analizuoti išsibarsčiusias dienotvarkes ir registruoti jas. Visos dienos reikalai bus aiškiai rodomi skiltyje „Mano įvykiai šiandien“, todėl galėsite efektyviai tvarkyti asmeninius reikalus.</feature>
</features><features module="Medijos kūrimas">
<feature>【Tinkintas Kameros išdėstymas】Šiuo atnaujinimu užtikrinamas suderinamumas su tinkintu kameros režimo išdėstymu. Galite paliesti ir palaikyti piktogramas, kad dažnai naudojamus režimus perkeltumėte į seklią funkcinę sritį ir būtų lengviau valdyti.</feature>
</features><features module="Ilga akumuliatoriaus veikimo trukmė">
<feature>【Energijos ultrataupymo režimas】Įtrauktas energijos ultrataupymo režimas, kuris gerokai padidina akumuliatoriaus veikimo trukmę. Jį išbandysite čia: „Nuostatos -&gt; Akumuliatorius &gt; Energijos ultrataupymo režimas“.</feature>
</features><features module="Pastabos" type="end">
<feature>1. Įdiegus šį naujinį jūsų asmeniniai duomenys nebus ištrinti, tačiau prieš tai vis tiek rekomenduojame sukurti atsarginę kopiją.
2. Jei atnaujinimo metu iškils problemų, galite kreiptis pagalbos paskambindami HONOR aptarnavimo karštąja linija arba apsilankykite HONOR klientų aptarnavimo centre.</feature>
</features></language>

<language name="lv-lv" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>Cienījamais lietotāj! Šajā ieteiktajā atjauninājumā ir iekļauti drošības ielāpi, kas padara sistēmu drošāku.</feature>
</features>
<features module="Drošība">
<feature>Sistēmas drošībai iekļauts Android drošības ielāps (2024. gada septembris). Lai iegūtu papildinformāciju par HONOR drošības atjauninājumiem, lūdzu, apmeklējiet mūsu vietni https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Sistēmas drošībai iekļauts Android drošības ielāps (2024. gada augusts). Lai iegūtu papildinformāciju par HONOR drošības atjauninājumiem, lūdzu, apmeklējiet mūsu vietni https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Izpētīt sākuma ekrānu">
<feature>【Maģijas kapsula】 Maģijas kapsula tiek parādīta “kapsulas” formā un parāda notiekošos uzdevumus, ļaujot ērti skatīt reāllaika statusu, veikt ātras darbības vai ātri ievadīt lietojumprogrammas. Šī funkcija nodrošina precīzus un efektīvus pakalpojumus.</feature>
<feature>【Ātrie pakalpojumi sākuma ekrānā】 Nospiediet un turiet lietotnes ikonu un velciet, lai parādītu īsceļus, un varat tieši piekļūt augstfrekvences pakalpojumiem (atbalsta dažas lietotnes).</feature>
<feature>【Jauna mape】 Pavisam jauns dizains nodrošina lielāku mapju izmēru, padarot pielāgoto sākuma ekrānu elastīgāku. Varat brīvi pielāgot mapi, nospiežot un turot to un velkot apmali.</feature>
<feature>【Karšu kaudze】 Sākuma ekrānā tiek parādīts vairāk karšu. Šis atjauninājums atbalsta tāda paša izmēra karšu sakraušanu, ietaupot vairāk vietas sākuma ekrānā. Varat vilkt uz augšu un uz leju, lai pārslēgtu kartes.</feature>
</features><features module="Ērti un vienkārši lietot">
<feature>【Lukturītis】 Divreiz nospiediet skaļuma samazināšanas pogu, lai ieslēgtu/izslēgtu lukturīti. Varat to izbaudīt, atverot: Iestatījumi -&gt; Pieejamības funkcijas -&gt; Īsceļi un žesti -&gt; Ātrā palaišana.</feature>
<feature>【Personīgais palīgs】 Grafika rīks ir jaunināts uz personīgo asistentu, lai iekļautu visus grafikus. Šī funkcija var automātiski analizēt izkaisītos grafikus un tos ierakstīt. Visas dienas lietas būs skaidri redzamas sadaļā “Mani notikumi šodien”, nodrošinot jums efektīvu personīgo lietu pārvaldību.</feature>
</features><features module="Vides izveide">
<feature>【Pielāgots kameras izkārtojums】 Šis atjauninājums atbalsta pielāgotu kameras režīma izkārtojumu. Varat pieskarties un turēt ikonas, lai pārvietotu bieži izmantotos režīmus uz seklu funkcionālo zonu un atvieglotu darbību.</feature>
</features><features module="Ilgstošs akumulatora darbības laiks">
<feature>【Ultra enerģijas taupīšana】 Ir pievienots Ultra enerģijas taupīšanas režīms, lai ievērojami uzlabotu akumulatora darbības laiku. Varat to izbaudīt, atverot: Iestatījumi -&gt; Akumulators &gt; Ultra enerģijas taupīšanas režīms.</feature>
</features><features module="Piezīmes." type="end">
<feature>1. Instalējot šo atjauninājumu, jūsu personas dati netiks dzēsti, taču joprojām ir ieteicams iepriekš izveidot dublējumu.
2. Ja atjaunināšanas laikā rodas problēmas, varat saņemt mūsu palīdzību, zvanot uz HONOR klientu apkalpošanas dienesta tālruni vai apmeklējot HONOR klientu pakalpojumu centru.</feature>
</features></language>

<language name="mai-IN" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय उपयोगकर्ता, एहि अनुशंसित अपडेट मे सिस्टम सुरक्षा बढ़यबाक लेल सुरक्षा पैच सम्मिलित कयल गेल अछि।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>सिस्टमक सुरक्षाक लेल Android सुरक्षा पैच (सितंबर 2024) समाविष्ट कयल गेल अछि। HONOR सुरक्षा अपडेट सभक विषय मे आओर जानकारीक लेल, कृपाकए हमरासभक वेबसाइट केँ देखू: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>सिस्टमक सुरक्षाक लेल Android सुरक्षा पैच (अगस्त 2024) समाविष्ट कयल गेल अछि। HONOR सुरक्षा अपडेट सभक विषय मे आओर जानकारीक लेल, कृपाकए हमरासभक वेबसाइट केँ देखू: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="होम स्क्रीन एक्सप्लोर करू">
<feature>【मैजिक कैप्सूल】 मैजिक कैप्सूल केँ "कैप्सूल" केर रूप मे प्रदर्शित कयल जाइत अछि आ चलि रहल टास्क सभ केँ प्रस्तुत करैत अछि, जाहि सँ वास्तविक समय केर स्थिति देखब, त्वरित संचालन करब वा एप्लीकेशन केँ त्वरित रूप सँ प्रविष्ट करब आसान भए जाइत अछि। ई फंक्शन अहाँ केँ सटीक आ कुशल सेवा सभ प्रदान करैत अछि।</feature>
<feature>【होम स्क्रीन पर त्वरित सेवा सभ】शॉर्टकट प्रदर्शित करबाक लेल एप आइकन केँ दबाउ आ थामि कए राखू आ खींचू आ अहाँ उच्च-आवृत्ति वला सेवा सभ (किछु एप सभ द्वारा सपोर्ट करैत अछि) धरि सोझे पहुँच प्राप्त कए सकैत छी।</feature>
<feature>【नव फोल्डर】एकटा एकदम नव डिजाइन अछि जे बेसी फोल्डरक आकार प्रदान करैत अछि, जे समायोजित होम स्क्रीन केँ आओर लचीला बनबैत अछि। अहाँ फोल्डर केँ दबा कए आ थामि कए आ एकर बॉर्डरक सीमा केँ खींच कए एकरा मुक्त रूप सँ समायोजित कए सकैत छी।</feature>
<feature>【कार्ड स्टैक】होम स्क्रीन पर आओर कार्ड सभ प्रदर्शित कयल अछि। ई अपडेट समान आकार केर कार्ड सभ केँ स्टैक करब सपोर्ट करैत अछि, जे होम स्क्रीन पर बेसी जगह बचबैत अछि। अहाँ कार्ड सभ केँ स्विच करबाक लेल उपर आ निचां दिस स्वाइप कए सकैत छी।</feature>
</features><features module="सुविधाजनक आ उपयोग मे आसान">
<feature>【फ्लैशलाइट】फ्लैशलाइट केँ चालू/बंद करबाक लेल आवाज कम करबाक बटन केँ दू बेर दबायब जोड़ल गेल। अहाँ एहि मे जा कए एकरा अनुभव कए सकैत छी: सेटिंग्स -&gt; एक्सेसिबिलिटी फीचर -&gt; शॉर्टकट आ सांकेतिक मुद्रा -&gt; त्वरित लॉन्च।</feature>
<feature>【व्यक्तिगत असिस्टेंट】सभटा शेड्यूल सम्मिलित करबाक लेल शेड्यूल टूल केँ व्यक्तिगत असिस्टेंट मे अपग्रेड कए देल गेल अछि। ई फंक्शन स्वचालित रूप सँ अलग-अलग शेड्यूल केँ विश्लेषित कए सकैत अछि आ ओकरासभ केँ रिकॉर्ड कए सकैत अछि। भरि-दिन घटना सभ स्पष्ट रूप सँ “हमर आजुक कार्यक्रम” मे प्रदर्शित होयत, जे अहाँ केँ कुशल व्यक्तिगत घटना प्रबंधन प्रदान करैत अछि।</feature>
</features><features module="मीडिया निर्माण">
<feature>【अनुकूलन युक्त कैमरा लेआउट】ई अपडेट कैमरा मोड केर लेल अनुकूलन लेआउट केँ सपोर्ट करैत अछि। अहाँ आसान प्रचालन केर लेल बेर-बेर उपयोग कयल जाए वला मोड केँ उथला कार्यात्मक क्षेत्र मे मूव करबाक लेल आइकन केँ टैप कए थामि कए राखि सकैत छी।</feature>
</features><features module="दीर्घ कालीन बैटरी आयु">
<feature>【अल्ट्रा पावर बचत】बैटरीक आयु मे बेसी सुधार करबाक लेल अल्ट्रा पॉवर बचत मोड जोड़ल गेल अछि। एहि मे जा कए अहाँ एकरा अनुभव कए सकैत छी: सेटिंग्स -&gt; बैटरी &gt; अल्ट्रा पॉवर बचत मोड।</feature>
</features><features module="नोटस:" type="end">
<feature>1. एहि अपडेट केँ इंस्टॉल कयला सँ अहाँक व्यक्तिगत डेटा नहि मेटायत, मुदा तैयो पहिने सँ एकटा बैकअप लेबाक अनुशंसा कयल जाइत अछि।
2. यदि अपडेटक दरमियान अहाँ केँ कोनो समस्या अबैत अछि, त' HONOR सेवा हॉटलाइन केँ कॉल कए वा HONOR ग्राहक सेवा केंद्र पर जा कए अहाँ हमरासभ सँ मदति प्राप्त कए सकैत छी।</feature>
</features></language>

<language name="mi-NZ" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>Tēnā koe e te kaiwhakamahi, kua whakaurua ki tēnei whakahōu kua tūtohua ko ngā pāti haumarutanga hei whakarei ake i te haumarutanga pūnaha.</feature>
</features>
<features module="Haumarutanga">
<feature>Kua whakaurua te Āpure Haumarutanga Android (Mahuru 2024) mō te haumarutanga pūnaha. Mō ētahi anō mōhiohio mō ngā whakahōutanga Haumarutanga HONOR, haere koa ki tā mātou paetukutuku https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Kua whakaurua te āpure haumarutanga Android (Akuhata 2024) mō te haumarutanga pūnaha. Mō ētahi anō mōhiohio mō ngā whakahōutanga Haumarutanga HONOR, haere koa ki tā mātou paetukutuku https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Tūhura i te mata kāinga">
<feature>【Pūmatua Tūmatarau】 Ka whakaaturia te Pūmatua Tūmatarau ki te āhua o tētahi "pūmatua", me te whakaatu i ngā tūmahi haere tonu, kia māmā ai te tiro ki te tūnga wā tūturu, te mahi tere, te tāuru tere rānei i ngā taupānga. Mā tēnei taumahi koe e whakarato i ngā ratonga tika, māia hoki.</feature>
<feature>【Ngā ratonga tere i te mata kāinga】Pēhia me te pupuri i te ata taupānga me te tō hei whakaatu i ngā pokatata, ā, ka taea e koe te uru hāngai ki ngā ratonga auautanga rawa (e tautokona ana e ētahi taupānga).</feature>
<feature>【Kōpaki hōu】Kei te hoahoa hōu-pūpū he rahi kōpaki ētahi anō, kia ngāwari ake ai te mata kāinga kua whakaritea ētahi anō. Ka taea e koe te whakarite noa i te kōpaki mā te pēhi me te pupuri me te tō i te taitapa.</feature>
<feature>【Tāpae kāri】Ka kaiwhakaatu ētahi anō kāri ki te mata kāinga. E tautoko ana tēnei whakahōu i te tāpae kāri o te rahi ōrite, e tiaki ana i ētahi anō mokowā ki te mata kāinga. Ka taea e koe te miri whakarunga me te whakararo hei whakawhiti ngā kāri.</feature>
</features><features module="He ngāwari me he ngāwari hoki te whakamahi">
<feature>【Rama】 Pēhi-tauruatia te pātene Kahaoro Whakararo hei whakakā/weto i te rama kōhiko. Ka taea e koe te wheako mā te haere: Ngā Tautuhinga - &gt; Ngā āhuahira urutanga -&gt; Ngā Pokatata me ngā tohu ā-pū - &gt; Whakarewa tere.</feature>
<feature>【Kaiāwhina Whaiaro】Kua whakaritea te utauta hōtaka ki te Kaiāwhina Whaiaro hei whakauru i ngā hōtaka katoa. Ka taea e tēnei taumahi te tātari aunoa i tāhopu marara me te kua whakaritea. Ka kua mahea te whakaatu o ngā take o te rā katoa i roto i "Aku ngā takahanga i tēnei rā", e whakarato ana i a koe ki te whakahaere i ngā take whaiaro māia.</feature>
</features><features module="Waihanga Pāpāho">
<feature>【Tahora Kāmera Ritenga ake】E tautoko ana tēnei whakahōu i te tahora ritenga ake mō te aratau kāmera. Ka taea e koe te pato me te pupuri i ngā ata hei nuku i ngā aratau e whakamahia nuitia ana ki te horahanga taumahinga pāpaku hei mahi ngāwari ake.</feature>
</features><features module="Oranga ora pūhiko roa">
<feature>【Penapena Hiko Inati】Kua tāpirihia te Aratau Penapena Hiko Inati hei whakapai ake i te oranga pūhiko. Ka taea e koe te wheako mā te haere: Ngā Tautuhinga -&gt; Pūhiko &gt; Aratau Penapena Hiko Inati.</feature>
</features><features module="Ngā Tuhipoka:" type="end">
<feature>1. Ki te tāutahia tēnei whakahōu kāore e mukua ō raraunga whaiaro, engari e tūtohua ana kia pūruatia i mua.
2. Mēnā ka pā he raruraru i te wā whakahōu, ka taea e koe e ā mātou āwhina mā te waea atu ki te waeawera ratonga a HONOR, te haere rānei ki te Pokapū Ratonga Kiritaki a HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="mk-mk" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>Почитуван кориснику, ова препорачано ажурирање вгради безбедносни крпеници за подобрување на безбедноста на системот.</feature>
</features>
<features module="Безбедност">
<feature>Вградена е безбедносна крпеница за Android (септември 2024) за безбедност на системот. За повеќе информации за ажурирања на безбедноста од HONOR, посетете ја нашата веб-локација https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Вградена е безбедносна крпеница за Android (август 2024) за безбедност на системот. За повеќе информации за ажурирања на безбедноста од HONOR, посетете ја нашата веб-локација https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Истражете го почетниот екран">
<feature>【Магична капсула】 Магичната капсула се прикажува во форма на „капсула“ и ги дава задачите во тек, со што е полесно да се прегледува статусот во реално време, да се извршуваат брзи операции или брзо да се влезе во апликации. Оваа функција ви обезбедува прецизни и ефикасни услуги.</feature>
<feature>【Брзи услуги на почетниот екран】Притиснете и задржете ја иконата на апликацијата и повлечете за да се прикажат кратенките, па ќе може директно да пристапите до услугите со висока зачестеност (поддржано од некои апликации).</feature>
<feature>【Нова папка】Сосем новиот дизајн нуди повеќе големини за папките, со што приспособениот почетен екран станува пофлексибилен. Може слободно да ја прилагодите папката со притискање и задржување врз неа, па влечење на границата.</feature>
<feature>【Група картички】На почетниот екран се претставени повеќе картички. Ова ажурирање го поддржува групирањето картички со иста големина, со што се заштедува повеќе простор на почетниот екран. Може да поминете нагоре или надолу за да ги префрлувате картичките.</feature>
</features><features module="Удобно и лесно за користење">
<feature>【Батериска ламба】 Додадено е да притиснете двапати на копчето за намалување на јачината на звукот за да ја вклучите/исклучите Батериска ламба. Може да ја искусите со одење во: Нагодување -&gt; Карактеристики за пристапност -&gt; Кратенки и гестови -&gt; Брзо активирање.</feature>
<feature>【Личен помошник】Алатката за распореди е надградена во Личен помошник за да ги опфати сите распореди. Оваа функција може автоматски да ги анализира расфрлените распореди и да ги сними. Целодневните работи јасно ќе се прикажуваат во „Мои настани за денес“, овозможувајќи ви ефикасно управување со личните работи.</feature>
</features><features module="Создавање медиуми">
<feature>【Приспособен распоред за камерата】Ова ажурирање поддржува приспособен распоред за режимот на камера. Може да ги допрете и задржите иконите за да ги преместите најчесто користените режими во празната функционална област за полесно работење.</feature>
</features><features module="Долго траење на батеријата">
<feature>【Ултра штедење енергија】Додаден е Режим за ултра штедење енергија за големо подобрување на траењето на батеријата. Може да го искусите со одење во: Нагодување -&gt; Батерија &gt; Режим за ултра штедење енергија.</feature>
</features><features module="Белешки:" type="end">
<feature>1. Инсталирањето на ова ажурирање нема да ги избрише вашите лични податоци, но сепак се препорачува претходно правење резервна копија.
2. Ако наидете на какви било проблеми при ажурирањето, може да ја добиете нашата помош со повикување на телефонскиот број на службата на HONOR или посета на Центарот за услуги за корисници на HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="ml-IN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>പ്രിയ ഉപയോക്താവേ, ശുപാർശ ചെയ്യുന്ന ഈ അപ്‌ഡേറ്റിൽ സിസ്റ്റം സുരക്ഷ മെച്ചപ്പെടുത്തുന്നതിനുള്ള സുരക്ഷാ പാച്ചുകൾ ഉൾപ്പെടുത്തിയിട്ടുണ്ട്.</feature>
</features>
<features module="സുരക്ഷ">
<feature>സിസ്റ്റം സുരക്ഷയ്‌ക്കായി Android സുരക്ഷാ പാച്ച് (സെപ്‌റ്റംബർ 2024) ഉൾപ്പെടുത്തിയിരിക്കുന്നു. HONOR സുരക്ഷാ അപ്‌ഡേറ്റുകൾ സംബന്ധിച്ച കൂടുതൽ വിവരങ്ങൾക്ക്, ഞങ്ങളുടെ ഔദ്യോഗിക വെബ്‌സൈറ്റ് ആയ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9 സന്ദർശിക്കുക</feature>
<feature>സിസ്റ്റം സുരക്ഷയ്‌ക്കായി Android സുരക്ഷാ പാച്ച് (ഓഗസ്റ്റ് 2024) ഉൾപ്പെടുത്തിയിരിക്കുന്നു. HONOR സുരക്ഷാ അപ്‌ഡേറ്റുകൾ സംബന്ധിച്ച കൂടുതൽ വിവരങ്ങൾക്ക്, ഞങ്ങളുടെ ഔദ്യോഗിക വെബ്‌സൈറ്റ് ആയ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8 സന്ദർശിക്കുക</feature></features>

<features module="ഹോം സ്‌ക്രീൻ അടുത്തറിയുക">
<feature>【മാജിക്ക് ക്യാപ്‌സൂൾ】 ഒരു "ക്യാപ്‌സൂൾ" രൂപത്തിൽ പ്രദർശിപ്പിക്കപ്പെടുന്ന മാജിക്ക് ക്യാപ്‌സൂൾ ഇപ്പോൾ നടന്നുകൊണ്ടിരിക്കുന്ന ടാസ്‌ക്കുകളെ പ്രതിനിധാനം ചെയ്യുന്നു, ഇത് തത്സമയ സ്റ്റാറ്റസ് കാണുന്നതോ ദ്രുത പ്രവർത്തനങ്ങൾ നിർവ്വഹിക്കുന്നതോ ആപ്ലിക്കേഷനുകളിൽ അതിവേഗം പ്രവേശിക്കുന്നതോ എളുപ്പമാക്കുന്നു. ഈ പ്രവർത്തനം നിങ്ങൾക്ക് കൃത്യതയാർന്നതും ഫലപ്രദവുമായ സേവനങ്ങൾ നൽകുന്നു.</feature>
<feature>【ഹോം സ്‌ക്രീനിലെ ദ്രുത സേവനങ്ങൾ】എളുപ്പവഴികൾ പ്രദർശിപ്പിക്കാൻ ആപ്പ് ഐക്കൺ അമർത്തിപ്പിടിച്ച് ഡ്രാഗ് ചെയ്യുക, നിങ്ങൾക്ക് പതിവായി ഉപയോഗിക്കുന്ന സേവനങ്ങൾ നേരിട്ട് ആക്‌സസ് ചെയ്യാനും കഴിയും (ചില ആപ്പുകൾ പിന്തുണയ്‌ക്കുന്നു).</feature>
<feature>【പുതിയ ഫോൾഡർ】ഒരു പുതുപുത്തൻ രൂപകൽപ്പന കൂടുതൽ ഫോൾഡർ വലുപ്പങ്ങൾ നൽകുന്നു, ഇത് ഇഷ്‌ടാനുസൃതമാക്കിയ ഹോം സ്‌ക്രീൻ കൂടുതൽ അനുയോജ്യമാക്കി മാറ്റുന്നു. ഫോൾഡറിൽ അമർത്തിപ്പിടിച്ച് ബോർഡർ ഡ്രാഗ് ചെയ്യുന്നതിലൂടെ അത് സ്വതന്ത്രമായി ക്രമപ്പെടുത്താൻ കഴിയും.</feature>
<feature>【കാർഡ് സഞ്ചയം】ഹോം സ്‌ക്രീനിൽ കൂടുതൽ കാർഡുകൾ അവതരിപ്പിച്ചിരിക്കുന്നു. ഈ അപ്‌ഡേറ്റ് ഒരേ വലുപ്പത്തിലുള്ള കാർഡുകൾ അടുക്കുന്നതിനെ പിന്തുണയ്‌ക്കുന്നതിനാൽ ഹോം സ്‌ക്രീനിൽ കൂടുതൽ ഇടം ലാഭിക്കുന്നു. നിങ്ങൾക്ക് കാർഡുകൾ തമ്മിൽ മാറാൻ മുകളിലേക്കും താഴേക്കും സ്വൈപ്പ് ചെയ്യാവുന്നതാണ്.</feature>
</features><features module="സൗകര്യപ്രദവും ഉപയോഗിക്കാൻ എളുപ്പമുള്ളതും">
<feature>【ഫ്ലാഷ്‌ലൈറ്റ്】 വോളിയം കുറയ്‌ക്കൽ ബട്ടണിൽ രണ്ടുതവണ അമർത്തി ഫ്ലാഷ്‌ലൈറ്റ് ഓൺ/ഓഫ് ചെയ്യുന്നത് ചേർത്തിരിക്കുന്നു. നിങ്ങൾക്ക് ഇതിലേക്ക് പോയി അത് അനുഭവിച്ചറിയാം: ക്രമീകരണം -&gt; ആക്സസബിലിറ്റി സവിശേഷതകൾ -&gt; എളുപ്പവഴികളും ആംഗ്യങ്ങളും -&gt; ദ്രുത സമാരംഭിക്കൽ.</feature>
<feature>【വ്യക്തിഗത അസിസ്റ്റന്റ്】എല്ലാ ഷെഡ്യൂളുകളും ഉൾപ്പെടുത്താനായി ഷെഡ്യൂൾ ടൂൾ 'വ്യക്തിഗത അസിസ്റ്റന്റ്' എന്നതിലേക്ക് അപ്‌ഗ്രേഡ് ചെയ്‌തിരിക്കുന്നു. ഈ പ്രവർത്തനത്തിന് വ്യത്യസ്‌ത ഷെഡ്യൂളുകൾ സ്വയമേവ വിശകലനം ചെയ്യാനും അവ റെക്കോർഡ് ചെയ്യാനും കഴിയും. ദിവസം മുഴുവനുമുള്ള കാര്യങ്ങൾ "ഇന്നത്തെ എന്റെ ഇവന്റുകൾ" എന്നതിൽ വ്യക്തമായി പ്രദർശിപ്പിക്കുന്നത് വ്യക്തിഗത കാര്യങ്ങൾ കാര്യക്ഷമമായി മാനേജ് ചെയ്യാൻ നിങ്ങളെ സഹായിക്കുന്നു.</feature>
</features><features module="മീഡിയ സൃഷ്‌ടിക്കൽ">
<feature>【ഇഷ്‌ടാനുസൃത ക്യാമറ ലേഔട്ട്】ഈ അപ്‌ഡേറ്റ് ക്യാമറ മോഡിനുള്ള ഇഷ്‌ടാനുസൃത ലേഔട്ടിനെ പിന്തുണയ്‌ക്കുന്നു. പതിവായി ഉപയോഗിക്കുന്ന മോഡുകൾ എളുപ്പത്തിലുള്ള പ്രവർത്തനത്തിനായി സൗകര്യപ്രദമായ പ്രവർത്തന മേഖലയിലേക്ക് നീക്കാൻ നിങ്ങൾക്ക് ഐക്കണുകൾ ടാപ്പ് ചെയ്‌ത് പിടിക്കാവുന്നതാണ്.</feature>
</features><features module="ദീർഘനേരം നീണ്ടുനിൽക്കുന്ന ബാറ്ററി ആയുസ്">
<feature>【അൾട്രാ പവർ സേവിംഗ്】ബാറ്ററി ആയുസ് വലിയ തോതിൽ മെച്ചപ്പെടുത്താൻ അൾട്രാ പവർ സേവിംഗ് മോഡ് ചേർത്തിരിക്കുന്നു. നിങ്ങൾക്ക് ഇതിലേക്ക് പോയി അത് അനുഭവിച്ചറിയാം: ക്രമീകരണം -&gt; ബാറ്ററി -&gt; അൾട്രാ പവർ സേവിംഗ് മോഡ്.</feature>
</features><features module="കുറിപ്പുകൾ:" type="end">
<feature>1. ഈ അപ്‌ഡേറ്റ് ഇൻസ്റ്റാൾ ചെയ്യുന്നത് നിങ്ങളുടെ വ്യക്തിഗത ഡാറ്റയെ മായ്‌ക്കില്ല, എങ്കിൽപ്പോലും മുൻകൂട്ടി ഒരു ബാക്കപ്പ് എടുത്തുവയ്‌ക്കാൻ ശുപാർശ ചെയ്യുന്നു.
2. അപ്‌ഡേറ്റിനിടെ എന്തെങ്കിലും പ്രശ്‌നങ്ങൾ നേരിടുകയാണെങ്കിൽ, HONOR സർവീസ് ഹോട്ട്‌ലൈനിൽ വിളിക്കുകയോ HONOR ഉപഭോക്തൃ സർവീസ് സെന്റർ സന്ദർശിക്കുകയോ ചെയ്‌ത് ഞങ്ങളുടെ സഹായം കരസ്ഥമാക്കാവുന്നതാണ്.</feature>
</features></language>

<language name="mn-MN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>Хүндэт хэрэглэгч танаа, энэхүү санал болгож буй шинэчлэлт нь системийн хамгаалалтыг сайжруулах хамгаалалтын нөхөөсийг агуулсан.</feature>
</features>
<features module="Хамгаалалт">
<feature>Системийн хамгаалалтад зориулж Андройд хамгаалалтын нөхөөсийг (2024 оны есдүгээр сар) багтаав. HONOR-н хамгаалалтын шинэчлэлтийн талаар нэмэлт мэдээлэл авах бол манай дараах вебсайтад зочилно уу: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Системийн хамгаалалтад зориулж Андройд хамгаалалтын нөхөөсийг (2024 оны наймдугаар сар) багтаав. HONOR-н хамгаалалтын шинэчлэлтийн талаар нэмэлт мэдээлэл авах бол манай дараах вебсайтад зочилно уу: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Үндсэн дэлгэцийг судлаарай">
<feature>【Шидэт капсул】 Шидэт капсул нь "капсул" хэлбэрээр харагдах бөгөөд одоо үргэлжилж буй даалгаврыг илэрхийлэх тул бодит хугацааны төлөв харах, шуурхай үйлдэл хийх, апликэйшн рүү шуурхай ороход илүү хялбар боллоо. Энэ функц танд үнэн зөв, үр дүнтэй үйлчилгээ үзүүлнэ.</feature>
<feature>【Үндсэн дэлгэц дээрх шуурхай үйлчилгээ】Апликэйшний шигтгээ зураг дээр удаан дараад, чирэхэд товчилбор харуулах ба та өндөр давтамжтай хэрэглэдэг үйлчилгээндээ шууд хандах боломжтой болно (зарим апликэйшн дэмжинэ).</feature>
<feature>【Шинэ хавтас】Цоо шинэ загвар хавтасны илүү олон төрлийн хэмжээ гаргасан тул өөрт зориулсан үндсэн дэлгэц илүү уян хатан боллоо. Та хавтсан дээр удаан дараад, ирмэгийг нь чирч хүссэнээрээ өөрчлөх боломжтой.</feature>
<feature>【Картын багц】Үндсэн дэлгэц дээр илүү олон карт харуулав. Энэ шинэчлэлт ижил хэмжээтэй картуудыг давхарлах үйлдлийг дэмждэг тул үндсэн дэлгэцийн зайг илүү хэмнэнэ. Дээш, доош зурж карт хооронд сэлгэх боломжтой.</feature>
</features><features module="Таатай, хэрэглэхэд хялбар">
<feature>【Гар чийдэн】 Дуу хасах товч дээр хоёр удаа дарж гар чийдэнг асааж, унтраахыг нэмсэн. Та Тохиргоо -&gt; Хялбар ашиглалт -&gt; Товчилбор ба дохио зангаа -&gt; Шуурхай нээх рүү очиж үүнийг хэрэглэж үзэж болно.</feature>
<feature>【Хувийн туслах】Хуваарийн хэрэгслийг Хувийн туслах болгон сайжруулж, бүх хуваарийг багтаалаа. Энэ функц сарнисан хуваарьт автоматаар дүн шинжилгээ хийж, бүртгэж авна. "Миний өнөөдрийн хуваарь" хэсэгт өдөржин үргэлжлэх ажил тодорхой харагдах тул та хувийн ажлаа илүү үр дүнтэй удирдах боломжтой боллоо.</feature>
</features><features module="Медиа бүтээл">
<feature>【Камерын тусгай зохион байгуулалт】Энэ шинэчлэлт камерын горимын тусгай зохион байгуулалтыг дэмжинэ. Та шигтгээ зураг дээр удаан дараад тогтмол ашигладаг горимыг функцийн жижиг талбай руу зөөж, илүү хялбар ашиглах боломжтой.</feature>
</features><features module="Удаан эдэлгээтэй батарей насжилт">
<feature>【Ультра эрчим хүч хэмнэлт】Батарейн насжилтыг ихээхэн нэмэгдүүлэх Ультра эрчим хүч хэмнэлтийн горим нэмэгдсэн. Та Тохиргоо -&gt; Батарей -&gt; Ультра эрчим хүч хэмнэлтийн горим руу очиж үүнийг хэрэглэж үзэх боломжтой.</feature>
</features><features module="Тэмдэглэл:" type="end">
<feature>1. Энэ шинэчлэлтийг суулгахад таны хувийн мэдээллийг арилгахгүй ч урьдчилан нөөцлөхийг зөвлөж байна.
2. Шинэчлэх явцад аливаа асуудал тулгарсан тохиолдолд HONOR үйлчилгээний дуудлага хүлээн авах утас руу залгаж эсвэл HONOR Хэрэглэгчийн үйлчилгээний төвд зочилж тусламж авна уу.</feature>
</features></language>

<language name="mr-IN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय वापरकर्ता, या शिफारस केलेल्या अद्यतनामध्ये सिस्टम सुरक्षितता वाढविण्यासाठी सुरक्षितता पॅचेस समाविष्ट केले आहेत.</feature>
</features>
<features module="सुरक्षितता">
<feature>सिस्टम सुरक्षिततेसाठी Android सुरक्षितता पॅच (सप्टेंबर 2024) समाविष्ट करण्यात आला आहे. HONOR सुरक्षितता अद्यतनांबद्दल अधिक माहितीसाठी, कृपया आमच्या वेबसाइट https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9 वर जा</feature>
<feature>सिस्टम सुरक्षिततेसाठी Android सुरक्षितता पॅच (ऑगस्ट 2024) समाविष्ट करण्यात आला आहे. HONOR सुरक्षितता अद्यतनांबद्दल अधिक माहितीसाठी, कृपया आमच्या वेबसाइट https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8 वर जा</feature></features>

<features module="मुख्य स्क्रीन एक्सप्लोर करा">
<feature>【जादूई कॅप्सूल】 जादूई कॅप्सूल "कॅप्सूलच्या" स्वरूपात प्रदर्शित केले जाते, आणि चालू असलेली कार्ये सादर करते, ज्यामुळे रिअल-टाइम स्थिती पाहणे, त्वरित ऑपरेशन्स करणे किंवा त्वरित अ‍ॅप्लिकेशन्समध्ये प्रविष्ट करणे सोपे होते. हे कार्य आपल्याला अचूक आणि कार्यक्षम सेवा प्रदान करते.</feature>
<feature>【मुख्य स्क्रीनवर त्वरित सेवा】अ‍ॅप चिन्ह दाबा आणि धरून ठेवा आणि शॉर्टकट्स प्रदर्शित करण्यासाठी ओढा आणि आपण थेट उच्च-वारंवारता सेवांमध्ये अ‍ॅक्सेस करू शकता (सर्व अ‍ॅप्सद्वारे समर्थित नाही).</feature>
<feature>【नवीन फोल्डर】एकदम नवीन डिझाइन सानुकूलित मुख्य स्क्रीन अधिक लवचिक बनवून अधिक फोल्डर आकार प्रदान करते. आपण फोल्डर दाबून आणि धरून आणि सीमा ओढून मुक्तपणे तो समायोजित करू शकता.</feature>
<feature>【कार्ड स्टॅक】मुख्य स्क्रीनवर अधिक कार्ड्स सादर केले जातात. हे अद्यतन समान आकाराच्या कार्ड्सच्या स्टॅकिंगला सपोर्ट करते, मुख्य स्क्रीनवर अधिक जागा वाचवते. आपण कार्ड्स स्विच करण्यासाठी वर आणि खाली स्वाइप करू शकता.</feature>
</features><features module="सोयीस्कर आणि वापरण्यास सोपे">
<feature>【फ्लॅशलाइट】 फ्लॅशलाइट चालू/बंद करण्यासाठी व्हॉल्यूम कमी करा बटण दोनदा दाबा जोडले आहे. आपण येथे जाऊन याचा अनुभव घेऊ शकता: सेटिंग्ज -&gt; सुलभता वैशिष्‍ट्ये -&gt; शॉर्टकर्ट्स आणि जेश्‍चर -&gt; त्वरित लॉन्‍च.</feature>
<feature>【वैयक्तिक सहाय्यक】सर्व वेळापत्रकांचा समावेश करण्यासाठी शेड्यूल साधन वैयक्तिक सहाय्यक वर अपग्रेड  केले गेले आहे. हे फंक्शन विखुरलेल्या वेळापत्रकांचे स्वयंचलितपणे विश्लेषण करू शकते आणि त्यांची नोंद करू शकते. "माझे आजचे कार्यक्रम" मध्ये दिवसभरातील घडामोडी स्पष्टपणे प्रदर्शित केल्या जातील, ज्यामुळे तुम्हाला कार्यक्षम वैयक्तिक व्यवहार व्यवस्थापन मिळेल.</feature>
</features><features module="मीडिया निर्मिती">
<feature>【सानुकूल कॅमेरा लेआउट】हे अद्यतन कॅमेरा मोडसाठी सानुकूल लेआउटला सपोर्ट करते. आपण सुलभ ऑपरेशनसाठी वारंवार वापरल्या जाणार्‍या मोड्सना उथळ कार्यक्षम क्षेत्रामध्ये हलवण्यासाठी चिन्हांवर टॅप करू शकता आणि धरून ठेवू शकता.</feature>
</features><features module="दीर्घकाळ चालणारी बॅटरी लाइफ">
<feature>【अल्ट्रा पॉवर सेव्हिंग】बॅटरी लाइफ मोठ्या प्रमाणात सुधारण्यासाठी अल्ट्रा पॉवर सेव्हिंग मोड जोडला जातो. आपण येथे जाऊन याचा अनुभव घेऊ शकता: सेटिंग्ज -&gt; बॅटरी &gt; अल्ट्रा पॉवर सेव्हिंग मोड.</feature>
</features><features module="नोट्स:" type="end">
<feature>1. हे अद्यतन स्‍थापित केल्याने आपला वैयक्तिक डेटा मिटणार नाही, परंतु आधी बॅकअप घेण्याची शिफारस केली जाते.
2. अद्यतनादरम्यान आपल्याला काही समस्या आल्यास, आपण HONOR सेवा हॉटलाइनवर कॉल करून किंवा HONOR ग्राहक सेवा केंद्राला भेट देऊन आमची मदत मिळवू शकता.</feature>
</features></language>

<language name="ms-my" code="1086">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang dihormati, kemas kini yang dicadangkan ini menggabungkan tampalan keselamatan untuk meningkatkan keselamatan sistem.</feature>
</features>
<features module="Keselamatan">
<feature>Tampalan Keselamatan Android (Sep 2024) telah dimasukkan untuk keselamatan sistem. Untuk mendapatkan maklumat lanjut tentang kemas kini Keselamatan HONOR, sila lawati laman web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Tampalan keselamatan Android (Ogos 2024) telah dimasukkan untuk keselamatan sistem. Untuk mendapatkan maklumat lanjut tentang kemas kini Keselamatan HONOR, sila lawati laman web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Terokai skrin utama">
<feature>【Kapsul Magik】 Kapsul Magik dipaparkan dalam bentuk "kapsul" dan membentangkan tugas sedang berjalan, memudahkan untuk melihat status masa nyata, melakukan operasi pantas atau memasuki aplikasi dengan cepat. Fungsi ini menyediakan kepada anda perkhidmatan yang tepat dan cekap.</feature>
<feature>【Perkhidmatan pantas pada skrin utama】Tekan dan tahan ikon aplikasi, kemudian seret untuk memaparkan pintasan dan anda boleh terus mengakses perkhidmatan berfrekuensi tinggi (disokong oleh sesetengah aplikasi).</feature>
<feature>【Folder baharu】Reka bentuk serba baharu menyediakan lebih banyak saiz folder, menjadikan skrin utama tersuai lebih fleksibel. Anda boleh melaraskan folder secara bebas dengan menekan dan menahan serta menyeret sempadan.</feature>
<feature>【Tindanan kad】Lebih banyak kad dipaparkan pada skrin utama. Kemas kini ini menyokong tindanan kad yang sama saiz, menjimatkan lebih banyak ruang pada skrin utama. Anda boleh meleret ke atas dan ke bawah untuk menukar kad.</feature>
</features><features module="Mudah dan senang untuk digunakan">
<feature>【Lampu suluh】 Tekan dua kali Butang Turun Kelantangan untuk menghidupkan/mematikan lampu suluh telah ditambahkan. Anda boleh mencuba ciri ini dengan pergi ke: Tetapan -&gt; Kebolehaksesan -&gt; Pintasan dan gerak isyarat -&gt; Pelancaran Pantas.</feature>
<feature>【Pembantu Peribadi】Peralatan jadual telah dinaik taraf kepada Pembantu Peribadi untuk termasuk semua jadual. Fungsi ini boleh menganalisis dan merekodkan jadual yang terselerak secara automatik. Urusan sepanjang hari akan dipaparkan dengan jelas dalam "Peristiwa saya hari ini", memberi anda pengurusan hal ehwal peribadi yang cekap.</feature>
</features><features module="Penciptaan Media">
<feature>【Tataletak Kamera Tersuai】Kemas kini ini menyokong tataletak tersuai untuk mod kamera. Anda boleh mengetik dan menahan ikon untuk mengalihkan mod yang kerap digunakan ke ruang fungsian untuk operasi yang lebih mudah.</feature>
</features><features module="Hayat bateri tahan lama">
<feature>【Jimat Kuasa Ultra】Mod Jimat Kuasa Ultra ditambahkan untuk meningkatkan hayat bateri. Anda boleh mencuba ciri ini dengan pergi ke: Tetapan -&gt; Bateri &gt; Mod Jimat Kuasa Ultra.</feature>
</features><features module="Nota:" type="end">
<feature>1. Pemasangan kemas kini ini tidak akan memadamkan data peribadi anda, tetapi anda masih disyorkan untuk membuat sandaran terlebih dahulu.
2. Jika anda menghadapi sebarang masalah semasa melakukan kemas kini ini, anda boleh mendapatkan bantuan daripada kami dengan menghubungi talian penting perkhidmatan HONOR atau melawati Pusat Khidmat Pelanggan HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="my-mm" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>လေးစားအပ်ပါသော သုံးစွဲသူ၊ ဤအကြံပြုထားသော အပ်ဒိတ်တွင် စနစ်လုံခြုံရေးကို မြှင့်တင်ရန် လုံခြုံရေးပတ်ချ်များကို ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းထားသည်။</feature>
</features>
<features module="လုံခြုံရေး">
<feature>စနစ်လုံခြုံရေးအတွက် Android လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲ (စက်တင်ဘာ 2024) ကို ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းပေးထားသည်။ HONOR လုံခြုံရေး အပ်ဒိတ်များအကြောင်း နောက်ထပ်အချက်အလက်များကို သိရှိရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ ဝက်ဘ်ဆိုဒ်သို့ သွားရောက်ကြည့်ရှုပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>စနစ်လုံခြုံရေးအတွက် Android လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲ (ဩဂုတ် 2024) ကို ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းပေးထားသည်။ HONOR လုံခြုံရေး အပ်ဒိတ်များအကြောင်း နောက်ထပ်အချက်အလက်များကို သိရှိရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ ဝက်ဘ်ဆိုဒ်သို့ သွားရောက်ကြည့်ရှုပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="ပင်မ မျက်နှာပြင်ကို စူးစမ်းလေ့လာခြင်း">
<feature>【Magic ဆေးတောင့်ရှည်】 Magic ဆေးတောင့်ရှည်ကို "ဆေးတောင့်ရှည်" ပုံစံဖြင့် ပြသပြီး ၎င်းသည် လုပ်ဆောင်ဆဲ အလုပ်များကို ပြသသောကြောင့် အချိန်နှင့်တစ်ပြေးညီ ဖြစ်ပေါ်နေသော အခြေအနေကို အလွယ်တကူ ကြည့်ရှုနိုင်ကာ အမြန်လုပ်ဆောင်ချက်များ ပြုလုပ်နိုင်သည် သို့မဟုတ် အပလီကေးရှင်းများထဲ အမြန်ဝင်ရောက်နိုင်သည်။ ဤလုပ်ဆောင်ချက်သည် မှန်ကန်ပြီး ထိရောက်မှုရှိသော ဝန်ဆောင်မှုများကို သင့်အား ပံ့ပိုးပေးသည်။</feature>
<feature>【ပင်မ မျက်နှာပြင်ရှိ အမြန်ဝန်ဆောင်မှုများ】ရှော့(တ်)ကတ်များကို ပြသရန် အက်ပ်အိုင်ကွန်ကို ဖိ၍ နှိပ်ထားကာ ဆွဲရွှေ့ပြီးနောက် သင်သည် သုံးစွဲမှုအကြိမ်ရေများသည့် (အက်ပ်အချို့က ပံ့ပိုးပေးသော) ဝန်ဆောင်မှုများကို တိုက်ရိုက် ဝင်ရောက် သုံးစွဲနိုင်သည်။</feature>
<feature>【ဖိုင်တွဲအသစ်】အသစ်စက်စက်ဒီဇိုင်းသည် ဖိုင်တွဲအရွယ်အစားများစွာကို ပံ့ပိုးပေးသဖြင့် စိတ်ကြိုက်ပြုလုပ်ထားသော ပင်မ မျက်နှာပြင်ကို ပို၍လိုက်လျောညီထွေ ဖြစ်စေသည်။ ဖိုင်တွဲကို ဖိ၍နှိပ်ထားပြီး အနားသတ်ကို ဆွဲရွှေ့ခြင်းဖြင့် ဖိုင်တွဲကို စိတ်ကြိုက်ချိန်ညှိနိုင်သည်။</feature>
<feature>【ကတ်အဆင့်အထပ်】ပင်မ မျက်နှာပြင်တွင် ကတ်များစွာပါရှိသည်။ ဤအပ်ဒိတ်သည် အရွယ်အစားတူညီသော ကတ်များ ဆင့်ထပ်ခြင်းကို ပံ့ပိုးပေးပြီး ပင်မ မျက်နှာပြင်တွင် နေရာပိုမိုချွေတာပေးသည်။ အထက်အောက်ပွတ်ဆွဲ၍ ကတ်များကို ပြောင်းနိုင်သည်။</feature>
</features><features module="သုံးစွဲရ အဆင်ပြေ လွယ်ကူသည်">
<feature>【ဖလက်ရှ်မီး】ဖလက်ရှ်မီးကို ဖွင့်/ပိတ် လုပ်ရန် အသံတိုးခလုတ် နှစ်ချက်နှိပ်ခြင်းကို ထည့်ထားသည်။။ သင်သည် ဆက်တင် -&gt; အထောက်အကူပြု လုပ်ဆောင်ချက်များ -&gt; ရှော့(တ်)ကတ်များနှင့် ဟန်ပန်များ -&gt; အမြန်ဖွင့်သို့ သွား၍ ၎င်းကိုသုံးစွဲနိုင်သည်။</feature>
<feature>【ကိုယ်ရေးလက်ထောက်】အချိန်ဇယားအားလုံး ပါဝင်စေရန် အချိန်ဇယား ကိရိယာကို ကိုယ်ရေးလက်ထောက်အဖြစ် အဆင့်မြှင့်တင်ထားသည်။ ဤလုပ်ဆောင်ချက်သည် ပြန့်ကျဲနေသော အချိန်ဇယားများကို အော်တိုဆန်းစစ်ပြီး မှတ်တမ်းတင်နိုင်သည်။ တစ်နေ့တာကိစ္စရပ်များကို "ယနေ့ ကျွန်ုပ်၏ ဖြစ်စဉ်များ" တွင် ရှင်းလင်းစွာ ပြသမည်ဖြစ်၍ သင်သည် ကိုယ်ရေးကိုယ်တာကိစ္စရပ်များကို ထိထိရောက်ရောက် စီမံခန့်ခွဲနိုင်သည်။</feature>
</features><features module="မီဒီယာ ဖန်တီးမှု">
<feature>【စိတ်ကြိုက် ကင်မရာ အပြင်အဆင်】ဤအပ်ဒိတ်သည် ကင်မရာစနစ်အတွက် စိတ်ကြိုက် အပြင်အဆင်ကို ပံ့ပိုးပေးသည်။ လည်ပတ်လုပ်ဆောင်မှု ပိုမိုလွယ်ကူစေရန် အိုင်ကွန်များကို ဖိနှိပ်၍ မကြာခဏသုံးသော စနစ်များကို အောက်ခြေ လုပ်ဆောင်သည့်နေရာသို့ ရွှေ့နိုင်သည်။</feature>
</features><features module="ဘက်ထရီ သက်တမ်း ကြာရှည်ခံခြင်း">
<feature>【ပါဝါလွန်ကဲချွေတာရေး】ဘက်ထရီ သက်တမ်း အလွန်ကြာရှည်အောင် မြှင့်တင်ပေးရန် ပါဝါလွန်ကဲချွေတာရေး စနစ် ထည့်ထားသည်။ သင်သည် ဆက်တင် -&gt; ဘက်ထရီ &gt; ပါဝါလွန်ကဲချွေတာရေး စနစ်သို့ သွား၍ ၎င်းကို သုံးစွဲနိုင်သည်။</feature>
</features><features module="မှတ်ချက်-" type="end">
<feature>1. ဤအပ်ဒိတ်ကို ထည့်သွင်းခြင်းက သင့်ကိုယ်ရေး ဒေတာကို ပျက်စေမည်မဟုတ်သော်လည်း ကြိုတင်၍ ဘက်ခ်အပ်လုပ်ရန် အကြံပြုပါသည်။
2. အပ်ဒိတ်လုပ်စဉ်အတွင်း ပြဿနာတစ်စုံတစ်ရာ ကြုံရပါက HONOR ဝန်ဆောင်မှုဌာန ဟော့လိုင်းကို ဖုန်းခေါ်ဆို၍ဖြစ်စေ၊ HONOR သုံးစွဲသူ ဝန်ဆောင်မှုစင်တာသို့ သွား၍ဖြစ်စေ ကျွန်ုပ်တို့၏ အကူအညီကို ရယူနိုင်ပါသည်။</feature>
</features></language>

<language name="my-zg" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>ေလးစားအပ္ပါေသာ သံုးစြဲသူ၊ ဤအၾကံျပဳထားေသာ အပ္ဒိတ္တြင္ စနစ္လုံျခံဳေရးကို ျမႇင့္တင္ရန္ လုံျခံဳေရး ပတ္ခ်္မ်ားကို ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းထားသည္။</feature>
</features>
<features module="လုံျခံဳေရး">
<feature>စနစ္လုံၿခဳံေရးအတြက္ Android လုံၿခဳံေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲ (စက္တင္ဘာ 2024) ကို ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းေပးထားသည္။ HONOR လုံၿခဳံေရး အပ္ဒိတ္မ်ားအေၾကာင္း ေနာက္ထပ္အခ်က္အလက္မ်ားကို သိရွိရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္သို႔ သြားေရာက္ၾကည့္ရႈပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>စနစ္လုံၿခဳံေရးအတြက္ Android လုံၿခဳံေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲ (ဩဂုတ္ 2024) ကို ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းေပးထားသည္။ HONOR လုံၿခဳံေရး အပ္ဒိတ္မ်ားအေၾကာင္း ေနာက္ထပ္အခ်က္အလက္မ်ားကို သိရွိရန္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္သို႔ သြားေရာက္ၾကည့္ရႈပါ- https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="ပင္မ မ်က္ႏွာျပင္ကို စူးစမ္းေလ့လာျခင္း">
<feature>【Magic ေဆးေတာင့္ရွည္】 Magic ေဆးေတာင့္ရွည္ကို "ေဆးေတာင့္ရွည္" ပုံစံျဖင့္ ျပသၿပီး ၎သည္ လုပ္ေဆာင္ဆဲ အလုပ္မ်ားကို ျပသေသာေၾကာင့္ အခ်ိန္ႏွင့္တစ္ေျပးညီ ျဖစ္ေပၚေနေသာ အေျခအေနကို အလြယ္တကူ ၾကည့္ရႈႏိုင္ကာ အျမန္လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ား ျပဳလုပ္ႏိုင္သည္ သို႔မဟုတ္ အပလီေကးရွင္းမ်ားထဲ အျမန္ဝင္ေရာက္ႏိုင္သည္။ ဤလုပ္ေဆာင္ခ်က္သည္ မွန္ကန္ၿပီး ထိေရာက္မႈရွိေသာ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားကို သင့္အား ပံ့ပိုးေပးသည္။</feature>
<feature>【ပင္မ မ်က္ႏွာျပင္ရွိ အျမန္ဝန္ေဆာင္မႈမ်ား】ေရွာ့(တ္)ကတ္မ်ားကို ျပသရန္ အက္ပ္အိုင္ကြန္ကို ဖိ၍ ႏွိပ္ထားကာ ဆြဲေ႐ႊ႕ၿပီးေနာက္ သင္သည္ သုံးစြဲမႈအႀကိမ္ေရမ်ားသည့္ (အက္ပ္အခ်ိဳ႕က ပံ့ပိုးေပးေသာ) ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားကို တိုက္႐ိုက္ ဝင္ေရာက္ သုံးစြဲႏိုင္သည္။</feature>
<feature>【ဖိုင္တြဲအသစ္】အသစ္စက္စက္ဒီဇိုင္းသည္ ဖိုင္တြဲအ႐ြယ္အစားမ်ားစြာကို ပံ့ပိုးေပးသျဖင့္ စိတ္ႀကိဳက္ျပဳလုပ္ထားေသာ ပင္မ မ်က္ႏွာျပင္ကို ပို၍လိုက္ေလ်ာညီေထြ ျဖစ္ေစသည္။ ဖိုင္တြဲကို ဖိ၍ႏွိပ္ထားၿပီး အနားသတ္ကို ဆြဲေ႐ႊ႕ျခင္းျဖင့္ ဖိုင္တြဲကို စိတ္ႀကိဳက္ခ်ိန္ညႇိႏိုင္သည္။</feature>
<feature>【ကတ္အဆင့္အထပ္】ပင္မ မ်က္ႏွာျပင္တြင္ ကတ္မ်ားစြာပါရွိသည္။ ဤအပ္ဒိတ္သည္ အ႐ြယ္အစားတူညီေသာ ကတ္မ်ား ဆင့္ထပ္ျခင္းကို ပံ့ပိုးေပးၿပီး ပင္မ မ်က္ႏွာျပင္တြင္ ေနရာပိုမိုေခြၽတာေပးသည္။ အထက္ေအာက္ပြတ္ဆြဲ၍ ကတ္မ်ားကို ေျပာင္းႏိုင္သည္။</feature>
</features><features module="သုံးစြဲရ အဆင္ေျပ လြယ္ကူသည္">
<feature>【ဖလက္႐ွ္မီး】ဖလက္႐ွ္မီးကို ဖြင့္/ပိတ္ လုပ္ရန္ အသံတိုးခလုတ္ ႏွစ္ခ်က္ႏွိပ္ျခင္းကို ထည့္ထားသည္။။ သင္သည္ ဆက္တင္ -&gt; အေထာက္အကူျပဳ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ား -&gt; ေရွာ့(တ္)ကတ္မ်ားႏွင့္ ဟန္ပန္မ်ား -&gt; အျမန္ဖြင့္သို႔ သြား၍ ၎ကိုသုံးစြဲႏိုင္သည္။</feature>
<feature>【ကိုယ္ေရးလက္ေထာက္】အခ်ိန္ဇယားအားလုံး ပါဝင္ေစရန္ အခ်ိန္ဇယား ကိရိယာကို ကိုယ္ေရးလက္ေထာက္အျဖစ္ အဆင့္ျမႇင့္တင္ထားသည္။ ဤလုပ္ေဆာင္ခ်က္သည္ ျပန႔္က်ဲေနေသာ အခ်ိန္ဇယားမ်ားကို ေအာ္တိုဆန္းစစ္ၿပီး မွတ္တမ္းတင္ႏိုင္သည္။ တစ္ေန႔တာကိစၥရပ္မ်ားကို "ယေန႔ ကြၽႏ္ုပ္၏ ျဖစ္စဥ္မ်ား" တြင္ ရွင္းလင္းစြာ ျပသမည္ျဖစ္၍ သင္သည္ ကိုယ္ေရးကိုယ္တာကိစၥရပ္မ်ားကို ထိထိေရာက္ေရာက္ စီမံခန႔္ခြဲႏိုင္သည္။</feature>
</features><features module="မီဒီယာ ဖန္တီးမႈ">
<feature>【စိတ္ႀကိဳက္ ကင္မရာ အျပင္အဆင္】ဤအပ္ဒိတ္သည္ ကင္မရာစနစ္အတြက္ စိတ္ႀကိဳက္ အျပင္အဆင္ကို ပံ့ပိုးေပးသည္။ လည္ပတ္လုပ္ေဆာင္မႈ ပိုမိုလြယ္ကူေစရန္ အိုင္ကြန္မ်ားကို ဖိႏွိပ္၍ မၾကာခဏသုံးေသာ စနစ္မ်ားကို ေအာက္ေျခ လုပ္ေဆာင္သည့္ေနရာသို႔ ေ႐ႊ႕ႏိုင္သည္။</feature>
</features><features module="ဘက္ထရီ သက္တမ္း ၾကာရွည္ခံျခင္း">
<feature>【ပါဝါလြန္ကဲေခၽြတာေရး】ဘက္ထရီ သက္တမ္း အလြန္ၾကာရွည္ေအာင္ ျမႇင့္တင္ေပးရန္ ပပါဝါလြန္ကဲေခၽြတာေရး စနစ္ ထည့္ထားသည္။ သင္သည္ ဆက္တင္ -&gt; ဘက္ထရီ &gt; ပါဝါလြန္ကဲေခၽြတာေရး စနစ္သို႔ သြား၍ ၎ကို သုံးစြဲႏိုင္သည္။</feature>
</features><features module="မွတ္ခ်က္-" type="end">
<feature>1. ဤအပ္ဒိတ္ကို ထည့္သြင္းျခင္းက သင့္ကိုယ္ေရး ေဒတာကို ပ်က္ေစမည္မဟုတ္ေသာ္လည္း ႀကိဳတင္၍ ဘက္ခ္အပ္လုပ္ရန္ အႀကံျပဳပါသည္။
2. အပ္ဒိတ္လုပ္စဥ္အတြင္း ျပႆနာတစ္စုံတစ္ရာ ႀကဳံရပါက HONOR ဝန္ေဆာင္မႈဌာန ေဟာ့လိုင္းကို ဖုန္းေခၚဆို၍ျဖစ္ေစ၊ HONOR သုံးစြဲသူ ဝန္ေဆာင္မႈစင္တာသို႔ သြား၍ျဖစ္ေစ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ အကူအညီကို ရယူႏိုင္ပါသည္။</feature>
</features></language>

<language name="nb-no" code="1044">
<features module="" type="header">
<feature>Kjære bruker, denne anbefalte oppdateringen innlemmet sikkerhetsoppdateringer for å gjøre systemet sikrere.</feature>
</features>
<features module="Sikkerhet">
<feature>Android-sikkerhetsoppdatering (sep 2024) er innlemmet for systemsikkerheten. For mer informasjon om sikkerhetsoppdateringer fra HONOR, besøk nettstedet vårt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Android-sikkerhetsoppdatering (aug 2024) er innlemmet for systemsikkerheten. For mer informasjon om sikkerhetsoppdateringer fra HONOR, besøk nettstedet vårt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Utforsk startskjermen">
<feature>【Magisk kapsel】Den Magiske kapselen er vist i form av en "kapsel" og presenterer de løpende oppgavene, slik at det er enkelt å se sanntidsstatus, utføre hurtige operasjoner eller gå hurtig inn i applikasjoner. Denne funksjonen gir deg nøyaktige og effektive tjenester.</feature>
<feature>【Hurtigtjenester på startskjermen】Trykk og hold på appikonet, og dra for å vise snarveiene, for å få direkte tilgang til høyfrekvente tjenester (støttes ikke av alle apper).</feature>
<feature>【Ny mappe】Et helt nytt design gir flere mappestørrelser, noe som gjør den tilpassede startskjermen mer fleksibel. Du kan fritt justere mappen ved å trykke og holde på den, og dra i kantene.</feature>
<feature>【Kortstabel】Flere kort presenteres på startskjermen. Denne oppdateringen støtter stabling av kort i samme størrelse, slik at du sparer mer plass på startskjermen. Du kan sveipe opp og ned for å bytte kort.</feature>
</features><features module="Praktisk og lett å bruke">
<feature>【Lommelykt】 Dobbelttrykk på volum ned-knappen for å slå lommelykt av/på er lagt til. Du kan oppleve den ved å gå til: Innstillinger -&gt; Tilgjengelighetsfunksjoner -&gt; Snarveier og bevegelser -&gt; Hurtigstart.</feature>
<feature>【Personlig assistent】Tidsplanverktøyet er oppgradert til Personlig assistent for å inkludere alle tidsplaner. Denne funksjonen kan automatisk analysere spredte tidsplaner, og registrere dem. Heldagsplaner vil tydelig vises i «Mine aktiviteter i dag», og gir deg effektiv håndtering av personlige anliggender.</feature>
</features><features module="Medieskaping">
<feature>【Egendefinert kameraoppsett】Denne oppdateringen støtter egendefinert oppsett for kameramodus. Du kan trykke og holde på ikoner for å flytte ofte brukte moduser til det grunne funksjonsområdet for enklere betjening.</feature>
</features><features module="Lang batterilevetid">
<feature>【Ultra-strømsparing】Ultra-strømsparingsmodus er lagt til for å forbedre batterilevetiden. Du kan oppleve den ved å gå til: Innstillinger -&gt; Batteri -&gt; Ultra-strømsparingsmodus.</feature>
</features><features module="Merknader:" type="end">
<feature>1. Å installere denne oppdateringen vil ikke slette personopplysningene dine, men det anbefales likevel at du sikkerhetskopierer på forhånd.
2. Hvis du møter på problemer under oppdateringen, kan du få hjelp av oss ved å ringe til HONOR-kundeservice eller besøke et HONOR-kundeservicesenter.</feature>
</features></language>

<language name="ne-np" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय प्रयोगकर्ता, यो सिफारिस गरिएको अद्यावधिकमा प्रणाली सुरक्षा बढाउनका लागि सुरक्षा प्याचहरू समावेश गरिएका छन् ।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>एन्ड्रोइड सुरक्षा प्याच (सेप्टेम्बर 2024) प्रणाली सुरक्षाका लागि समावेश गरिएको छ । HONOR सुरक्षा अपडेटबारे थप जानकारीका लागि, कृपया हाम्रो वेबसाइटमा जानुहोस्: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>एन्ड्रोइड सुरक्षा प्याच (अगस्ट 2024) प्रणाली सुरक्षाका लागि समावेश गरिएको छ । HONOR सुरक्षा अपडेटबारे थप जानकारीका लागि, कृपया हाम्रो वेबसाइटमा जानुहोस्: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="गृह स्क्रिनको अन्वेषण गर्नुहोस्">
<feature>【म्याजिक क्याप्सुल】 म्याजिक क्याप्सुल क्याप्सुलका रूपमा देखाइन्छ र यसले जारी कार्यहरू देखाउँछ जसले गर्दा वास्तविक समयमा स्थिति हेर्न, द्रुत कारबाहीहरू गर्न वा तुरुन्तै एप्लिकेसनमा जान सजिलो हुन्छ । यो प्रकार्यले तपाईंलाई सटीक र प्रभावकारी सेवाहरू प्रदान गर्छ ।</feature>
<feature>【गृह स्क्रिनमा द्रुत सेवाहरू】सर्टकटहरू देखाउन एप आइकनमा थिचिरहनुहोस् र तान्नुहोस् अनि तपाईं उच्च-फ्रिक्वेन्सी भएका सेवाहरू सिधै पहुँच गर्न सक्नुहुन्छ (यो सुविधा केही एपहरूमा प्रयोग गर्न मिल्छ) ।</feature>
<feature>【नयाँ फोल्डर】एउटा बिल्कुलै नयाँ डिजाइनले अझ धेरै फोल्डरका आकार प्रदान गर्छ जसले गर्दा अनुकूलन गरिएको गृह स्क्रिन अझ धेरै लचिलो हुन्छ । तपाईं फोल्डरमा थिचिराखेर र त्यसलाई सिमानामा तानेर स्वतन्त्र रूपमा फोल्डर समायोजन गर्न सक्नुहुन्छ ।</feature>
<feature>【कार्ड स्ट्याक】गृह स्क्रिनमा थप कार्डहरू प्रस्तुत गरिएका छन् । यो अपडेटमा उही आकारका कार्डहरूको खात लगाउने सुविधा उपलब्ध गराइएको छ जसले गर्दा गृह स्क्रिनमा अझ धेरै ठाउँ बचत भएको छ । तपाईं कार्डहरू स्विच गर्न माथि वा तलतिर स्वाइप गर्न सक्नुहुन्छ ।</feature>
</features><features module="सुविधाजनक र सजिलै प्रयोग गर्न सकिने">
<feature>【फ्ल्याशलाइट】 हालिएको फ्ल्याशलाइट अन/अफ गर्न भोल्युम तल बटनमा दुई पटक थिच्नुहोस् । तपाईं यहाँ गएर यसको अनुभव लिन सक्नुहुन्छ: सेटिङहरू -&gt; उपलब्धता सुविधाहरू -&gt; सर्टकटहरू र इशाराहरू -&gt; द्रुत लन्च ।</feature>
<feature>【व्यक्तिगत सहायक】सबै समयतालिका समावेश गर्नका लागि समयतालिका तय गरिएका टुलहरू अपग्रेड गरेर व्यक्तिगत सहायक बनाइएको छ । यो प्रकार्यले छरिएका समयतालिकाहरूको स्वतः विश्लेषण गर्न र तिनलाई रेकर्ड गर्न सक्छ । "मेरा आजका कार्यक्रमहरू" मा दिनभरका कार्यहरू स्पष्ट रूपमा देखाइन्छन् । यसले तपाईंलाई प्रभावकारी तरिकाले व्यक्तिगत गतिविधिहरू व्यवस्थापन गर्ने सुविधा प्रदान गर्छ ।</feature>
</features><features module="मिडिया क्रियशन">
<feature>【क्यामेराको अनुकूलन गरिएको लेआउट】यो अपडेटमा क्यामेरा मोडमा अनुकूलन गरिएको लेआउट प्रयोग गर्न मिल्ने बनाइएको छ । तपाईं सजिलै कारबाही गर्नका लागि बारम्बार प्रयोग गरिने मोडहरूलाई सारेर स्यालो फङ्सनल एरियामा लैजान ट्याप तथा होल्ड गर्ने आइकनहरू प्रयोग गर्न सक्नुहुन्छ ।</feature>
</features><features module="लामो समयसम्म चल्ने ब्याट्रीको आयु">
<feature>【अल्ट्रा पावर बचत मोड】तपाईंको ब्याट्रीको आयु व्यापक रूपमा बढाउनका लागि अल्ट्रा पावर बचत मोड थपिएको छ । तपाईंले यहाँ गएर यसको अनुभव लिन सक्नुहुन्छ: सेटिङहरू -&gt; ब्याट्री &gt; अल्ट्रा पावर बचत मोड ।</feature>
</features><features module="Notes:" type="end">
<feature>1. यो अद्यावधिक स्थापना गर्नुभयो भने तपाईंको व्यक्तिगत डाटा मेट्ने छैन तर पहिले नै डाटा ब्याकअप गर्न अझै पनि सिफारिस गरिन्छ ।
2. तपाईंले अद्यावधिको अवधिमा कुनै पनि समस्या सामना गर्नुभयो भने तपाईं HONOR सेवा हटलाइनमा कल गरेर वा HONOR ग्राहक सेवा केन्द्रमा गएर हाम्रो मद्दत प्राप्त गर्न सक्नुहुन्छ ।</feature>
</features></language>

<language name="nl-nl" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>Beste gebruiker, deze aanbevolen update bevat beveiligingspatches voor verbetering van de systeembeveiliging.</feature>
</features>
<features module="Beveiliging">
<feature>Android-beveiligingspatch (september 2024) is opgenomen voor systeembeveiliging. Voor meer informatie over HONOR-beveiligingsupdates kunt u terecht op onze website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Android-beveiligingspatch (augustus 2024) is opgenomen voor systeembeveiliging. Voor meer informatie over HONOR-beveiligingsupdates kunt u terecht op onze website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Het startscherm verkennen">
<feature>【Magische capsule】 De Magische capsule wordt weergegeven in de vorm van een "capsule" en toont lopende taken, waardoor het gemakkelijk is om de realtime status ervan te bekijken, snelle bewerkingen uit te voeren of snel applicaties te openen. Deze functie biedt u nauwkeurige en efficiënte services.</feature>
<feature>【Snelle services op het startscherm】Houd het app-pictogram ingedrukt en versleep het om de snelkoppelingen weer te geven en u hebt direct toegang tot hoogfrequente services (ondersteund door sommige apps).</feature>
<feature>【Nieuwe map】Een gloednieuw ontwerp biedt meer mapgroottes, waardoor het aangepaste startscherm flexibeler wordt. U kunt de map vrij aanpassen door deze ingedrukt te houden en de rand te slepen.</feature>
<feature>【Kaartenstapel】Er worden meer kaarten op het startscherm gepresenteerd. Deze update ondersteunt het stapelen van kaarten van dezelfde grootte, waardoor er meer ruimte op het startscherm wordt bespaard. U kunt omhoog en omlaag vegen om van kaart te wisselen.</feature>
</features><features module="Handig en gemakkelijk te gebruiken">
<feature>【Zaklantaarn】 Druk tweemaal op de volume lager-knop om de zaklantaarn in of uit te schakelen. U kunt deze ervaren via: Instellingen -&gt; Toegankelijkheidsfuncties -&gt; Snelkoppelingen en gebaren -&gt; Snel starten.</feature>
<feature>【Persoonlijke assistent】De planningstool is geüpgraded naar Persoonlijke assistent om alle schema's op te nemen. Deze functie kan automatisch verspreide schema's analyseren en registreren. Zaken die de hele dag duren, worden duidelijk weergegeven in "Mijn afspraken vandaag", zodat u efficiënt persoonlijke zaken kunt beheren.</feature>
</features><features module="Maken van media">
<feature>【Aangepaste Cameralay-out】Deze update ondersteunt een aangepaste lay-out voor de cameramodus. U kunt pictogrammen aangetikt houden om veelgebruikte modi naar het ondiepe functionele gebied te verplaatsen voor een eenvoudigere bediening.</feature>
</features><features module="Lange levensduur van de batterij">
<feature>【Ultra-energiebesparing】De Ultra-energiebesparingsmodus is toegevoegd om de levensduur van de batterij aanzienlijk te verbeteren. U kunt het ervaren via: Instellingen -&gt; Batterij &gt; Ultra-energiebesparingsmodus.</feature>
</features><features module="Opmerkingen:" type="end">
<feature>1. Het installeren van deze update zal uw persoonlijke gegevens niet wissen, maar een back-up vooraf wordt nog steeds aanbevolen.
2. Als u tijdens de update problemen ondervindt, kunt u onze hulp krijgen door te bellen met de HONOR-servicehotline of een bezoek te brengen aan een HONOR-klantenservicecentrum.</feature>
</features></language>

<language name="or-IN" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>ପ୍ରିୟ ଉପଯୋଗକର୍ତ୍ତା, ସୁପାରିଶ କରାଯାଇଥିବା ଏହି ଅପଡେଟ୍‌‌‌‌‌ରେ ଆପଣଙ୍କ ସିଷ୍ଟମ୍‌ ସୁରକ୍ଷା ବଢ଼ାଇବାକୁ ଏକ ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍‌ ରହିଛି।</feature>
</features>
<features module="ସୁରକ୍ଷା">
<feature>Android ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍‌ (ସେପ୍ଟମ୍ବର 2024) ସିଷ୍ଟମ୍ ସୁରକ୍ଷା ପାଇଁ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରାଯାଇଛି। HONOR ସୁରକ୍ଷା ଅପଡେଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ ବିଷୟରେ ଅଧିକ ସୂଚନା ପାଇଁ, ଦୟାକରି ଆମ ୱେବସାଇଟ୍‌ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Android ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍‌ (ଅଗଷ୍ଟ 2024) ସିଷ୍ଟମ୍ ସୁରକ୍ଷା ପାଇଁ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରାଯାଇଛି। HONOR ସୁରକ୍ଷା ଅପଡେଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ ବିଷୟରେ ଅଧିକ ସୂଚନା ପାଇଁ, ଦୟାକରି ଆମ ୱେବସାଇଟ୍‌ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="ହୋମ୍‌ ସ୍କ୍ରିନ୍‌‌ଟି ଏକ୍ସପ୍ଲୋର୍‌ କରନ୍ତୁ">
<feature>【ମ୍ୟାଜିକ୍‌ କ୍ୟାପସୁଲ୍】 ମ୍ୟାଜିକ୍‌ କ୍ୟାପସୁଲ୍‌ଟି ଏକ "କ୍ୟାପସୁଲ୍‌" ଆକାରରେ ପ୍ରଦର୍ଶିତ ହୋଇଥାଏ, ଏବଂ ଚାଲୁଥିବା ଟାସ୍କ ଦର୍ଶାଏ, ଯାହା ଏହାର ରିଅଲ୍‌-ଟାଇମ୍ ସ୍ଥିତି ଦେଖିବା, ଦ୍ରୁତ ସଞ୍ଚାଳନାଗୁଡ଼ିକ ସମ୍ପାଦନ କରେ, କିମ୍ବା ଆପ୍ଲିକେସନ୍‌ଗୁଡ଼ିକରେ ତୁରନ୍ତ ପ୍ରବେଶ କରିବା ସହଜ କରାଏ। ଏହି ଫଙ୍କସନ୍ ଆପଣଙ୍କୁ ସଠିକ ତଥା ଦକ୍ଷ ସେବାଗୁଡ଼ିକ ପ୍ରଦାନ କରେ।</feature>
<feature>【ହୋମ୍‌ ସ୍କ୍ରିନ୍‌ରେ ତୁରନ୍ତ ସେବାଗୁଡ଼ିକ】ଆପ୍‌ ଆଇକନ୍‌ ଦବାନ୍ତୁ ଏବଂ ଧରି ରଖନ୍ତୁ ଏବଂ ଶର୍ଟକଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ ପ୍ରଦର୍ଶନ କରିବାକୁ ଡ୍ରାଗ୍‌ କରନ୍ତୁ, ଏବଂ ଆପଣ ସିଧାସଳଖ ଉଚ୍ଚ-ଫ୍ରିକ୍ୟୁଏନ୍ସି ସେବାଗୁଡ଼ିକ ଆକସେସ୍ କରିପାରିବେ (ସବୁ ଆପସ୍‌ରେ ସମର୍ଥନ କରିନଥାଏ)।</feature>
<feature>【ନୂତନ ଫୋଲ୍ଡର】ଏକ ବ୍ରାଣ୍ଡ-ନୂଆ ଡିଜାଇନ୍ କଷ୍ଟମାଇଜ୍‌ କରାଯାଇଥିବା ହୋମ୍ ସ୍କ୍ରିନ୍‌କୁ ଅଧିକ ଫ୍ଲେକ୍ସିବଲ୍‌ କରି ଆହୁରି ବଡ ଫୋଲ୍ଦର ଆକାର ପ୍ରଦାନ କରେ। ଆପଣ ଫୋଲ୍ଡରଟିକୁ ଦବାଇ ଏବଂ ଧରି ରଖି ତଥା ବୋର୍ଡର ଡ୍ରାଗ୍‌ କରି ଏହାକୁ ଆଡଜଷ୍ଟ କରିପାରିବେ।</feature>
<feature>【କାର୍ଡ ଷ୍ଟାକ୍】ହୋମ୍ ସ୍କ୍ରିନ୍‌ରେ ଆହୁରି ଅଧିକ କାର୍ଡ ଉପସ୍ଥାପନ କରାଯାଇଛି। ଏହି ଅପଡେଟ୍‌ ସମାନ ଆକାରର କାର୍ଡ ଷ୍ଟାକ୍‌ କରିବା ସମର୍ଥନ କରେ, ହୋମ୍ ସ୍କ୍ରିନ୍‌ରେ ଆହୁରି ଅଧିକ ସ୍ପେସ୍ ସଞ୍ଚୟ କରେ। କାର୍ଡଗୁଡ଼ିକ ମଧ୍ୟରେ ସ୍ୱିଚ୍‌ କରିବାକୁ ଉପରକୁ କିମ୍ବା ତଳକୁ ସ୍ୱାଇପ୍‌ କରିପାରିବେ।</feature>
</features><features module="ସୁବିଧାଜନକ ଏବଂ ବ୍ୟବହାର କରିବାରେ ସହଜ">
<feature>【ଫ୍ଲାଶଲାଇଟ୍】 ଫ୍ଲାଶଲାଇଟ୍ ଅନ୍ ଅଫ୍‌ କରିବାକୁ ଭଲ୍ୟୁମ କମ କରିବା ବଟନ୍ ଦୁଇଥର ଦବାଇବା ଯୋଡ଼ାଯାଇଛି। ନିମ୍ନଲିଖିତକୁ ଯାଇ ଆପଣ ଏହାର ଅନୁଭୂତି ନେଇପାରିବେ: ସେଟିଂସ୍ -&gt; ପ୍ରବେଶଯୋଗ୍ୟ ବିଶେଷତା -&gt; ସର୍ଟକଟ୍‌ ଏବଂ ଜେଶ୍ଚରଗୁଡ଼ିକ -&gt; ତୁରନ୍ତ ଲଞ୍ଚ।</feature>
<feature>【ବ୍ୟକ୍ତିଗତ ସହାୟକ】ସମସ୍ତ ସମୟ ସୂଚୀ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରିବାକୁ ସମୟ ସୂଚୀକୁ ବ୍ୟକ୍ତିଗତ ସହାୟକକୁ ଅପଗ୍ରେଡ୍ କରାଯାଇଛି। ଏହି ଫଙ୍କସନ ବିକ୍ଷିପ୍ତ ସମୟ ସୂଚୀକୁ ସ୍ୱତଃସ୍ପୃତ ଭାବେ ସମୀକ୍ଷା କରିପାରିବ ଏବଂ ସେଗୁଡ଼ିକୁ ରେକର୍ଡ କରିପାରିବ। ଆପଣଙ୍କୁ ବ୍ୟକ୍ତିଗତ କାର୍ଯ୍ୟଗୁଡ଼ିକର ଦକ୍ଷ ପରିଚାଳନା କରିବାକୁ ଦେବା ସହ ଦିନର ସମୟ କାର୍ଯ୍ୟ “ଆଜିର ମୋ ଇଭେଣ୍ଟଗୁଡ଼ିକ”ରେ ସ୍ୱଚ୍ଛ ଭାବେ ପ୍ରଦର୍ଶନ କରିବ।</feature>
</features><features module="ମିଡ଼ିଆ ପ୍ରସ୍ତୁତି">
<feature>【କଷ୍ଟମ୍ କ୍ୟାମେରା ଲେଆଉଟ୍】କ୍ୟାମେରା ମୋଡ୍ ପାଇଁ ଏହି ଅପଡେଟ୍ କଷ୍ଟମ୍ ଲେଆଉଟ୍ ସମର୍ଥନ କରେ। ସହଜରେ ସଞ୍ଚାଳନା କରିବାକୁ ଶାଲୋ ଫଙ୍କସନାଲ୍ ଅଞ୍ଚଳକୁ ଆପଣ ବାରମ୍ବାର ବ୍ୟବହୃତ ମୋଡ୍‌ଗୁଡ଼ିକ ନେବାକୁ ଆଇକନ୍‌ଗୁଡ଼ିକ ଟ୍ୟାପ୍‌ ଏବଂ ହୋଲ୍ଡ କରିପାରିବେ।</feature>
</features><features module="ଦୀର୍ଘ ସମୟ କାର୍ଯ୍ୟକରିବା ବ୍ୟାଟେରୀ ଲାଇଫ୍">
<feature>【ଅଲଟ୍ରା ପାୱାର୍ ସଞ୍ଚୟ】ବ୍ୟାଟେରୀ ଲାଇଫ୍‌କୁ ଅଧିକ ବଢ଼ାଇବାକୁ ଅଲଟ୍ରା ପାୱାର୍ ସଞ୍ଚୟ ମୋଡ୍ ଯୋଡ଼ାଯାଇଛି। ଏଥିକୁ ଯାଇ ଆପଣ ଏହାର ଅନୁଭୂତି ନେଇପାରିବେ: ସେଟିଂସ୍ -&gt; ବ୍ୟାଟେରୀ &gt; ଅଲଟ୍ରା ପାୱାର୍ ସଞ୍ଚୟ ମୋଡ୍।</feature>
</features><features module="ନୋଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ:" type="end">
<feature>1. ଏହି ଅପଡେଟ୍‌ ସଂସ୍ଥାପନ କରିବା ଦ୍ୱାରା ଆପଣଙ୍କ ବ୍ୟକ୍ତିଗତ ଡାଟାକୁ ଲିଭାଇବ ନାହିଁ, କିନ୍ତୁ ଏହା ପୂର୍ବରୁ ଏକ ବ୍ୟାକଅପ୍‌ ନେବାକୁ ତଥାପି ସୁପାରିଶ କରାଯାଇଛି।
2. ଅପଡେଟ୍‌ କରାଯିବା ବେଳେ ଯଦି ଆପଣ କୌଣସି ସମସ୍ୟାର ସମ୍ମୁଖୀନ ହୁଅନ୍ତି, HONOR ସେବା ହଟଲାଇନ୍‌ରେ କଲ୍‌ କରି କିମ୍ବା HONOR ଗ୍ରାହକ ସେବା କେନ୍ଦ୍ରକୁ ଯାଇ ଆପଣ ଆମ ସହାୟତା ପାଇପାରିବେ।</feature>
</features></language>

<language name="pa-IN" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>ਸਤਿਕਾਰਯੋਗ ਵਰਤੋਂਕਾਰ, ਸਿਸਟਮ ਦੀ ਸੁਰੱਖਿਆ ਨੂੰ ਵਧਾਉਣ ਲਈ ਇਸ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੇ ਅੱਪਡੇਟ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚਾਂ ਵਜੋਂ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਸੁਰੱਖਿਆ">
<feature>ਸਿਸਟਮ ਸੁਰੱਖਿਆ ਲਈ Android ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ (ਸਤੰਬਰ 2024) ਨੂੰ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। HONOR ਸੁਰੱਖਿਆ ਅੱਪਡੇਟਾਂ ਬਾਰੇ ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਲਈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਾਡੀ ਵੈੱਬਸਾਈਟ 'ਤੇ ਜਾਓ: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>ਸਿਸਟਮ ਸੁਰੱਖਿਆ ਲਈ Android ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ (ਅਗਸਤ 2024) ਨੂੰ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। HONOR ਸੁਰੱਖਿਆ ਅੱਪਡੇਟਾਂ ਬਾਰੇ ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਲਈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਾਡੀ ਵੈੱਬਸਾਈਟ 'ਤੇ ਜਾਓ: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ ਦੀ ਪੜਚੋਲ ਕਰੋ">
<feature>【ਮੈਜਿਕ ਕੈਪਸੂਲ】 ਮੈਜਿਕ ਕੈਪਸੂਲ ਨੂੰ "ਕੈਪਸੂਲ" ਦੇ ਰੂਪ ਵਿੱਚ ਪ੍ਰਦਰਸ਼ਿਤ ਕੀਤਾ ਜਾਂਦਾ ਹੈ, ਅਤੇ ਚੱਲ ਰਹੇ ਕਾਰਜਾਂ ਨੂੰ ਪੇਸ਼ ਕਰਦਾ ਹੈ, ਜਿਸ ਨਾਲ ਅਸਲ-ਸਮਾਂ ਸਥਿਤੀ ਨੂੰ ਵੇਖਣਾ, ਤੇਜ਼ ਕਾਰਵਾਈਆਂ ਕਰਨਾ, ਜਾਂ ਐਪਲੀਕੇਸ਼ਨਾਂ ਨੂੰ ਤੇਜ਼ੀ ਨਾਲ ਦਾਖਲ ਕਰਨਾ ਆਸਾਨ ਹੋ ਜਾਂਦਾ ਹੈ। ਇਹ ਫੰਕਸ਼ਨ ਤੁਹਾਨੂੰ ਸਹੀ ਅਤੇ ਕੁਸ਼ਲ ਸੇਵਾਵਾਂ ਪ੍ਰਦਾਨ ਕਰਦਾ ਹੈ।</feature>
<feature>【ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ 'ਤੇ ਤੇਜ਼ ਸੇਵਾਵਾਂ】ਸ਼ੌਰਟਕੱਟ ਦਿਖਾਉਣ ਲਈ ਐਪ ਆਈਕੋਨ ਨੂੰ ਦਬਾ ਕੇ ਰੱਖੋ ਅਤੇ ਖਿੱਚੋ, ਅਤੇ ਤੁਸੀਂ ਸਿੱਧੇ ਹੀ ਉੱਚ-ਵਾਰਵਾਰਤਾ ਸੇਵਾਵਾਂ 'ਤੇ ਪਹੁੰਚ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ (ਸਾਰੀਆਂ ਐਪਾਂ ਦੁਆਰਾ ਸਮਰਥਿਤ ਨਹੀਂ ਹੈ)।</feature>
<feature>【ਨਵਾਂ ਫੋਲਡਰ】ਇੱਕ ਬਿਲਕੁਲ ਨਵਾਂ ਡਿਜ਼ਾਈਨ ਵਧੇਰੇ ਫੋਲਡਰ ਆਕਾਰ ਪ੍ਰਦਾਨ ਕਰਦਾ ਹੈ, ਜਿਸ ਨਾਲ ਅਨੁਕੂਲਿਤ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ ਵਧੇਰੇ ਲਚਕਦਾਰ ਬਣ ਜਾਂਦੀ ਹੈ। ਤੁਸੀਂ ਫੋਲਡਰ ਨੂੰ ਦਬਾ ਕੇ ਅਤੇ ਬਾਰਡਰ ਨੂੰ ਖਿੱਚ ਕੇ ਸੁਤੰਤਰ ਰੂਪ ਵਿੱਚ ਵਿਵਸਥਿਤ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।</feature>
<feature>【ਕਾਰਡ ਸਟੈਕ】ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ 'ਤੇ ਹੋਰ ਕਾਰਡ ਪੇਸ਼ ਕੀਤੇ ਜਾਂਦੇ ਹਨ। ਇਹ ਅੱਪਡੇਟ ਸਮਾਨ ਆਕਾਰ ਦੇ ਕਾਰਡਾਂ ਦੀ ਸਟੈਕਿੰਗ ਦਾ ਸਮਰਥਨ ਕਰਦਾ ਹੈ, ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ 'ਤੇ ਵਧੇਰੇ ਥਾਂ ਬਚਾਉਂਦਾ ਹੈ। ਕਾਰਡ ਬਦਲਣ ਲਈ ਤੁਸੀਂ ਉੱਪਰ ਅਤੇ ਹੇਠਾਂ ਵੱਲ ਸਵਾਈਪ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।</feature>
</features><features module="ਸੁਵਿਧਾਜਨਕ ਅਤੇ ਵਰਤੋਂ ਵਿੱਚ ਆਸਾਨ">
<feature>【ਫਲੈਸ਼ਲਾਈਟ】ਫਲੈਸ਼ਲਾਈਟ ਨੂੰ ਚਾਲੂ/ਬੰਦ ਕਰਨ ਲਈ ਆਵਾਜ਼ ਘਟਾਉਣ ਵਾਲੇ ਬਟਨ ਨੂੰ ਦੋ ਵਾਰ ਦਬਾਓ ਨੂੰ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। ਤੁਸੀਂ ਇੱਥੇ ਜਾ ਕੇ ਇਸ ਦਾ ਅਨੁਭਵ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ: ਸੈਟਿੰਗਾਂ -&gt; ਪਹੁੰਚਣਯੋਗਤਾ ਵਿਸ਼ੇਸ਼ਤਾਵਾਂ -&gt; ਸ਼ੌਰਟਕੱਟ ਅਤੇ ਜੈਸਚਰ -&gt; ਤੇਜ਼ ਲਾਂਚ ਕਰੋ।</feature>
<feature>【ਨਿੱਜੀ ਸਹਾਇਕ】ਸਾਰੇ ਕਾਰਜਕ੍ਰਮਾਂ ਨੂੰ ਸ਼ਾਮਲ ਕਰਨ ਲਈ ਕਾਰਜਕ੍ਰਮ ਟੂਲ ਨੂੰ ਨਿੱਜੀ ਸਹਾਇਕ ’ਤੇ ਅੱਪਗ੍ਰੇਡ  ਕਰ ਦਿੱਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। ਇਹ ਫੰਕਸ਼ਨ ਸਵੈਚਲਿਤ ਤੌਰ 'ਤੇ ਬੇਤਰਤੀਬ ਕਾਰਜਕ੍ਰਮਾਂ ਦਾ ਵਿਸ਼ਲੇਸ਼ਣ ਕਰ ਸਕਦਾ ਹੈ ਅਤੇ ਉਹਨਾਂ ਨੂੰ ਰਿਕਾਰਡ ਕਰ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਤੁਹਾਨੂੰ ਕੁਸ਼ਲ ਨਿੱਜੀ ਮਾਮਲਿਆਂ ਦੇ ਪ੍ਰਬੰਧਨ ਪ੍ਰਦਾਨ ਕਰਦੇ ਹੋਏ, ਪੂਰੇ ਦਿਨ ਦੇ ਮਾਮਲੇ "ਮੇਰੇ ਅੱਜ ਦੇ ਇਵੈਂਟ" ਵਿੱਚ ਸਪਸ਼ਟ ਤੌਰ 'ਤੇ ਡਿਸਪਲੇ ਹੋਣਗੇ।</feature>
</features><features module="ਮੀਡੀਆ ਨਿਰਮਾਣ">
<feature>【ਕਸਟਮ ਕੈਮਰਾ ਲੇਆਉਟ】ਇਹ ਅੱਪਡੇਟ ਕੈਮਰਾ ਮੋਡ ਲਈ ਕਸਟਮ ਲੇਆਉਟ ਦਾ ਸਮਰਥਨ ਕਰਦਾ ਹੈ। ਤੁਸੀਂ ਆਸਾਨੀ ਨਾਲ ਕੰਮ ਕਰਨ ਲਈ ਅਕਸਰ ਵਰਤੇ ਜਾਣ ਵਾਲੇ ਮੋਡਾਂ ਨੂੰ ਘੱਟ ਫੰਕਸ਼ਨਲ ਖੇਤਰ ਵਿੱਚ ਲਿਜਾਣ ਲਈ ਆਈਕੋਨਾਂ 'ਤੇ ਟੈਪ ਅਤੇ ਹੋਲਡ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।</feature>
</features><features module="ਦੇਰ ਤੱਕ ਚੱਲਣ ਵਾਲੀ ਬੈਟਰੀ ਸਮਰੱਥਾ">
<feature>【ਅਲਟਰਾ ਪਾਵਰ ਬੱਚਤ】ਅਲਟਰਾ ਪਾਵਰ ਬੱਚਤ ਮੋਡ ਨੂੰ ਬੈਟਰੀ ਸਮਰੱਥ ਨੂੰ ਵੱਡੇ ਪੱਧਰ 'ਤੇ ਬਿਹਤਰ ਬਣਾਉਣ ਲਈ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। ਤੁਸੀਂ ਇਸ ਨੂੰ ਇੱਥੇ ਜਾ ਕੇ ਅਨੁਭਵ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ: ਸੈਟਿੰਗਾਂ -&gt; ਬੈਟਰੀ &gt; ਅਲਟਰਾ ਪਾਵਰ ਬੱਚਤ ਮੋਡ।</feature>
</features><features module="ਨੋਟਸ:" type="end">
<feature>1. ਇਸ ਅੱਪਡੇਟ ਨੂੰ ਇੰਸਟਾਲ ਕਰਨ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡਾ ਨਿੱਜੀ ਡੇਟਾ ਨਹੀਂ ਮਿਟੇਗਾ, ਪਰ ਤਾਂ ਵੀ ਪਹਿਲਾਂ ਬੈਕਅੱਪ ਲੈਣ ਦੀ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।
2. ਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਅੱਪਡੇਟ ਦੌਰਾਨ ਕੋਈ ਸਮੱਸਿਆ ਆਉਂਦੀ ਹੈ, ਤਾਂ ਤੁਸੀਂ HONOR ਸੇਵਾ ਹੌਟਲਾਈਨ 'ਤੇ ਕਾਲ ਕਰ ਕੇ ਜਾਂ HONOR ਗਾਹਕ ਸੇਵਾ ਕੇਂਦਰ 'ਤੇ ਜਾ ਕੇ ਸਾਡੀ ਮਦਦ ਲੈ ਸਕਦੇ ਹੋ।</feature>
</features></language>

<language name="pl-pl" code="1045">
<features module="" type="header">
<feature>Ta zalecana aktualizacja obejmuje poprawki zabezpieczeń podnoszące poziom bezpieczeństwa systemu.</feature>
</features>
<features module="Zabezpieczenia">
<feature>Aktualizacja zawiera Poprawkę zabezpieczeń systemu Android (wrzesień 2024 r.). Więcej informacji o aktualizacjach zabezpieczeń urządzeń HONOR można znaleźć w naszej witrynie internetowej: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Aktualizacja zawiera Poprawkę zabezpieczeń systemu Android (sierpień 2024 r.). Więcej informacji o aktualizacjach zabezpieczeń urządzeń HONOR można znaleźć w naszej witrynie internetowej: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Poznaj ekran główny">
<feature>[Magiczna kapsuła] Magiczna kapsuła jest wyświetlana w formie „kapsuły” i prezentuje bieżące zadania. Dzięki temu można łatwo sprawdzać status w czasie rzeczywistym i szybko wykonywać operacje lub przechodzić do aplikacji. Funkcja ta zapewnia dobrze dobrane i efektywne usługi.</feature>
<feature>[Szybkie usługi na ekranie głównym] Naciśnij i przytrzymaj ikonę aplikacji, a następnie przeciągnij, aby wyświetlić skróty. W ten sposób możesz przejść bezpośrednio do często używanych usług (funkcja ta nie jest obsługiwana przez wszystkie aplikacje).</feature>
<feature>[Nowe foldery] Nowy wygląd interfejsu obejmuje więcej rozmiarów folderów, co zwiększa elastyczność personalizacji ekranu głównego. Folder można swobodnie dostosować, naciskając go i przytrzymując, a następnie przeciągając obramowanie.</feature>
<feature>[Stos kart] Na ekranie głównym jest prezentowanych więcej kart. Ta aktualizacja obsługuje układanie w stos kart o tym samym rozmiarze, dzięki czemu można oszczędzić więcej miejsca na ekranie głównym. Aby przełączać karty, możesz przeciągać palcem w górę i w dół.</feature>
</features><features module="Wygoda i łatwość obsługi">
<feature>[Latarka] Dodano funkcję dwukrotnego naciśnięcia przycisku zmniejszania głośności w celu włączania i wyłączania latarki. Aby skorzystać z tej funkcji, wybierz Ustawienia -&gt; Funkcje ułatwień dostępu -&gt; Skróty i gesty -&gt; Szybkie uruchamianie.</feature>
<feature>[Osobisty asystent] Narzędzie do planowania zostało zaktualizowane do funkcji Osobisty asystent, obejmującej wszystkie harmonogramy. Funkcja ta może automatycznie analizować rozproszone harmonogramy i je rejestrować. Sprawy całodzienne będą wyraźnie widoczne w „Moich dzisiejszych wydarzeniach”, co umożliwi sprawne zarządzanie sprawami osobistymi.</feature>
</features><features module="Tworzenie multimediów">
<feature>[Niestandardowy układ aparatu] Ta aktualizacja obsługuje niestandardowy układ trybu aparatu. Możesz dotknąć i przytrzymać ikony, aby przenieść często używane tryby do płytkiego obszaru funkcjonalnego w celu łatwiejszej obsługi.</feature>
</features><features module="Długi czas pracy baterii">
<feature>[Tryb ultraoszczędny] Dodano tryb ultraoszczędny, aby znacznie wydłużyć czas pracy baterii. Aby z niego skorzystać, wybierz Ustawienia -&gt; Bateria -&gt; Tryb ultraoszczędny.</feature>
</features><features module="Uwagi:" type="end">
<feature>1. Zainstalowanie tej aktualizacji nie powoduje wymazania danych użytkownika. Zalecamy jednak uprzednie wykonanie kopii zapasowej.
2. Jeśli podczas aktualizacji wystąpią jakiekolwiek problemy, można uzyskać pomoc, dzwoniąc na infolinię firmy HONOR lub odwiedzając punkt serwisowy firmy HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="pt-br" code="1046">
<features module="" type="header">
<feature>Prezado usuário, esta atualização recomendada incorporou patches de segurança para aprimorar a segurança do sistema.</feature>
</features>
<features module="Segurança">
<feature>Patch de segurança do Android (setembro de 2024) incorporado para a segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite nosso site: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Patch de segurança do Android (agosto de 2024) incorporado para a segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite nosso site: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Explore a tela inicial">
<feature>【Cápsula mágica】 A Cápsula mágica é exibida como uma "cápsula" e apresenta tarefas em andamento, facilitando a visualização do status em tempo real, a realização de operações rápidas ou a entrada rápida em aplicativos. Esta função fornece serviços precisos e eficientes.</feature>
<feature>【Serviços rápidos na tela inicial】Pressione e segure o ícone do aplicativo e arraste para exibir os atalhos e você poderá acessar diretamente os serviços usados com frequência (não suportado por todos os aplicativos).</feature>
<feature>【Nova pasta】Um design totalmente novo oferece mais tamanhos de pasta, tornando a tela inicial personalizada mais flexível. Você pode ajustar a pasta livremente pressionando e segurando-a e arrastando a borda.</feature>
<feature>【Pilha de cartões】Mais cartões são apresentados na tela inicial. Esta atualização suporta o empilhamento de cartões do mesmo tamanho, economizando mais espaço na tela inicial. Você pode deslizar para cima e para baixo para trocar de cartão.</feature>
</features><features module="Prático e fácil de usar">
<feature>【Lanterna】Foi adicionada a opção de pressionar duas vezes o botão para baixar volume para ativar/desativar a Lanterna. Você pode experimentar acessando: Configurações -&gt; Recursos de acessibilidade -&gt; Atalhos e gestos -&gt; Inicialização rápida.</feature>
<feature>【Assistente pessoal】A ferramenta de agendamento foi atualizada para Assistente pessoal para incluir todos os agendamentos. Essa função pode analisar automaticamente os agendamentos dispersos e registrá-los. Os assuntos de todo o dia serão exibidos claramente em "Meus eventos hoje", proporcionando um controle eficiente dos assuntos pessoais.</feature>
</features><features module="Criação de mídia">
<feature>【Layout de câmera personalizado】Esta atualização suporta layout personalizado para o modo de câmera. Você pode tocar e segurar os ícones para mover os modos usados com frequência para a área funcional superficial para uma operação mais fácil.</feature>
</features><features module="Bateria de longa duração">
<feature>【Ultra economia de energia】O Modo Ultra economia de energia foi adicionado para melhorar amplamente a duração da bateria. Você pode experimentá-lo acessando: Configurações -&gt; Bateria &gt; Modo Ultra economia de energia.</feature>
</features><features module="Notas:" type="end">
<feature>1. A instalação desta atualização não apagará seus dados pessoais, mas um backup prévio ainda é recomendado.
2. Se você encontrar algum problema durante a atualização, poderá obter ajuda ligando para a linha de atendimento da HONOR ou visitando a Central de serviços de atendimento ao cliente da HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="pt-pt" code="2070">
<features module="" type="header">
<feature>Caro utilizador, esta atualização recomendada incorporou patches de segurança para melhorar segurança do sistema.</feature>
</features>
<features module="Segurança">
<feature>Foi incorporada uma Correção de Segurança Android (setembro de 2024) para segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite o nosso website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Foi incorporada uma correção de segurança Android (agosto de 2024) para segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite o nosso website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Explorar o ecrã inicial">
<feature>【Cápsula mágica】 A Cápsula mágica é apresentada sob a forma de uma “cápsula” e apresenta as tarefas em curso, facilitando a visualização do estado em tempo real, a realização de operações rápidas ou a introdução rápida de aplicações. Esta função proporciona-lhe serviços precisos e eficientes.</feature>
<feature>【Serviços rápidos no ecrã inicial】Prima continuamente o ícone da aplicação e arraste-o para apresentar os atalhos e pode aceder diretamente a serviços de alta frequência (suportados por algumas aplicações).</feature>
<feature>【Nova pasta】Um novo design proporciona mais tamanhos de pastas, tornando mais flexível o ecrã inicial personalizado. Pode ajustar a pasta livremente premindo-a continuamente e arrastando a margem.</feature>
<feature>【Conjunto de cartões】São apresentados mais cartões no ecrã inicial. Esta atualização suporta o agrupamento de cartões do mesmo tamanho, poupando mais espaço no ecrã inicial. Pode deslizar para cima e para baixo para trocar cartões.</feature>
</features><features module="Prático e fácil de utilizar">
<feature>【Lanterna】 Foi adicionado premir duas vezes o botão de diminuir o volume para ligar/desligar a lanterna. Pode experimentá-lo acedendo a: Definições -&gt; Funcionalidades de acessibilidade -&gt; Atalhos e gestos -&gt; Início Rápido.</feature>
<feature>【Assistente pessoal】A ferramenta de programação foi atualizada para Assistente pessoal para incluir todos os horários. Esta função pode automaticamente analisar os horários dispersos e registá-los. Os eventos de todo o dia serão claramente apresentados em “Os meus eventos hoje”, proporcionando-lhe uma gestão eficiente dos assuntos pessoais.</feature>
</features><features module="Criação de multimédia">
<feature>【Layout personalizado da Câmara】Esta atualização suporta o layout personalizado para o modo da câmara. Pode tocar continuamente nos ícones para mover os modos frequentemente utilizados para a área funcional mais superficial, para facilitar a operação.</feature>
</features><features module="Bateria de longa duração">
<feature>【Ultra poupança de energia】O Modo de ultrapoupança de energia é adicionado para melhorar significativamente a duração da bateria. Pode experimentar, acedendo a: Definições -&gt; Bateria &gt; Modo de ultrapoupança de energia.</feature>
</features><features module="Notas:" type="end">
<feature>1. A instalação desta atualização não irá eliminar os seus dados pessoais, mas recomendamos que crie uma cópia de segurança previamente.
2. Se encontrar algum problema durante a atualização, pode obter ajuda telefonando para a linha direta do serviço de assistência da HONOR ou visitando o Centro de Serviços ao Cliente da HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="ro-ro" code="1048">
<features module="" type="header">
<feature>Stimate utilizator, această actualizare recomandată a inclus corecții de securitate pentru spori securitatea sistemului.</feature>
</features>
<features module="Securitate">
<feature>Corecția de securitate Android (septembrie 2024) a fost inclusă pentru securitatea sistemului. Pentru mai multe informații despre actualizările de securitate HONOR, vizitați site-ul nostru web: https://www.honor.com/ro/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Corecția de securitate Android (august 2024) a fost inclusă pentru securitatea sistemului. Pentru mai multe informații despre actualizările de securitate HONOR, vizitați site-ul nostru web: https://www.honor.com/ro/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Explorați ecranul de pornire">
<feature>【Capsulă magică】 Capsula magică este afișată sub forma unei „capsule” și prezintă sarcinile în curs de desfășurare, facilitând vizualizarea stării în timp real, efectuarea de operațiuni rapide sau intrarea rapidă în aplicații. Această funcție vă oferă servicii precise și eficiente.</feature>
<feature>【Servicii rapide pe ecranul de pornire】Apăsați lung pictograma aplicației și glisați-o pentru a afișa comenzile rapide și puteți accesa direct serviciile folosite frecvent (compatibile cu anumite aplicații).</feature>
<feature>【Folder nou】Un design nou oferă mai multe dimensiuni de foldere, făcând ecranul de pornire personalizat mai flexibil. Puteți ajusta în mod liber folderul prin apăsarea lungă și prin glisarea marginii.</feature>
<feature>【Stivuire carduri】Pe ecranul de pornire sunt prezente mai multe carduri. Această actualizare acceptă stivuirea de carduri de aceeași dimensiune, economisind astfel mai mult spațiu pe ecranul de pornire. Puteți trece cu degetul în sus și în jos pentru a comuta cardurile.</feature>
</features><features module="Convenabil și ușor de utilizat">
<feature>【Lanternă】 Este adăugată apăsarea de două ori pe butonul Volum jos pentru a activa/dezactiva lanterna: Setări -&gt; Funcții de accesibilitate -&gt; Comenzi rapide și gesturi -&gt; Lansare rapidă.</feature>
<feature>【Asistent personal】Instrumentul de programare a fost îmbunătățit în Asistent personal pentru a include toate programările. Această funcție poate analiza automat programele dispersate și le poate înregistra. Toate activitățile care ocupă toată ziua se vor afișa clar în „Evenimentele mele de azi”, asigurându-vă o gestionare eficientă a activităților personale.</feature>
</features><features module="Crearea de media">
<feature>【Aspect personalizat pentru Camera foto】Această actualizare este compatibilă cu aspectul personalizat pentru modul cameră foto. Puteți atinge lung pictogramele pentru a muta modurile utilizate frecvent în zona funcțională de mică întindere pentru o utilizare mai ușoară.</feature>
</features><features module="Autonomie mare a bateriei">
<feature>【Ultra economisire a energiei】Modul Ultra de economisire a energiei este adăugat pentru o îmbunătățire majoră a autonomiei bateriei. Puteți să experimentați mergând la: Setări -&gt; Baterie &gt; Mod Ultra de economisire a energiei.</feature>
</features><features module="Note:" type="end">
<feature>1. Instalarea acestei actualizări nu vă va șterge datele personale, dar este totuși recomandat să faceți o copie de rezervă în prealabil.
2. Dacă întâmpinați probleme în timpul actualizării, puteți obține ajutorul nostru sunând la linia de asistență telefonică HONOR sau vizitând Centrul de servicii pentru clienți HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="ru-ru" code="1049">
<features module="" type="header">
<feature>Уважаемый пользователь! Это рекомендуемое обновление включает в себя исправления для повышения безопасности системы.</feature>
</features>
<features module="Безопасность">
<feature>В обновление включено исправление безопасности для Android (сентябрь 2024 г.). Чтобы получить подробную информацию об обновлениях безопасности HONOR, посетите наш сайт: https://www.honor.com/ru/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>В обновление включено исправление безопасности для Android (август 2024 г.). Чтобы получить подробную информацию об обновлениях безопасности HONOR, посетите наш сайт: https://www.honor.com/ru/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Новые функции рабочего экрана">
<feature>[Magic Capsule] Функция Magic Capsule отображается в виде капсулы и отображает текущие задачи, что позволяет быстро просматривать их статус в режиме реального времени, выполнять быстрые операции или быстро входить в приложения. Эта функция предоставляет вам точные и эффективные службы.</feature>
<feature>[Быстрые службы на рабочем экране] Нажмите и удерживайте значок приложения, а затем перетащите его: появятся ярлыки прямого доступа к часто используемым службам (поддерживается не во всех приложениях).</feature>
<feature>[Новая папка] В новом дизайне доступно больше размеров папок для гибкой настройки рабочего экрана. Вы сможете изменить размер папки, нажав и удерживая ее, а затем перетащив границу.</feature>
<feature>[Стопка карт] Теперь на рабочем экране представлено больше карт благодаря возможности размещения карт одного размера по стопкам, что позволяет сэкономить место. Чтобы переключаться между картами, просто проводите пальцем по экрану вверх или вниз.</feature>
</features><features module="Удобство и простота в использовании">
<feature>【Фонарик】 Чтобы включить или выключить фонарик, дважды нажмите на кнопку уменьшения громкости. Чтобы активировать эту функцию, выберите Настройки &gt; Специальные возможности &gt; Быстрый доступ и жесты &gt; Быстрый запуск.</feature>
<feature>[Персональный ассистент] Инструмент расписания обновлен, переименован в Персонального ассистента и теперь содержит все расписания. Персональный ассистент может автоматически анализировать разрозненные расписания и записывать их. Дела за день будут отображаться в разделе Мои события сегодня, что позволит вам эффективно управлять ими.</feature>
</features><features module="Создание медиаконтента">
<feature>[Пользовательская компоновка элементов управления камеры] Это обновление поддерживает настройку компоновки элементов управления для режима камеры. Нажмите и удерживайте значки, чтобы переместить часто используемые режимы в специальную функциональную область для быстрого доступа.</feature>
</features><features module="Продолжительное время работы батареи">
<feature>[Улучшенное энергосбережение] Добавлен Суперэнергосберегающий режим, который значительно увеличивает время работы батареи. Чтобы включить его, выберите Настройки &gt; Батарея &gt; Суперэнергосберегающий режим.</feature>
</features><features module="Примечания:" type="end">
<feature>1. Установка этого обновления не приведет к удалению ваших персональных данных, но мы рекомендуем сделать резервную копию всех важных данных, прежде чем приступить к установке.
2. При возникновении проблем во время обновления обратитесь за помощью на горячую линию службы поддержки HONOR или в сервисный центр для клиентов HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="si-lk" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>හිතවත් පරිශීලක, මෙම නිර්දේශිත යාවත්කාලීනයේ පද්ධතියේ ආරක්ෂාව ඉහළ නැංවීම සඳහා ආරක්ෂක පැච් ඇතුළත් වේ.</feature>
</features>
<features module="ආරක්ෂාව">
<feature>පද්ධති ආරක්ෂාව සඳහා Android ආරක්ෂක පැච් එක (2024 සැප්) යොදාගෙන ඇත. HONOR ආරක්ෂක යාවත්කාල පිළිබඳ තවත් තොරතුරු සඳහා, කරුණාකර අපගේ වෙබ් අඩවිය https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9 වෙත යන්න</feature>
<feature>පද්ධති ආරක්ෂාව සඳහා Android ආරක්ෂක පැච් එක (2024 අගෝ) යොදාගෙන ඇත. HONOR ආරක්ෂක යාවත්කාල පිළිබඳ තවත් තොරතුරු සඳහා, කරුණාකර අපගේ වෙබ් අඩවිය https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8 වෙත යන්න</feature></features>

<features module="මුල් තිරය ගවේශනය කරන්න">
<feature>【මැජික් කැප්සියුලය】 මැජික් කැප්සියුලය "කැප්සියුලයක්" ආකාරයෙන් සංදර්ශනය කෙරෙන අතර, තත්‍ය කාලීන තත්වය බැලීම, ඉක්මන් මෙහෙයුම් සිදු කිරීම හෝ ඉක්මනින් යෙදුම් වෙත ඇතුල්වීම පහසු කරමින් දැනට පවතින කාර්යයන් ඉදිරිපත් කරයි. මෙම ක්‍රියාකාරීත්වය ඔබට නිවැරදි සහ කාර්යක්ෂම සේවා සපයයි.</feature>
<feature>【මුල් තිරයේ ඉක්මන් සේවා】කෙටිමං සංදර්ශනය කිරීමට යෙදුම් අයිකනය ඔබාගෙන සිට ඇදගෙන යන්න, සහ ඔබට ඉහළ-සංඛ්‍යාතයේ සේවා වෙත සෘජුවම පිවිසීමට හැකිය (සමහර යෙදුම් පමණක් සහය දක්වයි).</feature>
<feature>【නව ෆෝල්ඩරය】අළුත්ම නිර්මාණයක් මගින් අභිරුචිකරණය කළ මුල් තිරය වඩා නම්‍යශීලී කරමින් වැඩිපුර ෆෝල්ඩර ප්‍රමාණ සපයයි. ඔබට ෆෝල්ඩරය ඔබා අල්ලාගෙන මායිම ඇදගෙන යාමෙන් එය නිදහසේ සීරු මාරු කළ හැකිය.</feature>
<feature>【කාඩ්පත් අට්ටිය】මුල් තිරයේ තවත් කාඩ්පත් ඉදිරිපත් කෙරේ. මෙම යාවත්කාලය මුල් තිරයේ තවත් ඉඩ ඉතිරි කරමින් එකම ප්‍රමාණයේ කාඩ්පත් අට්ටි ගැසීමට සහය දක්වයි. කාඩ්පත් මාරු කිරීමට ඔබට ඉහළට සහ පහළට ස්වයිප් කළ හැකිය.</feature>
</features><features module="පහසුය සහ භාවිතා කිරීම ලෙහෙසිය">
<feature>【සැණෙලි ආලෝකය】 සැණෙලි ආලෝකය සක්‍රිය/අක්‍රිය කිරීමට හඬ අඩුකිරීමේ බොත්තම ද්වි-ඔබන්න. ඔබට මෙය වෙත යාමෙන් එය අත්විඳිය හැකිය: සැකසුම් -&gt; ප්‍රවේශ්‍යතා විශේෂාංග -&gt; කෙටිමං සහ අභින -&gt; ක්ෂණික දියත් කිරීම.</feature>
<feature>【පුද්ගලික සහායක】සියලුම කාලසටහන් ඇතුළත් කිරීම සඳහා කාලසටහන් මෙවලම පුද්ගලික සහායක වෙත උත්ශ්‍රේණිගත කර ඇත. මෙම ක්‍රියාකාරීත්වයට විසිරුණු කාලසටහන් ස්වයංක්‍රීයව විශ්ලේෂණය කර ඒවා වාර්තා කිරීමට හැකිය. ඔබට කාර්යක්‍ෂම පුද්ගලික කටයුතු කළමනාකරණය සපයමින්, දවස පුරා කටයුතු "අද මගේ ඉසවු" තුළ පැහැදිලිව සංදර්ශනය කෙරෙනු ඇත.</feature>
</features><features module="මාධ්‍ය නිර්මාණය">
<feature>【ගැළපුම් කැමරා පිරිසැලසුම】මෙම යාවත්කාලීනය කැමරා ප්‍රකාරය සඳහා ගැළපුම් පිරිසැලසුමට සහය දක්වයි. නිතර භාවිතා කරන ප්‍රකාර වඩා පහසුවෙන් ක්‍රියාකරවීම සඳහා නොගැඹුරු ක්‍රියාකාරී ප්‍රදේශයට ගෙන යාමට ඔබට අයිකන තට්ටු කර අල්ලාගෙන සිටිය හැකිය.</feature>
</features><features module="දිගු-කල් පවතින බැටරි ආයු කාලය">
<feature>【අධි බල සුරැකීම】බැටරි ආයු කාලය විශාල ලෙස වැඩි දියුණු කිරීමට අධි බල සුරැකුම් ප්‍රකාරය එක් කර ඇත. මෙය වෙත යාමෙන් ඔබට එය අත්විඳිය හැකිය: සැකසුම් -&gt; බැටරිය &gt; අධි බල සුරැකුම් ප්‍රකාරය.</feature>
</features><features module="සටහන්:" type="end">
<feature>1. මෙම යාවත්කාලය ස්ථාපනය කිරීම ඔබගේ පෞද්ගලික දත්ත නොමකනු ඇති නමුත් තවමත් ඊට පෙර උපස්ථ කිරීමක් නිර්දේශ කෙරේ.
2. යාවත්කාල කිරීමේදී ඔබට ගැටළු කිසිවක් ඇති වුවහොත්, ඔබට HONOR සේවා හොට්ලයින් ඇමතීමෙන් හෝ HONOR පාරිභෝගික සේවා මධ්‍යස්ථානයට පිවිසීමෙන් අපගේ උපකාර ලබා ගත හැකිය.</feature>
</features></language>

<language name="sk-sk" code="1051">
<features module="" type="header">
<feature>Vážený používateľ, táto odporúčaná aktualizácia obsahuje bezpečnostnú opravy na zvýšenie zabezpečenia systému.</feature>
</features>
<features module="Zabezpečenie">
<feature>Súčasťou zabezpečenia systému je bezpečnostná oprava systému Android (zo septembra 2024). Ak potrebujete viac informácií o bezpečnostných aktualizáciách spoločnosti HONOR, navštívte webovú stránku https://www.honor.com/sk/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Súčasťou zabezpečenia systému je bezpečnostná oprava systému Android (z augusta 2024). Ak potrebujete viac informácií o bezpečnostných aktualizáciách spoločnosti HONOR, navštívte webovú stránku https://www.honor.com/sk/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Preskúmanie domovskej obrazovky">
<feature>【Magická kapsula】 Magická kapsula sa zobrazuje vo forme „kapsuly“ a predstavuje prebiehajúce úlohy, čo uľahčuje zobrazenie stavu v reálnom čase, vykonávanie rýchlych operácií alebo rýchly prechod do aplikácií. Táto funkcia poskytuje presné a efektívne služby.</feature>
<feature>【Rýchle služby na domovskej obrazovke】Stlačte a podržte ikonu aplikácie a potiahnutím zobrazte skratky na priamy prístup k často používaným službám (podporované niektorými aplikáciami).</feature>
<feature>【Nový priečinok】Úplne nový dizajn poskytuje viac veľkostí priečinkov, vďaka čomu je prispôsobená domovská obrazovka flexibilnejšia. Priečinok môžete ľubovoľne upravovať stlačením a podržaním a potiahnutím okraja.</feature>
<feature>【Kôpka kariet】Na domovskej obrazovke sa zobrazuje viac kariet. Táto aktualizácia podporuje vytváranie kôpok kariet rovnakej veľkosti, čím sa ušetrí viac miesta na domovskej obrazovke. Medzi kartami môžete prepínať potiahnutím prstom nahor a nadol.</feature>
</features><features module="Pohodlné a jednoduché používanie">
<feature>【Baterka】 Dvojitým stlačením tlačidla zníženia hlasitosti zapnete/vypnete baterku. Môžete ju vyskúšať tak, že prejdete na: Nastavenia -&gt; Funkcie uľahčenia prístupu -&gt; Skratky a gestá -&gt; Rýchle spustenie.</feature>
<feature>【Osobný asistent】Nástroj plánovania sa inovoval na osobného asistenta, aby zahŕňal všetky plány. Táto funkcia dokáže automaticky analyzovať a zaznamenávať rozptýlené plány. Celodenné záležitosti sa prehľadne zobrazia v časti Moje dnešné udalosti, ktorá umožňuje efektívnu správu osobných záležitostí.</feature>
</features><features module="Tvorba médií">
<feature>【Vlastné rozloženie fotoaparátu】Táto aktualizácia podporuje vlastné rozloženie pre režim fotoaparátu. Ťuknutím a podržaním ikon môžete často používané režimy presunúť do plytkej funkčnej oblasti na jednoduchšie ovládanie.</feature>
</features><features module="Dlhotrvajúca výdrž batérie">
<feature>【Ultra úsporný režim】Pridal sa Ultra úsporný režim na výrazné zlepšenie výdrže batérie. Môžete ho vyskúšať tak, že prejdete na: Nastavenia -&gt; Batéria &gt; Ultra úsporný režim.</feature>
</features><features module="Poznámky:" type="end">
<feature>1. Inštalácia tejto aktualizácie nevymaže osobné údaje, no odporúčame pred ňou vykonať zálohu.
2. Ak sa v priebehu aktualizácie vyskytne akýkoľvek problém, môžete získať pomoc zavolaním na zákaznícku linku HONOR alebo navštívte zákaznícke servisné stredisko spoločnosti HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="sl-si" code="1060">
<features module="" type="header">
<feature>Spoštovani uporabnik, ta priporočena posodobitev je vključila varnostne popravke za izboljšanje varnosti sistema.</feature>
</features>
<features module="Varnost">
<feature>Varnostni popravki za Android (september 2024) so vključeni za varnost sistema. Za več informacij o varnostnih posodobitvah HONOR obiščite spletno mesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Varnostni popravki za Android (avgust 2024) so vključeni za varnost sistema. Za več informacij o varnostnih posodobitvah HONOR obiščite spletno mesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Raziščite začetni zaslon">
<feature>【Čarobna kapsula】 Čarobna kapsula vam v obliki »kapsule« prikazuje opravila v teku in omogoča enostaven pregled sprotnega stanja, izvajanje hitrih postopkov ali hitro odpiranje aplikacij. Ta funkcija vam zagotavlja točne in učinkovite storitve.</feature>
<feature>【Hitre storitve na začetnem zaslonu】Pritisnite ikono aplikacije in jo zadržite, nato pa jo povlecite za prikaz bližnjic. Tako boste lahko neposredno dostopali do pogostih storitev (podprto samo v nekaterih aplikacijah).</feature>
<feature>【Nova mapa】Popolnoma nova zasnova zagotavlja več velikosti map, zaradi česar ima prilagojeni začetni zaslon več možnosti prilagoditve. Mapo lahko neovirano prilagajate tako, da pritisnete obrobo ter jo zadržite in povlečete.</feature>
<feature>【Kup kartic】Na začetnem zaslonu je na voljo več kartic. V tej posodobitvi je podprto zlaganje kartic enake velikosti, s čimer prihranite več prostora na začetnem zaslonu. Za preklapljanje med karticami lahko podrsnete navzgor in navzdol.</feature>
</features><features module="Priročno in preprosto za uporabo">
<feature>【Svetilka】 Dvakrat pritisnite tipko za znižanje glasnosti, da vklopite/izklopite svetilko. To lahko preizkusite tako, da izberete: Nastavitve &gt; Funkcije za dostopnost &gt; Bližnjice in poteze &gt; Hitri zagon.</feature>
<feature>【Osebni pomočnik】Orodje za urnike je bilo nadgrajeno na osebnega pomočnika, da vključuje vse urnike. Ta funkcija lahko samodejno analizira razpršene urnike in jih posname. Celodnevna opravila bodo jasno prikazana v možnosti »Moji današnji dogodki«, kar vam bo zagotovilo učinkovito upravljanje osebnih zadev.</feature>
</features><features module="Ustvarjanje predstavnosti">
<feature>【Postavitev za način kamere po meri】V tej posodobitvi je podprta postavitev po meri za način kamere. Ikon se lahko dotaknete in jih zadržite, da pogosto uporabljene načine premaknete v plitvo območje delovanja in tako zagotovite preprostejše delovanje.</feature>
</features><features module="Dolg čas delovanja baterije">
<feature>【Način za ultra varčevanje z energijo】Način za ultra varčevanje z energijo je dodan za bistveno izboljšanje časa delovanja baterije. To lahko izkusite tako, da izberete: Nastavitve -&gt; Baterija &gt; Način za ultra varčevanje z energijo.</feature>
</features><features module="Opombe:" type="end">
<feature>1. Namestitev te posodobitve ne bo izbrisala vaših osebnih podatkov, vendar priporočamo, da jih predhodno varnostno kopirate.
2. Če med posodabljanjem naletite na težave, za pomoč pokličite odprto linijo za pomoč uporabnikom družbe HONOR ali obiščite središče za storitve družbe HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="sv-se" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>Bästa användare! Den här rekommenderade uppdateringen lade till säkerhetskorrigeringar för att förbättra systemets säkerhet.</feature>
</features>
<features module="Säkerhet">
<feature>Android-säkerhetskorrigeringen (september 2024) har implementerats för systemsäkerhet. Vill du ha mer information om säkerhetsuppdateringar för HONOR går du till vår webbplats https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Android-säkerhetskorrigeringen (augusti 2024) har implementerats för systemsäkerhet. Vill du ha mer information om säkerhetsuppdateringar för HONOR går du till vår webbplats https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Utforska startsidan">
<feature>【Magisk kapsel】 Magisk kapsel visas som en ”kapsel” och innehåller pågående uppgifter, vilket gör det enkelt att se status i realtid, utföra snabbåtgärder eller snabbt öppna program. Funktionen ger dig exakta och effektiva tjänster.</feature>
<feature>【Snabbtjänster på startsidan】Håll ned på appikonen och dra för att visa genvägarna så kan du komma åt tjänster som används ofta direkt (stöds av vissa appar).</feature>
<feature>【Ny mapp】En helt ny design ger fler mappstorlekar, vilket gör att du kan anpassa startsidan mer. Du kan justera mappen genom att hålla ned på den och dra i kanten.</feature>
<feature>【Kortgrupp】Fler kort visas på startsidan. Den här uppdateringen stöder gruppering av kort i samma storlek, vilket ger mer utrymme på startsidan. Du kan växla mellan kort genom att svepa uppåt och nedåt.</feature>
</features><features module="Praktisk och lätt att använda">
<feature>【Ficklampa】 Dubbeltryck på volymknapp ned för att slå på/stänga av ficklampan har lagts till. Du kan prova genom att gå till: Inställningar -&gt; Tillgänglighetsfunktioner -&gt; Genvägar och gester -&gt; Snabbstart.</feature>
<feature>【Personlig assistent】 Schemaverktyget har uppgraderats till Personlig assistent och inkluderar nu alla scheman. Den här funktionen kan automatiskt analysera utspridda scheman och registrera dem. Heldagshändelser kommer tydligt att visas i ”Mina händelser i dag”, vilket ger dig en mer effektiv hantering av personliga angelägenheter.</feature>
</features><features module="Skapa media">
<feature>【Anpassad kameralayout】Den här uppdateringen stöder anpassad layout för kameraläge. Du kan trycka på och hålla ned ikoner för att flytta lägen som används ofta till funktionsområdet så att det blir enklare att använda dem.</feature>
</features><features module="Lång batterilivslängd">
<feature>【Ultraströmsparläge】Ultraströmsparläget har lagts till för att ge en mycket bättre batterilivslängd. Du kan prova genom att gå till: Inställningar -&gt; Batteri &gt; Ultraströmsparläge.</feature>
</features><features module="Noteringar:" type="end">
<feature>1. Den här uppdateringen raderar inga personuppgifter, men det rekommenderas ändå att du gör en säkerhetskopia innan du installerar uppdateringen.
2. Om du stöter på problem under uppdateringen kan du få hjälp från oss genom att ringa HONORs hotline för service eller besöka HONORs kundtjänstcenter.</feature>
</features></language>

<language name="sw-KE" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>Mtumiaji mpendwa, sasisho hili linalopendekezwa linajumuisha marekebisho ya usalama ili kuboresha usalama wa mfumo.</feature>
</features>
<features module="Usalama">
<feature>Rekebisho la Usalama wa Android (Sep 2024) limejumuishwa kwa ajili ya usalama wa mfumo. Ili kupata maelezo zaidi kuhusu masasisho ya Usalama wa HONOR, tafadhali tembelea tovuti yetu: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Rekebisho la usalama wa Android (Ago 2024) limejumuishwa kwa ajili ya usalama wa mfumo. Ili kupata maelezo zaidi kuhusu masasisho ya Usalama wa HONOR, tafadhali tembelea tovuti yetu: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Vinjari skrini ya mwanzo">
<feature>【Kapsuli ya Miujiza】 Kapsuli ya miujiza inaonyeshwa katika hali ya "kapsuli", na inaonyesha majukumu yanayoendelea, hivyo basi kufanya iwe rahisi kuona hali ya muda halisi, kutekelezha shughuli za haraka au kuingia kwenye programu kwa haraka. Kipengele hiki hukupa huduma sahihi na fanisi.</feature>
<feature>【Huduma za haraka kwenye skrini ya mwanzo】Bofya na ushikilie ikoni ya programu na ukokote ili uonyeshe njia za mkato na unaweza kufikia huduma zenye marudio sana moja kwa moja (inatumiwa na baadhi ya programu).</feature>
<feature>【Folda mpya】Muundo mpya unatoa ukubwa kadhaa wa folda, hivyo basi kufanya skrini ya mwanzo iliyobinafsishwa kuwa nyumbufu zaidi. Unaweza kurekebisha folda kwa urahisi kwa kuibonyeza na kuishikilia na kukokota mpaka.</feature>
<feature>【Rundo la kadi】Kadi zaidi zinawakilishwa kwenye skrini ya mwanzo. Sasisho hili linaruhusu kurundikana kadi za ukubwa sawa, hivyo basi kuokoa nafasi zaidi kwenye skrini ya mwanzo. Unaweza kutelezesha juu na chini ili kubadilisha kati ya kadi.</feature>
</features><features module="Inafaa na rahisi kutumia">
<feature>【Tochi】 Kipengele cha Bofya mara mbili kitufe cha Kupunguza Sauti ili uwashe/uzime tochi kimeongezwa. Unaweza kukitumia kwa kwenda kwenye: Mipangilio -&gt; Vipengele vya zana za walemavu -&gt; Njia za mkato na ishara -&gt; Uzinduzi wa Haraka.</feature>
<feature>【Kisaidizi Binafsi】Zana hii ya ratiba imesombezwa kuwa Kisaidizi Binafsi ili kujumuisha ratiba zote. Kipengele hiki kinaweza kuchambua kiotomatiki ratiba zilizotapakaa na kuzirekodi. Shughuli za siku nzima zitaonekana kwa udhahiri kwenye “Matukio yangu leo”, hivyo basi kukupa udhibiti maizi wa shughuli binafsi.</feature>
</features><features module="Uundaji Midia">
<feature>【Ruwaza Maalum wa Kamera】Sasisho hili linaruhusu ruwaza maalum ya hali ya kamera. Unaweza kugusa na kushikilia ikoni ili kuhamisha hali zinazotumiwa nyingi kwenye sehemu ya karibu ya utendaji kwa uendeshaji rahisi zaidi.</feature>
</features><features module="Maisha marefu ya betri">
<feature>【Uokoaji Nishati wa Kisasa】Hali ya Kisasa ya Kuokoa Nishati imeongezwa ili kuboresha maisha ya betri kwa kiasi kikubwa. Unaweza kupata huduma hii kwa kwenda kwenye: Mipangilio -&gt; Betri &gt; Hali ya Kisasa ya Kuokoa Nishati.</feature>
</features><features module="Madokezo:" type="end">
<feature>1. Kusakinisha sasisho hili hakutafuta data yako ya kibinafsi, lakini bado hifadhi rudufu inapendekezwa kabla ya kusakinisha.
2. Ukikumbana na matatizo yoyote wakati wa sasisho, unaweza kupata msaada wetu kwa kupiga simu kwa nambari ya dharura ya huduma ya HONOR au kutembelea Kituo cha Huduma kwa Wateja cha HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="ta-IN" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>அன்புள்ள பயனரே, இந்தப் பரிந்துரைக்கப்பட்ட புதுப்பிப்பில் சிஸ்டம் பாதுகாப்பை மேம்படுத்தும் பாதுகாப்புத் தொகுப்புகள் உள்ளன.</feature>
</features>
<features module="பாதுகாப்பு">
<feature>சிஸ்டம் பாதுகாப்பிற்காக Android பாதுகாப்புத் தொகுப்பு (செப் 2024) சேர்க்கப்பட்டுள்ளது. HONOR பாதுகாப்புப் புதுப்பிப்புகளைப் பற்றிய மேலும் தகவல்களுக்கு, எங்கள் வலைத்தளத்தைப் பார்க்கவும்: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>சிஸ்டம் பாதுகாப்பிற்காக Android பாதுகாப்புத் தொகுப்பு (ஆக 2024) சேர்க்கப்பட்டுள்ளது. HONOR பாதுகாப்புப் புதுப்பிப்புகளைப் பற்றிய மேலும் தகவல்களுக்கு, எங்கள் வலைத்தளத்தைப் பார்க்கவும்: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="முகப்புத் திரையை ஆராய்க">
<feature>【மேஜிக் கேப்சூல்】 மேஜிக் கேப்சூல் ஒரு "கேப்சூல்" வடிவத்தில் காட்டப்படுகிறது, தற்போதைய பணிகளை வழங்குகிறது, இதனால் நிகழ் நேர நிலையைப் பார்ப்பது, விரைவான செயல்பாடுகளைச் செய்வது அல்லது செயலிகளுக்கு விரைவாகச் செல்வது ஆகியவற்றை எளிதாக்குகிறது. இந்தச் செயல்பாடு துல்லியமான மற்றும் திறமையான சேவைகளை உங்களுக்கு வழங்குகிறது.</feature>
<feature>【முகப்புத் திரையில் விரைவுச் சேவைகள்】குறுக்குவழிகளைக் காட்ட செயலி ஐகானை அழுத்திப் பிடித்து, இழுக்கவும், நீங்கள் மிகவும் அடிக்கடிப் பயன்படுத்தும் சேவைகளை நேரடியாக அணுகலாம் (சில செயலிகளில் ஆதரிக்கப்படுகிறது).</feature>
<feature>【புதிய கோப்புறை】புத்தம்புதிய டிசைன் அதிக கோப்புறை அளவுகளை வழங்குகிறது, இது தனிப்பயனாக்கிய முகப்புத் திரையை மிகவும் நெகிழ்வானதாக மாற்றுகிறது. கோப்புறையை அழுத்திப் பிடிப்பதன் மூலமும், எல்லையை இழுப்பதன் மூலமும் நீங்கள் அதைக் கட்டுப்பாடு இல்லாமல் சரிசெய்யலாம்.</feature>
<feature>【அட்டையை அடுக்குதல்】முகப்புத் திரையில் கூடுதல் அட்டைகள் வழங்கப்படுகின்றன. இந்தப் புதுப்பிப்பு ஒரே அளவிலான அட்டைகளை அடுக்கி வைப்பதை ஆதரிக்கிறது, இதனால் முகப்புத் திரையில் அதிக இடம் சேமிக்கப்படுகிறது. அட்டைகளை மாற்ற, நீங்கள் மேலும் கீழும் ஸ்வைப் செய்யலாம்.</feature>
</features><features module="சௌகரிகமானது மற்றும் பயன்படுத்த எளிதானது">
<feature>【ஃபிளாஷ்லைட்】சேர்க்கப்பட்ட ஃபிளாஷ்லைட்டை இயக்க/அணைக்க, ஒலியளவு குறைத்தல் பொத்தானை இருமுறை அழுத்தவும். இதற்குச் செல்வதன் மூலம் நீங்கள் அதைப் பயன்படுத்தலாம்: அமைப்புகள் -&gt; அணுகல்திறன் அம்சங்கள் -&gt; குறுக்குவழிகள் மற்றும் சைகைகள் -&gt; விரைவுத் தொடக்கம்.</feature>
<feature>【தனிப்பட்ட உதவியாளர்】அனைத்துக் கால அட்டவணைகளையும் சேர்க்க, கால அட்டவணைக் கருவி தனிப்பட்ட உதவியாளராக மேம்படுத்தப்பட்டுள்ளது. இந்தச் செயல்பாடானது தனித்தனியாக உள்ள அட்டவணைகளைத் தானாகவே பகுப்பாய்வு செய்து அவற்றைப் பதிவுசெய்யும். “எனது இன்றைய நிகழ்வுகள்” என்பதில் நாள் முழுவதும் உள்ள நிகழ்வுகள் தெளிவாகக் காண்பிக்கப்படும், இது உங்களுக்குத் திறமையான தனிப்பட்ட விஷயங்கள் நிர்வாகத்தை வழங்குகிறது.</feature>
</features><features module="மீடியா உருவாக்கம்">
<feature>【தனிப்பயன் கேமரா தளவமைப்பு】இந்தப் புதுப்பிப்பு கேமரா பயன்முறைக்கான தனிப்பயன் தளவமைப்பை ஆதரிக்கிறது. எளிதான செயல்பாட்டிற்காக, அடிக்கடிப் பயன்படுத்தப்படும் முறைகளை ஆழமற்ற செயல்பாட்டுப் பகுதிக்கு நகர்த்த, ஐகான்களைத் தட்டிப் பிடிக்கலாம்.</feature>
</features><features module="நீடித்துழைக்கும் பேட்டரி ஆயுள்">
<feature>【அல்ட்ரா மின்சக்தி சேமிப்பு】பேட்டரி ஆயுளை மிகவும் மேம்படுத்த அல்ட்ரா மின்சக்தி சேமிப்புப் பயன்முறை சேர்க்கப்பட்டுள்ளது. இதற்குச் செல்வதன் மூலம் நீங்கள் அதைப் பயன்படுத்தலாம்: அமைப்புகள் -&gt; மின்கலம் -&gt; அல்ட்ரா மின்சக்தி சேமிப்புப் பயன்முறை.</feature>
</features><features module="குறிப்புகள்:" type="end">
<feature>1. இந்தப் புதுப்பிப்பை நிறுவுவது உங்கள் தனிப்பட்ட தரவை அழிக்காது, எனினும் தொடர்வதற்கு முன் காப்புப்பிரதி எடுக்குமாறு பரிந்துரைக்கப்படுகிறது.
2. புதுப்பிப்புச் செயல்பாட்டின்போது ஏதேனும் சிக்கல்களைச் சந்தித்தால், HONOR சேவை ஹாட்லைனை அழைப்பதன் மூலமோ அல்லது HONOR வாடிக்கையாளர் சேவை மையத்திற்குச் செல்வதன் மூலமோ எங்கள் உதவியைப் பெறலாம்.</feature>
</features></language>

<language name="te-IN" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>ప్రియమైన వినియోగదారుకి, ఈ సిఫార్సు చేయబడిన అప్‌డేట్‌లో సిస్టమ్ భద్రతను మెరుగుపరచడానికి భద్రతా ప్యాచ్‌లు ఉన్నాయి.</feature>
</features>
<features module="భద్రత">
<feature>సిస్టమ్ భద్రత కోసం Android భద్రత ప్యాచ్ (సెప్టెంబర్ 2024) పొందుపరచబడింది. HONOR భద్రత నవీకరణల గురించి మరింత సమాచారం కోసం, దయచేసి మా వెబ్‌సైట్ సందర్శించండి https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>సిస్టమ్ భద్రత కోసం Android భద్రతా ప్యాచ్ (ఆగష్టు 2024) చేర్చబడింది. HONOR భద్రత అప్‌డేట్‌ల గురించి మరింత సమాచారం కోసం, దయచేసి మా వెబ్‌సైట్‌ సందర్శించండి https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="హోమ్ స్క్రీన్‌ను విశ్లేషించండి">
<feature>【మేజిక్ క్యాప్సుల్】 మేజిక్ క్యాప్సుల్ అనేది "క్యాప్సుల్" రూపంలో ప్రదర్శించబడుతుంది మరియు జరుగుతున్న టాస్క్‌లను చూపుతుంది, ఇది నిద సమయ స్థితిని వీక్షించడానికి, త్వరిత ఆపరేషన్‌లను అమలు చేయడానికి లేదా త్వరగా అప్లికేషన్‌ల్లోకి ప్రవేశించడానికి సులభం చేస్తుంది. ఈ ఫంక్షన్ మీకు ఖచ్చితమైన మరియు సమర్థవంతమైన సేవలను అందిస్తుంది.</feature>
<feature>【హోమ్ స్క్రీన్‌పై త్వరిత సేవలు】సత్వరమార్గాలను ప్రదర్శించడానికి అప్లికేషన్ చిహ్నాన్ని నొక్కి, పట్టుకుని, లాగండి మరియు మీరు నేరుగా అధిక ఫ్రీక్వెన్సీ సేవలను యాక్సస్ చేయవచ్చు (అన్ని అప్లికేషన్‌లచే మద్దతు లేదు).</feature>
<feature>【కొత్త ఫోల్డర్】సరికొత్త డిజైన్ మరిన్ని ఫోల్డర్ పరిమాణాలను అందిస్తుంది, హోమ్ స్క్రీన్‌ను మరింత అనుకూలంగా చేస్తుంది. మీరు ఫోల్డర్‌ను నొక్కి, పట్టుకుని, దాని అంచును లాగడం ద్వారా దానిని సర్దుబాటు చేయవచ్చు.</feature>
<feature>【కార్డ్ స్టాక్】హోమ్ స్క్రీన్‌లో మరిన్ని కార్డ్‌లు ప్రదర్శించబడతాయి. ఈ అప్‌డేట్ ఒకే పరిమాణంలో కార్డ్‌లను ఉంచడానికి మద్దతు ఇస్తుంది, హోమ్ స్క్రీన్‌పై ఎక్కువ స్థలాన్ని ఆదా చేస్తుంది. మీరు కార్డ్‌లను మార్చడానికి పైకి మరియు కిందికి స్వైప్ చేయవచ్చు.</feature>
</features><features module="సౌకర్యవంతం మరియు ఉపయోగించడం సులభం">
<feature>【ఫ్లాష్‌లైట్】ఫ్లాష్‌లైట్‌ను ఆన్/ఆఫ్ చేయడానికి వాల్యూమ్‌ని తగ్గించే బటన్‌ను రెండుసార్లు నొక్కండి. మీరు దీనికి వెళ్లి దానిని ఆనందించవచ్చు: సెట్టింగ్‌లు -&gt; యాక్సెసబిలిటీ ఫీచర్‌లు -&gt; సత్వరమార్గాలు మరియు సంజ్ఞలు -&gt; త్వరిత లాంచ్.</feature>
<feature>【వ్యక్తిగత సహాయకం】 అన్ని షెడ్యూల్‌లను కలిగి ఉండేందుకు షెడ్యూల్ ఉపకరణం వ్యక్తిగత సహాయకం వలె అప్‌గ్రేడ్ చేయబడింది. ఈ ఫంక్షన్ స్వయంచాలకంగా అన్ని షెడ్యూల్‌లను విశ్లేషించి, వాటిని రికార్డ్ చేస్తుంది. రోజు మొత్తం వ్యవహారాలు "నేడు నా ఈవెంట్స్"లో స్పష్టంగా ప్రదర్శించబడతాయి, ఇది మీకు సమర్థవంతమైన వ్యక్తిగత వ్యవహారాల నిర్వహణను అందిస్తుంది.</feature>
</features><features module="మీడియా సృష్టి">
<feature>【అనుకూల కెమెరా లేఅవుట్】ఈ అప్‌డేట్ కెమెరా మోడ్ కోసం అనుకూల లేఅవుట్‌కు మద్దతు ఇస్తుంది. మీరు సులభమైన ఆపరేషన్ కోసం తరచూ ఉపయోగించే మోడ్‌లను షాలో ఫంక్షనల్ ప్రాంతానికి తరలించడానికి చిహ్నాలను ట్యాప్ చేసి, పట్టుకోవచ్చు.</feature>
</features><features module="ఎక్కువ కాలం మన్నే బ్యాటరీ జీవిత కాలం">
<feature>【అల్ట్రా పవర్ సేవింగ్】బ్యాటరీ జీవిత కాలం చాలా ఎక్కువగా మెరుగుపరిచేందుకు అల్ట్రా పవర్ సేవింగ్ మోడ్ జోడించబడింది. మీరు ఇక్కడకు వెళ్లి దీనిని చేయవచ్చు: సెట్టింగ్‌లు -&gt; బ్యాటరీ &gt; అల్ట్రా పవర్ సేవింగ్ మోడ్.</feature>
</features><features module="గమనికలు:" type="end">
<feature>1. ఈ అప్‌డేట్‌ను ఇన్‌స్టాల్ చేయడం వలన మీ వ్యక్తిగత డేటా ఎరేజ్ చేయబడదు, కాని ముందుగానే బ్యాకప్ చేయాలని సిఫార్సు చేయబడింది.
2. అప్‌డేట్ సమయంలో మీకు ఏవైనా సమస్యలు ఎదురైనట్లయితే, మీరు HONOR సర్వీస్ హాట్‌లైన్‌కు కాల్ చేసి లేదా HONOR కస్టమర్ సర్వీస్ కేంద్రానికి సందర్శించి మా సహాయాన్ని పొందవచ్చు.</feature>
</features></language>

<language name="th-th" code="1054">
<features module="" type="header">
<feature>เรียน ผู้ใช้ การอัปเดตที่แนะนำนี้ได้รวมแพตช์ความปลอดภัยไว้เพื่อเพิ่มความปลอดภัยของระบบ</feature>
</features>
<features module="ความปลอดภัย">
<feature>มีการรวมแพตช์การรักษาความปลอดภัยของ Android (ก.ย. 2024) เพื่อการรักษาความปลอดภัยของระบบ ดูข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับการอัปเดตการรักษาความปลอดภัยของ HONOR ได้ในเว็บไซต์ของเรา https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>มีการรวมแพตช์การรักษาความปลอดภัยของ Android (ส.ค. 2024) เพื่อการรักษาความปลอดภัยของระบบ ดูข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับการอัปเดตการรักษาความปลอดภัยของ HONOR ได้ในเว็บไซต์ของเรา https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="สำรวจหน้าจอหลัก">
<feature>【เมจิกแคปซูล】 เมจิกแคปซูลจะแสดงในรูปแบบ "แคปซูล" ซึ่งแสดงงานที่กำลังดำเนินอยู่ ช่วยให้ง่ายต่อการดูสถานะแบบเรียลไทม์ ทำการดำเนินการอย่างรวดเร็ว หรือเข้าสู่แอปพลิเคชันอย่างรวดเร็ว ฟังก์ชันนี้ให้บริการคุณอย่างแม่นยำและมีประสิทธิภาพ</feature>
<feature>【บริการด่วนบนหน้าจอหลัก】กดไอคอนแอปค้างไว้แล้วลากเพื่อแสดงทางลัด โดยคุณจะสามารถเข้าถึงบริการที่ใช้บ่อยได้ด้วย (รองรับเฉพาะบางแอป)</feature>
<feature>【โฟลเดอร์ใหม่】 การออกแบบใหม่จะมีขนาดโฟลเดอร์ให้เลือกมากขึ้น ช่วยให้ปรับแต่งหน้าจอหลักได้อย่างยืดหยุ่นยิ่งขึ้น คุณจะปรับแต่งโฟลเดอร์ได้อย่างอิสระโดยกดค้างไว้แล้วลากขอบ</feature>
<feature>【กองการ์ด】แสดงการ์ดได้มากขึ้นบนหน้าจอหลัก อัปเดตนี้รองรับการกองกันของการ์ด ช่วยให้ประหยัดพื้นที่บนหน้าจอหลักได้เพิ่มขึ้น คุณสามารถปัดนิ้วขึ้นและลงเพื่อสลับการ์ดได้</feature>
</features><features module="สะดวกสบายและใช้งานง่าย">
<feature>【ไฟฉาย】 เพิ่มการกดปุ่มลดระดับเสียงสองครั้งเพื่อเปิด/ปิดไฟฉายแล้ว คุณสามารถสัมผัสได้โดยไปที่: การตั้งค่า -&gt; ฟีเจอร์การเข้าถึง -&gt; ทางลัดและท่าทางสัมผัส -&gt; การเปิดใช้งานด่วน</feature>
<feature>【ผู้ช่วยส่วนตัว】เครื่องมือกำหนดเวลาได้รับการอัปเกรดเป็นผู้ช่วยส่วนตัวเพื่อรวมตารางเวลาทั้งหมด ฟังก์ชันนี้สามารถวิเคราะห์ตารางเวลาที่กระจัดกระจายและบันทึกได้โดยอัตโนมัติ กิจวัตรประจำวันจะแสดงอย่างชัดเจนใน "เหตุการณ์ของฉันในวันนี้" เพื่อให้คุณจัดการเรื่องส่วนตัวได้อย่างมีประสิทธิภาพ</feature>
</features><features module="การสร้างสื่อ">
<feature>【เค้าโครงกล้องถ่ายรูปแบบกำหนดเอง】การอัปเดตนี้รองรับเค้าโครงแบบกำหนดเองสำหรับโหมดกล้องถ่ายรูป คุณสามารถแตะไอคอนค้างไว้เพื่อย้ายโหมดที่ใช้บ่อยไปยังพื้นที่การทำงานที่อยู่ใกล้พื่อการใช้งานที่ง่ายขึ้น</feature>
</features><features module="อายุการใช้งานแบตเตอรี่ยาวนาน">
<feature>【โหมดการประหยัดพลังงานขั้นสูง】มีการเพิ่มโหมดประหยัดพลังงานขั้นสูงเพื่อปรับปรุงอายุการใช้งานแบตเตอรี่อย่างมาก คุณสามารถสัมผัสประสบการณ์ได้โดยการไปที่: การตั้งค่า -&gt; แบตเตอรี่ &gt;โหมดการประหยัดพลังงานขั้นสูง</feature>
</features><features module="หมายเหตุ:" type="end">
<feature>1. การติดตั้งการอัปเดตนี้จะไม่ลบข้อมูลส่วนตัวของคุณ แต่เรายังคงแนะนำให้สำรองข้อมูลล่วงหน้า
2. หากคุณประสบปัญหาใด ๆ ในระหว่างการอัปเดต คุณสามารถขอรับความช่วยเหลือจากเราได้โดยโทรไปที่สายด่วนบริการ HONOR หรือเข้าไปที่ศูนย์บริการลูกค้า HONOR</feature>
</features></language>

<language name="tl-ph" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Minamahal na user, isinama ng inirerekomendang update na ito ang mga panseguridad na patch para pahusayin ang seguridad ng system.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Isinama ang Panseguridad na Patch ng Android (Set 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Isinama ang panseguridad na patch ng Android (Ago 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="I-explore ang home screen">
<feature>【Magic Capsule】 Ipinapakita ang Magic Capsule sa pamamagitan ng "capsule," at nagpapakita ng mga kasalukuyang gawain, na nagpapadali para matingnan ang real-time na katayuan, magsagawa ng mga mabilisang pagpapatakbo, o mabilis na pumasok sa mga application. Nagbibigay sa iyo ang function na ito ng mga tumpak at mahusay na serbisyo.</feature>
<feature>【Mga mabilisang serbisyo sa home screen】Pindutin nang matagal ang icon ng app at i-drag para ipakita ang mga shortcut, at puwede mong direktang i-access ang mga serbisyong madalas gamitin (sinusuportahan ng ilang app).</feature>
<feature>【Bagong folder】Nagbibigay ng mas maraming laki ng folder ang bagong disenyo, na nagbibigay-daan para maging mas flexible ang naka-customize na home screen. Puwede mong malayang i-adjust ang folder sa pamamagitan ng pagpindot nang matagal dito at pag-drag sa border.</feature>
<feature>【Stack ng card】Ipinapakita sa home screen ang higit pang card. Sinusuportahan ng update na ito ang pag-stack ng mga card na pareho ang laki, na mas nakakatipid ng espasyo sa home screen. Puwede kang mag-swipe pataas at pababa para magpalipat-lipat ng mga card.</feature>
</features><features module="Maayos at madaling gamitin">
<feature>【Flashlight】 Idinagdag ang pagpindot nang dalawang beses sa button na Pagpapahina ng Volume para i-on/i-off ang flashlight. Puwede mo itong maranasan sa pamamagitan ng pagpunta sa: Mga Setting -&gt; Mga feature ng accessibility -&gt; Mga shortcut at gesture -&gt; Mabilisang Paglunsad.</feature>
<feature>【Personal na Assistant】Na-upgrade na ang tool ng iskedyul sa Personal na Assistant para isama ang lahat ng iskedyul. Awtomatikong masusuri ng function na ito ang mga nakakalat na iskedyul at itala ang mga ito. Malinaw na ipapakita ang buong araw na gawain sa "Aking mga event ngayong araw," na nagbibigay sa iyo ng mahusay na pamamahala ng personal na gawain.</feature>
</features><features module="Paggawa ng Media">
<feature>【Custom na Layout ng Camera】Sinusuportahan ng update na ito ang custom na layout para sa camera mode. Puwede mong i-tap at i-hold ang mga icon para ilipat ang mga madalas gamiting mode patungo sa mababaw na functional na lugar para sa mas madaling pagpapatakbo.</feature>
</features><features module="Pangmatagalang baterya">
<feature>【Ultra Power Saving】Idinagdag ang Ultra Power Saving mode para lubos na mapatagal ang baterya. Puwede mo itong maranasan sa pamamagitan ng pagpunta sa: Mga Setting -&gt; Baterya &gt; Ultra Power Saving mode.</feature>
</features><features module="Mga Tala:" type="end">
<feature>1. Hindi buburahin ng update na ito ang iyong personal na data, pero inirerekomenda pa rin ang isang pag-back up bago gawin ito.
2. Kung makaranas ka ng anumang isyu habang nag-a-update, puwede mong makuha ang aming tulong sa pamamagitan ng pagtawag sa hotline ng serbisyo ng HONOR o pagbisita sa Customer Service Center ng HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="fil-ph" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Minamahal na user, isinama ng inirerekomendang update na ito ang mga panseguridad na patch para pahusayin ang seguridad ng system.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Isinama ang Panseguridad na Patch ng Android (Set 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Isinama ang panseguridad na patch ng Android (Ago 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="I-explore ang home screen">
<feature>【Magic Capsule】 Ipinapakita ang Magic Capsule sa pamamagitan ng "capsule," at nagpapakita ng mga kasalukuyang gawain, na nagpapadali para matingnan ang real-time na katayuan, magsagawa ng mga mabilisang pagpapatakbo, o mabilis na pumasok sa mga application. Nagbibigay sa iyo ang function na ito ng mga tumpak at mahusay na serbisyo.</feature>
<feature>【Mga mabilisang serbisyo sa home screen】Pindutin nang matagal ang icon ng app at i-drag para ipakita ang mga shortcut, at puwede mong direktang i-access ang mga serbisyong madalas gamitin (sinusuportahan ng ilang app).</feature>
<feature>【Bagong folder】Nagbibigay ng mas maraming laki ng folder ang bagong disenyo, na nagbibigay-daan para maging mas flexible ang naka-customize na home screen. Puwede mong malayang i-adjust ang folder sa pamamagitan ng pagpindot nang matagal dito at pag-drag sa border.</feature>
<feature>【Stack ng card】Ipinapakita sa home screen ang higit pang card. Sinusuportahan ng update na ito ang pag-stack ng mga card na pareho ang laki, na mas nakakatipid ng espasyo sa home screen. Puwede kang mag-swipe pataas at pababa para magpalipat-lipat ng mga card.</feature>
</features><features module="Maayos at madaling gamitin">
<feature>【Flashlight】 Idinagdag ang pagpindot nang dalawang beses sa button na Pagpapahina ng Volume para i-on/i-off ang flashlight. Puwede mo itong maranasan sa pamamagitan ng pagpunta sa: Mga Setting -&gt; Mga feature ng accessibility -&gt; Mga shortcut at gesture -&gt; Mabilisang Paglunsad.</feature>
<feature>【Personal na Assistant】Na-upgrade na ang tool ng iskedyul sa Personal na Assistant para isama ang lahat ng iskedyul. Awtomatikong masusuri ng function na ito ang mga nakakalat na iskedyul at itala ang mga ito. Malinaw na ipapakita ang buong araw na gawain sa "Aking mga event ngayong araw," na nagbibigay sa iyo ng mahusay na pamamahala ng personal na gawain.</feature>
</features><features module="Paggawa ng Media">
<feature>【Custom na Layout ng Camera】Sinusuportahan ng update na ito ang custom na layout para sa camera mode. Puwede mong i-tap at i-hold ang mga icon para ilipat ang mga madalas gamiting mode patungo sa mababaw na functional na lugar para sa mas madaling pagpapatakbo.</feature>
</features><features module="Pangmatagalang baterya">
<feature>【Ultra Power Saving】Idinagdag ang Ultra Power Saving mode para lubos na mapatagal ang baterya. Puwede mo itong maranasan sa pamamagitan ng pagpunta sa: Mga Setting -&gt; Baterya &gt; Ultra Power Saving mode.</feature>
</features><features module="Mga Tala:" type="end">
<feature>1. Hindi buburahin ng update na ito ang iyong personal na data, pero inirerekomenda pa rin ang isang pag-back up bago gawin ito.
2. Kung makaranas ka ng anumang isyu habang nag-a-update, puwede mong makuha ang aming tulong sa pamamagitan ng pagtawag sa hotline ng serbisyo ng HONOR o pagbisita sa Customer Service Center ng HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="tr-tr" code="1055">
<features module="" type="header">
<feature>Sayın kullanıcı, önerilen bu güncelleme sistem güvenliğini geliştirmek için güvenlik yamaları içermektedir.</feature>
</features>
<features module="Güvenlik">
<feature>Sistem güvenliği için Android Güvenlik Yamasını (Eylül 2024) içermektedir. HONOR Güvenlik güncellemeleri ile ilgili daha fazla bilgi için lütfen web sitemizi ziyaret edin: https://www.honor.com/tr/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Sistem güvenliği için Android güvenlik yamasını (Ağustos 2024) içermektedir. HONOR Güvenlik güncellemeleri ile ilgili daha fazla bilgi için lütfen web sitemizi ziyaret edin: https://www.honor.com/tr/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Başlangıç ekranını keşfedin">
<feature>【Sihirli Kapsül】 Sihirli Kapsül, devam eden görevleri bir "kapsül" biçiminde görüntüleyerek gerçek zamanlı duruma erişme, hızlı işlem yapma veya uygulamalara hızlıca girme gibi işlemleri kolaylaştırır. Bu işlev, isabetli ve verimli servisler sunar.</feature>
<feature>【Başlangıç ekranından servislere hızlı erişim】Sık kullanılan servislere doğrudan erişmenizi sağlayan kısayolları görüntülemek için uygulama simgesine basılı tutup sürükleyebilirsiniz (tüm uygulamalar tarafından desteklenmez).</feature>
<feature>【Yeni klasör】Tamamen yenilen tasarım sayesinde klasör boyutlarını değiştirerek başlangıç ekranı deneyiminizi esnek hale getirebilirsiniz. Klasöre basılı tutup kenarlığı sürükleyerek klasör boyutunu serbestçe ayarlayabilirsiniz.</feature>
<feature>【Kart desteleri】Artık başlangıç ekranına daha fazla kart ekleyebilirsiniz. Bu güncelleme ile birlikte aynı boyuttaki kartları desteleyerek başlangıç ekranında yer tasarrufu sağlayabilirsiniz. Kartlar arasında geçiş yapmak için yukarı veya aşağıya kaydırmanız yeterli.</feature>
</features><features module="Kullanışlı ve kullanımı kolay">
<feature>【El Feneri】El Feneri özelliğini açmak/kapatmak için Sesi Azaltma düğmesine iki kez basma özelliği eklendi. Bu özelliği etkinleştirmek için Ayarlar -&gt; Erişilebilirlik özellikleri -&gt; Kısayollar ve hareketler -&gt; Hızlı Başlatma bölümüne gidin.</feature>
<feature>【Kişisel Asistan】Programlama aracı, tüm programları kapsayacak şekilde Kişisel Asistan olarak yükseltildi. Bu özellik, dağınık programları otomatik olarak analiz edebilir ve kaydedebilir. Tüm gün süren işler "Bugünkü etkinliklerim" bölümünde belirgin bir şekilde görüntülenecek ve kişisel işlerinizi yönetme verimliliğinizi artıracak.</feature>
</features><features module="Medya Oluşturma">
<feature>【Özel Kamera Düzeni】Bu güncelleme, kamera modunun düzenini özelleştirmeyi desteklemektedir. Sık kullanılan modlara daha kolay erişmek için simgelerine basılı tutarak işlev alanına taşıyabilirsiniz.</feature>
</features><features module="Uzun pil ömrü">
<feature>【Süper Güç Tasarrufu】Pil ömrünü büyük ölçüde artırmak için Süper Güç Tasarrufu modu eklendi. Bu özelliği etkinleştirmek için Ayarlar -&gt; Pil &gt; Süper Güç Tasarrufu modu bölümüne gidebilirsiniz.</feature>
</features><features module="Notlar:" type="end">
<feature>1. Bu güncellemenin yüklenmesi kişisel verilerinizi silmeyecektir, fakat yine de öncesinde yedekleme yapmanız önerilir.
2. Güncelleme esnasında herhangi bir sorun yaşamanız durumunda HONOR servis yardım hattını arayarak veya HONOR Müşteri Servisi Merkezini ziyaret ederek yardım alabilirsiniz.</feature>
</features></language>

<language name="ug-cn" code="1055">
<features module="" type="header">
<feature>ھۆرمەتلىك ئىشلەتكۈچى، بۇ قېتىملىق يېڭىلاشتا بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلۇپ، سىستېمىنىڭ بىخەتەرلىكى كۈچەيتىلدى، يېڭىلىشىڭىزنى تەۋسىيە قىلىمىز.</feature>
</features>
<features module="«بىخەتەرلىك»">
<feature>ئاندرويدنىڭ 2024-يىل 9-ئايلىق بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلغان بولۇپ، سىستېما بىخەتەرلىكى كۈچەيتىلدى. روڭياۋ يۇمشاق دېتالىنىڭ بىخەتەرلىك يېڭىلاش مەزمۇنىغا ئالاقىدار ئۇچۇرلار ئۈچۈن روڭياۋ ئورگان تەرەپ تور بېكىتىنى زىيارەت قىلىڭ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>ئاندرويدنىڭ 2024-يىل 8-ئايلىق بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلغان بولۇپ، سىستېما بىخەتەرلىكى كۈچەيتىلدى. روڭياۋ يۇمشاق دېتالىنىڭ بىخەتەرلىك يېڭىلاش مەزمۇنىغا ئالاقىدار ئۇچۇرلار ئۈچۈن روڭياۋ ئورگان تەرەپ تور بېكىتىنى زىيارەت قىلىڭ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="ئۈستەليۈزىنى ئويناش">
<feature>‏«چاققان لەيلىگۈچ» مەشغۇلاتتىكى ۋەزىپىنى «لەيلىگۈچ» شەكلىدە كۆرسىتىپ تۇرىدۇ، بۇ ئارقىلىق ئەمەلىي ۋاقىتلىق ھالىتىنى كۆرەلەيسىز، تېز مەشغۇلاتلارنى ئېلىپ بارالايسىز ياكى ئەپكە تېز كىرەلەيسىز، پۈتۈن جەريان ئىنتايىن ئۈنۈملۈك، توغرا ھەم قولاي.</feature>
<feature>‏«ئۈستەليۈزى تېز مۇلازىمىتى» ئەپ سىنبەلگىسىنى ئۇزۇن بېسىپ سۆرىسىڭىز تېزلەتمە ئىقتىدار يېيىلىدۇ، ئەپنىڭ كۆپ ئىشلىتىلگەن مۇلازىمىتىگە بىۋاسىتە كىرەلەيسىز (بىر قىسىم ئەپ قوللايدۇ).</feature>
<feature>‏«ئەڭ يېڭى قىسقۇچ»: پۈتۈنلەي يېڭى لايىھەلەنگەن بولۇپ، تېخىمۇ كۆپ قىسقۇچ چوڭلۇقى تەمىنلەنگەن، ئۈستەليۈزىنى خاسلاشتۇرۇش تېخىمۇ ئەپلىك. قىسقۇچنى ئۇزۇن بېسىش، رامكىنى سۆرەش ئارقىلىق ئىختىيارىي تەڭشىگىلى بولىدۇ (بىر قىسىم ئەپ قوللايدۇ).</feature>
<feature>«كارتىنى دەستىلەش»: ئۈستەليۈزى كارتىسىنىڭ كۆرۈنۈش شەكلى تېخىمۇ مول، ئوخشاش چوڭلۇقتىكى كارتىلارنى دەستىلەشنى قوللايدۇ، ئاستى-ئۈستىگە سىيرىپ كارتا ئالماشتۇرۇشقا بولىدۇ، تېخىمۇ كۆپ ئۈستەليۈزى بوشلۇقى تېجەيدۇ.</feature>
</features><features module="ئىشلىتىش قولاي">
<feature>‏[قولچىراق] ئاۋاز كىچىكلىتىش كۇنۇپكىسىنى قوش چېكىش ئارقىلىق «قولچىراق» ئىشلىتىش ئىقتىدارى يېڭىدىن قوشۇلدى. ئىشلىتىش يولى: تەڭشەك &gt; ياردەمچى ئىقتىدار &gt; تېزلەتمە ۋە ئىشارە &gt; تېزلەتمە ئىقتىدارىنى قوزغىتىش.</feature>
<feature>«شەخسىي ئىش ياردەمچىسى»: كۈنتەرتىپ قورالىدىن تارتىپ شەخسىي ئىش ياردەمچىسىگىچە ھەممىسى كۈنتەرتىپتە بار. چېچىلىپ كەتكەن كۈنتەرتىپلەرنى ئۆزلۈكىدىن يېشىپ كىرگۈزۈشىڭىزگە ياردەم بېرىدۇ، «بىر كۈنۈم» ئىقتىدارىدا پۈتۈن كۈنلۈك ئىش ئېنىق كۆرسىتىلگەن بولۇپ، سىزگە ئۈنۈملۈك شەخسىي ئىش باشقۇرۇش مۇلازىمىتى تەمىنلەيدۇ.</feature>
</features><features module="مېدىيا قۇرۇش">
<feature>«كامېرا ھالىتى ئورۇنلاشتۇرۇلۇشىنى ئىختىيارىيلاشتۇرۇش»: كامېرا ھالىتىنىڭ ئىختىيارىي ئورۇنلاشتۇرۇلۇشىنى قوللايدۇ، سىنبەلگىنى ئۇزۇن بېسىپ تۇرۇپ سۆرىسىڭىز دائىملىق ھالەتنى ئۈستۈنكى قاتلام ئىقتىدار رايونىغا يۆتكەشكە بولىدۇ، مەشغۇلاتى تېخىمۇ قولاي.</feature>
</features><features module="توك ساقلاش ۋاقتى ئۇزۇن">
<feature>«يۇقىرى توك تېجەش»: يۇقىرى توك تېجەش ھالىتى يېڭىدىن قوشۇلدى، يانفوننىڭ يۈرۈش ۋاقتىنى تېخىمۇ ئۇزارتقىلى بولىدۇ. تەسىرات يولى: تەڭشەك &gt; باتارېيە &gt; يۇقىرى توك تېجەش ھالىتى.</feature>
</features><features module="يېڭىلاشتا دىققەت قىلىشقا تېگىشلىك ئىشلار:" type="end">
<feature>‏1. بۇ قېتىملىق يېڭىلاش ئىشلەتكۈچى مەلۇماتلىرىڭىزنى ئۆچۈرمەيدۇ، ئەمما يېڭىلاشتىن بۇرۇن يەنىلا مەلۇماتىڭىزنى زاپاسلىۋېلىشىڭىزنى تەۋسىيە قىلىمىز.
‏2. يېڭىلاش جەريانىدا ھەرقانداق مەسىلە كۆرۈلسە، روڭياۋ ماركا مۇلازىمەت قىزىق لىنىيەسىگە تېلېفون قىلىڭ ياكى روڭياۋ ماركىسى خېرىدارلار مۇلازىمەت مەركىزىدىن ياردەم سوراڭ.</feature>
</features></language>

<language name="uk-ua" code="1058">
<features module="" type="header">
<feature>Шановний користувачу, це рекомендоване оновлення містить виправлення безпеки для покращення безпеки системи.</feature>
</features>
<features module="Безпека">
<feature>Виправлення для системи безпеки Android від вересня 2024 року впроваджено для посилення безпеки системи. Додаткову інформацію про оновлення для системи безпеки HONOR див. на нашому вебсайті https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Виправлення для системи безпеки Android від серпня 2024 року впроваджено для посилення безпеки системи. Додаткову інформацію про оновлення для системи безпеки HONOR див. на нашому вебсайті https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Робота на головному екрані">
<feature>【Магічна капсула】 "Магічна капсула" відображається у формі "капсули" та представляє поточні завдання, що дозволяє легко переглядати стан у реальному часі, виконувати швидкі операції або швидко відкривати додатки. Ця функція надає точні та ефективні служби.</feature>
<feature>【Швидкий доступ до служб на головному екрані】Натисніть і утримуйте піктограму додатка й перетягніть її для показу ярликів. Так ви зможете отримувати безпосередній доступ до служб, що часто використовуються (підтримується не в усіх додатках).</feature>
<feature>【Нова папка】Абсолютно новий дизайн передбачає більше розмірів папок, завдяки чому збільшується гнучкість індивідуалізованого головного екрана. Ви можете вільно скоригувати розмір папки. Для цього натисніть і утримуйте її, після чого потягніть її межу.</feature>
<feature>【Стіс карток】На головному екрані представлено більше карток. Це оновлення дає змогу складати картки однакового розміру в стіс, що заощаджує більше місця на головному екрані. Для переключення між картками проводьте по екрану вгору й униз.</feature>
</features><features module="Зручність і легкість використання">
<feature>【Ліхтарик】Додано функцію, яка дає можливість умикати й вимикати ліхтарик подвійним натисканням кнопки зменшення гучності. Цю функцію можна активувати в розділі \"Налаштування &gt; Функції спеціальних можливостей &gt; Ярлики та жести &gt; Швидкий запуск\".</feature>
<feature>【Особистий помічник】Інструмент планування оновлено до Особистого помічника, у якому є всі розклади. Ця функція може автоматично аналізувати розрізнені розклади й записувати їх. Справи на весь день чітко показуються в розділі "Мої сьогоднішні події", що дає вам змогу ефективно керувати особистими справами.</feature>
</features><features module="Створення мультимедійних об’єктів">
<feature>【Нестандартне компонування в режимі камери】Це оновлення підтримує нестандартне компонування в режимі камери. Ви можете натиснути й потримати піктограми, щоб перемістити часто використовувані режими до обмеженої функціональної зони для спрощення роботи.</feature>
</features><features module="Тривалий час роботи від акумулятора">
<feature>【Максимальна економія енергії】Для суттєвого покращення часу роботи від акумулятора додано режим максимальної економії енергії. Щоб налаштувати його, перейдіть сюди: "Налаштування" -&gt; "Акумулятор" -&gt; "Режим максимальної економії енергії".</feature>
</features><features module="Примітки." type="end">
<feature>1. Якщо встановити це оновлення, ваші особисті дані не буде стерто. Утім однаково радимо заздалегідь створити їх резервну копію.
2. Якщо під час оновлення у вас виникнуть проблеми, зателефонуйте на гарячу лінію HONOR або відвідайте сервісний центр для клієнтів HONOR.</feature>
</features></language>

<language name="ur-pk" code="1056">
<features module="" type="header">
<feature>معزز صارف، اس تجویز کردہ اپ ڈیٹ میں سسٹم کی سکیورٹی کو بڑھانے کے لیے سکیورٹی پیچز شامل کیے گئے ہیں۔</feature>
</features>
<features module="سکیورٹی">
<feature>‏‏Android سکیورٹی پیچ (ستمبر 2024) شامل کر دیا گیا ہے۔ HONOR سکیورٹی اپ ڈیٹس کے بارے میں مزید معلومات کے لیے، براہ کرم ہماری ویب سائٹ ملاحظہ کریں: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>‏‏Android سکیورٹی پیچ (اگست 2024) شامل کر دیا گیا ہے۔ HONOR سکیورٹی اپ ڈیٹس کے بارے میں مزید معلومات کے لیے، براہ کرم ہماری ویب سائٹ ملاحظہ کریں: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="ہوم اسکرین کو دریافت کریں">
<feature>‏【میجک کیپسول】 میجک کیپسول ایک "کیپسول" کی شکل میں ڈسپلے ہوتا ہے، اور جاری ٹاسکس کو ظاہر کرتا ہے، جس سے حقیقی وقت میں حالت کو دیکھنا، فوری آپریشنز کرنا، یا جلدی سے ایپلی کیشنز میں داخل ہونا آسان ہو جاتا ہے۔ یہ فنکشن آپ کو درست اور مؤثر سروسز فراہم کرتا ہے۔</feature>
<feature>‏‏‏【ہوم اسکرین پر فوری سروسز】ایپ آئیکن کو دبائیں اور تھامیں اور شارٹ کٹس ڈسپلے کرنے کے لیے گھسیٹیں، اور آپ براہ راست اعلیٰ فریکوئنسی والی سروسز تک رسائی حاصل کر سکتے ہیں (کچھ ایپس کے ذریعے تعاون یافتہ)۔</feature>
<feature>‏‏‏【نیا فولڈر】ایک بالکل نیا ڈیزائن فولڈر کے زیادہ سائز فراہم کرتا ہے، جو مشخص ہوم اسکرین کو مزید لچکدار بناتا ہے۔ آپ فولڈر کو دبا اور پکڑ کر اور بارڈر کو گھسیٹ کر آزادانہ طور پر اسے ایڈجسٹ کر سکتے ہیں۔</feature>
<feature>‏【کارڈ اسٹیک】ہوم اسکرین پر مزید کارڈز پیش کیے گئے ہیں۔ یہ اپ ڈیٹ ایک ہی سائز کے کارڈز کی اسٹیکنگ میں تعاون کرتی ہے، جس سے ہوم اسکرین پر مزید جگہ بچ جاتی ہے۔ آپ کارڈز سوئچ کرنے کے لیے اوپر اور نیچے سوائپ کر سکتے ہیں۔</feature>
</features><features module="استعمال کے لیے موزوں اور آسان">
<feature>‏【فلیش لائٹ】فلیش لائٹ کو فعال کرنے کے لیے والیوم کم کرنے کا بٹن دو مرتبہ دبائیں کو شامل کر دیا گیا ہے۔ آپ یہاں جا کر اس کا تجربہ کر سکتے ہیں: ترتیبات -&gt; رسائی پذیری کی خصوصیات -&gt; شارٹ کٹس اور اشارے -&gt; فوری شروع کریں۔</feature>
<feature>【ذاتی اسِسٹنٹ】تمام شیڈولز کو شامل کرنے کے لیے شیڈول بنانے کے ٹول کو ذاتی اسِسٹنٹ میں اپ گریڈ کر دیا گیا ہے۔ یہ فنکشن بے ترتیبانہ شیڈودل کا خود کار طور پر تجزیہ کرسکتا اور انہیں ریکارڈ کرسکتا ہے۔ پورے دن کے معاملات "میرے آج کے ایونٹس" میں واضح طور پر ڈسپلے ہوں گے، جو آپ کو ذاتی امور کا مؤثر انتظام فراہم کرتے ہیں۔</feature>
</features><features module="میڈیا کی تخلیق کاری">
<feature>‏【کیمرہ کی حسب ضرورت لے آؤٹ】یہ اپ ڈیٹ کیمرہ موڈ کے لیے حسب ضرورت لے آؤٹ میں تعاون کرتی ہے۔ آپ آسان آپریشن کے لیے اکثر استعمال ہونے والے موڈز کو کم فعال جگہ پر منتقل کرنے کے لیے آئیکنز کو ٹیپ اور ہولڈ کر سکتے ہیں۔</feature>
</features><features module="دیرپا اور پائیدار بیٹری لائف">
<feature>‏【الٹرا پاور سیونگ】بیٹری لائف کو بہترین بنانے کے لیے الٹرا پاور سیونگ موڈ شامل کر دیا گیا ہے۔ آپ یہاں جا کر اس کا تجربہ کر سکتے ہیں: ترتیبات -&gt; بیٹری &gt; الٹرا پاور سیونگ موڈ۔</feature>
</features><features module="نوٹس:" type="end">
<feature>‏1۔ اس اپ ڈیٹ کو انسٹال کرنے سے آپ کا ذاتی ڈیٹا نہیں مٹے گا، لیکن پھر بھی پہلے سے بیک اپ لینے کی تجویز دی جاتی ہے۔
‏2۔ اگر اپ ڈیٹ کے دوران آپ کو کسی مسئلے کا سامنا کرنا پڑتا ہے، تو آپ HONOR سروس ہاٹ لائن پر کال کر کے یا HONOR کسٹمر سروس سینٹر پر جا کر ہماری مدد حاصل کر سکتے ہیں۔</feature>
</features></language>

<language name="uz-uz" code="2115">
<features module="" type="header">
<feature>Hurmatli foydalanuvchi, ushbu tavsiya etilgan yangilanish tizim xavfsizligini kuchaytirish uchun xavfsizlik tuzatmalarini oʻz ichiga oladi.</feature>
</features>
<features module="Xavfsizlik">
<feature>Tizim xavfsizligi uchun Android xavfsizlik tuzatmasi (2024-yil, sentabr) kiritildi. HONOR Xavfsizlik yangilanishlari haqida batafsil axborot olish uchun veb-saytimizga tashrif buyuring: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Tizim xavfsizligi uchun Android xavfsizlik tuzatmasi (2024-yil, avgust) kiritildi. HONOR Xavfsizlik yangilanishlari haqida batafsil axborot olish uchun veb-saytimizga tashrif buyuring: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Bosh ekran bilan tanishish">
<feature>【Sehrli kapsula】 Sehrli kapsula “kapsula” shaklida chiqariladi va bajarilayotgan vazifalarni taqdim etadi. Bu real vaqt rejimida holatni koʻrish, tezkor amallarni bajarish yoki ilovalarga tezkor kirishni osonlashtiradi. Bu funksiya sizga aniq va samarador xizmatlarni taqdim etadi.</feature>
<feature>【Bosh ekrandagi tezkor xizmatlar】Yorliqlar koʻrsatilishi uchun ilova belgisini bosib turing va torting hamda tez-tez ishlatiladigan xizmatlarga bevosita kirishingiz mumkin (ayrim ilovalar dastaklaydi).</feature>
<feature>【Yangi jild】Yangi dizayn yanada koʻproq jild oʻlchamlarini taqdim etadi va moslangan bosh ekranni yanada qulaylashtiradi. Jildni bosib turish va chetidan ushlab tortish orqali osonlik bilan sozlashingiz mumkin.</feature>
<feature>【Kartochkalar taxlami】Bosh ekranda yanada koʻproq kartochkalar taqdim etildi. Bu yangilanishda bir xil oʻlchamdagi kartochkalarni taxlash va bosh ekranda joyni tejash imkoniyati taqdim etildi. Kartochkalarni tepaga va pastga surish orqali almashtirishingiz mumkin.</feature>
</features><features module="Qulay va foydalanish oson">
<feature>【Fonar】 Tovushni pasaytirish tugmasini ikki marta bosib fonarni yoqish/oʻchirish imkoniyati qoʻshildi. Bu yerda sinashingiz mumkin: Sozlamalar -&gt; Maxsus imkoniyatlar funksiyalari -&gt; Tezkor tugmalar va imo-ishoralar -&gt; Tezkor ishga tushirish.</feature>
<feature>【Shaxsiy assistent】Rejalashtirish vositasi barcha rejalarni oʻz ichiga olishi uchun Shaxsiy assistentga yangilandi. Bu funksiya tarqoq jadvallarni avtomatik tahlil qilishi va qayd etishi mumkin. Kun davomidagi ishlar “Bugungi tadbirlarim” ekranida aniq koʻrsatiladi va sizga shaxsiy ishlarni samarali boshqarish imkonini beradi.</feature>
</features><features module="Multimedia yaratish">
<feature>【Maxsus Kamera sxemasi】Bu yangilanish kamera rejimi uchun maxsus sxemani dastaklaydi. Tez-tez ishlatialdigan rejimlarni qulay foydalanish maqsadida ochiq funksional sohaga olish uchun belgilarni bosib turishingiz mumkin.</feature>
</features><features module="Uzoq muddatga yetadigan batareya quvvati">
<feature>【Ultra quvvat tejash】Batareyaning ishlash muddatini sezilarli yaxshilash uchun Ultra quvvat tejash rejimi qoʻshildi. Bu yerda sinashingiz mumkin: Sozlamalar -&gt; Batareya &gt; Ultra quvvat tejash rejimi.</feature>
</features><features module="Eslatmalar:" type="end">
<feature>1. Bu yangilanish oʻrnatilsa shaxsiy maʼlumotlaringiz oʻchib ketmaydi, lekin ularni oldindan zaxiralash tavsiya etiladi.
2. Agar yangilash paytida muammolarga duch kelsangiz, bizdan HONOR mijozlarga xizmat tezkor raqamiga telefon qilish yoki HONOR Mijozlarga xizmat markaziga tashrif buyurish orqali yordam olishingiz mumkin.</feature>
</features></language>

<language name="vi-vn" code="1066">
<features module="" type="header">
<feature>Người dùng thân mến, bản cập nhật đề xuất này tích hợp các bản vá bảo mật để tăng cường bảo mật hệ thống.</feature>
</features>
<features module="Bảo mật">
<feature>Bản cập nhật này tích hợp Bản vá bảo mật Android (tháng 9 năm 2024) để bảo mật hệ thống. Để biết thêm thông tin về các Bản cập nhật bảo mật của HONOR, vui lòng truy cập trang web của chúng tôi https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>Bản cập nhật này tích hợp Bản vá bảo mật Android (tháng 8 năm 2024) để bảo mật hệ thống. Để biết thêm thông tin về các Bản cập nhật bảo mật của HONOR, vui lòng truy cập trang web của chúng tôi https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="Khám phá màn hình chính">
<feature>【Magic Capsule】 Magic Capsule hiển thị dưới dạng một "nang" và hiển thị các tác vụ đang diễn ra, giúp bạn dễ dàng xem trạng thái theo thời gian thực, thực hiện các thao tác nhanh hoặc vào nhanh các ứng dụng. Chức năng này cung cấp cho bạn các dịch vụ chính xác và hiệu quả.</feature>
<feature>【Dịch vụ nhanh trên màn hình chính】Nhấn và giữ biểu tượng ứng dụng rồi kéo để hiển thị các lối tắt và bạn có thể truy cập trực tiếp vào các dịch vụ thường dùng (không phải tất cả ứng dụng đều hỗ trợ).</feature>
<feature>【Thư mục mới】Thiết kế hoàn toàn mới cung cấp nhiều kích thước thư mục hơn, giúp màn hình chính tùy chỉnh trở nên linh hoạt hơn. Bạn có thể thoải mái điều chỉnh thư mục bằng cách nhấn và giữ thư mục đó rồi kéo đường viền.</feature>
<feature>【Ngăn xếp thẻ】Hiển thị nhiều thẻ hơn trên màn hình chính. Bản cập nhật này hỗ trợ xếp chồng các thẻ có cùng kích thước, tiết kiệm nhiều không gian hơn trên màn hình chính. Bạn có thể vuốt lên xuống để chuyển đổi thẻ.</feature>
</features><features module="Thuận tiện và dễ sử dụng">
<feature>【Đèn pin】Bổ sung chức năng nhấn đúp vào nút Giảm âm lượng để bật/tắt đèn pin. Bạn có thể trải nghiệm chức năng này bằng cách vào: Cài đặt -&gt; Tính năng Trợ năng -&gt; Lối tắt và cử chỉ -&gt; Khởi chạy nhanh.</feature>
<feature>【Trợ lý cá nhân】Công cụ lịch trình đã được nâng cấp lên Trợ lý cá nhân để bao gồm tất cả lịch trình. Chức năng này có thể tự động phân tích lịch trình rải rác và ghi lại các lịch trình đó. Công việc cả ngày sẽ hiển thị rõ ràng trong "Sự kiện của tôi hôm nay", giúp bạn quản lý công việc cá nhân hiệu quả.</feature>
</features><features module="Sáng tạo đa phương tiện">
<feature>【Bố cục máy ảnh tùy chỉnh】Bản cập nhật này hỗ trợ bố cục tùy chỉnh cho chế độ máy ảnh. Bạn có thể chạm và giữ các biểu tượng để di chuyển các chế độ thường dùng đến khu vực chức năng thuận tiện và có thể được vận hành trực tiếp để thao tác dễ dàng hơn.</feature>
</features><features module="Thời lượng pin dài">
<feature>【Siêu tiết kiệm pin】Bổ sung chế độ Siêu tiết kiệm pin để cải thiện đáng kể thời lượng pin. Bạn có thể trải nghiệm chế độ này bằng cách vào: Cài đặt -&gt; Pin &gt; Chế độ Siêu tiết kiệm pin.</feature>
</features><features module="Lưu ý:" type="end">
<feature>1. Nếu bạn cài đặt bản cập nhật này, dữ liệu cá nhân của bạn sẽ không bị xóa. Tuy nhiên, bạn vẫn nên sao lưu trước.
2. Nếu bạn gặp bất kỳ sự cố nào trong quá trình cập nhật, vui lòng gọi điện đến đường dây nóng dịch vụ khách hàng của HONOR hoặc đến Trung tâm Dịch vụ khách hàng của HONOR để được hỗ trợ.</feature>
</features></language>

<language name="zh-hk" code="3076">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的用戶，本次更新整合了安全性修補程式，增強了系統安全性，建議您更新。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>整合 Android 2024年9月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟件安全更新內容的資訊，請瀏覽榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>整合 Android 2024年8月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟件安全更新內容的資訊，請瀏覽榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="玩轉主屏幕">
<feature>【靈動膠囊】以「膠囊」形態顯示，展示進行中的任務，方便檢視實時狀態、執行快捷操作或快速前往應用程式，高效服務、準確觸達。</feature>
<feature>【主屏幕快捷服務】長按應用程式圖標拖曳並展開快捷功能，應用程式高頻服務一鍵直達（部分應用程式支援）。</feature>
<feature>【全新資料夾】全新設計，提供了更多資料夾尺寸，主屏幕個人化自訂更靈活。可透過長按資料夾拖曳邊框和自由調節。</feature>
<feature>【卡片堆疊】主屏幕卡片呈現更豐富，支援同尺寸卡片堆疊，上下滑動可切換卡片，節省更多主屏幕空間。</feature>
</features><features module="快捷好用">
<feature>【電筒】輕按兩下遞減音量鍵以新增「電筒」功能。體驗路徑：設定 -&gt; 輔助功能 -&gt; 捷徑及手勢 -&gt; 快捷功能啟動。</feature>
<feature>【個人事務助手】從日程工具到個人事務助手，日程全收納。散落的日程自動分析並幫您記錄，「我的一日」全日事務清晰呈現，為您提供高效的個人事務管理服務。</feature>
</features><features module="媒體創作">
<feature>【相機模式佈局自訂】支援相機模式的自訂佈局，長按並拖動圖標可將常用模式移動到淺層級功能區，操作更快捷。</feature>
</features><features module="持久續航">
<feature>【超級省電】新增超級省電模式，可以大幅提升手機續航。體驗路徑：設定 -&gt; 電池 -&gt; 超級省電模式。</feature>
</features><features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的用戶數據，但仍建議您在更新前做好數據備份。
2. 更新過程中，如果遇到任何問題，請致電榮耀品牌服務熱線或前往榮耀品牌客戶服務中心尋求支援。</feature>
</features></language>

<language name="zh-tw" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的使用者，本次更新整合了安全性修補程式，增強系統安全性，建議您進行更新。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>整合 Android 2024 年 9月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟體安全更新內容的資訊，請造訪榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/9</feature>
<feature>整合 Android 2024 年 8 月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟體安全更新內容的資訊，請造訪榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/8</feature></features>

<features module="玩轉桌面">
<feature>【靈動膠囊】以「膠囊」形態顯示，展示進行中的工作，便於查看即時狀態、執行快捷操作或快速進入應用程式，高效服務、準確觸達。</feature>
<feature>【桌面快捷服務】長按應用程式圖示拖曳展開快捷功能，一鍵直達應用程式高頻率服務（部分應用程式支援）。</feature>
<feature>【全新資料夾】全新設計，提供更多資料夾尺寸，桌面個人化自訂更靈活。可透過長按資料夾，拖曳邊框，自由調整。</feature>
<feature>【卡片堆疊】桌面卡片呈現更豐富，支援同尺寸卡片堆疊，上下滑動可切換卡片，節省更多桌面空間。</feature>
</features><features module="便捷好用">
<feature>【手電筒】輕觸兩下降低音量按鈕可新增「手電筒」功能。體驗路徑：設定 -&gt; 無障礙功能 -&gt; 捷徑啟動及手勢 -&gt; 快捷功能啟動。</feature>
<feature>【個人事務助手】從日程工具到個人事務助手，日程全部納入。自動剖析並幫您輸入散落的日程，「我的一天」全天事務清晰呈現，為您提供高效的個人事務管理服務。</feature>
</features><features module="媒體創作">
<feature>【相機模式版面配置自訂】支援相機模式的自訂版面配置，長按並拖曳圖示可將常用模式移動到淺層級功能區，操作更快捷。</feature>
</features><features module="持久續航">
<feature>【超級省電】新增超級省電模式，可大幅提升手機續航力。體驗路徑：設定 -&gt; 電池 -&gt; 超級省電模式。</feature>
</features><features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的使用者資料，但仍建議您在更新前做好資料備份。
2. 更新過程中，若遇到任何問題，請撥打榮耀品牌服務專線或前往榮耀客戶服務中心尋求支援。</feature>
</features></language>

</root>