<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
<component name="TCPU" version="CMO内部使用，商用发布不用关注，设备不会显示"/>
<default-language name="en-us">1033</default-language>
<language name="zh-cn" code="2052">
<features module="" type="header">
<feature>亲爱的用户，本次更新优化部分场景桌面和分屏功能的使用体验，支持相机水印编辑功能，更改 USB 连接方式时增加用户身份验证，合入安全补丁，推荐您进行更新。</feature>
</features>
<features module="【桌面】">
<feature>部分系统服务支持胶囊开关，满足用户自主设置的需求，体验路径：设置>通知和状态栏>灵动胶囊。
大文件夹支持更多变形尺寸，让您的桌面个性化定制更灵活。
优化部分场景通知栏布局、动效以及图标显示效果。
迷你窗支持移动和悬停到手机桌面任意位置。
应用图标长按即可快捷进入权限设置界面。</feature>
</features>
<features module="【分屏】">
<feature>新增分屏保存功能，分屏状态下点击分屏线中间按钮，可将分屏组合以图标形式保存在桌面，后续通过点击该图标即可快捷打开此分屏组合。</feature>
</features>
<features module="【图库】">
<feature>新增相机水印编辑功能，可自行添加和还原水印，体验路径：拍照>打开照片>编辑>水印>水印选择：原图、文字水印、相框水印。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>更改USB连接方式时增加用户身份验证，从“仅充电”切换至“传输照片”或“传输文件 / Android Auto”模式时，弹出验证界面或安全提示，让您的数据传输更安全。
合入安卓2024年9月安全补丁，增强系统安全性。有关荣耀软件安全更新内容的信息，请访问荣耀官方网站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="更新注意事项：" type="end">
<feature>1. 本次更新不会删除您的用户数据，但仍建议您在更新前做好数据备份。
2. 更新过程中，如果遇到任何问题，请拨打荣耀品牌服务热线或至荣耀品牌客户服务中心寻求支持。</feature>
</features>
</language>

<language name="en-us" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this recommended update optimizes your experience with the home screen and App Extender in some scenarios. It introduces new features such as watermark editing. Additionally, user authentication is required when switching USB connection purposes. This release also incorporates a security patch.</feature>
</features>
<features module="Home screen">
<feature>You can switch on or turn off Magic Capsule in some system services. Go to Settings > Notifications and status bar > Magic Capsule to try it out.
You can customize your home screen with large folders in various sizes and shapes.
Optimizes the layout, motion effect and icon display effect of the notification panel in some scenarios.
You can move and hover the mini window to any position on your home screen.
Long press an app icon to quickly go to permission settings.</feature>
</features>
<features module="App Extender">
<feature>App combinations in split-screen mode can now be saved. In split-screen mode, you can tap the button in the middle of the divider to save the combination as an icon on the home screen. Later you can tap the icon to quickly open the app combination.</feature>
</features>
<features module="Gallery">
<feature>Watermarks can now be added and removed as desired. Try it out by going to: Take a photo > Open the photo > Edit > Watermark > Watermark options: Original, Text watermark, Frame watermark.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>User authentication is required when switching USB connection purposes. A verification or security prompt appears when you select Transfer photos or Transfer files / Android Auto, instead of Charge only, ensuring safer data transfer.
Android security patch (Sept 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not affect your personal data, but it is still recommended to back up your data before updating.
2. If you encounter any problems during the update, please call the HONOR service hotline or go to the HONOR customer service center for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="am-ET" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>ውድ ተጠቃሚ፣ ይህ የሚመከር ዝማኔ በአንዳንድ ሁኔታዎች ላይ በመነሻ ገጽ እና በመተግበሪያ ማራዘሚያ ላይ የሚኖርዎትን ተሞክሮ ያሻሽላል። እንደ የጌጥሽልም አርትዖት ያሉ አዳዲስ ባህሪያትን ያስተዋውቃል። በተጨማሪም የUSB ግንኙነት ዓላማዎችን ሲቀይሩ የተጠቃሚ ማረጋገጫ ያስፈልጋል። ይህ ልቀት የደህንነት መጠገኛንም ያካትታል።</feature>
</features>
<features module="መነሻ ማያ">
<feature>በአንዳንድ የስርዓት አገልግሎቶች አስማታዊ ካፕሱልን ማብራት ወይም ማጥፋት ይችላሉ። እሱን ለመሞከር ወደ ቅንብሮች > ማሳወቂያዎች እና የሁኔታ አሞሌ > አስማታዊ ካፕሱል ይሂዱ።
መነሻ ገጽዎ በተለያዩ መጠኖች እና ቅርጾች በትልልቅ አቃፊዎች ማበጀት ይችላሉ።
በአንዳንድ ሁኔታዎች የማሳወቂያ ሰሌዳን አቀማመጥ፣ እንቅስቃሴ ተጽእኖ እና የአዶ ማሳያ ተጽእኖን ያሳድጋል።
ትንሽ መስኮቱን በመነሻ ገጽዎ ላይ ወደፈለጉት ቦታ ማንቀሳቀስ እና ማንዣበብ ይችላሉ።
ወደ የፈቃድ ቅንብሮች በፍጥነት ለመሄድ የመተግበሪያ አዶን በረጅሙ ይጫኑ።</feature>
</features>
<features module="የመተግበሪያ ማራዘሚያ">
<feature>አሁን በተከፈለ ማያ ገጽ ያሉ የመተግበሪያ ውህዶች ሊቀመጡ ይችላሉ። በተከፈለ ማያ ገጽ ሁነታ፣ ውህዱን በመነሻ ማያ ገጽ ላይ እንደ አዶ ለማስቀመጥ በአከፋፋዩ መሃል ያለውን አዝራር መታ ማድረግ ይችላሉ። በኋላ አዶውን መታ በማድረግ የመተግበሪያ ጥምረቱን መክፈት ይችላሉ።</feature>
</features>
<features module="የሥነ ጥበብ ማዕከል">
<feature>ጌጥሽልሞች አሁን እንደተፈለገው ሊታከሉ እና ሊወገዱ ይችላሉ። ወደሚከተለው በመሄድ ይሞክሩት፦ ፎቶ ያንሱ > ፎቶውን ይክፈቱ > አርትዕ > ጌጥሽልም > ጌጥሽልም አማራጮች፦ የመጀመሪያው፣ የጽሑፍ ጌጥሽልም፣ የክፈፍ ጌጥሽልም።</feature>
</features>
<features module="ደህንነት">
<feature>የUSB ግንኙነት ዓላማዎችን ሲቀይሩ የተጠቃሚ ማረጋገጫ ያስፈልጋል። ኃይል መሙላት ብቻ ይልቅ ፎቶዎችን ያስተላልፉ ወይም ፋይሎችን አስተላልፍ / Android Autoን ሲመርጡ የማረጋገጫ ወይም የደህንነት ጥያቄ ይመጣል፣ ይህም ደህንነቱ የተጠበቀ የውሂብ ማስተላለፍን ያረጋግጣል።
የአንድሮይድ ደህንነት መጠገኛ (ሴፕቴምበር 2024) ለስርዓት ደህንነት ተካቷል። ስለ HONOR ደህንነት ዝመናዎች የበለጠ መረጃ ለማግኘት እባክዎን የእኛን ድረ ገጽ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9 ላይ ይጎብኙ</feature>
</features>
<features module="ማስታወሻዎች፦" type="end">
<feature>1. ይህን ማሻሻያ መጫን የእርስዎን የግል መረጃዎን አይነካም፣ ነገር ግን አሁንም ከማዘመን በፊት አስቀድሞ መጠባበቂያ ማስቀመጥ ይመከራል።
2. በማሻሻያው ወቅት ማንኛውም አይነት ችግር ካጋጠመዎት እባክዎን ወደ HONOR አገልግሎት የቀጥታ መስመር ይደውሉ ወይም ድጋፍ ለማግኘት ወደ HONOR የደንበኞች የአገልግሎት ማዕከል ይሂዱ።</feature>
</features>
</language>

<language name="ar-eg" code="3073">
<features module="" type="header">
<feature>عزيزي المستخدم، يعمل هذا التحديث الموصى به على تحسين تجربتك في استخدام الشاشة الرئيسية ومُوسِع التطبيقات في بعض السيناريوهات. وهو يقدم ميزات جديدة مثل تعديل العلامة المائية. علاوةً على ذلك، يجب إجراء مصادقة المستخدم عند تغيير أغراض اتصال USB. ويضمّن هذا الإصدار أيضًا تصحيح أمان.</feature>
</features>
<features module="الشاشة الرئيسية">
<feature>يمكنك تشغيل Magic Capsule أو إيقاف تشغيلها في بعض خدمات النظام. انتقل إلى الإعدادات > الإشعارات وشريط الحالة > Magic Capsule لتجربة الميزة.
يمكنك تخصيص الشاشة الرئيسية الخاصة بك بمجلدات كبيرة بأحجام وأشكال مختلفة.
يعمل على تحسين التخطيط وتأثير الحركة وتأثير عرض الأيقونات للوحة الإشعارات في بعض السيناريوهات.
يمكنك تحريك النافذة الصغيرة وتمريرها إلى أي موضع على شاشتك الرئيسية.
اضغط لفترة طويلة على أيقونة التطبيق للانتقال بسرعة إلى إعدادات الأذونات.</feature>
</features>
<features module="مُوسِع التطبيقات">
<feature>يمكن الآن حفظ مجموعات التطبيقات في وضع تقسيم الشاشة. في وضع تقسيم الشاشة، يمكنك الضغط على الزر الموجود في منتصف المقسم لحفظ المجموعة كأيقونة على الشاشة الرئيسية. يمكنك الضغط على الأيقونة لاحقًا لفتح مجموعة التطبيقات بسرعة.</feature>
</features>
<features module="المعرض">
<feature>يمكن الآن إضافة العلامات المائية وإزالتها كما تقتضي الحاجة. جرب ذلك بالانتقال إلى: التقاط صورة > فتح الصورة > تعديل > علامة مائية > خيارات العلامة المائية: الأصلية، علامة مائية على هيئة نص، علامة مائية على هيئة إطار.</feature>
</features>
<features module="الأمان">
<feature>يجب إجراء مصادقة المستخدم عند تغيير أغراض اتصال USB. تظهر مطالبة التحقق أو الأمان عندما تحدد "نقل الصور" أو "نقل الملفات / أندرويد أوتو"، بدلاً من "الشحن فقط"، مما يضمن نقل البيانات بشكل أكثر أمانًا.
تم تضمين تصحيح أمان أندرويد (سبتمبر 2024) لأمان النظام. لمزيد من المعلومات حول تحديثات الأمان في HONOR، يرجى زيارة موقعنا على الويب https://www.honor.com/ae-ar/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="الملاحظات:" type="end">
<feature>‏1. لن يؤثر تثبيت هذا التحديث على بياناتك الشخصية، ولكن لا يزال من المستحسن إنشاء نسخة احتياطية لبياناتك قبل التحديث.
2. إذا واجهت أي مشاكل أثناء التحديث، فيُرجى الاتصال بالخط الساخن لخدمة HONOR أو الانتقال إلى مركز خدمة عملاء HONOR للحصول على الدعم.‬</feature>
</features>
</language>

<language name="as-IN" code="3073">
<features module="" type="header">
<feature>মৰমৰ ব্যৱহাৰকাৰী, এই অনুমোদিত আপডেটটোৱে কিছুমান পৰিস্থিতিত হোম স্ক্ৰীণ আৰু এপ্প্‌ এক্সটেণ্ডাৰৰ সৈতে আপোনাৰ অভিজ্ঞতা অনুকূলন কৰে। ই ৱাটাৰমাৰ্ক সম্পাদনাৰ দৰে নতুন ফিচাৰসমূহৰ পৰিচয় কৰায়। অতিৰিক্তভাৱে, USB সংযোগৰ উদ্দেশ্যসমূহ সাল-সলনি কৰাৰ সময়ত ব্যৱহাৰকাৰীৰ প্ৰামাণিকীকৰণৰ আৱশ্যক। এই মুক্তিয়ে লগতে এটা নিৰাপত্তাৰ পেচ অন্তৰ্ভুক্ত কৰে।</feature>
</features>
<features module="হোম স্ক্ৰীণ">
<feature>আপুনি কিছুমান ছিষ্টেম সেৱাত মেজিক কেপচুল চুইচ অন বা অফ কৰিব পাৰে। ইয়াক ব্যৱহাৰ কৰি চাবলৈ ছেটিংছ > অধিসূচনাসমূহ আৰু স্থিতি দণ্ডিকা > মেজিক কেপচুললৈ যাওক।
আপুনি ভিন্ন আকাৰ আৰু আকৃতিত ডাঙৰ ফ'ল্ডাৰসমূহৰ সৈতে আপোনাৰ হোম স্ক্ৰীণ অনুকূলন কৰিব পাৰে।
কিছুমান পৰিস্থিতিত অধিসূচনা পেনেলৰ লেআউট, গতিৰ প্ৰভাৱ আৰু চিহ্ন প্ৰদৰ্শনৰ প্ৰভাৱ অনুকূলন কৰে।
আপুনি আপোনাৰ হোম স্ক্ৰীণত যিকোনো স্থানলৈ মিনি-উইণ্ড' স্থানান্তৰ আৰু হ'ভাৰ কৰিব পাৰে।
দ্ৰুতভাৱে অনুমতিৰ ছেটিংছলৈ যাবলৈ এটা এপ্প্‌ৰ চিহ্নত দীঘলীয়াকৈ দবাওক।</feature>
</features>
<features module="এপ্প্‌ এক্সটেণ্ডাৰ">
<feature>এতিয়া স্প্লিট-স্ক্ৰীণ মোডত এপ্প্‌ৰ সংমিশ্ৰণ সংৰক্ষণ কৰিব পাৰি। স্প্লিট-স্ক্ৰীণ মোডত, আপুনি হোম স্ক্ৰীণত সংমিশ্ৰণক এটা চিহ্ন ৰূপে সংৰক্ষণ কৰিবলৈ ডিভাইডাৰৰ মাজত থকা বুটামটো টিপিব পাৰে। পাছত আপুনি এপ্প্‌ৰ সংমিশ্ৰণ দ্ৰুতভাৱে খুলিবলৈ চিহ্নটো টিপিব পাৰে।</feature>
</features>
<features module="গেলাৰী">
<feature>ৱাটাৰমাৰ্কসমূহ এতিয়া ইচ্ছা অনুসৰি যোগ কৰিব আৰু আঁতৰাব পাৰি। ইয়ালৈ গৈ ইয়াক ব্যৱহাৰ কৰি চাওক: এখন ফটো লওক > ফটো খোলক > সম্পাদনা কৰক > ৱাটাৰমাৰ্ক > ৱাটাৰমাৰ্কৰ বিকল্পসমূহ: মূল, পাঠ ৱাটাৰমাৰ্ক, ফ্ৰেম ৱাটাৰমাৰ্ক।</feature>
</features>
<features module="নিৰাপত্তা">
<feature>USB সংযোগৰ উদ্দেশ্যসমূহ সাল-সলনি কৰাৰ সময়ত ব্যৱহাৰকাৰীৰ প্ৰামাণিকীকৰণৰ আৱশ্যক। আপুনি কেৱল চাৰ্জ কৰকৰ পৰিৱৰ্তে ফটোসমূহ স্থানান্তৰ কৰক বা ফাইলসমূহ স্থানান্তৰ কৰক/Android Auto বাছনি কৰাৰ সময়ত এটা প্ৰমাণীকৰণ বা নিৰাপত্তাৰ সংকেত দেখা পায়, যিয়ে নিৰাপদ ডাটা স্থানান্তৰ নিশ্চিত কৰে।
ছিষ্টেমৰ নিৰাপত্তাৰ বাবে Android নিৰাপত্তাৰ পেচ (ছেপ্টেম্বৰ 2024) অন্তৰ্ভুক্ত কৰা হৈছে। HONOR নিৰাপত্তা আপডেটৰ বিষয়ে অধিক তথ্যৰ বাবে, অনুগ্ৰহ কৰি আমাৰ ৱেবছাইট দৰ্শন কৰক: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="মনত ৰাখিব:" type="end">
<feature>1. এই আপডেটটো ইনষ্টল কৰিলে আপোনাৰ ব্যক্তিগত ডাটাত প্ৰভাৱ নপৰিব, কিন্তু আপডেট কৰাৰ পূৰ্বে আপোনাৰ ডাটাৰ বেক আপ ল'বলৈ এতিয়াও অনুমোদন জনোৱা হয়।
2. আপডেটৰ সময়ত আপুনি যদি কোনো সমস্যাৰ সন্মুখীন হয়, তেন্তে সমৰ্থনৰ বাবে অনুগ্ৰহ কৰি HONOR সেৱা হটলাইনত ফোন কৰিব বা HONOR গ্ৰাহক সেৱা কেন্দ্ৰলৈ যাব।</feature>
</features>
</language>

<language name="az-az" code="1068">
<features module="" type="header">
<feature>Hörmətli istifadəçi, tövsiyə edilən bu yeniləmə bəzi hallarda əsas ekran və Proqram Genişləndiricisi ilə təcrübənizi optimallaşdırır. O, su nişanının redaktəsi kimi yeni xüsusiyyətlər təqdim edir. Əlavə olaraq USB bağlantı məqsədlərini dəyişdirərkən istifadəçi əsilliyinin yoxlanılması tələb olunur. Bu buraxılış həm də təhlükəsizlik paketi daxil edir.</feature>
</features>
<features module="Əsas ekran">
<feature>Bəzi sistem xidmətlərində Sehrli Kapsulu yandıra və ya söndürə bilərsiniz. Bunu sınamaq üçün Parametrlər > Bildirişlər və status paneli > Sehrli Kapsul bölməsinə keçin.
Müxtəlif ölçülü və formalı böyük qovluqlarla əsas ekranınızı fərdiləşdirə bilərsiniz.
Bəzi hallarda bildiriş panelinin tərtibatı, hərəkət effekti və nişan displeyi effekti optimallaşdırılır.
Mini pəncərəni əsas ekranda istənilən mövqeyə köçürə və sürüşdürə bilərsiniz.
İcazə parametrlərinə cəld getmək üçün proqram nişanına basıb saxlayın.</feature>
</features>
<features module="Proqram Genişləndiricisi">
<feature>Artıq bölünmüş ekran rejimində proqram kombinasiyaları yadda saxlanıla bilər. Bölünmüş ekran rejimində kombinasiyanı əsas ekranda nişan kimi yadda saxlamaq üçün bölücünün ortasındakı düyməyə toxuna bilərsiniz. Daha sonra proqram kombinasiyasını sürətlə açmaq üçün nişana toxuna bilərsiniz.</feature>
</features>
<features module="Qalereya">
<feature>Su nişanları artıq istədiyiniz kimi əlavə edilə və silinə bilər. Aşağıdakı bölməyə keçərək bunu sınayın: Foto çəkin > Fotonu açın > Redaktə edin > Su nişanı > Su nişanı seçimləri: Orijinal, Mətn su nişanı, Çərçivə su nişanı.</feature>
</features>
<features module="Təhlükəsizlik">
<feature>USB bağlantı məqsədlərini dəyişdirərkən istifadəçi əsilliyinin yoxlanılması tələb olunur. Verilənlərin təhlükəsiz ötürülməsini təmin etmək üçün Yalnız doldurma əvəzinə Fotoları ötürün və ya Faylları ötürün/Android Auto seçdiyiniz zaman yoxlama və ya təhlükəsizlik sorğusu görünür.
Sistem təhlükəsizliyi üçün Android təhlükəsizlik paketi (sentyabr 2024) daxil edilib. HONOR Təhlükəsizlik yeniləmələri haqqında ətraflı məlumat üçün https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9 veb-saytımıza daxil olun</feature>
</features>
<features module="Qeydlər:" type="end">
<feature>1. Bu yeniləmənin quraşdırılması şəxsi məlumatlarınıza təsir etməyəcək, lakin yeniləmədən əvvəl verilənlərinizin ehtiyat nüsxəsini çıxarmaq tövsiyə olunur.
2. Yeniləmə zamanı hər hansı problemlərlə qarşılaşsanız, dəstək üçün HONOR xidmətinin qaynar xəttinə zəng edin, yaxud HONOR müştəri xidməti mərkəzinə gedin.</feature>
</features>
</language>

<language name="jv-id" code="1033">
<features module="" type="header">
<feature>Katur pangguna, panganyaran sing disaranake iki ngoptimalake pangalaman sampeyan ing layar ngarep lan Pangulur Apl ing sawetara skenario. Panganyaran iki ngatutake fitur anyar, kayata ngedit watermark. Saliyane iku, otentikasi pangguna dibutuhake nalika ngalihake tujuan sambungan USB. Rilis iki uga nggabungake patch keamanan.</feature>
</features>
<features module="Layar ngarep">
<feature>Sampeyan bisa nguripake utawa mateni Kapsul Ajaib ing sawetara layanan sistem. Bukak Setelan > Notifikasi lan garis status > Kapsul Ajaib kanggo njajal.
Sampeyan bisa ngatur layanan kanthi folder gedhe ing maneka ukuran lan bentuk.
Ngoptimalake tatanan, efek obahan, lan efek tampilan ikon ing panel notifikasi ing sawetara skenario.
Sampeyan bisa mindhah lan ngarahake jendhela mini menyang posisi ngendi wae ing layar ngarep.
Penet suwe ikon apl kanggo mbukak setelan idin kanthi cepet.</feature>
</features>
<features module="Pangulur Apl">
<feature>Kombinasi apl ing mode layar misah saiki bisa disimpen. Ing mode layar misah, sampeyan bisa nutul tombol ing tengahe pamisah kanggo nyimpen kombinasi minangka ikon ing layar ngarep. Mengko sampeyan bisa nutul ikon kasebut kanggo mbukak kombinasi apl kanthi cepet.</feature>
</features>
<features module="Galeri">
<feature>Watermark saiki bisa ditambahake lan dibusak miturut kekarepan sampeyan. Jajal fungsi iki kanthi mbukak: Jupuk foto > Bukak foto > Edit > Watermark > Opsi watermark: Asli, Watermark teks, Watermark pigurah.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Otentikasi pangguna dibutuhake nalika ngalihake tujuan sambungan USB. Prentah verifikasi utawa keamanan bakal muncul yen sampeyan milih opsi Transfer foto utawa Transfer file/Android Auto, tinimbang Mung ngisi daya, saengga njamin transfer data sing luwih aman.
Patch keamanan Android (Sept 2024) wis digabungake kanggo keamanan sistem. Kanggo mangerteni informasi sing luwih jangkep babagan panganyaran Keamanan HONOR, bukak situs web kita https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Cathetan:" type="end">
<feature>1. Nginstal panganyaran iki ora bakal mengaruhi data pribadi sampeyan, nanging sampeyan tetep disaranake nggawe serep data sadurunge nganyarake
2. Yen ana masalah sajrone panganyaran, ubungi hotline layanan HONOR utawa tekani pusat layanan pelanggan HONOR kanggo njaluk dukungan.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-rs" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovni korisniče, ovo preporučeno ažuriranje optimizuje vaše iskustvo s početnim ekranom i Proširivačem aplikacije u nekim scenarijima. Uvodi nove funkcije, kao što su izmena vodenog žiga. Pored toga, potrebna je potvrda identiteta korisnika prilikom prebacivanja režima za povezivanje USB vezom. Ovo izdanje uključuje i bezbednosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Početni ekran">
<feature>Možete da uključite ili isključite funkciju Magična kapsula u nekim sistemskim uslugama. Idite na Podešavanja > Obaveštenja i statusna traka > Magična kapsula da biste je isprobali.
Možete da prilagodite početni ekran velikim fasciklama različitih veličina i oblika.
Optimizuje prikaz, efekat pokreta i efekat prikaza ikona table sa obaveštenjima u nekim scenarijima.
Možete da pomerate mini prozor i lebdite iznad bilo kog položaja na početnom ekranu.
Dugo pritisnite ikonu aplikacije da biste brzo otišli na podešavanja dozvola.</feature>
</features>
<features module="Proširivač aplikacije">
<feature>Kombinacije aplikacija u režimu podeljenog ekrana sada mogu da se sačuvaju. U režimu podeljenog ekrana dodirnite dugme u sredini razdelnika da biste sačuvali kombinaciju kao ikonu na početnom ekranu. Kasnije možete da dodirnete ikonu da biste brzo otvorili kombinaciju aplikacija.</feature>
</features>
<features module="Galerija">
<feature>Vodeni žigovi sada mogu da se dodaju i uklanjaju po želji. Isprobajte to tako što ćete otići na opciju: Snimi fotografiju > Otvori fotografiju > Izmeni > Vodeni žig > Opcije vodenog žiga: Original, Tekstualni vodeni žig, Vodeni žig sa okvirom.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Potrebna je potvrda identiteta korisnika prilikom prebacivanja režima za povezivanje USB vezom. Verifikacija ili bezbednosni odziv se pojavljuje kada izaberete Prenesi fotografije ili Prenesi datoteke / Android auto umesto Samo punjenje, čime se obezbeđuje bezbedniji prenos podataka.
Bezbednosna zakrpa Android (sept 2024) je uvršćena radi bezbednosti sistema. Da biste dobili više informacija o bezbednosnim ažuriranjima HONOR, posetite našu veb stranicu https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja neće uticati na vaše lične podatke, ali se i dalje preporučuje da napravite rezervnu kopiju pre ažuriranja.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju za podršku kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-ba" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovni korisniče, ovo preporučeno ažuriranje optimizuje vaše iskustvo s početnim ekranom i Proširivačem aplikacije u nekim scenarijima. Uvodi nove funkcije, kao što su izmena vodenog žiga. Pored toga, potrebna je potvrda identiteta korisnika prilikom prebacivanja režima za povezivanje USB vezom. Ovo izdanje uključuje i bezbednosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Početni ekran">
<feature>Možete da uključite ili isključite funkciju Magična kapsula u nekim sistemskim uslugama. Idite na Podešavanja > Obaveštenja i statusna traka > Magična kapsula da biste je isprobali.
Možete da prilagodite početni ekran velikim fasciklama različitih veličina i oblika.
Optimizuje prikaz, efekat pokreta i efekat prikaza ikona table sa obaveštenjima u nekim scenarijima.
Možete da pomerate mini prozor i lebdite iznad bilo kog položaja na početnom ekranu.
Dugo pritisnite ikonu aplikacije da biste brzo otišli na podešavanja dozvola.</feature>
</features>
<features module="Proširivač aplikacije">
<feature>Kombinacije aplikacija u režimu podeljenog ekrana sada mogu da se sačuvaju. U režimu podeljenog ekrana dodirnite dugme u sredini razdelnika da biste sačuvali kombinaciju kao ikonu na početnom ekranu. Kasnije možete da dodirnete ikonu da biste brzo otvorili kombinaciju aplikacija.</feature>
</features>
<features module="Galerija">
<feature>Vodeni žigovi sada mogu da se dodaju i uklanjaju po želji. Isprobajte to tako što ćete otići na opciju: Snimi fotografiju > Otvori fotografiju > Izmeni > Vodeni žig > Opcije vodenog žiga: Original, Tekstualni vodeni žig, Vodeni žig sa okvirom.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Potrebna je potvrda identiteta korisnika prilikom prebacivanja režima za povezivanje USB vezom. Verifikacija ili bezbednosni odziv se pojavljuje kada izaberete Prenesi fotografije ili Prenesi datoteke / Android auto umesto Samo punjenje, čime se obezbeđuje bezbedniji prenos podataka.
Bezbednosna zakrpa Android (sept 2024) je uvršćena radi bezbednosti sistema. Da biste dobili više informacija o bezbednosnim ažuriranjima HONOR, posetite našu veb stranicu https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja neće uticati na vaše lične podatke, ali se i dalje preporučuje da napravite rezervnu kopiju pre ažuriranja.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju za podršku kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sr-me" code="2074">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovni korisniče, ovo preporučeno ažuriranje optimizuje vaše iskustvo s početnim ekranom i Proširivačem aplikacije u nekim scenarijima. Uvodi nove funkcije, kao što su izmena vodenog žiga. Pored toga, potrebna je potvrda identiteta korisnika prilikom prebacivanja režima za povezivanje USB vezom. Ovo izdanje uključuje i bezbednosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Početni ekran">
<feature>Možete da uključite ili isključite funkciju Magična kapsula u nekim sistemskim uslugama. Idite na Podešavanja > Obaveštenja i statusna traka > Magična kapsula da biste je isprobali.
Možete da prilagodite početni ekran velikim fasciklama različitih veličina i oblika.
Optimizuje prikaz, efekat pokreta i efekat prikaza ikona table sa obaveštenjima u nekim scenarijima.
Možete da pomerate mini prozor i lebdite iznad bilo kog položaja na početnom ekranu.
Dugo pritisnite ikonu aplikacije da biste brzo otišli na podešavanja dozvola.</feature>
</features>
<features module="Proširivač aplikacije">
<feature>Kombinacije aplikacija u režimu podeljenog ekrana sada mogu da se sačuvaju. U režimu podeljenog ekrana dodirnite dugme u sredini razdelnika da biste sačuvali kombinaciju kao ikonu na početnom ekranu. Kasnije možete da dodirnete ikonu da biste brzo otvorili kombinaciju aplikacija.</feature>
</features>
<features module="Galerija">
<feature>Vodeni žigovi sada mogu da se dodaju i uklanjaju po želji. Isprobajte to tako što ćete otići na opciju: Snimi fotografiju > Otvori fotografiju > Izmeni > Vodeni žig > Opcije vodenog žiga: Original, Tekstualni vodeni žig, Vodeni žig sa okvirom.</feature>
</features>
<features module="Bezbednost">
<feature>Potrebna je potvrda identiteta korisnika prilikom prebacivanja režima za povezivanje USB vezom. Verifikacija ili bezbednosni odziv se pojavljuje kada izaberete Prenesi fotografije ili Prenesi datoteke / Android auto umesto Samo punjenje, čime se obezbeđuje bezbedniji prenos podataka.
Bezbednosna zakrpa Android (sept 2024) je uvršćena radi bezbednosti sistema. Da biste dobili više informacija o bezbednosnim ažuriranjima HONOR, posetite našu veb stranicu https://www.honor.com/rs/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja neće uticati na vaše lične podatke, ali se i dalje preporučuje da napravite rezervnu kopiju pre ažuriranja.
2. Ako tokom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za podršku pozovite dežurnu liniju za podršku kompanije HONOR ili posetite korisnički servisni centar kompanije HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="be-by" code="1059">
<features module="" type="header">
<feature>Паважаны карыстальнік, гэта рэкамендаванае абнаўленне аптымізуе выкарыстанне галоўнага экрана і Пашыральніка праграм у некаторых сцэнарыях. Таксама яно ўводзіць новыя функцыі, такія як рэдагаванне вадзяных знакаў. Акрамя таго, цяпер пры змяненні мэты падключэння USB патрабуецца праверка сапраўднасці карыстальніка. Абнаўленне таксама ўключае выпраўленне сістэмы бяспекі.</feature>
</features>
<features module="Галоўны экран">
<feature>Вы можаце ўключыць або выключыць Чароўную капсулу ў некаторых сістэмных сэрвісах. Каб паспрабаваць, прайдзіце ў меню «Налады > Панэль апавяшчэнняў і стану > Чароўная капсула».
Вы можаце персаналізаваць галоўны экран з дапамогай вялікіх папак рознага памеру і формы.
Гэта абнаўленне аптымізуе кампаноўку, эфект руху і эфект адлюстравання значкоў на панэлі апавяшчэнняў у некаторых сцэнарыях.
Вы можаце перамяшчаць і фіксаваць міні-акно ў любым месцы галоўнага экрана.
Доўгі націск на значок праграмы дазваляе хутка адкрыць налады дазволаў.</feature>
</features>
<features module="Пашыральнік праграм">
<feature>Цяпер можна захоўваць камбінацыі праграм у рэжыме раздзельнага экрана. У рэжыме раздзельнага экрана націсніце на кнопку ў сярэдзіне раздзяляльніка, захаваць камбінацыю ў выглядзе значка на галоўным экране. Пазней можна будзе хутка адкрыць камбінацыю праграм, націснуўшы на гэты значок.</feature>
</features>
<features module="Галерэя">
<feature>Цяпер вадзяныя знакі можна дадаваць і выдаляць па жаданні. Каб паспрабаваць, прайдзіце ў меню «Зрабіць фота > Адкрыць фота > Рэдагаваць > Вадзяны знак > Тыпы вадзянога знака: арыгінал, тэкставы вадзяны знак, вадзяны знак-рамка».</feature>
</features>
<features module="Бяспека">
<feature>Пры змяненні мэты падключэння USB патрабуецца праверка сапраўднасці карыстальніка. Калі замест опцыі «Зарадкі» вы выбіраеце «Перадача фота» ці «Перадача файлаў / Android Auto», з’яўляецца запыт праверкі сапраўднасці або праверкі бяспекі, каб гарантаваць бяспечную перадачу даных.
Для павышэння бяспекі сістэмы ўключана выпраўленне функцый бяспекі Android (верасень 2024 г.). Больш інфармацыі аб абнаўленні сістэмы бяспекі HONOR можна знайсці на нашым афіцыйным вэб-сайце: https://www.honor.com/by/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Заўвагі." type="end">
<feature>1. Устаноўка гэтага абнаўлення не паўплывае на вашы асабістыя даныя, але мы ўсё роўна рэкамендуем зрабіць іх рэзервовую копію перад абнаўленнем.
2. Калі падчас абнаўлення ў вас узнікнуць праблемы, патэлефануйце на гарачую лінію абслугоўвання HONOR або звярніцеся па дапамогу ў сэрвісны цэнтр HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="bg-bg" code="1026">
<features module="" type="header">
<feature>Уважаеми потребители, тази препоръчителна актуализация оптимизира вашето изживяване с началния екран и „Разширител на приложения“ в някои ситуации. То предлага нови функции като редактиране на воден знак. Освен това се изисква удостоверяване на потребителите при превключване на целите на USB връзката. Тази версия също така включва корекция на сигурността.</feature>
</features>
<features module="Начален екран">
<feature>Можете да включите или изключите „Магическа капсула“ в някои системни услуги. Отидете в „Настройки > Известия и лента за състоянието > Магическа капсула“, за да я изпробвате.
Можете да персонализирате началния си екран с големи папки в различни размери и форми.
Оптимизира се оформлението, ефектът на движение и ефектът на показване на иконите в панела за известия в някои ситуации.
Можете да преместите и да поставите мини прозореца във всяка позиция на началния екран.
Натиснете продължително икона на приложение, за да отидете бързо в настройките за разрешение.</feature>
</features>
<features module="Разширител на приложения">
<feature>Комбинациите от приложения в режим на разделен екран вече могат да се запазват. В режим на разделен екран можете да докоснете бутона в средата на разделителя, за да запазите комбинацията като икона на началния екран. По-късно можете да докоснете иконата за бързо отваряне на комбинацията от приложения.</feature>
</features>
<features module="Галерия">
<feature>Водните знаци вече могат да се добавят и премахват по желание. Изпробвайте това, като отидете на: „Направете снимка > Отворете снимката > Редактиране > Воден знак > Опции за воден знак: без ефекти, текстови воден знак, рамка с воден знак“.</feature>
</features>
<features module="Сигурност">
<feature>Изисква се удостоверяване на потребителите при превключване на целите на USB връзката. Когато изберете „Прехвърляне на снимки“ или „Прехвърляне на файлове/Android Auto“, се появява проверка на сигурността или подкана за сигурност вместо „Само зареждане“, което осигурява по-безопасен трансфер на данни.
Включена е корекция на сигурността на Android (септември 2024 г.) за системна сигурност. За повече информация относно актуализациите за сигурност на HONOR, моля, посетете нашия уебсайт https://www.honor.com/bg/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Бележки:" type="end">
<feature>1. Инсталирането на тази актуализация няма да засегне личните ви данни, но е препоръчително да ги архивирате преди това.
2. Ако срещнете проблеми по време на актуализирането, обадете се на обслужващата гореща линия на HONOR или посетете сервизния център за клиенти на HONOR за поддръжка.</feature>
</features>
</language>

<language name="bn-bd" code="2117">
<features module="" type="header">
<feature>প্রিয় ব্যবহারকারী, এই সুপারিশকৃত আপডেটটি কিছু পরিস্থিতিতে হোম স্ক্রিন এবং অ্যাপ এক্সটেন্ডারের সাথে আপনার অভিজ্ঞতাকে অপটিমাইজ করে। এটি ওয়াটারমার্ক সম্পাদনার মতো নতুন বৈশিষ্ট্য প্রবর্তন করে। এছাড়াও, USB সংযোগের উদ্দেশ্যে সুইচ করার সময় ব্যবহারকারীর প্রমাণীকরণ প্রয়োজন। এই রিলিজে একটি নিরাপত্তা প্যাচও অন্তর্ভুক্ত আছে।</feature>
</features>
<features module="হোম স্ক্রিন">
<feature>আপনি কিছু সিস্টেম পরিষেবায় ম্যাজিক ক্যাপসুল চালু বা বন্ধ করতে পারেন। এটি ব্যবহার করে দেখতে সেটিংস > বিজ্ঞপ্তি ও স্ট্যাটাস বার > ম্যাজিক ক্যাপসুল-এ যান।
আপনি বিভিন্ন আকার ও আকৃতিতে বড় ফোল্ডারগুলির সাথে আপনার হোম স্ক্রিন কাস্টমাইজ করতে পারেন।
বিজ্ঞপ্তি প্যানেলের লেআউট, মোশন ইফেক্ট এবং আইকন ডিসপ্লে ইফেক্টকে কিছু পরিস্থিতিতে অপটিমাইজ করে।
আপনি মিনি উইন্ডোটি আপনার হোম স্ক্রিনে যে কোনো অবস্থানে সরাতে এবং হভার করতে পারেন।
দ্রুত অনুমতি সেটিংসে যেতে দীর্ঘক্ষণ একটি অ্যাপের আইকন চাপুন।</feature>
</features>
<features module="অ্যাপ এক্সটেন্ডার">
<feature>স্প্লিট-স্ক্রিন মোডে অ্যাপের সংমিশ্রণগুলি এখন সংরক্ষণ করা যেতে পারে। স্প্লিট-স্ক্রিন মোডে, আপনি সংমিশ্রণটিকে হোম স্ক্রিনে আইকন হিসাবে সংরক্ষণ করতে ডিভিয়াডারের মাঝখানের বাটনটি ট্যাপ করতে পারেন। পরে আপনি অ্যাপের সংমিশ্রণটি দ্রুত খুলতে আইকনটি ট্যাপ করতে পারেন।</feature>
</features>
<features module="গ্যালারি">
<feature>এখন ইচ্ছামত ওয়াটারমার্ক যোগ করা এবং মুছে ফেলা যায়। এখানে গিয়ে এটি ব্যবহার করে দেখুন: একটি ফটো তুলুন > ফটোটি খুলুন > সম্পাদনা করুন > ওয়াটারমার্ক > ওয়াটারমার্কের বিকল্প: মূল, টেক্সট ওয়াটারমার্ক, ফ্রেম ওয়াটারমার্ক।</feature>
</features>
<features module="নিরাপত্তা">
<feature>USB সংযোগের উদ্দেশ্যে সুইচ করার সময় ব্যবহারকারীর প্রমাণীকরণ প্রয়োজন। আপনি যখন শুধুমাত্র চার্জ-এর পরিবর্তে ফটোগুলি ট্রান্সফার করুন বা ফাইলগুলি স্থানান্তর করুন / Android অটো নির্বাচন করেন তখন একটি যাচাইকরণ বা নিরাপত্তা প্রম্পট দেখতে পাওয়া যায়, যা নিরাপদ ডেটা স্থানান্তর নিশ্চিত করে।
সিস্টেমের নিরাপত্তার জন্য Android নিরাপত্তা প্যাচ (সেপ্টেম্বর 2024) অন্তর্ভুক্ত করা হয়েছে। HONOR-এর নিরাপত্তা আপডেটগুলি সম্পর্কে আরো তথ্যের জন্য, আমাদের ওয়েবসাইট দেখুন https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="নোট:" type="end">
<feature>1. এই আপডেটটি ইনস্টল করলে তা আপনার ব্যক্তিগত ডেটাকে প্রভাবিত করবে না, তবুও আপডেট করার আগে আপনার ডেটা ব্যাক আপ করার পরামর্শ দেওয়া হয়।
2. আপনি আপডেটের সময় কোনো সমস্যার সম্মুখীন হলে HONOR সার্ভিস হটলাইনে কল করুন বা সহায়তার জন্য HONOR গ্রাহক সেবা কেন্দ্রে যান।</feature>
</features>
</language>

<language name="bo-cn" code="1105">
<features module="" type="header">
<feature>སྙིང་ཉེ་བའི་སྤྱོད་མཁན་ལགས། ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་ཅོག་ངོས་དང་ཡོལ་བགོའི་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱོད་པའི་ཉམས་ལེན་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཡོད། པར་ཆས་ཆུ་དཔར་རྩོམ་སྒྲིག་རྩོལ་ནུས་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད། USB འབྲེལ་མཐུད་བྱ་ཐབས་བརྗེ་སྐབས་སྤྱོད་མཁན་གྱི་ཐོབ་ཐང་ར་སྤྲོད་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད། བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་འདུས་གྲུབ་བྱས་ཡོད། ཁྱེད་ལ་གསར་སྒྱུར་བྱ་རྒྱུའི་འོས་སྦྱོར་བྱེད།</feature>
</features>
<features module="【ཅོག་ངོས།】">
<feature>ཁག་ཅིག་གི་རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་ཞབས་ཞུས་སྦྱིན་ཐུམ་གྱི་བསད་སྤར་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱས་ནས། སྤྱོད་མཁན་གྱིས་རང་བདག་གིས་སྒྲིག་འགོད་བྱས་པའི་དགོས་མཁོ་སྐོང་། ཉམས་ལེན་བརྒྱུད་ལམ་ནི་སྒྲིག་འགོད་ནས་བརྡ་ཐོ་དང་རྣམ་པའི་ཚན་བྱང་། དེ་ནས་འགུལ་རྣམ་སྦྱིན་ཐུམ།
ཡིག་ཁུག་ཆེ་བས་དེ་ལས་མང་བའི་དབྱིབས་འགྱུར་ཆེ་ཆུང་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱས་ནས། ཁྱེད་ཀྱི་ཅོག་ངོས་ཀྱི་སྒེར་གཤིས་ཅན་གྱི་ཆེད་བཟོ་དེ་བས་སྐབས་བསྟུན་བྱེད།
བཟོ་ལྗོངས་ཁག་ཅིག་གི་བརྡ་ཐོའི་ཚན་བྱང་གི་ལྟ་བཀོད་དང་འགུལ་ནུས། རིས་རྟགས་མངོན་སྟོན་ཁྱད་ནུས་བཅས་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད།
སྒྲོམ་ཆུང་གིས་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གྱི་གནས་ཡུལ་གང་རུང་དུ་སྤོ་འགུལ་དང་གཡེང་སྡོད་བྱེད་པར་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད།
ཉེར་སྤྱོད་རིས་རྟགས་ཡུན་རིང་གནོན་ན་མྱུར་བདེའི་ངང་དབང་ཚད་སྒྲིག་འགོད་ཀྱི་མཚམས་ངོས་སུ་འཛུལ་བ་ཐུབ།</feature>
</features>
<features module="【ཡོལ་བགོ】">
<feature>ཡོལ་བགོ་ཉར་ཚགས་རྩོལ་ནུས་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད། ཡོལ་བགོའི་རྣམ་པའི་འོག་ཏུ་ཡོལ་བགོའི་ཐིག་གི་བར་གྱི་མཐེབ་ལ་བརྡབས་ན། ཡོལ་བགོའི་ཚོགས་སྒྲིག་རིས་རྟགས་རྣམ་པས་ཅོག་ངོས་སུ་ཉར་ཚགས་བྱ་ཆོག རྗེས་སུ་རིས་རྟགས་འདི་རྡེབ་པ་བརྒྱུད་ནས་མགྱོགས་མྱུར་གྱིས་ཡོལ་བགོ་ཚོགས་སྒྲིག་འདི་ཁ་ཕྱེ་ཆོག</feature>
</features>
<features module="【པར་མཛོད།】">
<feature>པར་ཆས་ཆུ་དཔར་རྩོམ་སྒྲིག་རྩོལ་ནུས་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད། ཆུ་དཔར་རང་ཉིད་ཀྱིས་སྣོན་པ་དང་སོར་ལོག་བྱ་ཆོག ཉམས་ལེན་བརྒྱུད་ལམ། པར་ལེན་ནས་འདྲ་པར་ཁ་ཕྱེ་བ། དེ་ནས་རྩོམ་སྒྲིག དེ་ནས་ཆུ་དཔར། དེ་ནས་ཆུ་དཔར་འདེམས་པ་སྟེ། ཐོག་མའི་པར་དང་ཡི་གེའི་ཆུ་དཔར། པར་སྒྲོམ་གྱི་ཆུ་དཔར།</feature>
</features>
<features module="【བདེ་འཇགས།】">
<feature>USB འབྲེལ་མཐུད་བྱ་ཐབས་བཟོ་བཅོས་བྱེད་སྐབས་སྤྱོད་མཁན་གྱི་ཐོབ་ཐང་ར་སྤྲོད་གསར་སྣོན་བྱས་ཡོད། གློག་གསོག་པ་ཁོ་ན་ནས་འདྲ་པར་བརྒྱུད་གཏོང་ཡང་ན་ཡིག་ཆ་བརྒྱུད་གཏོང་ / Android Auto རྣམ་པར་བརྗེ་སྐབས། ར་སྤྲོད་མཚམས་ངོས་ཡང་ན་བདེ་འཇགས་དྲན་སྐུལ་འཕར། ཁྱེད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་བརྒྱུད་སྐུར་དེ་བས་བདེ་འཇགས་ཡིན་པར་བྱེད།
ཨན་སྒྲོའི་ 2024 ལོའི་ཟླ་ 9 པའི་བདེ་འཇགས་ལྷན་པ་འདྲེས་འཇུག་བྱས་ཡོད། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་སྟོབས་སྒྱུར་བྱེད། རུང་ཡོའོ་མཉེན་ཆས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་གསར་སྒྱུར་ནང་དོན་སྐོར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ལ། རུང་ཡོའོ་གཞུང་ཕྱོགས་དྲ་ཚིགས་ https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/9 ལ་ལྟ་སྤྱོད་བྱེད་རོགས།</feature>
</features>
<features module="གསར་སྒྱུར་གྱི་དོ་སྣང་དོན་ཚན།" type="end">
<feature>1. ཐེངས་འདིའི་གསར་སྒྱུར་གྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྤྱོད་མཁན་གྱི་གཞི་གྲངས་གསུབ་མི་སྲིད། འོན་ཀྱང་གསར་སྒྱུར་མ་བྱས་གོང་གཞི་གྲངས་གྲབས་ཉར་ཡག་པོ་བྱས་ན་ལེགས།
2. གསར་སྒྱུར་གྱི་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད། གལ་ཏེ་གནད་དོན་གང་རུང་ལ་འཕྲད་ཚེ། རུང་ཡོའོ་ཚོང་རྟགས་ཀྱི་ཞབས་ཞུའི་ཁ་པར་ལ་ཁ་པར་གཏོང་བའམ་ཡང་ན་རུང་ཡོའོ་ཚོང་རྟགས་ཀྱི་སྐུ་མགྲོན་ཞབས་ཞུའི་ལྟེ་གནས་སུ་སོང་ནས་རྒྱབ་སྐྱོར་རེ་ཞུ་བྱེད་རོགས།</feature>
</features>
</language>

<language name="bs-ba" code="5146">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovo preporučeno ažuriranje optimizira vaše iskustvo s početnim ekranom i Proširivačem aplikacija u nekim slučajevima. Uvodi nove funkcije kao što su uređivanje vodenog žiga. Osim toga, provjera autentičnosti korisnika je obavezna prilikom promjene svrhe USB veze. Ovo izdanje također uključuje sigurnosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Početni ekran">
<feature>Možete uključiti ili isključiti Magičnu kapsulu u određenim sistemskim uslugama. Idite u Postavke > Obavještenja i statusna traka > Magična kapsula da je isprobate.
Možete prilagoditi početni ekran pomoću velikih fascikli različitih veličina i oblika.
Optimizira raspored, efekat kretanja i efekat prikaza ikona panela za obavještenja u određenim scenarijima.
Možete pomjeriti mini prozor na bilo koji položaj na početnom ekranu ili prelaziti njime po ekranu.
Dugo pritisnite ikonu aplikacije da brzo odete u postavke dozvola.</feature>
</features>
<features module="Proširivač aplikacija">
<feature>Sada se mogu pohranjivati kombinacije aplikacija u načinu rada s podijeljenim ekranom. Dok ste u načinu rada s podijeljenim ekranom možete dodirnuti dugme na sredini razdjelnika da sačuvate kombinaciju kao ikonu na početnom ekranu. Kasnije možete dodirnuti ikonu da brzo otvorite kombinaciju aplikacija.</feature>
</features>
<features module="Galerija">
<feature>Vodeni žigovi se sada mogu dodavati i uklanjati po želji. Isprobajte ovu funkciju odlaskom u opciju Snimite fotografiju > Otvorite fotografiju > Uredi > Vodeni žig > Opcije vodenog žiga: Original, Vodeni žig s tekstom, Vodeni žig s okvirom.</feature>
</features>
<features module="Sigurnost">
<feature>Provjera autentičnosti korisnika je obavezna prilikom promjene svrhe USB veze. Potvrda ili sigurnosni upit se pojavljuju kada odaberete Prenošenje fotografija ili Prijenos datoteka/Android automatski, umjesto Samo punjenje kako bi se osigurao sigurniji prijenos podataka.
Sigurnosna zakrpa za Android (septembar 2024.) je uključena radi sigurnosti sistema. Za više informacija o sigurnosnim ažuriranjima za HONOR posjetite našu web lokaciju https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja ne utiče na lične podatke, ali ipak se preporučuje da napravite rezervnu kopiju podataka.
2. Ako naiđete na bilo kakav problem tokom ažuriranja, pozovite HONOR dežurnu liniju korisničke podrške ili posjetite HONOR servisni centar za korisnike da potražite pomoć.</feature>
</features>
</language>

<language name="ca-es" code="1027">
<features module="" type="header">
<feature>Benvolgut usuari, aquesta actualització recomanada optimitza l'experiència amb la pantalla inicial i l'Extensor d'aplicacions en determinades situacions. Afegeix noves funcions, com ara l'edició de filigranes. A més, cal l'autenticació de l'usuari quan es canvia la connexió USB. Aquesta versió també incorpora un pedaç de seguretat.</feature>
</features>
<features module="Pantalla inicial">
<feature>Podeu activar o desactivar Càpsula màgica en alguns serveis del sistema. Aneu a Configuració > Notificacions i barra d'estat > Càpsula màgica per intentar-ho.
Podeu personalitzar la pantalla inicial amb carpetes grans de diverses mides i formes.
Optimitza el disseny, l'efecte de moviment i l'efecte de visualització de la icona del tauler de notificacions en alguns escenaris.
Podeu moure i desplaçar la minifinestra a qualsevol posició de la pantalla inicial.
Deixeu premuda la icona d'una aplicació per anar ràpidament a la configuració de permisos.</feature>
</features>
<features module="Extensor d'aplicacions">
<feature>Ara, les combinacions en el mode de pantalla dividida es poden desar. En el mode de pantalla dividida, podeu tocar el botó situat al centre del separador per desar la combinació com una icona a la pantalla inicial. Després, podeu tocar la icona per obrir ràpidament la combinació d'aplicacions.</feature>
</features>
<features module="Galeria">
<feature>Ara, les filigranes es poden afegir i eliminar quan vulgueu. Per provar-les, aneu a: Fer una foto > Obrir la foto > Editar > Filigrana > Opcions de filigrana: Original, Filigrana de text, Filigrana de marc.</feature>
</features>
<features module="Seguretat">
<feature>Cal l'autenticació de l'usuari quan es canvia la connexió USB. Apareix un missatge de verificació o de seguretat quan seleccioneu Transferir fotos o Transferir fitxers/Android Auto, en comptes de Només carregar, per garantir una transferència de dades més segura.
S'ha incorporat un pedaç de seguretat d'Android (setembre del 2024) per garantir la seguretat del sistema. Per obtenir més informació sobre les actualitzacions de seguretat d'HONOR, visiteu el nostre lloc web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. El fet d'instal·lar aquesta actualització no afectarà les vostres dades personals, però tot i així us recomanem que feu una còpia de seguretat de les dades abans de l'actualització.
2. Si teniu problemes durant l'actualització, truqueu a la línia directa de servei d'HONOR o visiteu el centre de servei d'atenció al client d'HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="cs-cz" code="1029">
<features module="" type="header">
<feature>Vážený uživateli, tato doporučená aktualizace optimalizuje váš zážitek na domovské obrazovce a funkce Rozšíření aplikace v některých scénářích. Zavádí nové funkce, jako je úprava vodoznaku. Pro účely přepínání připojení USB je dále vyžadováno ověření uživatele. Toto vydání obsahuje také opravu zabezpečení.</feature>
</features>
<features module="Domovská obrazovka">
<feature>V některých systémových službách můžete zapnout nebo vypnout funkci Magická kapsle. Vyzkoušejte to v nabídce Nastavení > Oznámení a stavový řádek > Magická kapsle.
Domovskou obrazovku si můžete přizpůsobit pomocí velkých složek v různých velikostech a tvarech.
Optimalizuje rozložení, efekt pohybu a efekt zobrazení ikon panelu oznámení jsou v některých situacích.
Mini okno můžete přesunout a umístit na libovolnou pozici na domovské obrazovce.
Dlouhým stisknutím ikony aplikace rychle přejdete do nastavení oprávnění.</feature>
</features>
<features module="Rozšíření aplikace">
<feature>Kombinace aplikací v režimu rozdělené obrazovky lze nyní uložit. V režimu rozdělené obrazovky můžete klepnutím na tlačítko uprostřed oddělovače uložit kombinaci jako ikonu na domovské obrazovce. Později můžete klepnutím na ikonu rychle otevřít kombinaci aplikací.</feature>
</features>
<features module="Galerie">
<feature>Vodoznaky lze nyní přidávat a odstraňovat podle potřeby. Vyzkoušejte to v nabídce: Pořídit fotografii > Otevřít fotografii > Upravit > Vodoznak > Možnosti vodoznaku: Originál, Textový vodoznak, Rámečkový vodoznak.</feature>
</features>
<features module="Bezpečnost">
<feature>Pro účely přepínání připojení USB je vyžadováno ověření uživatele. Když vyberete možnost Přenos fotografií nebo Přenos souborů / Android Auto namísto možnosti Nabíjení, zobrazí se výzva k ověření nebo výzva zabezpečení, což zajistí bezpečnější přenos dat.
Do systému byla začleněna bezpečnostní oprava (září 2024) pro systém Android zajišťující bezpečnost systému. Více informací o bezpečnostních aktualizacích HONOR najdete na našem webu https://www.honor.com/cz/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Poznámky:" type="end">
<feature>1. Instalace této aktualizace neovlivní vaše osobní data, ale přesto doporučujeme před aktualizací zálohovat data.
2. Pokud se během aktualizace setkáte s nějakými problémy, zavolejte na informační linku HONOR nebo si vyžádejte podporu v Centru služeb zákazníkům HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="da-dk" code="1030">
<features module="" type="header">
<feature>Kære bruger, denne anbefalede opdatering optimerer din oplevelse med startskærmen og App Extender i nogle scenarier. Den introducerer nye funktioner såsom vandmærkeredigering. Desuden er brugergodkendelse påkrævet under skift af USB-forbindelsesformål. Denne udgave integrerer også en sikkerhedsrettelse.</feature>
</features>
<features module="Startskærm">
<feature>Du kan nu slå Magisk kapsel til eller fra i nogle systemtjenester. Gå til Indstillinger > Notifikationer og statuslinje > Magisk kapsel for at prøve det.
Du kan brugertilpasse din startskærm med store mapper i forskellige størrelser og former.
Optimerer Meddelelsespanelets layout, bevægelseseffekt og ikonvisningseffekt i nogle scenarier.
Du kan flytte og svæve minivinduet til enhver position på din startskærm.
Med et langt tryk på et appikon kan du hurtigt gå til tilladelsesindstillingerne.</feature>
</features>
<features module="App Extender">
<feature>Appkombinationer i tilstanden Opdelt skærm kan nu gemmes. I tilstanden Opdelt skærm kan du trykke på knappen midt på deleren for at gemme kombinationen som et ikon på startskærmen. Senere kan du trykke på ikonet for hurtigt at åbne appkombinationen.</feature>
</features>
<features module="Galleri">
<feature>Vandmærker kan nu tilføjes og fjernes efter ønske. Prøv det ved at gå til: Tag et foto > Åbn fotoet > Rediger > Vandmærke > Vandmærkeindstillinger: Original, Tekstvandmærke, Rammevandmærke.</feature>
</features>
<features module="Sikkerhed">
<feature>Brugergodkendelse er påkrævet under skift af USB-forbindelsesformål. En bekræftelses- eller sikkerhedsprompt bliver vist, når du vælger Overfør fotos eller Overfør filer / Android Auto i stedet for Oplad kun, hvilket garanterer sikrere dataoverførsel.
Android sikkerhedsrettelse (sept 2024) er blevet integreret for systemsikkerhed. For yderligere oplysninger om HONOR-sikkerhedsopdateringer kan du besøge vores websted https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Noter:" type="end">
<feature>1. Installation af denne opdatering vil ikke påvirke dine personlige data, men det anbefales stadig at sikkerhedskopiere dine data, før du opdaterer.
2. Hvis du støder på problemer under opdateringen, kan du ringe til HONORs service-hotline eller gå til HONORs kundeservicecenter for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-de" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Liebe Nutzer, diese empfohlene Aktualisierung optimiert in einigen Szenarien Ihr Erlebnis mit dem Startbildschirm und mit App-Extender. Sie führt neue Funktionen wie das Bearbeiten von Wasserzeichen ein. Beim Wechseln des USB-Verbindungszwecks ist außerdem eine Nutzerauthentifizierung erforderlich. Dieses Version enthält auch einen Sicherheitspatch.</feature>
</features>
<features module="Startbildschirm">
<feature>Sie können Magic Capsule in einigen System-Services ein- oder ausschalten. Gehen Sie zu Einstellungen > Benachrichtigungen und Statusleiste > Magic Capsule, um es auszuprobieren.
Sie können Ihren Startbildschirm mit großen Ordnern in verschiedenen Größen und Formen anpassen.
Das Layout, der Bewegungseffekt und der Symbolanzeigeeffekt des Benachrichtigungsfelds werden in einigen Szenarien optimiert.
Sie können das Minifenster verschieben und an einer beliebigen Position auf Ihrem Startbildschirm platzieren.
Drücken Sie lange auf ein App-Symbol, um schnell zu den Berechtigungseinstellungen zu gelangen.</feature>
</features>
<features module="App-Extender">
<feature>App-Kombinationen im geteilten Bildschirm-Modus können jetzt gespeichert werden. Tippen Sie im geteilten Bildschirm-Modus auf die Schaltfläche in der Mitte des Teilers, um die Kombination als Symbol auf dem Startbildschirm zu speichern. Später können Sie auf das Symbol tippen, um die App-Kombination schnell zu öffnen.</feature>
</features>
<features module="Galerie">
<feature>Wasserzeichen können nun nach Bedarf hinzugefügt und entfernt werden. Probieren Sie es aus. Gehen Sie zu: Foto aufnehmen > Foto öffnen > Bearbeiten > Wasserzeichen > Wasserzeichenoptionen: Original, Textwasserzeichen, Rahmen-Wasserzeichen.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Beim Wechseln des USB-Verbindungszwecks ist eine Nutzerauthentifizierung erforderlich. Wenn Sie „Fotos übertragen“ oder „Dateien übertragen / Android Auto“ anstelle von „Nur laden“ auswählen, wird eine Bestätigungs- oder Sicherheitsabfrage angezeigt, um eine sicherere Datenübertragung zu gewährleisten.
Der Android Sicherheitspatch (Sept. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Die Installation dieser Aktualisierung hat keine Auswirkungen auf Ihre persönlichen Daten, aber es wird dennoch empfohlen, vor der Aktualisierung eine Sicherungskopie Ihrer Daten zu erstellen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-at" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Liebe Nutzer, diese empfohlene Aktualisierung optimiert in einigen Szenarien Ihr Erlebnis mit dem Startbildschirm und mit App-Extender. Sie führt neue Funktionen wie das Bearbeiten von Wasserzeichen ein. Beim Wechseln des USB-Verbindungszwecks ist außerdem eine Nutzerauthentifizierung erforderlich. Dieses Version enthält auch einen Sicherheitspatch.</feature>
</features>
<features module="Startbildschirm">
<feature>Sie können Magic Capsule in einigen System-Services ein- oder ausschalten. Gehen Sie zu Einstellungen > Benachrichtigungen und Statusleiste > Magic Capsule, um es auszuprobieren.
Sie können Ihren Startbildschirm mit großen Ordnern in verschiedenen Größen und Formen anpassen.
Das Layout, der Bewegungseffekt und der Symbolanzeigeeffekt des Benachrichtigungsfelds werden in einigen Szenarien optimiert.
Sie können das Minifenster verschieben und an einer beliebigen Position auf Ihrem Startbildschirm platzieren.
Drücken Sie lange auf ein App-Symbol, um schnell zu den Berechtigungseinstellungen zu gelangen.</feature>
</features>
<features module="App-Extender">
<feature>App-Kombinationen im geteilten Bildschirm-Modus können jetzt gespeichert werden. Tippen Sie im geteilten Bildschirm-Modus auf die Schaltfläche in der Mitte des Teilers, um die Kombination als Symbol auf dem Startbildschirm zu speichern. Später können Sie auf das Symbol tippen, um die App-Kombination schnell zu öffnen.</feature>
</features>
<features module="Galerie">
<feature>Wasserzeichen können nun nach Bedarf hinzugefügt und entfernt werden. Probieren Sie es aus. Gehen Sie zu: Foto aufnehmen > Foto öffnen > Bearbeiten > Wasserzeichen > Wasserzeichenoptionen: Original, Textwasserzeichen, Rahmen-Wasserzeichen.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Beim Wechseln des USB-Verbindungszwecks ist eine Nutzerauthentifizierung erforderlich. Wenn Sie „Fotos übertragen“ oder „Dateien übertragen / Android Auto“ anstelle von „Nur laden“ auswählen, wird eine Bestätigungs- oder Sicherheitsabfrage angezeigt, um eine sicherere Datenübertragung zu gewährleisten.
Der Android Sicherheitspatch (Sept. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Die Installation dieser Aktualisierung hat keine Auswirkungen auf Ihre persönlichen Daten, aber es wird dennoch empfohlen, vor der Aktualisierung eine Sicherungskopie Ihrer Daten zu erstellen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="de-ch" code="1031">
<features module="" type="header">
<feature>Liebe Nutzer, diese empfohlene Aktualisierung optimiert in einigen Szenarien Ihr Erlebnis mit dem Startbildschirm und mit App-Extender. Sie führt neue Funktionen wie das Bearbeiten von Wasserzeichen ein. Beim Wechseln des USB-Verbindungszwecks ist außerdem eine Nutzerauthentifizierung erforderlich. Dieses Version enthält auch einen Sicherheitspatch.</feature>
</features>
<features module="Startbildschirm">
<feature>Sie können Magic Capsule in einigen System-Services ein- oder ausschalten. Gehen Sie zu Einstellungen > Benachrichtigungen und Statusleiste > Magic Capsule, um es auszuprobieren.
Sie können Ihren Startbildschirm mit großen Ordnern in verschiedenen Größen und Formen anpassen.
Das Layout, der Bewegungseffekt und der Symbolanzeigeeffekt des Benachrichtigungsfelds werden in einigen Szenarien optimiert.
Sie können das Minifenster verschieben und an einer beliebigen Position auf Ihrem Startbildschirm platzieren.
Drücken Sie lange auf ein App-Symbol, um schnell zu den Berechtigungseinstellungen zu gelangen.</feature>
</features>
<features module="App-Extender">
<feature>App-Kombinationen im geteilten Bildschirm-Modus können jetzt gespeichert werden. Tippen Sie im geteilten Bildschirm-Modus auf die Schaltfläche in der Mitte des Teilers, um die Kombination als Symbol auf dem Startbildschirm zu speichern. Später können Sie auf das Symbol tippen, um die App-Kombination schnell zu öffnen.</feature>
</features>
<features module="Galerie">
<feature>Wasserzeichen können nun nach Bedarf hinzugefügt und entfernt werden. Probieren Sie es aus. Gehen Sie zu: Foto aufnehmen > Foto öffnen > Bearbeiten > Wasserzeichen > Wasserzeichenoptionen: Original, Textwasserzeichen, Rahmen-Wasserzeichen.</feature>
</features>
<features module="Sicherheit">
<feature>Beim Wechseln des USB-Verbindungszwecks ist eine Nutzerauthentifizierung erforderlich. Wenn Sie „Fotos übertragen“ oder „Dateien übertragen / Android Auto“ anstelle von „Nur laden“ auswählen, wird eine Bestätigungs- oder Sicherheitsabfrage angezeigt, um eine sicherere Datenübertragung zu gewährleisten.
Der Android Sicherheitspatch (Sept. 2024) für Systemsicherheit wurde integriert. Weitere Informationen über die HONOR Sicherheitsaktualisierungen finden Sie auf unserer Website: https://www.honor.com/de/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Hinweise:" type="end">
<feature>1. Die Installation dieser Aktualisierung hat keine Auswirkungen auf Ihre persönlichen Daten, aber es wird dennoch empfohlen, vor der Aktualisierung eine Sicherungskopie Ihrer Daten zu erstellen.
2. Falls während der Aktualisierung Probleme auftreten, wenden Sie sich bitte telefonisch an die HONOR Service-Hotline oder suchen Sie das HONOR Customer Service-Center auf, um weitere Unterstützung zu erhalten.</feature>
</features>
</language>

<language name="el-gr" code="1032">
<features module="" type="header">
<feature>Αγαπητέ χρήστη, αυτή η προτεινόμενη ενημέρωση βελτιστοποιεί την εμπειρία σας με την αρχική οθόνη και την Επέκταση εφαρμογών σε ορισμένα σενάρια. Εισάγει νέες δυνατότητες, όπως την επεξεργασία υδατογραφήματος. Επιπλέον, απαιτείται επαλήθευση ταυτότητας χρήστη κατά την αλλαγή των σκοπών σύνδεσης USB. Αυτή η έκδοση ενσωματώνει επίσης μια ενημέρωση κώδικα ασφαλείας.</feature>
</features>
<features module="Αρχική οθόνη">
<feature>Μπορείτε να ενεργοποιήσετε ή να απενεργοποιήσετε τη Μαγική κάψουλα σε ορισμένες υπηρεσίες συστήματος. Μεταβείτε στις Ρυθμίσεις > Ειδοποιήσεις και γραμμή κατάστασης > Μαγική κάψουλα για να δοκιμάσετε τη λειτουργία.
Μπορείτε να προσαρμόσετε την αρχική οθόνη σας με μεγάλους φακέλους σε διάφορα μεγέθη και σχήματα.
Βελτιστοποιεί τη διάταξη, το εφέ κίνησης και το εφέ εμφάνισης εικονιδίων του πίνακα ειδοποιήσεων σε ορισμένα σενάρια.
Μπορείτε να μετακινήσετε και να τοποθετήσετε το μικρό παράθυρο σε οποιαδήποτε θέση στην αρχική οθόνη σας.
Πατήστε παρατεταμένα ένα εικονίδιο εφαρμογής για να μεταβείτε γρήγορα στις ρυθμίσεις αδειών.</feature>
</features>
<features module="Επέκταση εφαρμογών">
<feature>Οι συνδυασμοί εφαρμογών σε λειτουργία διαιρεμένης οθόνης μπορούν πλέον να αποθηκευτούν. Στη λειτουργία διαιρεμένης οθόνης, μπορείτε να πατήσετε το κουμπί στη μέση του διαχωριστικού για να αποθηκεύσετε τον συνδυασμό ως εικονίδιο στην αρχική οθόνη. Αργότερα, μπορείτε να πατήσετε το εικονίδιο για να ανοίξετε γρήγορα τον συνδυασμό εφαρμογών.</feature>
</features>
<features module="Συλλογή">
<feature>Τα υδατογραφήματα μπορούν πλέον να προστεθούν και να αφαιρεθούν, όπως επιθυμείτε. Δοκιμάστε το μεταβαίνοντας στις εξής επιλογές: Λήψη φωτογραφίας > Άνοιγμα της φωτογραφίας > Επεξεργασία > Υδατογράφημα > Επιλογές υδατογραφήματος: Αρχικό, Υδατογράφημα κειμένου, Υδατογράφημα πλαισίου.</feature>
</features>
<features module="Ασφάλεια">
<feature>Απαιτείται επαλήθευση ταυτότητας χρήστη κατά την αλλαγή των σκοπών σύνδεσης USB. Ένα μήνυμα επαλήθευσης ή ασφάλειας εμφανίζεται όταν επιλέγετε «Μεταφορά φωτογραφιών» ή «Μεταφορά αρχείων/Android Auto», αντί για «Μόνο φόρτιση», εξασφαλίζοντας πιο ασφαλή μεταφορά δεδομένων.
Η ενημέρωση κώδικα ασφαλείας Android (Σεπτέμβριος 2024) ενσωματώθηκε για την ασφάλεια του συστήματος. Για περισσότερες πληροφορίες σχετικά με τις ενημερώσεις της Ασφάλειας HONOR, επισκεφθείτε τον ιστότοπό μας https://www.honor.com/gr/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Σημειώσεις:" type="end">
<feature>1. Η εγκατάσταση αυτής της ενημέρωσης δεν θα επηρεάσει τα προσωπικά δεδομένα σας, αλλά ακόμη και έτσι συνιστάται η δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας των δεδομένων σας πριν από την ενημέρωση.
2. Εάν αντιμετωπίσετε προβλήματα κατά την ενημέρωση, καλέστε την ανοιχτή τηλεφωνική γραμμή της HONOR ή μεταβείτε στο κέντρο εξυπηρέτησης πελατών της HONOR για υποστήριξη.</feature>
</features>
</language>

<language name="en-GB" code="1032">
<features module="" type="header">
<feature>Dear user, this recommended update optimises your experience with the home screen and App Extender in some scenarios. It introduces new features such as watermark editing. Additionally, user authentication is required when switching USB connection purposes. This release also incorporates a security patch.</feature>
</features>
<features module="Home screen">
<feature>You can switch on or turn off Magic Capsule in some system services. Go to Settings > Notifications and status bar > Magic Capsule to try it out.
You can customise your home screen with large folders in various sizes and shapes.
Optimises the layout, motion effect and icon display effect of the notification panel in some scenarios.
You can move and hover the mini window to any position on your home screen.
Long press an app icon to quickly go to permission settings.</feature>
</features>
<features module="App Extender">
<feature>App combinations in split-screen mode can now be saved. In split-screen mode, you can tap the button in the middle of the divider to save the combination as an icon on the home screen. Later you can tap the icon to quickly open the app combination.</feature>
</features>
<features module="Gallery">
<feature>Watermarks can now be added and removed as desired. Try it out by going to: Take a photo > Open the photo > Edit > Watermark > Watermark options: Original, Text watermark, Frame watermark.</feature>
</features>
<features module="Security">
<feature>User authentication is required when switching USB connection purposes. A verification or security prompt appears when you select Transfer photos or Transfer files / Android Auto, instead of Charge only, ensuring safer data transfer.
Android security patch (Sept 2024) has been incorporated for system security. For more information about HONOR Security updates, please visit our website https://www.honor.com/uk/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Notes:" type="end">
<feature>1. Installing this update will not affect your personal data, but it is still recommended to back up your data before updating.
2. If you encounter any problems during the update, please call the HONOR service hotline or go to the HONOR customer service centre for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="es-es" code="1034">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado/a usuario/a, esta actualización recomendada optimiza su experiencia con la pantalla principal y Extensor de aplicaciones en algunos escenarios. Introduce nuevas funcionalidades como la edición de marcas de agua. Además, se requiere autenticación de usuario al cambiar los propósitos de conexión USB. Esta versión también incorpora un parche de seguridad.</feature>
</features>
<features module="Pantalla principal">
<feature>Puede activar o desactivar Magic Capsule en algunos servicios del sistema. Vaya a Ajustes > Notificaciones y barra de estado > Magic Capsule para probarlo.
Puede personalizar su pantalla principal con carpetas grandes en distintos tamaños y formas.
Optimiza el diseño, el efecto de movimiento y el efecto de visualización de iconos del panel de notificaciones en algunos escenarios.
Puede mover y deslizar la miniventana a cualquier posición en su pantalla principal.
Mantenga pulsado el icono de una aplicación para ir rápidamente a los ajustes de permisos.</feature>
</features>
<features module="Extensor de aplicaciones">
<feature>Ahora se pueden guardar las combinaciones de aplicaciones en modo de pantalla dividida. En el modo de pantalla dividida, puedes pulsar el botón situado en el centro del divisor para guardar la combinación como icono en la pantalla principal. Después puede tocar el icono para abrir rápidamente la combinación de aplicaciones.</feature>
</features>
<features module="Galería">
<feature>Ahora se pueden agregar y eliminar marcas de agua según se desee. Pruébelo en: Tomar una foto > Abrir la foto > Editar > Marca de agua > Opciones de marca de agua: Original, Marca de agua de texto, Marca de agua de marco.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Se requiere autenticación de usuario al cambiar los propósitos de conexión USB. Aparece un mensaje de verificación o seguridad cuando selecciona Transferir fotos o Transferir archivos/Android Auto, en lugar de Solo carga, lo que garantiza una transferencia de datos más segura.
Se ha incorporado el parche de seguridad de Android (septiembre de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/es/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. La instalación de esta actualización no afectará a sus datos personales, pero se recomienda hacer una copia de seguridad de sus datos antes de actualizar.
2. Si tiene algún problema durante la actualización, llame a la línea de atención al cliente de HONOR o diríjase al centro de servicios al cliente de HONOR para obtener ayuda.</feature>
</features>
</language>

<language name="es-us" code="21514">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario, esta actualización recomendada optimiza su experiencia con la pantalla principal y Extensor de aplicaciones en algunos escenarios. Introduce nuevas funcionalidades como la edición de marcas de agua. Además, se requiere autenticación de usuario al cambiar los propósitos de conexión USB. Esta versión también incorpora un parche de seguridad.</feature>
</features>
<features module="Pantalla principal">
<feature>Puede activar o desactivar Magic Capsule en algunos servicios del sistema. Vaya a Ajustes > Notificaciones y barra de estado > Magic Capsule para probarlo.
Puede personalizar su pantalla principal con carpetas grandes en distintos tamaños y formas.
Optimiza el diseño, el efecto de movimiento y el efecto de visualización de íconos del panel de notificaciones en algunos escenarios.
Puede mover y deslizar la miniventana a cualquier posición en la pantalla principal.
Mantenga presionado el ícono de una aplicación para ir rápidamente a los ajustes de permisos.</feature>
</features>
<features module="Extensor de aplicaciones">
<feature>Ahora se pueden guardar combinaciones de aplicaciones en modo de pantalla dividida. En el modo de pantalla dividida, puede presionar el botón en el medio del divisor para guardar la combinación como un ícono en la pantalla principal. Después puede presionar el ícono para abrir rápidamente la combinación de aplicaciones.</feature>
</features>
<features module="Galería">
<feature>Ahora se pueden agregar y eliminar marcas de agua según se desee. Puede probar esta opción si va a: Tomar una foto > Abrir la foto > Editar > Marca de agua > Opciones de marca de agua: Original, Marca de agua de texto, Marca de agua del marco.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Se requiere autenticación de usuario al cambiar los propósitos de conexión USB. Aparece un mensaje de verificación o seguridad cuando selecciona Transferir fotos o Transferir archivos/Android Auto, en lugar de Solo carga, lo que garantiza una transferencia de datos más segura.
Se incorporó un parche de seguridad de Android (septiembre de 2024) para la seguridad del sistema. Para obtener más información sobre las actualizaciones de seguridad de HONOR, visite nuestro sitio web: https://www.honor.com/latam/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. La instalación de esta actualización no afectará sus datos personales, pero se recomienda hacer una copia de seguridad de sus datos antes de actualizar.
2. Si tiene problemas durante la actualización, llame a la línea de atención al cliente de HONOR o visite el centro de atención al cliente de HONOR para recibir asistencia.</feature>
</features>
</language>

<language name="et-ee" code="1061">
<features module="" type="header">
<feature>Hea kasutaja! See soovitatav värskendus optimeerib mõnes olukorras teie avaekraani ja rakendusekordisti kasutuskogemust. Lisatud on uued funktsioonid, nagu vesimärkide redigeerimine. Lisaks on ühelt USB-ühenduselt teisele vahetamisel vajalik kasutaja autentimine. See värskendus sisaldab ka turvapaika.</feature>
</features>
<features module="Avakuva">
<feature>Saate maagilise kapsli mõnes süsteemiteenuses sisse või välja lülitada. Proovimiseks avage Sätted > Teavitused ja olekuriba > Maagiline kapsel.
Saate kohandada oma avakuva suurte erineva suuruse ja kujuga kaustadega.
Teatud olukordades optimeeritakse teavituspaneeli paigutust, liikumisefekti ja ikoonide kuvaefekti.
Saate miniakna liigutada ja hõljutada avakuval mis tahes kohta.
Rakenduse ikooni pikalt puudutades saate avada lubade sätted.</feature>
</features>
<features module="Rakendusekordisti">
<feature>Jagatud ekraani režiimis saab nüüd rakenduste kombinatsioone salvestada. Võite jagatud ekraani režiimis eraldusjoone keskel olevat nuppu puudutada, et kombinatsioon ikoonina avakuvale salvestada. Hiljem võite ikooni puudutada, et rakenduste kombinatsioon kiirelt avada.</feature>
</features>
<features module="Galerii">
<feature>Nüüd saab vesimärke vabalt lisada ja eemaldada. Selle proovimiseks tehke foto > avage foto > valige Redigeeri > Vesimärk > Vesimärgi suvandid: Algne, Tekstiline vesimärk või Raamiga vesimärk.</feature>
</features>
<features module="Turve">
<feature>Ühelt USB-ühenduselt teisele vahetamisel on vajalik kasutaja autentimine. Kui valite funktsiooni Ainult laadimine asemel Fotode edastamine või Failide edastamine / Android Auto, kuvatakse kinnitus- või turvaviip, mis tagab turvalisema andmeedastuse.
Lisati süsteemi turvalisemaks muutev Androidi turvapaik (september 2024). Lisateavet HONORi turvavärskenduste kohta leiate meie veebisaidilt https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Märkused:" type="end">
<feature>1. Selle värskenduse installimine ei mõjuta teie isikuandmeid, aga soovitame ikkagi enne värskendamist andmed varundada.
2. Kui teil tekib värskendamise ajal probleeme, helistage HONORi klienditoe infoliinile või minge toe saamiseks HONORi klienditeeninduskeskusesse.</feature>
</features>
</language>

<language name="eu-es" code="1069">
<features module="" type="header">
<feature>Erabiltzaile hori, eguneratze gomendatu honetan hasierako pantailarekin eta Aplikazio-hedatzailean duzun esperientzia optimizatzen duzu egoera batzuetan. Eginbide berriak ditu, hala nola ur-marka editatzea. Horrez gain, erabiltzaile-autentifikazioa behar da USB konexiora aldatzeko. Bertsio honek segurtasun-adabaki bat ere badu.</feature>
</features>
<features module="Hasierako pantaila">
<feature>Kapsula magikoa aktiba edo desaktiba dezakezu zenbait sistema-zerbitzutan. Hori probatzeko, joan Ezarpenak > Jakinarazpenak eta egoera-barra > Kapsula magikoa aukerara.
Hasierako pantaila pertsonaliza dezakezu hainbat tamaina eta formatako karpeta handiekin.
Jakinarazpen-panelaren diseinua, mugimenduen efektua eta ikonoak bistaratzeko efektua optimizatzen ditu zenbait egoeratan.
Leiho txikia lekuz alda dezakezu hasierako pantailako edozein posiziora.
Mantendu sakatuta aplikazio baten ikonoa baimenen ezarpenetara bizkor joateko.</feature>
</features>
<features module="Aplikazio-hedatzailea">
<feature>Orain, aplikazioen konbinazioak zatitutako pantaila moduan gorde daitezke. Zatitutako pantaila moduan, zatitzailearen erdian dagoen botoia saka dezakezu, hasierako pantailan konbinazioa ikono gisa gordetzeko. Gero, ikonoa sakatzen baduzu. bizkor sar zaitezke aplikazio-konbinaziora.</feature>
</features>
<features module="Galeria">
<feature>Orain, ur-markak nahierara gehitu eta ezaba daitezke. Horretarako, joan Atera argazki bat > Ireki argazkia > Editatu > Ur-marka > Ur-markaren aukerak: Jatorrizkoa, Testuaren ur-marka, Markoaren ur-marka aukerara.</feature>
</features>
<features module="Segurtasuna">
<feature>Erabiltzaile-autentifikazioa behar da USB konexiora aldatzeko. Transferitu argazkiak edo Transferitu fitxategiak / Android Auto hautatzen duzunean, Kargatu bakarrik beharrean, egiaztapen- edo segurtasun-abisu bat agertzen da, datuak seguruago transferitzen direla ziurtatzeko.
Android-en segurtasun-adabakia (2024ko ira) gehitu da sistema seguru egoteko. HONOR Segurtasun-eguneratzeei buruzko informazio gehiago nahi izanez gero, joan gure webgunera: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Oharrak:" type="end">
<feature>1. Eguneratze hau instalatzen baduzu ere, ez diezu eragingo datu pertsonalei, baina gomendagarria da datuen babeskopia bat egitea eguneratzea egin baino lehen.
2. Arazorik baduzu eguneratzea egitean, deitu HONOR zerbitzuaren telefonozko arreta-lineara edo joan HONOR bezeroarentzako zerbitzu-zentrora laguntza lortzeko.</feature>
</features>
</language>

<language name="fa-ir" code="1065">
<features module="" type="header">
<feature>کاربر گرامی، این به‌روزرسانی پیشنهادی تجربه شما از کار با صفحۀ اصلی و «برنامه‌گستر» را در برخی شرایط بهینه می‌کند. قابلیت‌های جدیدی ازقبیل ویرایش واترمارک را ارائه می‌کند. علاوه‌بر‌این، هنگام تغییر هدف اتصال USB، تأیید هویت کاربر نیاز خواهد بود. این نسخه همچنین حاوی یک وصله امنیتی است.</feature>
</features>
<features module="صفحۀ اصلی">
<feature>می‌توانید در برخی از سرویس‌های سیستم، «کپسول جادویی» را روشن یا خاموش کنید. برای امتحان کردن آن به «تنظیمات > اعلان‌ها و نوار وضعیت > کپسول جادویی» بروید.
می‌توانید صفحۀ اصلی خود را با پوشه‌های بزرگ در اندازه‌ها و اشکال مختلف سفارشی کنید.
چیدمان، جلوۀ حرکت و جلوۀ نمایش آیکون پانل اعلانات را در برخی شرایط بهینه می‌کند.
می‌توانید پنجرۀ کوچک را به هر موقعیتی در صفحۀ اصلی خود جابه‌جا کنید و آنجا نگه دارید.
برای رفتن سریع به تنظیمات مجوز، آیکون برنامه را به‌مدت طولانی فشار دهید.</feature>
</features>
<features module="برنامه‌گستر">
<feature>اکنون ترکیب برنامه‌ها در حالت تقسیم صفحه را می‌توان ذخیره کرد. می‌توانید در حالت تقسیم صفحه، روی دکمه وسط تقسیم‌کننده ضربه بزنید تا آن ترکیب به‌صورت آیکونی در صفحۀ اصلی ذخیره شود. بعداً می‌توانید روی آیکون ضربه بزنید تا به‌سرعت آن ترکیب برنامه را باز کنید.</feature>
</features>
<features module="گالری">
<feature>اکنون می‌توانید واترمارک‌ها را به‌دلخواه اضافه و حذف کنید. آن را با رفتن به این قسمت امتحان کنید: «گرفتن عکس > باز کردن عکس > ویرایش > واترمارک > گزینه‌های واترمارک: اصلی، واترمارک متنی، واترمارک قاب».</feature>
</features>
<features module="امنیت">
<feature>هنگام تغییر هدف اتصال USB، تأیید هویت کاربر لازم است. هنگامی‌که گزینه «انتقال تصاویر» یا «انتقال فایل‌ها / Android Auto» را به‌جای «فقط شارژ» انتخاب می‌کنید، یک پیام‌واره تأیید یا امنیتی ظاهر می‌شود تا انتقال ایمن‌تر داده‌ها تأمین شود.
برای حفظ امنیت سیستم، وصله امنیتی Android (سپتامبر ۲۰۲۴) گنجانده شده است. برای کسب اطلاعات بیشتر درباره به‌روزرسانی‌های امنیتی HONOR، لطفاً به وب‌سایت ما به نشانی https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9 مراجعه کنید</feature>
</features>
<features module="نکات مهم:" type="end">
<feature>‏‏۱. نصب این به‌روزرسانی، داده‌های شخصی شما را تحت تأثیر قرار نخواهد داد، اما همچنان توصیه می‌شود قبل از انجام به‌روزرسانی از داده‌های خود پشتیبان‌گیری کنید.
‏‏۲. اگر در حین به‌روزرسانی با مشکلی مواجه شدید، لطفاً جهت دریافت پشتیبانی با تلفن مستقیم خدمات HONOR تماس بگیرید یا به مرکز خدمات مشتریان HONOR مراجعه کنید.</feature>
</features>
</language>

<language name="fi-fi" code="1035">
<features module="" type="header">
<feature>Hyvä käyttäjä, tämä suositeltu päivitys optimoi aloitusnäytön ja Sovelluksen laajentimen käyttökokemuksen joissakin tilanteissa. Se lisää uusia ominaisuuksia, kuten vesileimojen muokkauksen. Lisäksi käyttäjän todentaminen vaaditaan, kun USB-liitännän tarkoitusta vaihdetaan. Tämä päivitys sisältää myös turvallisuuskorjauksen.</feature>
</features>
<features module="Aloitusnäyttö">
<feature>Magic-kapseli voidaan kytkeä päälle tai pois päältä joissakin järjestelmäpalveluissa. Kokeile sitä menemällä kohtaan Asetukset > Ilmoitukset ja tilapalkki > Magic-kapseli.
Voit mukauttaa aloitusnäyttöä erikokoisilla ja -muotoisilla suurilla kansioilla.
Optimoi ilmoituspaneelin asettelun, liiketehosteen ja kuvakkeiden näyttötehosteen joissakin tilanteissa.
Voit siirtää ja kohdistaa mini-ikkunan mihin tahansa kohtaan aloitusnäytöllä.
Voit siirtyä lupa-asetuksiin nopeasti painamalla sovelluskuvaketta pitkään.</feature>
</features>
<features module="Sovelluksen laajennin">
<feature>Jaetun näytön tilassa käytetyt sovellusyhdistelmät voidaan nyt tallentaa. Voit tallentaa yhdistelmän kuvakkeena aloitusnäytölle napauttamalla jakajan keskellä olevaa painiketta. Myöhemmin voit käyttää yhdistelmää nopeasti kuvaketta napauttamalla.</feature>
</features>
<features module="Galleria">
<feature>Vesileimoja voidaan nyt lisätä ja poistaa tarpeen mukaan. Kokeile sitä seuraavasti: Ota valokuva > Avaa valokuva > Muokkaa > Vesileima > Vesileimavaihtoehdot: Alkuperäinen, Tekstivesileima, Kehyksen vesileima.</feature>
</features>
<features module="Turvallisuus">
<feature>Käyttäjän todentaminen vaaditaan, kun USB-liitännän tarkoitusta vaihdetaan. Kun valitset Siirrä valokuvia tai Siirrä tiedostoja / Android Auto sen sijaan, että valitsisit Vain lataus -vaihtoehdon, tarkastus- tai turvallisuuskehote avautuu, mikä varmistaa turvallisemman tiedonsiirron.
Android-turvallisuuskorjaus (syyskuu 2024) on lisätty järjestelmän turvallisuutta varten. Lisätietoja HONORin turvallisuuspäivityksistä on saatavilla verkkosivustollamme osoitteessa https://www.honor.com/fi/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Huomautukset:" type="end">
<feature>1. Tämän päivityksen asentaminen ei vaikuta henkilökohtaisiin tietoihisi, mutta tietojen varmuuskopiointi ennen päivittämistä on kuitenkin suositeltavaa.
2. Soita HONORin palvelunumeroon tai käy HONORin asiakaspalvelukeskuksessa, jos päivityksen aikana ilmenee ongelmia ja tarvitset apua.</feature>
</features>
</language>

<language name="fr-fr" code="1036">
<features module="" type="header">
<feature>Cher utilisateur, cette mise à jour recommandée optimise votre expérience avec l'écran d'accueil et Extension d'application dans certains scénarios. Elle ajoute de nouvelles fonctionnalités telles que la retouche de filigrane. De plus, l'authentification de l'utilisateur est requise lors du changement de connexion USB. Cette version intègre également un correctif de sécurité.</feature>
</features>
<features module="Écran d'accueil">
<feature>Vous pouvez activer ou désactiver Magic Capsule dans certains services système. Accédez à Paramètres > Notifications et barre d'état > Magic Capsule pour l'essayer.
Vous pouvez personnaliser votre écran d'accueil avec de grands dossiers présentant des tailles et des formes variés.
Optimise la disposition, l'effet de mouvement et l'effet d'affichage des icônes du panneau de notifications dans certains scénarios.
Vous pouvez déplacer et survoler la mini-fenêtre vers n'importe quelle position sur votre écran d'accueil.
Appuyez longuement sur l'icône d'une application pour accéder rapidement aux paramètres d'autorisation.</feature>
</features>
<features module="Extension d'application">
<feature>Les combinaisons d'applications en mode partition d'écran peuvent désormais être enregistrées. En mode partition d'écran, vous pouvez appuyer sur le bouton au milieu du séparateur pour enregistrer la combinaison sous forme d'icône sur l'écran d'accueil. Vous pourrez ultérieurement appuyer sur l'icône pour ouvrir rapidement la combinaison d'applications.</feature>
</features>
<features module="Galerie">
<feature>Les filigranes peuvent désormais être ajoutés et supprimés à volonté. Essayez-le en accédant à : Prendre une photo > Ouvrir la photo > Retoucher > Filigrane > Options de filigrane : Original, Filigrane de texte, Filigrane du cadre.</feature>
</features>
<features module="Sécurité">
<feature>L'authentification de l'utilisateur est requise lors du changement de connexion USB. Une invite de vérification ou de sécurité s'affiche lorsque vous sélectionnez Transférer des photos ou Transférer des fichiers / Android Auto, au lieu de Charger uniquement, garantissant ainsi un transfert de données plus sûr.
Un correctif de sécurité Android (septembre 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Remarques :" type="end">
<feature>1. L'installation de cette mise à jour n'affectera pas vos données personnelles, mais il est tout de même recommandé de sauvegarder vos données avant la mise à jour.
2. Si vous rencontrez des problèmes lors de la mise à jour, veuillez appeler la Hotline du service HONOR ou accéder au centre de service client HONOR pour obtenir de l'aide.</feature>
</features>
</language>

<language name="fr-ch" code="1036">
<features module="" type="header">
<feature>Cher utilisateur, cette mise à jour recommandée optimise votre expérience avec l'écran d'accueil et Extension d'application dans certains scénarios. Elle ajoute de nouvelles fonctionnalités telles que la retouche de filigrane. De plus, l'authentification de l'utilisateur est requise lors du changement de connexion USB. Cette version intègre également un correctif de sécurité.</feature>
</features>
<features module="Écran d'accueil">
<feature>Vous pouvez activer ou désactiver Magic Capsule dans certains services système. Accédez à Paramètres > Notifications et barre d'état > Magic Capsule pour l'essayer.
Vous pouvez personnaliser votre écran d'accueil avec de grands dossiers présentant des tailles et des formes variés.
Optimise la disposition, l'effet de mouvement et l'effet d'affichage des icônes du panneau de notifications dans certains scénarios.
Vous pouvez déplacer et survoler la mini-fenêtre vers n'importe quelle position sur votre écran d'accueil.
Appuyez longuement sur l'icône d'une application pour accéder rapidement aux paramètres d'autorisation.</feature>
</features>
<features module="Extension d'application">
<feature>Les combinaisons d'applications en mode partition d'écran peuvent désormais être enregistrées. En mode partition d'écran, vous pouvez appuyer sur le bouton au milieu du séparateur pour enregistrer la combinaison sous forme d'icône sur l'écran d'accueil. Vous pourrez ultérieurement appuyer sur l'icône pour ouvrir rapidement la combinaison d'applications.</feature>
</features>
<features module="Galerie">
<feature>Les filigranes peuvent désormais être ajoutés et supprimés à volonté. Essayez-le en accédant à : Prendre une photo > Ouvrir la photo > Retoucher > Filigrane > Options de filigrane : Original, Filigrane de texte, Filigrane du cadre.</feature>
</features>
<features module="Sécurité">
<feature>L'authentification de l'utilisateur est requise lors du changement de connexion USB. Une invite de vérification ou de sécurité s'affiche lorsque vous sélectionnez Transférer des photos ou Transférer des fichiers / Android Auto, au lieu de Charger uniquement, garantissant ainsi un transfert de données plus sûr.
Un correctif de sécurité Android (septembre 2024) a été intégré pour la sécurité du système. Pour plus d'informations sur les mises à jour de sécurité HONOR, veuillez consulter notre site Web https://www.honor.com/fr/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Remarques :" type="end">
<feature>1. L'installation de cette mise à jour n'affectera pas vos données personnelles, mais il est tout de même recommandé de sauvegarder vos données avant la mise à jour.
2. Si vous rencontrez des problèmes lors de la mise à jour, veuillez appeler la Hotline du service HONOR ou accéder au centre de service client HONOR pour obtenir de l'aide.</feature>
</features>
</language>

<language name="gl-es" code="1110">
<features module="" type="header">
<feature>Estimado usuario, esta actualización recomendada optimiza a experiencia da pantalla de inicio e Ampliador de aplicacións nalgunhas situacións. Introduce novas funcionalidades como a edición de marcas de auga. Ademais, requirirase a autenticación do usuario para cambiar de conexión USB. Esta versión tamén incorpora un parche de seguranza.</feature>
</features>
<features module="Pantalla de inicio">
<feature>Pode activar ou desactivar Cápsula máxica en certos servizos do sistema. Vaia a Configuración > Notificacións e barra de estado > Cápsula máxica para probalo.
Pode personalizar a Pantalla de inicio con cartafoles grandes de varios tamaños e formas.
Optimiza o deseño, o efecto de movemento e o efecto de mostrar iconas do panel de notificacións en certos casos.
Pode mover e desprazar a miniventá a calquera posición da Pantalla de inicio.
Prema sen soltar na icona dunha aplicación para ir rapidamente á configuración de permisos.</feature>
</features>
<features module="Ampliador de aplicacións">
<feature>As combinacións de aplicacións no modo pantalla dividida agora poden gardarse. No modo pantalla dividida, pode tocar o botón no medio do divisor para gardar a combinación como unha icona na Pantalla de inicio. Despois poderá tocar a icona para abrir rapidamente a combinación de aplicacións.</feature>
</features>
<features module="Galería">
<feature>Agora poden engadirse e eliminarse marcase de auga segundo o desexe. Pode probalo seguindo estes paso: Tome unha foto > Abra a foto > Editar > Marca de auga > Opcións de marca de auga: Orixinal, De texto, De marco.</feature>
</features>
<features module="Seguranza">
<feature>Requírese a autenticación do usuario para cambiar de conexión USB. Aparecerá unha verificación ou unha mensaxe de seguranza cando seleccione Transferir fotos ou Transferir ficheiros/Android Auto en lugar de Só carga, para garantir unha transferencia de datos máis segura.
Incorporouse o parche de seguranza de Android (setembro de 2024) para mellorar a seguranza do sistema. Para obter máis información acerca das actualizacións de seguranza de HONOR, visite o noso sitio web https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Instalar esta actualización non afectará os seus datos persoais, aínda que se recomenda realizar antes unha copia de seguranza.
2. Se ten algún problema durante a actualización, contacte coa liña directa de servizo de HONOR ou vaia ao centro de servizos ao cliente de HONOR para obter axuda.</feature>
</features>
</language>

<language name="gu-IN" code="1110">
<features module="" type="header">
<feature>પ્રિય વપરાશકર્તા, આ ભલામણ કરેલ અપડેટ કેટલીક પરિસ્થિતિઓમાં હોમ સ્ક્રીન અને એપ્લિકેશન એક્સ્ટેન્ડર સાથેના તમારા અનુભવને શ્રેષ્ઠ બનાવે છે. તે વૉટરમાર્ક એડિટિંગ જેવી નવી સુવિધાઓ રજૂ કરે છે. વધુમાં, USB કનેક્શન હેતુઓ પર સ્વિચ કરતી વખતે વપરાશકર્તા પ્રમાણીકરણ જરૂરી છે. આ પ્રકાશનમાં સુરક્ષા પેચ પણ સામેલ છે.</feature>
</features>
<features module="હોમ સ્ક્રીન">
<feature>તમે કેટલિક સિસ્ટમ સેવાઓમાં મેજિક કેપ્સ્યુલને ચાલુ અથવા બંધ કરી શકો છો. તેને અજમાવવા માટે સેટિંગ્સ > સૂચનાઓ અને સ્થિતિ પટ્ટી > મેજિક કેપ્સ્યુલ પર જાઓ.
તમે તમારી હોમ સ્ક્રીનને વિવિધ કદ અને આકારોમાં મોટા ફોલ્ડર્સ સાથે કસ્ટમાઇઝ કરી શકો છો.
કેટલિક પરિસ્થિતિઓમાં સૂચના પેનલના લેઆઉટ, ગતિ પ્રભાવ અને ચિહ્ન ડિસ્પ્લે પ્રભાવને ઑપ્ટિમાઇઝ કરે છે.
તમે તમારી હોમ સ્ક્રીન પર કોઈપણ સ્થાન પર મીની વિન્ડોને ખસેડી અને હોવર કરી શકો છો.
પરવાનગી સેટિંગ્સ પર ઝડપથી જવા માટે એપ્લિકેશન ચિહ્નને થોડીવાર દબાવી રાખો.</feature>
</features>
<features module="એપ્લિકેશન એક્સ્ટેન્ડર">
<feature>હવે વિભાજીત-સ્ક્રીન મોડમાં એપ્લિકેશન સંયોજનો સાચવી શકાય છે. વિભાજીત-સ્ક્રીન મોડમાં, તમે હોમ સ્ક્રીન પર સંયોજનને ચિહ્ન તરીકે સાચવવા માટે વિભાજકની મધ્યમાં બટનને ટૅપ કરી શકો છો. પછીથી તમે એપ્લિકેશન સંયોજનને ઝડપથી ખોલવા માટે ચિહ્નને ટૅપ કરી શકો છો.</feature>
</features>
<features module="ગૅલેરી">
<feature>વૉટરમાર્ક હવે ઇચ્છિત તરીકે ઉમેરી અને દૂર કરી શકાય છે. અહીં જઈને તેનો અનુભવ કરો: ફોટો લો > ફોટો ખોલો > સંપાદિત કરો > વૉટરમાર્ક > વૉટરમાર્કના વિકલ્પો: મૂળભૂત, ટેક્સ્ટ વૉટરમાર્ક, ફ્રેમ વૉટરમાર્ક.</feature>
</features>
<features module="સુરક્ષા">
<feature>USB કનેક્શન હેતુઓ પર સ્વિચ કરતી વખતે વપરાશકર્તા પ્રમાણીકરણ જરૂરી છે. જ્યારે તમે સુરક્ષિત ડેટા ટ્રાન્સફરને સુનિશ્ચિત કરીને માત્ર ચાર્જને બદલે ફોટા ટ્રાન્સફર કરો અથવા ફાઇલો ટ્રાન્સફર કરો / Android Auto પસંદ કરો ત્યારે ચકાસણી અથવા સુરક્ષા પ્રોમ્પ્ટ દેખાય છે.
Android સુરક્ષા પેચ (સપ્ટેમ્બર 2024) સિસ્ટમ સુરક્ષા માટે સામેલ કરવામાં આવ્યો છે. HONOR સુરક્ષા અપડેટ્સ વિશે વધુ માહિતી માટે, કૃપા કરીને અમારી વેબસાઇટ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9 ની મુલાકાત લો</feature>
</features>
<features module="નોંધો:" type="end">
<feature>1. આ અપડેટ ઇન્સ્ટોલ કરવાથી તમારા વ્યક્તિગત ડેટાને અસર થશે નહીં, પરંતુ અપડેટ કરતા પહેલાં તમારા ડેટાનો બૅકઅપ લેવાની ભલામણ કરવામાં આવે છે.
2. જો તમને અપડેટ દરમિયાન કોઈ સમસ્યા આવે, તો કૃપા કરીને HONOR સેવા હોટલાઇન પર કૉલ કરો અથવા સમર્થન માટે HONOR ગ્રાહક સેવા કેન્દ્ર પર જાઓ.</feature>
</features>
</language>

<language name="hi-in" code="1081">
<features module="" type="header">
<feature>नमस्ते उपयोगकर्ता, इस अनुशंसित अद्यतन से कुछ परिदृश्यों में होम स्क्रीन और ऐप एक्सटेंडर के साथ आपके अनुभव को अनुकूलित किया जाता है। इसमें वाटरमार्क संपादन जैसी नई सुविधाएँ पेश की जाती हैं। इसके अलावा, USB कनेक्शन उद्देश्यों को स्विच करते समय उपयोगकर्ता प्रमाणीकरण की आवश्यकता होती है। इस रिलीज़ से सुरक्षा पैच भी शामिल किया जाता है।</feature>
</features>
<features module="होम स्क्रीन">
<feature>आप कुछ सिस्टम सेवाओं में मैजिक कैप्सूल को चालू या बंद कर सकते हैं। इसे आज़माने के लिए सेटिंग्स > अधिसूचनाएँ और स्थिति बार > मैजिक कैप्सूल पर जाएँ।
आप अपनी होम स्क्रीन को कई साइज़ और आकृतियों में मौजूद बड़े फ़ोल्डरों के साथ अनुकूलित कर सकते हैं।
कुछ परिदृश्यों में अधिसूचना पैनल के लेआउट, गति प्रभाव और आइकन डिस्प्ले प्रभाव को अनुकूलित किया जाता है।
आप अपनी होम स्क्रीन पर मिनी विंडो को किसी भी स्थान पर ले जा सकते हैं और होवर कर सकते हैं।
अनुमति सेटिंग्स पर तेज़ी से जाने के लिए ऐप आइकन को देर तक दबाएँ।</feature>
</features>
<features module="ऐप एक्सटेंडर">
<feature>स्क्रीन-विभाजक मोड में ऐप संयोजन अब सहेजे जा सकते हैं। स्क्रीन-विभाजक मोड में, आप संयोजन को होम स्क्रीन पर आइकन के रूप में सहेजने के लिए विभाजक के बीच में मौजूद बटन पर टैप कर सकते हैं। बाद में, आप आइकन पर टैप करके ऐप संयोजन तेज़ी से खोल सकते हैं।</feature>
</features>
<features module="गैलरी">
<feature>वाटरमार्क अब मनमुताबिक जोड़े और निकाले जा सकते हैं। यहाँ जाकर इसे आज़माएँ: फ़ोटो लें > फ़ोटो खोलें > संपादित करें > वाटरमार्क > वाटरमार्क के विकल्प: मूल, पाठ वाटरमार्क, फ़्रेम वाटरमार्क।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>USB कनेक्शन उद्देश्यों को स्विच करते समय उपयोगकर्ता प्रमाणीकरण की आवश्यकता होती है। जब आप केवल चार्ज के बजाय फ़ोटो स्थानांतरित करें या फ़ाइलें स्थानांतरित करें / Android ऑटो चुनते हैं, तो सत्यापन या सुरक्षा का संकेत दिखता है जिससे सुरक्षित डेटा स्थानांतरण सुनिश्चित होता है।
सिस्टम सुरक्षा के लिए Android सुरक्षा पैच (सितंबर 2024) शामिल किया गया है। HONOR सुरक्षा अद्यतनों के बारे में अधिक जानकारी के लिए, हमारी वेबसाइट पर जाएँ: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="टिप्पणियाँ:" type="end">
<feature>1. इस अद्यतन को स्थापित करने से आपका व्यक्तिगत डेटा नहीं मिटेगा, लेकिन फिर भी पहले से बैकअप लेने की अनुशंसा की जाती है।
2. अगर अद्यतन के दौरान आपको कोई भी समस्या होती है, तो सहायता पाने के लिए, HONOR सेवा हॉटलाइन पर कॉल करें या HONOR ग्राहक सेवा केंद्र पर जाएँ।</feature>
</features>
</language>

<language name="hr-hr" code="1050">
<features module="" type="header">
<feature>Poštovani korisniče, ovim se preporučenim ažuriranjem optimizira iskustvo upotrebe početnog zaslona i značajke Ekstender aplikacija u nekim scenarijima. Uvode se nove značajke kao što su uređivanje vodenog žiga. Osim toga, potrebna je provjera autentičnosti korisnika prilikom promjene svrhe povezivanja putem USB-a. Ovo izdanje uključuje i sigurnosnu zakrpu.</feature>
</features>
<features module="Početni zaslon">
<feature>Možete uključiti ili isključiti Magičnu kapsulu u nekim uslugama sustava. Idite na Postavke > Obavijesti i statusna traka > Magična kapsula kako biste je isprobali.
Početni zaslon možete prilagoditi velikim mapama različitih veličina i oblika.
Optimizira se izgled, efekt pokreta i efekt prikaza ikona ploče za obavijesti u nekim scenarijima.
Mini prozor možete pomicati i držati iznad na bilo kojem položaju na početnom zaslonu.
Dugo pritisnite ikonu aplikacije za brzi pristup postavkama dozvole.</feature>
</features>
<features module="Ekstender aplikacija">
<feature>Kombinacije aplikacija u načinu podijeljenog zaslona sada se mogu spremiti. U načinu podijeljenog zaslona dodirnite gumb na sredini razdjelnika kako biste kombinaciju spremili kao ikonu na početnom zaslonu. Kasnije možete dodirnuti ikonu za brzo otvaranje kombinacije aplikacija.</feature>
</features>
<features module="Galerija">
<feature>Vodeni žigovi sada se mogu dodavati i uklanjati po želji. Isprobajte odlaskom na: Snimi fotografiju > Otvori fotografiju > Uredi > Vodeni žig > Opcije vodenog žiga: Izvornik, Tekst vodenog žiga, Okvirni vodeni žig.</feature>
</features>
<features module="Sigurnost">
<feature>Potrebna je provjera autentičnosti korisnika prilikom promjene svrhe povezivanja putem USB-a. Kada odaberete Prijenos fotografija ili Prijenos datoteka / Android Auto, umjesto opcije Samo punjenje, pojavljuje se upit za provjeru ili sigurnost, čime se osigurava sigurniji prijenos podataka.
Implementirana je sigurnosna zakrpa za Android (rujan 2024.) za sigurnost sustava. Za više informacija o ažuriranjima značajke HONOR Sigurnost posjetite naše web-mjesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Napomene:" type="end">
<feature>1. Instaliranje ovog ažuriranja neće utjecati na osobne podatke, ali se svejedno preporučuje izraditi sigurnosnu kopiju podataka prije ažuriranja.
2. Ako tijekom ažuriranja naiđete na bilo kakve probleme, za pomoć nazovite telefonsku korisničku službu tvrtke HONOR ili posjetite centar za korisničku podršku tvrtke HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="hu-hu" code="1038">
<features module="" type="header">
<feature>Kedves felhasználó! Ez az ajánlott frissítés bizonyos helyzetekben optimalizálja a főképernyő és az Alkalmazáskiterjesztő felhasználói élményét. Új funkciókat is bevezet, köztük például a vízjelek szerkesztését. Ezenfelül felhasználói hitelesítés szükséges az USB-kapcsolat típusának a módosításához. Ez a verzió egy biztonsági javítást is tartalmaz.</feature>
</features>
<features module="Főképernyő">
<feature>Bizonyos rendszerszolgáltatások esetében a Mágikus kapszula be- és kikapcsolható. Próbálja ki: lépjen a Beállítások > Értesítések és állapotsáv > Mágikus kapszula menüpontba.
A főképernyőn beállíthatja, hogy nagy méretű, különböző méretű és formájú mappák jelenjenek meg.
A frissítés bizonyos körülmények között optimalizálja az értesítési sáv elrendezését, mozgáseffektusát és ikonmegjelenési hatását.
A miniablak mostantól áthelyezhető és lebegtethető a főképernyő bármely pozíciójába.
Tartsa nyomva a kívánt alkalmazás ikonját, ha szeretne gyorsan a jogosultságbeállításokra ugrani.</feature>
</features>
<features module="Alkalmazáskiterjesztő">
<feature>Mostantól mentheti az alkalmazáskombinációkat osztott képernyős módban. Osztott képernyős módban koppintson az elválasztó közepén található gombra, így a főképernyőn elhelyezett ikon formájában mentheti az adott kombinációt. Ezután az ikonra koppintva gyorsan megnyithatja a kívánt alkalmazáskombinációt.</feature>
</features>
<features module="Galéria">
<feature>Mostantól tetszés szerint hozzáadhat és eltávolíthat vízjeleket. Próbálja ki: készítsen egy fényképet > nyissa meg a fényképet > Szerkesztés > Vízjel > a vízjelekhez elérhető opciók: Eredeti, Szöveges vízjel, Keretes vízjel.</feature>
</features>
<features module="Biztonság">
<feature>Az USB-kapcsolat váltásakor felhasználói hitelesítés szükséges. Ha a Csak töltés opció helyett a Fotók átvitele vagy a Fájlok átvitele/Android Auto opciót választja, megjelenik egy hitelesítési vagy biztonsági üzenet, amelynek célja, hogy az adatátvitel garantáltan biztonságos legyen.
A rendszerbiztonság érdekében a frissítésnek az Android biztonsági javítás (2024. szeptember) is része. A HONOR biztonsági javításaival kapcsolatos további információkért keresse fel weboldalunkat: https://www.honor.com/hu/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Megjegyzések:" type="end">
<feature>1. A frissítés telepítése nem érinti az Ön személyes adatait, de a frissítés megkezdése előtt ajánlott biztonsági másolatot készíteni az adatokról.
2. Ha problémába ütközik a frissítés során, hívja a HONOR ügyfélszolgálati forródrótját, vagy keresse fel a HONOR szervizközpontját.</feature>
</features>
</language>

<language name="in-id" code="1057">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang terhormat, pembaruan yang direkomendasikan ini mengoptimalkan pengalaman dengan layar beranda dan Penambah Aplikasi di beberapa skenario. Pembaruan ini memperkenalkan fitur baru seperti pengeditan tanda air. Selain itu, autentikasi pengguna diperlukan saat beralih tujuan koneksi USB. Rilis ini juga menyertakan penambal keamanan.</feature>
</features>
<features module="Layar beranda">
<feature>Anda dapat menyalakan atau mematikan Kapsul Ajaib di beberapa layanan sistem. Buka Pengaturan > Notifikasi dan bilah status > Kapsul Ajaib untuk mencobanya.
Anda dapat menyesuaikan layar beranda dengan folder besar dalam berbagai ukuran dan bentuk.
Mengoptimalkan tata letak, efek gerakan, dan efek tampilan ikon panel notifikasi di berbagai skenario.
Anda dapat memindahkan dan melayangkan jendela mini ke posisi mana pun di layar beranda.
Tekan lama ikon aplikasi untuk membuka pengaturan izin dengan cepat.</feature>
</features>
<features module="Penambah Aplikasi">
<feature>Kombinasi aplikasi di mode layar terbagi kini dapat disimpan. Di mode layar terbagi, Anda dapat mengetuk tombol di tengah pembagi untuk menyimpan kombinasi sebagai ikon di layar beranda. Setelah itu, Anda dapat mengetuk ikon tersebut untuk membuka kombinasi aplikasi.</feature>
</features>
<features module="Galeri">
<feature>Tanda air kini dapat ditambahkan dan dihapus sesuai keinginan. Cobalah dengan membuka: Ambil foto > Buka foto > Edit > Tanda air > Opsi tanda air: Asli, Tanda air teks, Tanda air bingkai.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Autentikasi pengguna diperlukan saat mengganti tujuan koneksi USB. Verifikasi atau perintah keamanan muncul saat Anda memilih Transfer foto atau Transfer file/Android Auto, bukan Isi daya saja, memastikan transfer data yang lebih aman.
Penambal keamanan Android (Sept 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Catatan:" type="end">
<feature>1. Menginstal pembaruan ini tidak akan memengaruhi data pribadi Anda, tetapi tetap direkomendasikan mencadangkan data Anda sebelum memperbarui.
2. Jika Anda mengalami masalah apa pun selama pembaruan, hubungi saluran siaga layanan HONOR atau kunjungi pusat layanan pelanggan HONOR untuk mendapatkan bantuan.</feature>
</features>
</language>

<language name="id-" code="1057">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang terhormat, pembaruan yang direkomendasikan ini mengoptimalkan pengalaman dengan layar beranda dan Penambah Aplikasi di beberapa skenario. Pembaruan ini memperkenalkan fitur baru seperti pengeditan tanda air. Selain itu, autentikasi pengguna diperlukan saat beralih tujuan koneksi USB. Rilis ini juga menyertakan penambal keamanan.</feature>
</features>
<features module="Layar beranda">
<feature>Anda dapat menyalakan atau mematikan Kapsul Ajaib di beberapa layanan sistem. Buka Pengaturan > Notifikasi dan bilah status > Kapsul Ajaib untuk mencobanya.
Anda dapat menyesuaikan layar beranda dengan folder besar dalam berbagai ukuran dan bentuk.
Mengoptimalkan tata letak, efek gerakan, dan efek tampilan ikon panel notifikasi di berbagai skenario.
Anda dapat memindahkan dan melayangkan jendela mini ke posisi mana pun di layar beranda.
Tekan lama ikon aplikasi untuk membuka pengaturan izin dengan cepat.</feature>
</features>
<features module="Penambah Aplikasi">
<feature>Kombinasi aplikasi di mode layar terbagi kini dapat disimpan. Di mode layar terbagi, Anda dapat mengetuk tombol di tengah pembagi untuk menyimpan kombinasi sebagai ikon di layar beranda. Setelah itu, Anda dapat mengetuk ikon tersebut untuk membuka kombinasi aplikasi.</feature>
</features>
<features module="Galeri">
<feature>Tanda air kini dapat ditambahkan dan dihapus sesuai keinginan. Cobalah dengan membuka: Ambil foto > Buka foto > Edit > Tanda air > Opsi tanda air: Asli, Tanda air teks, Tanda air bingkai.</feature>
</features>
<features module="Keamanan">
<feature>Autentikasi pengguna diperlukan saat mengganti tujuan koneksi USB. Verifikasi atau perintah keamanan muncul saat Anda memilih Transfer foto atau Transfer file/Android Auto, bukan Isi daya saja, memastikan transfer data yang lebih aman.
Penambal keamanan Android (Sept 2024) telah disertakan untuk keamanan sistem. Untuk informasi selengkapnya tentang pembaruan Keamanan HONOR, kunjungi situs web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Catatan:" type="end">
<feature>1. Menginstal pembaruan ini tidak akan memengaruhi data pribadi Anda, tetapi tetap direkomendasikan mencadangkan data Anda sebelum memperbarui.
2. Jika Anda mengalami masalah apa pun selama pembaruan, hubungi saluran siaga layanan HONOR atau kunjungi pusat layanan pelanggan HONOR untuk mendapatkan bantuan.</feature>
</features>
</language>

<language name="it-it" code="1040">
<features module="" type="header">
<feature>Gentile utente, questo aggiornamento consigliato ottimizza l'esperienza utente della schermata Home e di App Extender in alcuni scenari. Introduce nuove funzioni come la modifica delle filigrane. Inoltre, introduce l'obbligo dell'autenticazione utente quando si cambia la connessione USB. Questa versione incorpora anche una patch di sicurezza.</feature>
</features>
<features module="Schermata Home">
<feature>È possibile attivare o disattivare Magic Capsule in alcuni servizi di sistema. Per provare la funzione, vai in Impostazioni > Notifiche e barra di stato > Magic Capsule.
È possibile personalizzare la schermata iniziale con grandi cartelle di dimensioni e forme diverse.
Il layout, l'effetto di movimento e l'effetto di visualizzazione delle icone nell'area notifiche sono ottimizzati in alcuni scenari.
È possibile spostare e posizionare la mini finestra in qualsiasi punto della schermata Home.
Premi a lungo l'icona di un'app per accedere rapidamente alle impostazioni delle autorizzazioni.</feature>
</features>
<features module="App Extender">
<feature>È ora possibile salvare le combinazioni di app in modalità schermo diviso. In modalità schermo diviso, puoi toccare il pulsante al centro del divisore per salvare la combinazione come icona nella schermata Home. Quindi, potrai toccare l'icona per aprire rapidamente la combinazione di app.</feature>
</features>
<features module="Galleria">
<feature>È ora possibile aggiungere e rimuovere le filigrane come desiderato. Per provare questa funzione, vai in: Scatta una foto > Apri la foto > Modifica > Filigrana > Opzioni filigrana: Originale, Filigrana di testo, Filigrana cornice.</feature>
</features>
<features module="Sicurezza">
<feature>Viene introdotto l'obbligo dell'autenticazione utente quando si cambia la connessione USB. Quando si seleziona Trasferisci foto o Trasferire file/Android Auto anziché Solo ricarica, viene visualizzato un messaggio di verifica o di sicurezza, per garantire un trasferimento dati più sicuro.
È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (settembre 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. L'installazione di questo aggiornamento non avrà effetto sulle informazioni personali, ma si consiglia comunque di effettuare un backup prima di procedere.
2. Se si verificano problemi durante l'aggiornamento, contatta il servizio call center di HONOR oppure recati presso un centro servizio clienti HONOR per ricevere supporto.</feature>
</features>
</language>

<language name="it-ch" code="1040">
<features module="" type="header">
<feature>Gentile utente, questo aggiornamento consigliato ottimizza l'esperienza utente della schermata Home e di App Extender in alcuni scenari. Introduce nuove funzioni come la modifica delle filigrane. Inoltre, introduce l'obbligo dell'autenticazione utente quando si cambia la connessione USB. Questa versione incorpora anche una patch di sicurezza.</feature>
</features>
<features module="Schermata Home">
<feature>È possibile attivare o disattivare Magic Capsule in alcuni servizi di sistema. Per provare la funzione, vai in Impostazioni > Notifiche e barra di stato > Magic Capsule.
È possibile personalizzare la schermata iniziale con grandi cartelle di dimensioni e forme diverse.
Il layout, l'effetto di movimento e l'effetto di visualizzazione delle icone nell'area notifiche sono ottimizzati in alcuni scenari.
È possibile spostare e posizionare la mini finestra in qualsiasi punto della schermata Home.
Premi a lungo l'icona di un'app per accedere rapidamente alle impostazioni delle autorizzazioni.</feature>
</features>
<features module="App Extender">
<feature>È ora possibile salvare le combinazioni di app in modalità schermo diviso. In modalità schermo diviso, puoi toccare il pulsante al centro del divisore per salvare la combinazione come icona nella schermata Home. Quindi, potrai toccare l'icona per aprire rapidamente la combinazione di app.</feature>
</features>
<features module="Galleria">
<feature>È ora possibile aggiungere e rimuovere le filigrane come desiderato. Per provare questa funzione, vai in: Scatta una foto > Apri la foto > Modifica > Filigrana > Opzioni filigrana: Originale, Filigrana di testo, Filigrana cornice.</feature>
</features>
<features module="Sicurezza">
<feature>Viene introdotto l'obbligo dell'autenticazione utente quando si cambia la connessione USB. Quando si seleziona Trasferisci foto o Trasferire file/Android Auto anziché Solo ricarica, viene visualizzato un messaggio di verifica o di sicurezza, per garantire un trasferimento dati più sicuro.
È stata incorporata la patch di sicurezza di Android (settembre 2024) per garantire la sicurezza del sistema. Per ulteriori informazioni sugli aggiornamenti di sicurezza HONOR, visita il sito Web all'indirizzo https://www.honor.com/it/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. L'installazione di questo aggiornamento non avrà effetto sulle informazioni personali, ma si consiglia comunque di effettuare un backup prima di procedere.
2. Se si verificano problemi durante l'aggiornamento, contatta il servizio call center di HONOR oppure recati presso un centro servizio clienti HONOR per ricevere supporto.</feature>
</features>
</language>

<language name="iw-il" code="1037">
<features module="" type="header">
<feature>משתמש יקר, עדכון מומלץ זה ממטב את החוויה שלך עם מסך הבית ועם 'מרחיב היישומים' בתרחישים מסוימים. הוא מציג תכונות חדשות כמו עריכת סימני מים. בנוסף, אימות משתמש נדרש בעת החלפת מטרת חיבור USB. כמו כן, שחרור זה משלב תיקון אבטחה.</feature>
</features>
<features module="מסך הבית">
<feature>ניתן להפעיל או לכבות את 'קפסולת קסם' בחלק משירותי המערכת. עבור אל 'הגדרות' > 'התראות ושורת המצב' > 'קפסולת קסם' כדי לנסות זאת.
‏ ניתן להתאים אישית את מסך הבית עם תיקיות גדולות בצורות וגדלים שונים.
ממטב את הפריסה, אפקט התנועה ואפקט תצוגת הסמלים של לוח התראות ממוטבים בתרחישים מסוימים.
ניתן להזיז ולרחף מיני-חלון לכל מיקום במסך הבית.
לחיצה ארוכה על סמל יישום כדי לעבור במהירות להגדרות ההרשאה.</feature>
</features>
<features module="מרחיב היישומים">
<feature>כעת ניתן לשמור שילובי יישומים במצב מסך מפוצל. במצב מסך מפוצל, ניתן להקיש על הלחצן באמצע המחלק כדי לשמור את השילוב כסמל במסך הבית. מאוחר יותר, ניתן להקיש על הסמל כדי לפתוח במהירות את שילוב היישומים.</feature>
</features>
<features module="גלריה">
<feature>כעת ניתן להוסיף ולהסיר סימני מים לפי הצורך. נסה זאת על-ידי מעבר אל 'צלם תמונה' > 'פתח את התמונה' > 'ערוך' > 'סימן מים' > אפשרויות 'סימן מים': מקור, סימן מים של טקסט, סימן מים של מסגרת.</feature>
</features>
<features module="אבטחה">
<feature>אימות משתמש נדרש בעת החלפת מטרת חיבור USB. הודעת אימות או אבטחה תופיע כאשר תבחר העברת תמונות או העברת קבצים/Android Auto, במקום טעינה בלבד, כדי להבטיח העברת נתונים בטוחה יותר.
‏'תיקון אבטחה של Android' (מספט' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="הערות:" type="end">
<feature>‏‏1. התקנת עדכון זה לא תשפיע על הנתונים האישיים שלך, אך עדיין מומלץ לגבות את הנתונים לפני העדכון.
‏‏2. אם מופיעות בעיות כלשהן במהלך העדכון, יש להתקשר לקו החם של השירות של HONOR או ללכת למרכז שירות הלקוחות של HONOR לקבלת תמיכה.</feature>
</features>
</language>

<language name="he-" code="1037">
<features module="" type="header">
<feature>משתמש יקר, עדכון מומלץ זה ממטב את החוויה שלך עם מסך הבית ועם 'מרחיב היישומים' בתרחישים מסוימים. הוא מציג תכונות חדשות כמו עריכת סימני מים. בנוסף, אימות משתמש נדרש בעת החלפת מטרת חיבור USB. כמו כן, שחרור זה משלב תיקון אבטחה.</feature>
</features>
<features module="מסך הבית">
<feature>ניתן להפעיל או לכבות את 'קפסולת קסם' בחלק משירותי המערכת. עבור אל 'הגדרות' > 'התראות ושורת המצב' > 'קפסולת קסם' כדי לנסות זאת.
‏ ניתן להתאים אישית את מסך הבית עם תיקיות גדולות בצורות וגדלים שונים.
ממטב את הפריסה, אפקט התנועה ואפקט תצוגת הסמלים של לוח התראות ממוטבים בתרחישים מסוימים.
ניתן להזיז ולרחף מיני-חלון לכל מיקום במסך הבית.
לחיצה ארוכה על סמל יישום כדי לעבור במהירות להגדרות ההרשאה.</feature>
</features>
<features module="מרחיב היישומים">
<feature>כעת ניתן לשמור שילובי יישומים במצב מסך מפוצל. במצב מסך מפוצל, ניתן להקיש על הלחצן באמצע המחלק כדי לשמור את השילוב כסמל במסך הבית. מאוחר יותר, ניתן להקיש על הסמל כדי לפתוח במהירות את שילוב היישומים.</feature>
</features>
<features module="גלריה">
<feature>כעת ניתן להוסיף ולהסיר סימני מים לפי הצורך. נסה זאת על-ידי מעבר אל 'צלם תמונה' > 'פתח את התמונה' > 'ערוך' > 'סימן מים' > אפשרויות 'סימן מים': מקור, סימן מים של טקסט, סימן מים של מסגרת.</feature>
</features>
<features module="אבטחה">
<feature>אימות משתמש נדרש בעת החלפת מטרת חיבור USB. הודעת אימות או אבטחה תופיע כאשר תבחר העברת תמונות או העברת קבצים/Android Auto, במקום טעינה בלבד, כדי להבטיח העברת נתונים בטוחה יותר.
‏'תיקון אבטחה של Android' (מספט' 2024) שולב למען אבטחת המערכת. למידע נוסף על עדכוני 'אבטחה של HONOR', אפשר לבקר באתר האינטרנט שלנו בכתובת: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="הערות:" type="end">
<feature>‏‏1. התקנת עדכון זה לא תשפיע על הנתונים האישיים שלך, אך עדיין מומלץ לגבות את הנתונים לפני העדכון.
‏‏2. אם מופיעות בעיות כלשהן במהלך העדכון, יש להתקשר לקו החם של השירות של HONOR או ללכת למרכז שירות הלקוחות של HONOR לקבלת תמיכה.</feature>
</features>
</language>

<language name="ja-jp" code="1041">
<features module="" type="header">
<feature>ユーザーの皆様、今回の推奨更新では、一部の状況におけるホーム画面とApp Extenderの利用体験の最適化が行われました。ウォーターマークの編集などの新機能が導入されました。さらに、USB接続の目的を切り替える際にユーザー認証が必要になります。また、今回のリリースでは、セキュリティパッチが組み込まれました。</feature>
</features>
<features module="ホーム画面">
<feature>一部のシステムサービスでマジックカプセルのオン/オフを切り替えられます。[設定] > [通知とステータスバー] > [マジックカプセル]に移動して、試してみてください。
さまざまなサイズや形の大きなフォルダでホーム画面をカスタマイズできます。
一部の状況で通知パネルのレイアウト、モーション効果、アイコン表示効果が最適化されます。
ホーム画面の任意の位置でミニウィンドウを移動させたり、ホバリングさせたりできます。
アプリアイコンを長押しすると、権限設定に素早く移動できます。</feature>
</features>
<features module="App Extender">
<feature>画面分割モードでアプリの組み合わせを保存できるようになります。画面分割モードで分割線の中央にあるボタンをタップすると、組み合わせをホーム画面にアイコンとして保存できます。あとでアイコンをタップして、そのアプリの組み合わせにすばやく開くことができます。</feature>
</features>
<features module="ギャラリー">
<feature>ウォーターマークを自由に追加、削除できるようになりました。[写真を撮影] > [写真を開く] > [編集] > [ウォーターマーク] > [ウォーターマークのオプション（オリジナル、テキストウォーターマーク、フレームウォーターマーク）]に移動して、試してみてください。</feature>
</features>
<features module="セキュリティ">
<feature>USB接続の目的を切り替える際にユーザー認証が必要になります。[充電のみ]ではなく、[写真の転送]または[ファイルの転送/Android Auto]を選択すると、認証またはセキュリティのプロンプトが表示され、安全にデータを転送できるようにします。
システムセキュリティのために、Androidセキュリティパッチ（2024年9月）が組み込まれました。HONORのセキュリティ更新の詳細については、当社のWebサイトをご覧ください：https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="注意：" type="end">
<feature>1. この更新をインストールしてもユーザーの個人情報に影響はありませんが、更新前にバックアップを取ることをおすすめします。
2. 更新中に問題が発生した場合は、HONORサービスホットラインにお電話をいただくか、HONORカスタマーサービスセンターでサポートを受けてください。</feature>
</features>
</language>

<language name="ka-ge" code="1079">
<features module="" type="header">
<feature>ძვირფასო მომხმარებელო, ეს რეკომენდებული განახლება ახდენს ზოგიერთ სცენარში საწყის ეკრანთან და აპის გამაფართოებელთან დაკავშირებით თქვენი გამოცდილების ოპტიმიზებას. შემოაქვს ახალი ფუნქციები, როგორიცაა წყლის ნიშნის რედაქტირება. გარდა ამისა, USB კავშირის მიზნის შეცვლისას საჭიროა მომხმარებლის ავტორიზაცია. მოცემული გამოშვება ასევე ჩაირთავს უსაფრთხოების შესწორებას.</feature>
</features>
<features module="საწყისი ეკრანი">
<feature>ზოგიერთ სისტემურ სერვისში შეგიძლიათ ჯადოსნური კაფსულის ჩართვა ან გამორთვა. ამ ფუნქციის საცდელად გადადით მენიუში: პარამეტრები > შეტყობინებები და სტატუსის ზოლი > ჯადოსნური კაფსულა.
შეგიძლიათ საწყისი ეკრანის მორგება სხვადასხვა ზომისა და ფორმის დიდი საქაღალდეებით.
ახდენს ზოგიერთ სცენარში შეტყობინებათა პანელის განლაგების, მოძრაობის ეფექტისა და პიქტოგრამების ჩვენების ეფექტის ოპტიმიზებას.
შეგიძლიათ მინიფანჯარა საწყისი ეკრანის ნებისმიერ ადგილზე გადაიტანოთ და გააჩეროთ.
ნებართვების პარამეტრებში გადასასვლელად ხანგრძლივად დააჭირეთ აპის პიქტოგრამას.</feature>
</features>
<features module="აპის გამაფართოებელი">
<feature>ახლა შესაძლებელია აპების კომბინაციების შენახვა გაყოფილი ეკრანის რეჟიმში. საწყის ეკრანზე კომბინაციის პიქტოგრამად შესანახად შეეხეთ ღილაკს გამყოფის შუაში. მოგვიანებით პიქტოგრამაზე შეხებით შეძლებთ აპის კომბინაციის სწრაფად გახსნას.</feature>
</features>
<features module="გალერეა">
<feature>წყლის ნიშნები ახლა სურვილისამებრ შეგიძლიათ დაამატოთ და ამოშალოთ. ამ ფუნქციის გამოცდა შეგიძლიათ შემდეგი გზით: ფოტოს გადაღება > ფოტოს გახსნა > რედაქტირ. > წყლის ნიშანი > წყლის ნიშნის ოფციები: ორიგინალი, ტექსტური წყლის ნიშანი, ჩარჩო-წყლის ნიშანი.</feature>
</features>
<features module="უსაფრთხოება">
<feature>USB კავშირის მიზნის შეცვლისას საჭიროა მომხმარებლის ავტორიზაცია. როცა მხოლოდ დამუხტვის ნაცვლად ირჩევთ ოფციას ფოტოების გადაცემას ან ფაილების გადაცემას / Android Auto-ს, მონაცემთა გადაცემის უსაფრთხოების უზრუნველსაყოფად ჩნდება უსაფრთხოების შემოწმების მოთხოვნა.
სისტემის უსაფრთხოებისთვის ჩაირთო Android-ის უსაფრთხოების შესწორება (2024 წლის სექტემბერი). HONOR-ის უსაფრთხოების განახლებების შესახებ დამატებითი ინფორმაციისთვის ეწვიეთ ჩვენს ვებსაიტს https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="შენიშვნები:" type="end">
<feature>1. ამ განახლების ინსტალირება არ იქონიებს გავლენას თქვენს პერსონალურ მონაცემებზე, თუმცა მაინც გირჩევთ წინასწარ სარეზერვო კოპირებას.
2. განახლების დროს პრობლემების წარმოქმნის შემთხვევაში, მხარდაჭერის მისაღებად დარეკეთ HONOR-ის მომსახურების ცხელ ხაზზე ან მიმართეთ HONOR-ის კლიენტთა სერვისცენტრს.</feature>
</features>
</language>

<language name="kk-kz" code="1087">
<features module="" type="header">
<feature>Құрметті пайдаланушы, бұл ұсынылған жаңарту кейбір сценарийлерде негізгі экран мен «Қолданбаны кеңейткіш» тәжірибесін оңтайландырады. Ол су таңбасын өңдеу сияқты жаңа мүмкіндіктерді ұсынады. Сондай-ақ USB байланысының мақсаттарын ауыстырған кезде пайдаланушының аутентификациясы қажет. Сондай-ақ бұл шығарылым қауіпсіздік патчын біріктіреді.</feature>
</features>
<features module="Негізгі экран">
<feature>Кейбір жүйелік қызметтерде «Сиқырлы капсула» мүмкіндігін қосуға немесе өшіруге болады. Оны пайдаланып көру үшін «Параметрлер» > «Хабарландырулар мен күй жолағы» > «Сиқырлы капсула» тармағына өтіңіз.
Негізгі экранды өлшемдері мен пішіндері әртүрлі үлкен қалталармен реттеуге болады.
Кейбір сценарийлерде хабарландырулар тақтасының орналасуын, қозғалыс әсерін және белгішені көрсету әсерін оңтайландырады.
Шағын терезені жылжытуға және негізгі экрандағы кез келген орынға апаруға болады.
Рұқсат параметрлеріне жылдам өту үшін қолданба белгішесін ұзақ басып тұрыңыз.</feature>
</features>
<features module="Қолданбаны кеңейткіш">
<feature>Енді бөлінген экран режиміндегі қолданба тіркесімдерін сақтауға болады. Бөлінген экран режимінде тіркесімді негізгі экранда белгіше ретінде сақтау үшін бөлгіштің ортасындағы түймені түртуге болады. Кейінірек қолданба тіркесімін жылдам ашу үшін белгішені түртуге болады.</feature>
</features>
<features module="Галерея">
<feature>Енді су таңбаларын қалауыңызша қосуға және жоюға болады. Мынаған өту арқылы оны қолданып көріңіз: «Фотосурет түсіру» > «Фотосуретті ашу» > «Өңдеу» > «Су таңбасы» > «Су таңбасы опциялары: Түпнұсқа, Мәтіннің су таңбасы, Жақтау су таңбасы».</feature>
</features>
<features module="Қауіпсіздік">
<feature>USB байланысының мақсаттарын ауыстырған кезде пайдаланушының аутентификациясы қажет. Деректерді қауіпсіз тасымалдауды қамтамасыз ететін «Тек зарядтау» орнына «Фотосуреттерді тасымалдау» немесе «Файлдарды тасымалдау/Android Auto» параметрін таңдаған кезде растау немесе қауіпсіздік сұрауы пайда болады.
Android қауіпсіздік патчы (қыркүйек, 2024) жүйе қауіпсіздігі үшін біріктірілген. HONOR қауіпсіздік жаңартулары туралы қосымша ақпарат алу үшін біздің веб-сайтқа кіріңіз: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Ескертпелер:" type="end">
<feature>1. Бұл жаңартуды орнату жеке деректеріңізге әсер етпейді, бірақ жаңартпас бұрын деректердің сақтық көшірмесін жасау ұсынылады.
2. Жаңарту барысында мәселелер орын алса, қолдау алу үшін HONOR қызмет көрсету орталығының байланыс желісіне хабарласыңыз немесе HONOR тұтынушыларға қызмет көрсету орталығына барыңыз.</feature>
</features>
</language>

<language name="km-kh" code="1107">
<features module="" type="header">
<feature>អ្នកប្រើជាទីរាប់អាន បច្ចុប្បន្នភាពដែលបានណែនាំនេះធ្វើឱ្យបទពិសោធអ្នកប្រើអេក្រង់ទំព័រដើម និងមុខងារពង្រីកបន្ថែមកម្មវិធីប្រសើរឡើងក្នុងសេណារីយោមួយចំនួន។ វាដាក់ចេញមុខងារថ្មីៗដូចជា ការកែរូបភាពព្រាលលើផ្ទៃបាតជាដើម។ លើសពីនេះ តម្រូវឱ្យធ្វើការផ្ទៀងផ្ទាត់ភាពត្រឹមត្រូវរបស់អ្នកប្រើ នៅពេលប្ដូរគោលបំណងនៃការតភ្ជាប់តាម USB។ ការចេញផ្សាយនេះក៏រួមបញ្ចូលបំណះសន្តិសុខផងដែរ។</feature>
</features>
<features module="អេក្រង់ទំព័រដើម">
<feature>អ្នកអាចបើក ឬបិទកុងតាក់ខេបស៊ូលវេទមន្តក្នុងសេវាកម្មប្រព័ន្ធមួយចំនួន។ ចូលទៅកាន់ការកំណត់ > ការជូនដំណឹង និងរបារស្ថានភាព > ខេបស៊ូលវេទមន្ត ដើម្បីសាកល្បងវា។
អ្នកអាចកំណត់អេក្រង់ទំព័រដើមរបស់អ្នកតាមតម្រូវការដោយប្រើថតដាក់ឯកសារធំៗដែលមានទំហំ និងរូបភាពផ្សេងៗគ្នា។
ធ្វើឱ្យប្លង់ បែបផែនចលនា និងបែបផែនបង្ហាញរូបតំណាងនៃផ្ទាំងជូនដំណឹងប្រសើរឡើងក្នុងសេណារីយោមួយចំនួន។
អ្នកអាចផ្លាស់ទី និងដាក់វិនដូខ្នាតតូចទៅទីតាំងណាមួយនៅលើអេក្រង់ទំព័រដើមរបស់អ្នក។
សង្កត់ឱ្យយូរលើរូបតំណាងកម្មវិធី ដើម្បីចូលទៅការកំណត់ការអនុញ្ញាតបានរហ័ស។</feature>
</features>
<features module="មុខងារពង្រីកបន្ថែមកម្មវិធី">
<feature>ឥឡូវ បន្សំកម្មវិធីក្នុងម៉ូដអេក្រង់បំបែកអាចត្រូវបានរក្សាទុក។ ក្នុងម៉ូដអេក្រង់បំបែក អ្នកអាចប៉ះប៊ូតុងនៅផ្នែកកណ្ដាលនៃបន្ទាត់ខណ្ឌចែក ដើម្បីរក្សាទុកបន្សំជារូបតំណាងនៅលើអេក្រង់ទំព័រដើម។ នៅពេលក្រោយ អ្នកអាចប៉ះរូបតំណាង ដើម្បីបើកសន្សំកម្មវិធីបានរហ័ស។</feature>
</features>
<features module="វិចិត្រសាល">
<feature>ឥឡូវ អាចបញ្ចូល និងយករូបភាពព្រាលលើផ្ទៃបាតចេញតាមការចង់បាន។ សាកល្បងវាដោយចូលទៅកាន់៖ ថតរូប > បើករូបថត > កែ > រូបភាពព្រាលលើផ្ទៃបាត > ជម្រើសរូបភាពព្រាលលើផ្ទៃបាត៖ ដើម, រូបភាពព្រាលលើផ្ទៃបាតជាអក្សរ, រូបភាពព្រាលលើផ្ទៃបាតជាស៊ុម។</feature>
</features>
<features module="សន្តិសុខ">
<feature>តម្រូវឱ្យធ្វើការផ្ទៀងផ្ទាត់ភាពត្រឹមត្រូវរបស់អ្នកប្រើ នៅពេលប្ដូរគោលបំណងនៃការតភ្ជាប់តាម USB។ សារតម្រុយផ្ទៀងផ្ទាត់ ឬសារតម្រុយសន្តិសុខមួយបង្ហាញ នៅពេលអ្នកជ្រើសរើស "ផ្ទេររូបថត" ឬ "ផ្ទេរ​ឯកសារ / Android Auto" ជំនួសឱ្យការសាកថ្មតែប៉ុណ្ណោះ ដែលធានាបាននូវការផ្ទេរទិន្នន័យដែលកាន់តែមានសុវត្ថិភាព។
បំណះសន្តិសុខ Android (កញ្ញា 2024) ត្រូវបាន​រួមបញ្ចូល​សម្រាប់​សន្តិសុខ​ប្រព័ន្ធ។ សម្រាប់​ព័ត៌មាន​បន្ថែម​អំពី​បច្ចុប្បន្នភាព​សន្តិសុខ HONOR សូមចូលទៅ​គេហទំព័រ​របស់យើង https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="កំណត់សម្គាល់៖" type="end">
<feature>1. ការដំឡើង​បច្ចុប្បន្នភាព​នេះ​នឹងមិន​ប៉ះពាល់ទិន្នន័យផ្ទាល់ខ្លួន​របស់អ្នក​ទេ ប៉ុន្តែ​នៅតែ​ណែនាំឱ្យ​ធ្វើ​ការបម្រុងទុក​ជាមុន​ដដែល។
2. ប្រសិនបើអ្នកជួបបញ្ហាណាមួយក្នុងអំឡុងពេល​ធ្វើបច្ចុប្បន្នភាព សូមហៅទូរស័ព្ទទៅ​ខ្សែទូរស័ព្ទរហ័សផ្នែកសេវាកម្ម HONOR ឬទៅកាន់មជ្ឈមណ្ឌល​សេវាកម្មអតិថិជន HONOR ដើម្បី​ទទួលបាន​ជំនួយ។</feature>
</features>
</language>

<language name="kn-IN" code="1107">
<features module="" type="header">
<feature>ಆತ್ಮೀಯ ಬಳಕೆದಾರರೇ, ಈ ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಿದ ನವೀಕರಣವು ಕೆಲವು ಸನ್ನಿವೇಶಗಳಲ್ಲಿ ಹೋಮ್ ಸ್ಕ್ರೀನ್ ಮತ್ತು ಆ್ಯಪ್ ಎಕ್ಸ್‌ಟೆಂಡರ್ ಜೊತೆಗಿನ ನಿಮ್ಮ ಅನುಭವವನ್ನು ಆಪ್ಟಿಮೈಸ್ ಮಾಡುತ್ತದೆ. ಇದು ವಾಟರ್‌ಮಾರ್ಕ್ ಎಡಿಟಿಂಗ್‌ನಂತಹ ಹೊಸ ಸೌಲಭ್ಯಗಳನ್ನು ಪರಿಚಯಿಸುತ್ತದೆ. ಹೆಚ್ಚುವರಿಯಾಗಿ, USB ಕನೆಕ್ಷನ್‌ನ ಉದ್ದೇಶಗಳನ್ನು ಬದಲಾಯಿಸುವಾಗ ಬಳಕೆದಾರರ ದೃಢೀಕರಣದ ಅಗತ್ಯವಿರುತ್ತದೆ. ಈ ಬಿಡುಗಡೆಯು ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ ಅನ್ನು ಸಹ ಅಳವಡಿಸುತ್ತದೆ.</feature>
</features>
<features module="ಹೋಮ್‌ ಸ್ಕ್ರೀನ್‌">
<feature>ನೀವು ಕೆಲವು ಸಿಸ್ಟಂ ಸೇವೆಗಳಲ್ಲಿ ಮ್ಯಾಜಿಕ್ ಕ್ಯಾಪ್ಸೂಲ್ ಅನ್ನು ಆನ್ ಅಥವಾ ಆಫ್ ಮಾಡಬಹುದು. ಇದನ್ನು ಪ್ರಯತ್ನಿಸಲು ಸೆಟ್ಟಿಂಗ್‌ಗಳು > ಅಧಿಸೂಚನೆಗಳು ಮತ್ತು ಸ್ಥಿತಿ ಪಟ್ಟಿ > ಮ್ಯಾಜಿಕ್ ಕ್ಯಾಪ್ಸೂಲ್‌ಗೆ ಹೋಗಿ.
ನೀವು ವಿವಿಧ ಗಾತ್ರಗಳು ಮತ್ತು ಆಕಾರಗಳಲ್ಲಿ ದೊಡ್ಡ ಫೋಲ್ಡರ್‌ಗಳೊಂದಿಗೆ ನಿಮ್ಮ ಹೋಮ್ ಸ್ಕ್ರೀನ್ ಅನ್ನು ಕಸ್ಟಮೈಸ್ ಮಾಡಬಹುದು.
ಕೆಲವು ಸನ್ನಿವೇಶಗಳಲ್ಲಿ ಲೇಔಟ್, ಚಲನೆಯ ಎಫೆಕ್ಟ್ ಮತ್ತು ಅಧಿಸೂಚನೆ ಪ್ಯಾನಲ್‍ನ ಐಕಾನ್ ಡಿಸ್‌ಪ್ಲೇ ಎಫೆಕ್ಟ್ ಅನ್ನು ಆಪ್ಟಿಮೈಸ್ ಮಾಡುತ್ತದೆ.
ನಿಮ್ಮ ಹೋಮ್ ಸ್ಕ್ರೀನ್‌ನಲ್ಲಿ ಯಾವುದೇ ಸ್ಥಾನಕ್ಕೆ ನೀವು ಮಿನಿ ವಿಂಡೋವನ್ನು ಸರಿಸಬಹುದು ಮತ್ತು ಸುಳಿದಾಡಿಸಬಹುದು.
ಅನುಮತಿ ಸೆಟ್ಟಿಂಗ್‌ಗಳಿಗೆ ತ್ವರಿತವಾಗಿ ಹೋಗಲು ಆ್ಯಪ್ ಐಕಾನ್ ಅನ್ನು ದೀರ್ಘವಾಗಿ ಒತ್ತಿರಿ.</feature>
</features>
<features module="ಆ್ಯಪ್ ಎಕ್ಸ್‌ಟೆಂಡರ್">
<feature>ಸ್ಪ್ಲಿಟ್-ಸ್ಕ್ರೀನ್ ಮೋಡ್‌ನಲ್ಲಿ ಆ್ಯಪ್ ಸಂಯೋಜನೆಗಳನ್ನು ಈಗ ಉಳಿಸಬಹುದು. ಸ್ಪ್ಲಿಟ್-ಸ್ಕ್ರೀನ್ ಮೋಡ್‌ನಲ್ಲಿ, ಹೋಮ್ ಸ್ಕ್ರೀನ್‌ನಲ್ಲಿ ಸಂಯೋಜನೆಯನ್ನು ಐಕಾನ್ ಆಗಿ ಉಳಿಸಲು ನೀವು ವಿಭಾಜಕದ ಮಧ್ಯದಲ್ಲಿರುವ ಬಟನ್ ಮೇಲೆ ಟ್ಯಾಪ್ ಮಾಡಬಹುದು. ನಂತರ ನೀವು ಆ್ಯಪ್ ಸಂಯೋಜನೆಯನ್ನು ತ್ವರಿತವಾಗಿ ತೆರೆಯಲು ಐಕಾನ್ ಅನ್ನು ಟ್ಯಾಪ್ ಮಾಡಬಹುದು.</feature>
</features>
<features module="ಗ್ಯಾಲರಿ">
<feature>ವಾಟರ್‌ಮಾರ್ಕ್‌ಗಳನ್ನು ಈಗ ನೀವು ಬಯಸಿದಂತೆ ಸೇರಿಸಬಹುದು ಮತ್ತು ತೆಗೆದುಹಾಕಬಹುದು. ಇಲ್ಲಿಗೆ ಹೋಗುವ ಮೂಲಕ ಇದನ್ನು ಪ್ರಯತ್ನಿಸಿ ನೋಡಿ: ಫೋಟೋ ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳಿ > ಫೋಟೋ ತೆರೆಯಿರಿ > ಎಡಿಟ್ ಮಾಡಿ > ವಾಟರ್‌ಮಾರ್ಕ್ > ವಾಟರ್‌ಮಾರ್ಕ್ ಆಯ್ಕೆಗಳು: ಮೂಲ, ಪಠ್ಯ ವಾಟರ್‌ಮಾರ್ಕ್, ಫ್ರೇಮ್ ವಾಟರ್‌ಮಾರ್ಕ್.</feature>
</features>
<features module="ಭದ್ರತೆ">
<feature>USB ಕನೆಕ್ಷನ್‌ನ ಉದ್ದೇಶಗಳನ್ನು ಬದಲಾಯಿಸುವಾಗ ಬಳಕೆದಾರರ ದೃಢೀಕರಣದ ಅಗತ್ಯವಿರುತ್ತದೆ. ನೀವು ಚಾರ್ಜ್ ಮಾಡಲು ಮಾತ್ರ ಬದಲಿಗೆ ಫೋಟೋಗಳನ್ನು ವರ್ಗಾಯಿಸಿ ಅಥವಾ ಫೈಲ್‌ಗಳನ್ನು ವರ್ಗಾಯಿಸಿ / Android Auto ಎಂಬುದನ್ನು ಆಯ್ಕೆ ಮಾಡಿದಾಗ ಪರಿಶೀಲನೆ ಅಥವಾ ಭದ್ರತಾ ಪ್ರಾಂಪ್ಟ್ ಕಾಣಿಸಿಕೊಳ್ಳುತ್ತದೆ, ಇದು ಸುರಕ್ಷಿತ ಡೇಟಾ ವರ್ಗಾವಣೆಯನ್ನು ಖಚಿತಪಡಿಸುತ್ತದೆ.
Android ಭದ್ರತಾ ಪ್ಯಾಚ್ (ಸೆಪ್ಟೆಂಬರ್ 2024) ಅನ್ನು ಸಿಸ್ಟಂ ಭದ್ರತೆಗಾಗಿ ಅಳವಡಿಸಲಾಗಿದೆ. HONOR ಭದ್ರತಾ ನವೀಕರಣಗಳ ಕುರಿತು ಹೆಚ್ಚಿನ ಮಾಹಿತಿಗಾಗಿ, ದಯವಿಟ್ಟು ನಮ್ಮ ವೆಬ್‌ಸೈಟ್ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9 ಗೆ ಭೇಟಿ ನೀಡಿ</feature>
</features>
<features module="ಟಿಪ್ಪಣಿಗಳು:" type="end">
<feature>1. ಈ ನವೀಕರಣವನ್ನು ಸ್ಥಾಪಿಸುವುದರಿಂದ ನಿಮ್ಮ ವೈಯಕ್ತಿಕ ಡೇಟಾದ ಮೇಲೆ ಪರಿಣಾಮ ಬೀರುವುದಿಲ್ಲ, ಆದರೆ ನವೀಕರಿಸುವ ಮೊದಲು ನಿಮ್ಮ ಡೇಟಾವನ್ನು ಬ್ಯಾಕಪ್ ಮಾಡಲು ಈಗಲೂ ಶಿಫಾರಸು ಮಾಡಲಾಗಿದೆ.
2. ನವೀಕರಣದ ಸಮಯದಲ್ಲಿ ನೀವು ಯಾವುದೇ ಸಮಸ್ಯೆಗಳನ್ನು ಎದುರಿಸಿದರೆ, ದಯವಿಟ್ಟು HONOR ಸೇವಾ ಹಾಟ್‌ಲೈನ್‌ಗೆ ಕರೆ ಮಾಡಿ ಅಥವಾ ಬೆಂಬಲಕ್ಕಾಗಿ HONOR ಗ್ರಾಹಕ ಸೇವಾ ಕೇಂದ್ರಕ್ಕೆ ಹೋಗಿ.</feature>
</features>
</language>

<language name="ko-kr" code="1042">
<features module="" type="header">
<feature>사용자 여러분, 이번 권장 업데이트는 일부 시나리오에서 홈 화면과 앱 확장 프로그램의 사용자 경험을 최적화합니다. 워터마크 편집과 같은 새로운 기능을 소개합니다. 또한 USB 연결 용도를 전환할 때는 사용자 인증이 필요합니다. 이번 릴리스에는 보안 패치도 포함되어 있습니다.</feature>
</features>
<features module="홈 화면">
<feature>일부 시스템 서비스에서 매직 캡슐을 켜거나 끌 수 있습니다. 설정 > 알림 및 상태 표시줄 > 매직 캡슐로 이동하여 사용해 보세요.
다양한 크기와 모양의 대형 폴더로 홈 화면을 사용자 지정할 수 있습니다.
일부 시나리오에서 알림 패널의 레이아웃, 모션 효과 및 아이콘 디스플레이 효과를 최적화합니다.
미니 윈도우를 홈 화면의 원하는 위치로 이동하고 마우스를 가져다 놓을 수 있습니다.
앱 아이콘을 길게 누르면 권한 설정으로 빠르게 이동합니다.</feature>
</features>
<features module="앱 확장 프로그램">
<feature>이제 화면 분할 모드에서 앱 조합을 저장할 수 있습니다. 화면 분할 모드에서 분할기 가운데에 있는 버튼을 탭하여 조합을 홈 화면에 아이콘으로 저장합니다. 나중에 아이콘을 탭하여 앱 조합을 빠르게 열 수 있습니다.</feature>
</features>
<features module="갤러리">
<feature>이제 워터마크를 원하는 대로 추가하고 제거할 수 있습니다. 사진 촬영 > 사진 열기 > 편집 > 워터마크 > 워터마크 옵션: 원본, 텍스트 워터마크, 프레임 워터마크로 이동하여 체험해 보십시오.</feature>
</features>
<features module="보안">
<feature>USB 연결 용도를 전환할 때는 사용자 인증이 필요합니다. 충전 전용 대신 사진 전송 또는 파일 전송/Android Auto를 선택하면 인증 또는 보안 메시지가 표시되어 더욱 안전하게 데이터를 전송할 수 있습니다.
시스템 보안을 위해 Android 보안 패치(2024년 9월)가 통합되었습니다. HONOR 보안 업데이트에 대해 자세히 알아보려면 다음에 있는 당사 웹사이트를 방문하세요. https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="참고:" type="end">
<feature>1. 이 업데이트를 설치해도 개인 데이터에는 영향을 미치지 않지만 업데이트하기 전에 데이터를 백업하는 것이 좋습니다.
2. 업데이트 중에 문제가 발생하면 HONOR 서비스 핫라인에 전화하거나 HONOR 고객 서비스 센터로 가서 지원을 받으십시오.</feature>
</features>
</language>

<language name="lo-la" code="1108">
<features module="" type="header">
<feature>ສະ​ບາຍ​ດີ​ຜູ້​ໃຊ້, ການ​ອັບ​ເດດ​ທີ່​ແນະ​ນຳ​ນີ້ປັບ​ປະ​ສົບ​ການ​ຂອງ​ທ່ານ​ກັບໜ້າ​ຈໍຫຼັກ ແລະ ຕົວ​ຂະ​ຫຍາຍ​ແອັບໃຫ້​ເໝາະ​ສົມໃນ​ບາງ​ສະ​ຖານ​ະ​ການ​. ມັນ​ແນະ​ນຳ​ຄຸນ​ສົມ​ບັດ​ໃໝ່ ເຊັ່ນ: ການ​ແ​ກ້​ໄຂ​ລາຍ​​ນ້ຳ. ນອກ​ຈາກ​ນີ້, ຍັງຮຽກ​ຮ້ອງ​ການກວດ​ຮັບ​ຮອງ​ຜູ້​ໃຊ້​ເມື່ອ​ສັບ​ປ່ຽນ​ຈຸດ​ປະ​ສົງ​ການ​ເຊື່ອມ​ຕໍ່ USB. ນອກນັ້ນ​ ການ​ເປີດ​ຕົວນີ້​ຍັງ​ລວມ​ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ເຂົ້າ​ກັນນຳ.</feature>
</features>
<features module="ໜ້າຈໍຫຼັກ">
<feature>ທ່ານ​ສາ​ມາດ​ເປີດ ຫຼື ປິດແຄັບ​ຊູ​ລ​ເມ​ຈິກໃນ​ບາງ​ການ​ບໍ​ລິ​ການລະ​ບົບ​ໄດ້. ໄປ​ທີ່ ການຕັ້ງຄ່າ > ການ​ແຈ້ງ​ເຕືອນ ແລະ ແຖບ​ສະ​ຖາ​ນະ > ແຄັບ​ຊູ​ລ​ເມ​ຈິກ ເພື່ອ​​ລອງ​ໃຊ້​ມັນ​ເບິ່ງ.
ທ່ານ​ສາ​ມາດ​ປັບ​ແຕ່ງ​ໜ້າ​ຈໍຫຼັກ​ຂອງ​ທ່ານ​ເອງ​ດ້ວຍ​ໂຟ​ລ​ເດີ​ຂະ​ໜາດ​ໃຫຍ່​ໃນ​ຂະ​ໜາດ ແລະ ​ຮູບ​ຊົງ​ຕ່າງໆ.
ປັບແຜ​ນ​ຜັງ, ເອັບ​ເຝັກ​ການ​ເຄື່ອນ​ໄຫວ ແລະ ເອັບ​ເຝັກ​ການ​ສ​ະ​ແດງ​ຜົນ​ໄອ​ຄອນ​ຂອງ​ແຜງ​ການ​ແຈ້ງ​ເຕືອນ​​ໃຫ້​ເໝາະ​ສົມ​ໃນ​ບາງ​ສະ​ຖາ​ນະ​ການ.
ທ່ານ​ສາ​ມາດ​ຍ້າຍ ແລະ ລອຍ​​ໜ້າ​ຈໍ​ນ້ອຍໄປ​ຍັງ​ຕຳ​ແໜ່ງ​ໃດ​ໜຶ່ງ​ໃນ​ໜ້າ​ຈໍຫຼັກ​ຂອງ​ທ່ານ.
ກົດ​ໄອ​ຄອນ​ແອັບ​ຄ້າງ​ໄວ້​ເພື່ອ​ໄປ​ທີ່​ການ​ຕັ້ງ​ຄ່າ​ການ​ອະ​ນຸ​ຍາດ​ຢ່າງ​ໄວ​ວາ.</feature>
</features>
<features module="ຕົວ​ຂະ​ຫຍາຍ​ແອັບ">
<feature>ຕອນ​ນີ້ສາ​ມາດ​ບັນ​ທຶກການ​ລວມ​ແອັບ​ໃນ​ໂໝດ​ໜ້າ​ຈໍ​ແຍກ​ໄ​ດ້​ແລ້ວ. ໃນ​ໂໝດ​ໜ້າ​ຈໍ​ແຍກ, ທ່ານ​ສາ​ມາດແຕະ​ປຸ່ມ​ຢູ່​ກາງ​ຕົວ​ແບ່ງ ເພື່ອ​ບັນ​ທຶກ​ການ​ລວມ​ເປັນ​ໄອ​ຄອນ​ໃນ​ໜ້າ​ຈໍຫຼັກ. ໃນ​ພາຍຫຼັງທ່ານ​ສາ​ມາດ​ແຕະ​ໄອ​ຄອນ ເພື່ອ​ເປີດ​ການ​ລວມ​ແອັບ​ໄດ້​ຢ່າງ​ໄວ​ວາ.</feature>
</features>
<features module="ແກ​ເລີ​ຣີ">
<feature>ຕອນ​ນີ້​ສາ​ມາດ​ເພີ່ມ​ລາຍ​ນ້ຳ ແລະ ເອົາ​ອອກໄດ້​ຕາມ​ຕ້ອງ​ການ. ​ລອງ​ໃຊ້​ມັນ​ໄດ້​ໂດຍ​ການ​ໄປ​ທີ່: ຖ່າຍ​ຮູບ > ເປີດ​ຮູບ​ຖ່າຍ > ແກ້​ໄຂ > ລາຍ​​ນ້ຳ > ຕົວ​ເລືອກ​ລາຍ​ນ້ຳ: ຕົ້ນ​ສະ​ບັບ, ລາຍ​ນ້ຳ​ຂໍ້​ຄວາມ, ​ລາຍ​ນ້ຳ​ກອບ.</feature>
</features>
<features module="ຄວາມ​ປອດ​ໄພ">
<feature>ຮຽກ​ຮ້ອງ​ການກວດ​ຮັບ​ຮອງ​ຜູ້​ໃຊ້​ເມື່ອ​ສັບ​ປ່ຽນ​ຈຸດ​ປະ​ສົງ​ການ​ເຊື່ອມ​ຕໍ່ USB. ຂໍ້​ຄວາມ​​ແຈ້ງ​ເຕືອນ​ການກວດ​ສອບ ຫຼື ຄວາມ​ປອດ​ໄພ ປະ​ກົດຂຶ້ນ​ເມື່ອ​ທ່ານ​ເລືອກ​ ໂອນ​ຮູບ​ຖ່າຍ ຫຼື ໂອນ​ໄຟ​ລ໌ / Android ອັດ​ຕະ​ໂນ​ມັດ, ແທນ​ການ​ສາກ​ເທົ່າ​ນັ້ນ, ເຊິ່ງ​ຮັບ​ປະ​ກັນ​ການ​ໂອນ​ຂໍ້​ມູນ​ທີ່​ປອດ​ໄພ​ກວ່າ.
ໂປ​ຣ​ແກ​ຣມ​ແກ້​ໄຂ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ຂອງ Android (ກັນ​ຍາ 2024) ​ໄດ້ຖືກລວມ​​ເຂົ້າ​ເປັນ​ການ​ຮັກ​ສາ​ຄວາມ​ປອດ​ໄພ​ລະ​ບົບ. ສຳລັບຂໍ້ມູນເພີ່ມເຕີມກ່ຽວກັບການອັບເດດດ້ານຄວາມປອດໄພຂອງ HONOR, ກະລຸນາເຂົ້າໄປ​ທີ່ເວັບໄຊຂອງພວກເຮົາ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="ໝາຍ​ເຫດ:" type="end">
<feature>1. ການ​ຕິດ​ຕັ້ງ​ການ​ອັບ​ເດດ​ນີ້​ຈະ​ບໍ່​ສົ່ງ​ຜົນ​ຕໍ່​ຂໍ້​ມູນ​ສ່ວນ​ຕົວ​ຂອງ​ທ່ານ, ແຕ່​ຍັງ​ຄົງ​ຂໍ​ແນະ​ນຳ​ໃຫ້​ສຳ​ຮອງ​ຂໍ້​ມູນ​ຂອງ​ທ່ານ​ໄວ້ກ່ອນ​ການ​ອັບ​ເດດ.
2. ຖ້າທ່ານພົບບັນຫາໃດໆໃນລະຫວ່າງການອັບເດດ, ກະລຸນາໂທຫາສາຍດ່ວນບໍລິການ HONOR ຫຼື ເຂົ້າໄປທີ່ສູນບໍລິການລູກຄ້າ HONOR ເພື່ອຂໍຄວາມຊ່ວຍເຫຼືອ.</feature>
</features>
</language>

<language name="lt-lt" code="1063">
<features module="" type="header">
<feature>Gerbiamasis naudotojau, šiuo rekomenduojamu naujiniu kai kuriais atvejais optimizuojama jūsų patirtis naudojantis pradžios ekranu ir programėlių plėstuvu. Jis pristato naujų funkcijų, pvz., vandens ženklų redagavimo. Be to, keičiant USB jungties paskirtį, reikia nustatyti naudotojo tapatumą. Į šią laidą taip pat įtraukta saugumo pataisa.</feature>
</features>
<features module="Pradžios ekranas">
<feature>Stebuklingąją kapsulę galima įjungti arba išjungti kai kuriose sisteminėse paslaugose. Eikite į „Nuostatos > Pranešimai ir būsenos juosta > Stebuklingoji kapsulė“ ir išbandykite.
Galite tinkinti pradžios ekraną įvairių dydžių ir formų didžiaisiais aplankais.
Kai kuriais atvejais optimizuojamas pranešimų skydelio išdėstymas, judesio efektas ir piktogramų rodymo efektas.
Galite perkelti ir užkelti minilangą į bet kurią pradžios ekrano vietą.
Norėdami greitai pereiti į leidimų nuostatas, paspauskite ir palaikykite programėlės piktogramą.</feature>
</features>
<features module="Programėlių plėstuvas">
<feature>Nuo šiol galima įrašyti padalintojo ekrano režimu sukurtus programėlių derinius. Įjungę padalintojo ekrano režimą, palieskite skyriklio viduryje esantį mygtuką ir galėsite įrašyti derinį kaip piktogramą pradžios ekrane. Vėliau galėsite paliesti piktogramą ir greitai atverti programėlių derinį.</feature>
</features>
<features module="Galerija">
<feature>Nuo šiol galima pagal pageidavimą įtraukti ir šalinti vandens ženklus. Išbandykite tai: padarykite nuotrauką, atverkite nuotrauką, tada pasirinkite „Redaguoti > Vandens ženklas > Vandens ženklo parinktys“ („Originalas“, „Tekstinis vandens ženklas“, „Vandens ženklo rėmelis“).</feature>
</features>
<features module="Saugumas">
<feature>Keičiant USB jungties paskirtį, reikia nustatyti naudotojo tapatumą. Pasirinkus „Persiųsti nuotraukas“ arba „Persiųsti failus („Android Auto“)“, o ne „Tik įkrauti“, pateikiamas patvirtinimo arba saugumo raginimas, užtikrinantis saugesnį duomenų persiuntimą.
Siekiant užtikrinti sistemos saugumą, įtraukta „Android“ saugumo pataisa (2024 m. rugsėjo mėn.). Jei reikia daugiau informacijos apie HONOR saugumo naujinius, apsilankykite mūsų svetainėje https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Pastabos" type="end">
<feature>1. Įdiegiant šį naujinį, jūsų asmeniniai duomenys paveikti nebus, tačiau vis tiek rekomenduojama prieš naujinant padaryti atsarginę kopiją.
2. Jei naujinimo metu kyla problemų, skambinkite HONOR klientų aptarnavimo karštąja linija arba kreipkitės pagalbos į HONOR klientų aptarnavimo centrą.</feature>
</features>
</language>

<language name="lv-lv" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>Cien. lietotāj! Ar šo ieteicamo atjauninājumu dažos gadījumos optimizē jūsu pieredzi ar sākuma ekrānu un lietotņu paplašinātāju. Ar to ievieš jaunas funkcijas, piemēram, ūdenszīmju rediģēšanu. Turklāt, pārslēdzot uz USB savienojumu, ir nepieciešama lietotāja autentifikācija. Šajā laidienā ir iekļauts arī drošības ielāps.</feature>
</features>
<features module="Sākuma ekrāns">
<feature>Dažos sistēmas pakalpojumos varat ieslēgt vai izslēgt lietotni Maģijas kapsula. Atveriet Iestatījumi > Paziņojumi un statusa josla > Maģijas kapsula, lai to izmēģinātu.
Varat pielāgot sākuma ekrānu, izmantojot lielas dažāda izmēra un formas mapes.
Dažos gadījumos paziņojumu paneļa izkārtojums, kustības efekts un ikonu parādīšanas efekts tiek optimizēts.
Jūs varat pārvietot un novietot peles kursoru minilogā uz jebkuru pozīciju sākuma ekrānā.
Turiet nospiestu lietotnes ikonu, lai ātri pārietu uz atļauju iestatījumiem.</feature>
</features>
<features module="Lietotņu paplašinātājs">
<feature>Lietotņu kombinācijas dalītā ekrāna režīmā var tagad saglabāt. Dalītā ekrāna režīmā varat pieskarties pogai sadalītāja vidū, lai saglabātu kombināciju kā ikonu sākuma ekrānā. Vēlāk varat pieskarties ikonai, lai ātri atvērtu lietotņu kombināciju.</feature>
</features>
<features module="Galerija">
<feature>Tagad ūdenszīmes var pievienot un noņemt pēc vēlēšanās. Izmēģiniet to, atverot: Uzņemt fotoattēlu > Atvērt fotoattēlu > Rediģēt > Ūdenszīme > Ūdenszīmes opcijas: Sākotnējais, Teksta ūdenszīme, Rāmja ūdenszīme.</feature>
</features>
<features module="Drošība">
<feature>Pārslēdzot uz USB savienojumu, ir nepieciešama lietotāja autentifikācija. Izvēloties Pārsūtīt fotoattēlus vai Pārsūtīt failus/Android Auto, nevis Tikai uzlāde, tiek parādīta verifikācijas vai drošības uzvedne, garantējot drošāku datu pārsūtīšanu.
Sistēmas drošībai iekļauts Android drošības ielāps (2024. gada septembris). Lai iegūtu papildinformāciju par HONOR drošības atjauninājumiem, lūdzu, apmeklējiet mūsu vietni https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Piezīmes." type="end">
<feature>1. Šī atjauninājuma instalēšana neietekmēs jūsu personas datus, taču joprojām ir ieteicams pirms atjaunināšanas dublēt datus.
2. Ja atjaunināšanas laikā rodas problēmas, lūdzu, zvaniet HONOR uzziņu dienestam vai dodieties uz HONOR klientu servisa centru, lai saņemtu atbalstu.</feature>
</features>
</language>

<language name="mai-IN" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय उपयोगकर्ता, ई अनुशंसित अपडेट किछु परिदृश्य सभ मे होम स्क्रीन आ एप एक्सटेंडर केर संग अहाँक अनुभव केँ अनुकूलित करैत अछि। ई वाटरमार्क संपदान सन नव विशेषता सभ प्रस्तुत करैत अछि। एकर अतिरिक्त, USB कनेक्शन उद्देश्य सभ स्विच करैत काल उपयोगकर्ता प्रमाणीकरण आवश्यक अछि। ई रिलीज सुरक्षा पैच सेहो समाविष्ट करैत अछि।</feature>
</features>
<features module="होम स्क्रीन">
<feature>अहाँ किछु सिस्टम सेवा सभ मे मैजिक कैप्सूल केँ चालू वा बंद कए सकैत छी। एकरा आजमेबाक लेल सेटिंग्स > अधिसूचना आ स्थिति बार > मैजिक कैप्सूल मे जाउ।
अहाँ अपन होम स्क्रीन केँ विभिन्न आकार आ आकृति मे पैघ फोल्डर सभक संग समायोजित कए सकैत छी।
किछु परिदृश्य सभ मे अधिसूचना पैनल केर लेआउट, मोशन प्रभाव आ आइकन प्रदर्शन प्रभाव केँ अनुकूलित करैत अछि।
अहाँ मिनी विंडो केँ होम स्क्रीन पर कोनो स्थिति मे मूव आ हॉवर कए सकैत छी।
अनुमतिक सेटिंग्स मे त्वरित रूप सँ जेबयाक लेल एकटा एप आइकन केँ किछु काल दबाकए राखू।</feature>
</features>
<features module="एप एक्सटेंडर">
<feature>विभाजित-स्क्रीन मोड मे आब एप संयोजन संरक्षित कयल जा सकैत अछि। विभाजित-स्क्रीन मोड मे, अहाँ संयोजन केँ होम स्क्रीन पर आइकनक रूप मे संरक्षित करबाक लेल विभाजक केर बीच मे बटन टैप कए सकैत छी। बाद मे अहाँ एप संयोजन केँ त्वरित रूप सँ खोलबाक लेल आइकन केँ टैप कए सकैत छी।</feature>
</features>
<features module="गैलरी">
<feature>वाटरमार्क सभ केँ आब सुविधानुसार जोड़ल आ हटाओल जा सकैत अछि। एहि मे जा कए एकरा आजमाउ: एकटा फोटो लिअ > फोटो खोलू > संपादित करू > वाटरमार्क > वाटरमार्क विकल्प सभ: मूल, टेक्स्ट वाटरमार्क, फ्रेम वाटरमार्क।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>USB कनेक्शन उद्देश्य सभ स्विच करैत काल उपयोगकर्ता प्रमाणीकरण आवश्यक अछि। जखन अहाँ मात्र चार्ज करबाक बजाय फोटो सभ केँ स्थानांतरित करू वा फाइल सभ ट्रांसफर करू/Android ऑटो चुनैत छी, तखन एकटा सत्यापन वा सुरक्षा संकेत देखाय पड़ैत अछि, जाहि सँ सुरक्षित डेटा ट्रांसफर सुनिश्चित होइत अछिॆ।
सिस्टमक सुरक्षाक लेल Android सुरक्षा पैच (सितं 2024) समाविष्ट कयल गेल अछि। HONOR सुरक्षा अपडेट सभक विषय मे आओर जानकारीक लेल, कृपाकए हमरासभक वेबसाइट https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9 केँ देखू</feature>
</features>
<features module="नोट:" type="end">
<feature>1. एहि अपडेट केँ इंस्टॉल कयला सँ अहाँक व्यक्तिगत डेटा प्रभावित नहि होयत, मुदा तैयो अपडेट करए सँ पहिने अपन डेटाक बैकअप लेबाक अनुशंसा कयल जाइत अछि।
2. यदि अपडेटक दरमियान अहाँ केँ कोनो समस्या अबैत अछि, त' सहायताक लेल कृपाकए HONOR सेवा हॉटलाइन पर कॉल करू वा HONOR ग्राहक सेवा केंद्र पर जाउ।</feature>
</features>
</language>

<language name="mi-NZ" code="1062">
<features module="" type="header">
<feature>E te kaiwhakamahi, mā tēnei whakahōutanga e manakohia ana e arotau ana i tō wheako ki te mata kāinga me te mata kāinga me Pūwhakawhānui Taupānga i ētahi tauari. Ka whakamōhiotia e ia ngā āhuahira hōu pēnei i te whakatika tohuwai. Tērā anō, ka hiahiatia he motuhēhēnga kaiwhakamahi ina whakawhiti i ngā take tūhononga USB. Kei te komokomo hoki tēnei putanga i tētahi āpure haumarutanga.</feature>
</features>
<features module="Mata kāinga">
<feature>Ka taea e koe te whakakā, te whakaweto rānei i te Pūmatua Tūmatarau i ētahi ratonga pūnaha. Haere ki Ngā Tautuhinga > Ngā Whakamōhiotanga me te pae tūnga > Pūmatua Tūmatarau hei whakamātau.
Ka taea e koe te whakarite ake i tō mata kāinga ki ngā kōpaki nui i ngā rahinga me ngā hanga maha.
Ka arotautia ai te tahora, te pānga nekeneke me te pānga whakaatu ata o te paewhiri whakamōhiotanga i ētahi tauari.
Ka taea e koe te nuku me te whakaparo i te matapihi iti ki tētahi tūnga i tō mata kāinga.
Pēhi roa i tētahi ata taupānga kia tere te haere ki ngā tautuhinga whakaaetanga.</feature>
</features>
<features module="Pūwhakawhānui Taupānga">
<feature>Ināianei ka taea te tiaki i ngā pahekotanga taupānga i te aratau mata-wehe. I te aratau mata-wehe, ka taea e koe te pato i te pātene i waenganui o te whakawehe hei tiaki i te pahekotanga hei ata i te mata kāinga. Ā muri ake ka taea e koe te pato i te ata kia tere te whakatuwhera i te pahekotanga taupānga.</feature>
</features>
<features module="Taiwhanga">
<feature>Ināianei ka taea te tāpiri me te tango i ngā tohuwai e hiahiatia ana. Whakamātauria mā te haere ki: Tangohia tētahi whakaahua > Whakatuwheratia te whakaahua > Te Whakatika > Te Tohuwai > Kōwhiringa tohuwai: Tūturu, Tohuwai kuputuhi, Tohuwai tāpare.</feature>
</features>
<features module="Haumarutanga">
<feature>E hiahiatia ana te motuhēhēnga kaiwhakamahi ina whakawhiti i ngā take tūhononga USB. Ka puta mai tētahi manatokonga, tohuāki haumarutanga rānei ina tīpako koe i Whakawhiti whakaahua, i Whakawhitia ngā kōnae / Android Auto, kaua ko te Whakahiko anake, me whakarite kia whakawhiti raraunga haumaru ake.
Kua whakaurua te āpure haumarutanga Android (Mahuru 2024) mō te haumarutanga pūnaha. Mō ētahi anō mōhiohio mō ngā whakahōutanga Haumarutanga HONOR, haere koa ki tā mātou paetukutuku https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Ngā Tuhipoka:" type="end">
<feature>1. Kāore e pā te tāuta i tēnei whakahōu ki ō ngā raraunga whaiaro, engari me tārua tonu ō raraunga i mua i te whakahōu.
2. Ki te tūtaki koe i ētahi raruraru i te wā o te whakahōu, waea atu koa ki te raina waewera ratonga HONOR, haere rānei ki te pokapū ratonga kiritaki HONOR hei tautoko.</feature>
</features>
</language>

<language name="mk-mk" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>Почитуван кориснику, ова препорачано ажурирање го оптимизира искуството со почетниот екран и со Проширувач на апликации во некои сценарија. Воведува нови карактеристики, како што е уредување воден знак. Дополнително, потребна е автентикација од корисникот кога се менуваат целите на поврзувањето преку USB. Ова издание исто така вградува безбедна крпеница.</feature>
</features>
<features module="Почетен екран">
<feature>Може да вклучите или да исклучите Магична капсула во некои системски услуги. Одете до Нагодување > Известувања и статусна лента > Магична капсула за да ја испробате.
Може да го приспособите почетниот екран со големи папки во разни големини и форми.
Ги оптимизира распоредот, ефектот на движење и ефектот на приказ на иконите на таблата за известувања во некои сценарија.
Може да го преместувате мини прозорецот и да го поставите да лебди на која било позиција на почетниот екран.
Долго притиснете икона за некоја апликација за брзо да одите до поставките за дозволи.</feature>
</features>
<features module="Проширувач на апликации">
<feature>Сега може да се зачуваат комбинациите на апликации во режимот на поделен екран. Во режимот на поделен екран, може да го допрете копчето во средината од разделникот за да ја зачувате комбинацијата како икона на почетниот екран. Подоцна може да ја допрете иконата за брзо да ја отворите комбинацијата на апликации.</feature>
</features>
<features module="Галерија">
<feature>Водените знаци сега може да се додаваат и да се отстрануваат според потребите. Испробајте така што ќе отидете до: создајте фотографија > отворете ја фотографијата > Уреди > Воден знак > Опции за воден знак: Оригинал, Воден знак со текст, Воден знак со рамка.</feature>
</features>
<features module="Безбедност">
<feature>Потребна е автентикација од корисникот кога се менуваат целите на поврзувањето преку USB. Се појавува укажување за потврдување или безбедносно укажување кога ќе изберете Пренесувајте фотографии или Пренос на датотеки / Android Auto, наместо Само полнење, со што се осигурува побезбеден пренос на податоци.
Вградена е безбедносна крпеница за Android (септември 2024) за безбедност на системот. За повеќе информации за Ажурирања на безбедноста од HONOR, посетете ја нашата веб-локација https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Белешки:" type="end">
<feature>1. Инсталирањето на ова ажурирање нема да влијае врз вашите лични податоци, но сепак се препорачува да направите резервна копија од податоците пред да ажурирате.
2. Ако наидете на какви било проблеми при ажурирањето, јавете се на телефонскиот број на службата за корисници на HONOR или одете во сервисен центар за корисници на HONOR за да добиете поддршка.</feature>
</features>
</language>

<language name="ml-IN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>പ്രിയ ഉപയോക്താവേ, ഈ ശുപാർശ ചെയ്യുന്ന അപ്‌ഡേറ്റ് ചില സാഹചര്യങ്ങളിലെ ഹോം സ്‌ക്രീൻ, ആപ്പ് എക്സ്റ്റെൻഡർ എന്നിവയിലെ നിങ്ങളുടെ അനുഭവം ഒപ്‌റ്റിമൈസ് ചെയ്യുന്നു. ഇത് വാട്ടർമാർക്ക് എഡിറ്റ് ചെയ്യൽ പോലുള്ള പുതിയ സവിശേഷതകൾ അവതരിപ്പിക്കുന്നു. അതിനുപുറമേ, USB കണക്ഷൻ ആവശ്യകതകൾ മാറുമ്പോൾ ഉപയോക്താവിനെ പരിശോധിച്ചുറപ്പിക്കേണ്ടതും ആവശ്യമാണ്. കൂടാതെ, ഈ റിലീസ് ഒരു സുരക്ഷാ പാച്ച് ഉൾപ്പെടുത്തുകയും ചെയ്യുന്നു.</feature>
</features>
<features module="ഹോം സ്‌ക്രീൻ">
<feature>നിങ്ങൾക്ക് ഇപ്പോൾ ചില സിസ്റ്റം സേവനങ്ങളിൽ മാജിക്ക് ക്യാപ്‌സൂൾ സ്വിച്ച് ഓൺ അല്ലെങ്കിൽ ഓഫ് ചെയ്യാൻ കഴിയും. അത് പരീക്ഷിച്ച് നോക്കാൻ, ക്രമീകരണം > നോട്ടിഫിക്കേഷനുകളും സ്റ്റാറ്റസ് ബാറും > മാജിക്ക് ക്യാപ്‌സൂൾ എന്നതിലേക്ക് പോകുക.
വിവിധ വലുപ്പങ്ങളിലും ആകാരങ്ങളിലുമുള്ള വലിയ ഫോൾഡറുകൾ ഉപയോഗിച്ച് നിങ്ങളുടെ ഹോം സ്‌ക്രീൻ ഇഷ്‌ടാനുസൃതമാക്കാൻ കഴിയും.
ചില സാഹചര്യങ്ങളിൽ നോട്ടിഫിക്കേഷൻ പാനലിന്റെ ലേഔട്ടും ചലന ഇഫക്റ്റും ഐക്കൺ ഡിസ്പ്ലേ ഇഫക്റ്റും ഒപ്‌റ്റിമൈസ് ചെയ്യുന്നു.
നിങ്ങളുടെ ഹോം സ്‌ക്രീനിൽ ഏതൊരു സ്ഥാനത്തേക്കും മിനി വിൻഡോ നീക്കാനും ഹോവർ ചെയ്യാനും കഴിയും.
അനുവാദ ക്രമീകരണത്തിലേക്ക് ദ്രുതഗതിയിൽ പോകാൻ ഒരു ആപ്പ് ഐക്കണിൽ ദീർഘനേരം അമർത്തിപ്പിടിക്കുക.</feature>
</features>
<features module="ആപ്പ് എക്സ്റ്റെൻഡർ">
<feature>സ്പ്ലിറ്റ്-സ്ക്രീൻ മോഡിലെ ആപ്പ് കോംബിനേഷനുകൾ ഇപ്പോൾ സംരക്ഷിക്കാൻ കഴിയും. സ്പ്ലിറ്റ്-സ്ക്രീൻ മോഡിൽ, ഹോം സ്‌ക്രീനിൽ ഒരു ഐക്കണായി കോംബിനേഷൻ സംരക്ഷിക്കാൻ ഡിവൈഡറിന്റെ മധ്യത്തിലെ ബട്ടണിൽ ടാപ്പ് ചെയ്യുക. പിന്നീട്, നിങ്ങൾക്ക് ഐക്കണിൽ ടാപ്പ് ചെയ്‌ത് ആപ്പ് കോംബിനേഷൻ ദ്രുതഗതിയിൽ തുറക്കാവുന്നതാണ്.</feature>
</features>
<features module="ഗാലറി">
<feature>ഇപ്പോൾ വാട്ടർമാർക്കുകൾ ഇഷ്‌ടാനുസൃതം ചേർക്കാനും നീക്കംചെയ്യാനും കഴിയും. ഇതിലേക്ക് പോയി അത് പരീക്ഷിച്ച് നോക്കുക: ഒരു ഫോട്ടോ എടുക്കുക > ഫോട്ടോ തുറക്കുക > എഡിറ്റ് ചെയ്യുക > വാട്ടർമാർക്ക് > വാട്ടർമാർക്ക് ഓപ്‌ഷനുകൾ: ഒറിജിനൽ, ടെക്‌സ്‌റ്റ് വാട്ടർമാർക്ക്, ഫ്രെയിം വാട്ടർമാർക്ക്.</feature>
</features>
<features module="സുരക്ഷ">
<feature>USB കണക്ഷൻ ആവശ്യകതകൾ മാറുമ്പോൾ ഉപയോക്താവിനെ പരിശോധിച്ചുറപ്പിക്കൽ ആവശ്യമാണ്. 'ചാർജ് ചെയ്യാൻ മാത്രം' എന്നതിന് പകരം, നിങ്ങൾ 'ഫോട്ടോകൾ കൈമാറുക' അല്ലെങ്കിൽ 'ഫയലുകൾ കൈമാറുക / Android Auto' എന്നത് തിരഞ്ഞെടുക്കുമ്പോൾ ഒരു പരിശോധിച്ചുറപ്പിക്കൽ അല്ലെങ്കിൽ സുരക്ഷാ നിർദ്ദേശം ദൃശ്യമാകുന്നു, ഇത് സുരക്ഷിതമായ ഡാറ്റാ കൈമാറ്റം ഉറപ്പാക്കുന്നു.
സിസ്റ്റം സുരക്ഷയ്‌ക്കായി Android സുരക്ഷാ പാച്ച് (സെപ്‌റ്റംബർ 2024) ഉൾപ്പെടുത്തിയിരിക്കുന്നു. HONOR സുരക്ഷാ അപ്‌ഡേറ്റുകൾ സംബന്ധിച്ച കൂടുതൽ വിവരങ്ങൾക്ക്, ഞങ്ങളുടെ വെബ്‌സൈറ്റ് സന്ദർശിക്കുക: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="കുറിപ്പുകൾ:" type="end">
<feature>1. ഈ അപ്‌ഡേറ്റ് ഇൻസ്റ്റാൾ ചെയ്യുന്നത് നിങ്ങളുടെ വ്യക്തിഗത ഡാറ്റയെ ബാധിക്കില്ല, എങ്കിൽപ്പോലും അപ്‌ഡേറ്റ് ചെയ്യുന്നതിന് മുമ്പായി നിങ്ങളുടെ ഡാറ്റ ബാക്കപ്പ് ചെയ്യാൻ ശുപാർശ ചെയ്യുന്നു.
2. അപ്‌ഡേറ്റിനിടെ എന്തെങ്കിലും പ്രശ്‌നങ്ങൾ നേരിടുകയാണെങ്കിൽ, പിന്തുണയ്‌ക്കായി HONOR സർവീസ് ഹോട്ട്‌ലൈനിൽ വിളിക്കുകയോ HONOR ഉപഭോക്തൃ സർവീസ് സെന്റർ സന്ദർശിക്കുകയോ ചെയ്യുക.</feature>
</features>
</language>

<language name="mn-MN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>Хүндэт хэрэглэгч танаа, энэхүү санал болгож буй шинэчлэлтээр зарим тохиолдол дахь үндсэн дэлгэц болон Апликэйшн өргөтгөгчийн ашиглах туршлагыг оновчтой болгосон. Энэ нь усан тэмдэг засах зэрэг шинэ онцлогууд танилцуулж байна. Мөн USB холболтын зорилгыг солих үед хэрэглэгчийн баталгаажуулалт шаардана. Энэ хувилбар нь хамгаалалтын нөхөөсийг мөн багтаасан.</feature>
</features>
<features module="Үндсэн дэлгэц">
<feature>Та зарим системийн үйлчилгээнд Шидэт капсулыг асааж, унтраах боломжтой. Үүнийг туршиж үзэхийн тулд Тохиргоо > Мэдэгдэл ба төлөвийн мөр > Шидэт капсул руу очно уу.
Та үндсэн дэлгэцээ янз бүрийн хэмжээ, хэлбэртэй том хавтсаар тусгайлан тохируулах боломжтой.
Зарим тохиолдолд мэдэгдлийн хэсгийн зохион байгуулалт, хөдөлгөөний эффект болон шигтгээ зургийн харагдах эффектийг оновчилсон.
Та мини цонхыг үндсэн дэлгэцийнхээ дурын байрлал руу зөөж, зөөвөрлөх боломжтой.
Зөвшөөрлийн тохиргоо руу шуурхай очихын тулд апликэйшний шигтгээ зураг дээр удаан дарна уу.</feature>
</features>
<features module="Апликэйшн өргөтгөгч">
<feature>Хуваасан дэлгэцийн горим дахь апликэйшний хослолыг одоо хадгалах боломжтой боллоо. Та хуваасан дэлгэц горимд хуваагчийн голд байгаа товчлуур дээр товшоод, хослолыг үндсэн дэлгэц дээр шигтгээ зураг болгон хадгалж болно. Дараа нь та шигтгээ зураг дээр товшиж апликэйшний хослолыг шуурхай нээж болно.</feature>
</features>
<features module="Галерей">
<feature>Усны тэмдгийг одоо хүссэнээрээ нэмж, арилгаж болно. Үүнийг Зураг авах > Зургийг нээх > Засах > Усан тэмдэг > Усан тэмдгийн сонголт руу очиж туршиж үзнэ үү: Эх хувилбар, Бичвэрийн усан тэмдэг, Хүрээний усан тэмдэг.</feature>
</features>
<features module="Хамгаалалт">
<feature>USB холболтын зорилгыг солих үед хэрэглэгчийн баталгаажуулалт шаардана. Өгөгдлийн аюулгүй дамжуулалтыг нягтлах үүднээс таныг Зөвхөн цэнэглэх гэдгийн оронд Зургуудыг дамжуулах эсвэл Файл шилжүүлэх / Андройд автоматыг сонгох үед баталгаажуулах эсвэл аюулгүй байдлын сануулга гарч ирнэ.
Системийн аюулгүй байдлын үүднээс Андройдын хамгаалалтын нөхөөсийг (2024 оны 9-р сар) багтаав. HONOR Хамгаалалтын шинэчлэлтийн талаарх нэмэлт мэдээлэл авах бол манай https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9 вэбсайтад зочилно уу</feature>
</features>
<features module="Тэмдэглэл:" type="end">
<feature>1. Энэ шинэчлэлтийг суулгах нь таны хувийн мэдээллийг арилгахгүй ч, шинэчлэхийн өмнө өгөгдлөө нөөцөлсөн нь дээр.
2. Шинэчлэх явцад ямар нэг асуудал тулгарсан тохиолдолд HONOR үйлчилгээний дуудлага хүлээн авах утас руу залгаж эсвэл HONOR хэрэглэгчийн үйлчилгээний төв рүү очиж дэмжлэг авна уу.</feature>
</features>
</language>

<language name="mr-IN" code="1071">
<features module="" type="header">
<feature>प्रिय वापरकर्ता, हे शिफारस केलेले अद्यतन काही परिस्थितींमध्ये मुख्य स्क्रीन आणि ॲप एक्स्टेंडरसह आपला अनुभव ऑप्टिमाइझ करते. यामध्ये वॉटरमार्क संपादनासारखी नवीन वैशिष्ट्ये समाविष्ट आहेत. याव्यतिरिक्त, USB कनेक्शनच्या उद्देशाने स्विच करताना वापरकर्ता प्रमाणीकरण आवश्यक आहे. या रिलीझमध्ये सुरक्षितता पॅच देखील समाविष्ट आहे.</feature>
</features>
<features module="मुख्य स्क्रीन">
<feature>आपण काही सिस्टम सेवांमध्ये जादूई कॅप्सूल चालू किंवा बंद करू शकता. ते वापरून पाहण्यासाठी सेटिंग्ज > सूचना आणि स्टेटस बार > जादूई कॅप्सूल वर जा.
आपण आपली मुख्य स्क्रीन विविध आकार आणि आकृतींमध्ये मोठ्या फोल्डर्ससह सानुकूलित करू शकता.
काही परिस्थितींमध्ये सूचना पॅनेलचे लेआउट, मोशन प्रभाव आणि चिन्ह प्रदर्शन प्रभाव ऑप्टिमाइझ करते.
आपण मिनी विंडोला आपल्या मुख्य स्क्रीनवरील कोणत्याही स्थानावर नेऊ शकतो आणि फिरवू शकता.
परवानगी सेटिंग्जवर त्वरित जाण्यासाठी ॲप चिन्ह दाबून धरा.</feature>
</features>
<features module="अ‍ॅप एक्सटेंडर">
<feature>विभाजित स्क्रीन मोडमधील ॲप कॉम्बिनेशन्स आता जतन केले जाऊ शकतात. विभाजित स्क्रीन मोडमध्ये, मुख्य स्क्रीनवर एक चिन्ह म्हणून कॉम्बिनेशन जतन करण्यासाठी आपण विभाजकाच्या मध्यभागी असलेल्या बटणावर टॅप करू शकता. नंतर आपण ॲप कॉम्बिनेशन त्वरित उघडण्यासाठी चिन्हावर टॅप करू शकता.</feature>
</features>
<features module="गॅलरी">
<feature>वॉटरमार्क्स आता जोडले जाऊ शकतात आणि हवे तसे काढले जाऊ शकतात. येथे जाऊन ते वापरून पहा: फोटो घ्या > फोटो उघडा > संपादित करा > वॉटरमार्क > वॉटरमार्क पर्याय: मूळ, मजकूर वॉटरमार्क, फ्रेम वॉटरमार्क.</feature>
</features>
<features module="सुरक्षितता">
<feature>USB कनेक्शनच्या उद्देशाने स्विच करताना वापरकर्ता प्रमाणीकरण आवश्यक आहे. आपण सुरक्षित डेटा स्थानांतरणाची खात्री करून केवळ चार्ज करण्याऐवजी फोटो स्‍थानांतरित करा किंवा फाइल्स/Android स्वयं स्‍थानांतरित करा निवडता तेव्हा पडताळणी किंवा सुरक्षितता सूचना दिसून येते.
सिस्टम सुरक्षिततेसाठी Android सुरक्षितता पॅच (Sept 2024) समाविष्ट केला गेला आहे. HONOR सुरक्षितता अद्यतनांबद्दल अधिक माहितीसाठी, कृपया आमच्या वेबसाइट https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9 वर जा</feature>
</features>
<features module="नोट्स:" type="end">
<feature>1. हे अद्यतन स्थापित केल्याने आपल्या वैयक्तिक डेटावर परिणाम होणार नाही, परंतु तरीही अद्यतनित करण्यापूर्वी आपल्या डेटाचा बॅकअप घेण्याची शिफारस केली जाते.
2. अद्यतनादरम्यान आपल्याला काही समस्या आल्यास, कृपया HONOR सेवा हॉटलाइनवर कॉल करा किंवा समर्थनासाठी HONOR ग्राहक सेवा केंद्रावर जा.</feature>
</features>
</language>

<language name="ms-my" code="1086">
<features module="" type="header">
<feature>Pengguna yang dihormati, kemas kini yang disyorkan ini mengoptimumkan pengalaman skrin utama anda dan Pelanjut Aplikasi dalam beberapa senario. Ia memperkenalkan ciri baharu seperti pengeditan tera air. Selain itu, pengesahan pengguna diperlukan apabila menukar tujuan sambungan USB. Keluaran ini juga memasukkan tampalan keselamatan.</feature>
</features>
<features module="Skrin utama">
<feature>Anda boleh menghidupkan atau mematikan Kapsul Magic dalam sesetengah perkhidmatan sistem. Pergi ke Tetapan > Pemberitahuan dan bar status > Kapsul Magic untuk mencubanya.
Anda boleh menyesuaikan skrin utama anda dengan folder besar dalam pelbagai saiz dan bentuk.
Optimumkan tataletak, kesan gerakan dan kesan paparan ikon panel pemberitahuan dalam beberapa senario.
Anda boleh mengalihkan dan melayangkan tetingkap mini ke mana-mana kedudukan dalam skrin utama anda.
Tekan lama ikon aplikasi untuk pergi ke tetapan kebenaran dengan pantas.</feature>
</features>
<features module="Pelanjut Aplikasi">
<feature>Gabungan aplikasi dalam mod skrin pisah kini boleh disimpan. Dalam mod skrin pisah, anda boleh mengetik butang di tengah pembahagi untuk menyimpan gabungan tersebut sebagai ikon pada skrin utama. Kemudian anda boleh mengetik ikon untuk membuka gabungan aplikasi tersebut dengan cepat.</feature>
</features>
<features module="Galeri">
<feature>Tera air kini boleh ditambahkan dan dikeluarkan seperti yang dikehendaki. Cuba ciri ini dengan pergi ke: Ambil foto > Buka foto > Edit > Tera air > Pilihan tera air: Asal, Tera air teks, Tera air bingkai.</feature>
</features>
<features module="Keselamatan">
<feature>Pengesahan pengguna diperlukan apabila menukar tujuan sambungan USB. Pengesahan atau gesaan keselamatan muncul apabila anda memilih Pindahkan foto atau Pindahkan fail / Android Auto, bukannya Cas sahaja, demi memastikan pemindahan data yang lebih selamat.
Tampalan keselamatan Android (Sep 2024) telah dimasukkan untuk tujuan keselamatan sistem. Untuk mendapatkan maklumat lanjut tentang kemas kini Keselamatan HONOR, sila lawati laman web kami https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Nota:" type="end">
<feature>1. Tindakan memasang kemas kini ini tidak akan menjejaskan data peribadi anda, tetapi anda masih disyorkan untuk membuat sandaran data sebelum mengemas kini.
2. Jika anda menghadapi sebarang masalah semasa kemas kini, sila hubungi talian penting khidmat HONOR atau pergi ke pusat khidmat pelanggan HONOR untuk mendapatkan sokongan.</feature>
</features>
</language>

<language name="my-mm" code="1109">
<features module="" type="header">
<feature>လေးစားရပါသော သုံးစွဲသူ၊ အကြံပြုထားသော ဤအပ်ဒိတ်သည် အချို့အခြေအနေများတွင် ပင်မ မျက်နှာပြင်နှင့် အက်ပ်တိုးချဲ့ သုံးစွဲမှု အတွေ့အကြုံကို အကောင်းဆုံး မြှင့်တင်ပေးသည်။ ၎င်းတွင် ရေစာတည်းဖြတ်ခြင်းကဲ့သို့ လုပ်ဆောင်ချက်အသစ်များ ပါဝင်သည်။ ထို့အပြင် USB ပြောင်းလဲချိတ်ဆက်သည့်အခါ သုံးစွဲသူ စစ်မှန်ကြောင်း အတည်ပြုမှု လိုအပ်သည်။ ဤအသစ်ထွက်အပ်ဒိတ်တွင် လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲကိုလည်း ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းပေးထားသည်။</feature>
</features>
<features module="ပင်မ မျက်နှာပြင်">
<feature>သင်သည် အချို့သော စနစ်ဝန်ဆောင်မှုများတွင် Magic ဆေးတောင့်ရှည်ကို ဖွင့် သို့မဟုတ် ပိတ်နိုင်သည်။ ၎င်းကို စမ်းသုံးကြည့်ရန် ဆက်တင် > အသိပေး အချက်ပြမှုများနှင့် အခြေအနေပြဘား > Magic ဆေးတောင့်ရှည်သို့ သွားပါ။
သင့်ပင်မ မျက်နှာပြင်ကို အရွယ်အစား၊ ပုံသဏ္ဌာန်မျိုးစုံရှိသော ဖိုင်တွဲအကြီးများဖြင့် စိတ်ကြိုက်ပြင်ဆင်နိုင်သည်။
အချို့အခြေအနေများတွင် အသိပေးချက် မျက်နှာပြင်၏ ပုံစံ၊ ရွေ့လျား အထူးပြုလုပ်ချက်နှင့် အိုင်ကွန် ပြသမှု အထူးပြုလုပ်ချက်ကို အကောင်းဆုံး ချိန်ညှိပေးသည်။
သင့်ပင်မ မျက်နှာပြင်ရှိ မည်သည့်နေရာသို့မဆို မီနီဝင်းဒိုးကို ရစ်ဝဲကာ ရွှေ့နိုင်သည်။
အက်ပ်အိုင်ကွန်တစ်ခုကို ကြာကြာနှိပ်၍ ခွင့်ပြုချက် ဆက်တင်သို့ အမြန်သွားနိုင်သည်။</feature>
</features>
<features module="အက်ပ်တိုးချဲ့">
<feature>ယခုအခါ မျက်နှာပြင် ပိုင်းခြားမှုစနစ်ဖြင့် သုံးမည့် အက်ပ်အတွဲများကို သိမ်းဆည်းနိုင်ပါပြီ။ မျက်နှာပြင် ပိုင်းခြားမှုစနစ်တွင် အက်ပ်အတွဲကို ပင်မ မျက်နှာပြင်ပေါ်၌ အိုင်ကွန်အဖြစ် သိမ်းဆည်းရန် ပိုင်းခြားမျဉ်း၏အလယ်ရှိ ခလုတ်ကို နှိပ်နိုင်သည်။ နောက်ပိုင်းတွင် အိုင်ကွန်ကို နှိပ်၍ အက်ပ်အတွဲကို အမြန် ဖွင့်နိုင်သည်။</feature>
</features>
<features module="ပုံပြခန်း">
<feature>ယခုအခါ ရေစာများကို ဆန္ဒရှိသလို ထည့်နိုင်၊ ဖယ်ရှားနိုင်သည်။ ဖော်ပြထားသည့်အတိုင်းသွား၍ ၎င်းကို စမ်းကြည့်ပါ- ဓာတ်ပုံရိုက်မည် > ဓာတ်ပုံ ဖွင့်မည် > တည်းဖြတ်မည် > ရေစာ > ရေစာ ရွေးချယ်မှုများ- မူရင်း၊ စာသားရေစာ၊ ဖရိန် ရေစာ။</feature>
</features>
<features module="လုံခြုံရေး">
<feature>USB ပြောင်းလဲချိတ်ဆက်သည့်အခါ သုံးစွဲသူ စစ်မှန်ကြောင်း အတည်ပြုမှု လိုအပ်သည်။ "အားသွင်းရန်သာ" အစား ပုံများ လွှဲပြောင်းရန် သို့မဟုတ် ဖိုင်များ လွှဲပြောင်းရန် / Android Auto ကို ရွေးချယ်ပါက အတည်ပြုမှု သို့မဟုတ် လုံခြုံရေး ညွှန်ကြားချက် ပေါ်လာပြီး ဒေတာလွှဲပြောင်းမှုကို ပို၍လုံခြုံစေသည်။
စနစ်လုံခြုံရေးအတွက် Android လုံခြုံရေး အဆင့်မြှင့်ဆော့ဖ်ဝဲ (စက်တင်ဘာ 2024) ကို ပေါင်းစပ်ထည့်သွင်းထားသည်။ HONOR လုံခြုံရေးအပ်ဒိတ်များအကြောင်း အချက်အလက်များ ပိုမိုသိရှိလိုပါက ကျွန်ုပ်တို့၏ ဝက်ဘ်ဆိုဒ် https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9 သို့ သွားရောက်ကြည့်ရှုပါ။</feature>
</features>
<features module="မှတ်ချက်-" type="end">
<feature>1. ဤအပ်ဒိတ်ကို ထည့်သွင်းခြင်းသည် သင့်ကိုယ်ရေး ဒေတာအပေါ် ထိခိုက်မည် မဟုတ်သော်လည်း အပ်ဒိတ်မလုပ်မီ သင့်ဒေတာကို ဘက်ခ်အပ်လုပ်ရန် အကြံပြုပါသည်။
2. အပ်ဒိတ်အတောအတွင်း ပြဿနာတစ်ခုခု ကြုံတွေ့ပါက အကူအညီအတွက် HONOR ဝန်ဆောင်မှုဌာန ဟော့လိုင်းသို့ ခေါ်ဆိုပါ သို့မဟုတ် HONOR သုံးစွဲသူ ဝန်ဆောင်မှုစင်တာသို့ သွားပါ။</feature>
</features>
</language>

<language name="my-zg" code="1109">
<features module="" type="header">
<feature>ေလးစားရပါေသာ သုံးစြဲသူ၊ အႀကံျပဳထားေသာ ဤအပ္ဒိတ္သည္ အခ်ိဳ႕အေျခအေနမ်ားတြင္ ပင္မ မ်က္ႏွာျပင္ႏွင့္ အက္ပ္တိုးခ်ဲ႕ သုံးစြဲမႈ အေတြ႕အႀကဳံကို အေကာင္းဆုံး ျမႇင့္တင္ေပးသည္။ ၎တြင္ ေရစာတည္းျဖတ္ျခင္းကဲ့သို႔ လုပ္ေဆာင္ခ်က္အသစ္မ်ား ပါဝင္သည္။ ထို႔အျပင္ USB ေျပာင္းလဲခ်ိတ္ဆက္သည့္အခါ သုံးစြဲသူ စစ္မွန္ေၾကာင္း အတည္ျပဳမႈ လိုအပ္သည္။ ဤအသစ္ထြက္အပ္ဒိတ္တြင္ လုံျခံဳေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲကိုလည္း ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းေပးထားသည္။</feature>
</features>
<features module="ပင္မ မ်က္ႏွာျပင္">
<feature>သင္သည္ အခ်ိဳ႕ေသာ စနစ္ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားတြင္ Magic ေဆးေတာင့္ရွည္ကို ဖြင့္ သို႔မဟုတ္ ပိတ္ႏိုင္သည္။ ၎ကို စမ္းသုံးၾကည့္ရန္ ဆက္တင္ > အသိေပး အခ်က္ျပမႈမ်ားႏွင့္ အေျခအေနျပဘား > Magic ေဆးေတာင့္ရွည္သို႔ သြားပါ။
သင့္ပင္မ မ်က္ႏွာျပင္ကို အ႐ြယ္အစား၊ ပုံသဏၭာန္မ်ိဳးစုံရွိေသာ ဖိုင္တြဲအႀကီးမ်ားျဖင့္ စိတ္ႀကိဳက္ျပင္ဆင္ႏိုင္သည္။
အခ်ိဳ႕အေျခအေနမ်ားတြင္ အသိေပးခ်က္ မ်က္ႏွာျပင္၏ ပုံစံ၊ ေ႐ြ႕လ်ား အထူးျပဳလုပ္ခ်က္ႏွင့္ အိုင္ကြန္ ျပသမႈ အထူးျပဳလုပ္ခ်က္ကို အေကာင္းဆုံး ခ်ိန္ညႇိေပးသည္။
သင့္ပင္မ မ်က္ႏွာျပင္ရွိ မည္သည့္ေနရာသို႔မဆို မီနီဝင္းဒိုးကို ရစ္ဝဲကာ ေ႐ႊ႕ႏိုင္သည္။
အက္ပ္အိုင္ကြန္တစ္ခုကို ၾကာၾကာႏွိပ္၍ ခြင့္ျပဳခ်က္ ဆက္တင္သို႔ အျမန္သြားႏိုင္သည္။</feature>
</features>
<features module="အက္ပ္တိုးခ်ဲ႕">
<feature>ယခုအခါ မ်က္ႏွာျပင္ ပိုင္းျခားမႈစနစ္ျဖင့္ သုံးမည့္ အက္ပ္အတြဲမ်ားကို သိမ္းဆည္းႏိုင္ပါၿပီ။ မ်က္ႏွာျပင္ ပိုင္းျခားမႈစနစ္တြင္ အက္ပ္အတြဲကို ပင္မ မ်က္ႏွာျပင္ေပၚ၌ အိုင္ကြန္အျဖစ္ သိမ္းဆည္းရန္ ပိုင္းျခားမ်ဥ္း၏အလယ္ရွိ ခလုတ္ကို ႏွိပ္ႏိုင္သည္။ ေနာက္ပိုင္းတြင္ အိုင္ကြန္ကို ႏွိပ္၍ အက္ပ္အတြဲကို အျမန္ ဖြင့္ႏိုင္သည္။</feature>
</features>
<features module="ပုံျပခန္း">
<feature>ယခုအခါ ေရစာမ်ားကို ဆႏၵရွိသလို ထည့္ႏိုင္၊ ဖယ္ရွားႏိုင္သည္။ ေဖာ္ျပထားသည့္အတိုင္းသြား၍ ၎ကို စမ္းၾကည့္ပါ- ဓာတ္ပုံ႐ိုက္မည္ > ဓာတ္ပုံ ဖြင့္မည္ > တည္းျဖတ္မည္ > ေရစာ > ေရစာ ေ႐ြးခ်ယ္မႈမ်ား- မူရင္း၊ စာသားေရစာ၊ ဖရိန္ ေရစာ။</feature>
</features>
<features module="လုံျခံဳေရး">
<feature>USB ေျပာင္းလဲခ်ိတ္ဆက္သည့္အခါ သုံးစြဲသူ စစ္မွန္ေၾကာင္း အတည္ျပဳမႈ လိုအပ္သည္။ "အားသြင္းရန္သာ" အစား ပုံမ်ား လႊဲေျပာင္းရန္ သို႔မဟုတ္ ဖိုင္မ်ား လႊဲေျပာင္းရန္ / Android Auto ကို ေ႐ြးခ်ယ္ပါက အတည္ျပဳမႈ သို႔မဟုတ္ လုံျခံဳေရး ၫႊန္ၾကားခ်က္ ေပၚလာၿပီး ေဒတာလႊဲေျပာင္းမႈကို ပို၍လုံၿခဳံေစသည္။
စနစ္လုံျခံဳေရးအတြက္ Android လုံျခံဳေရး အဆင့္ျမႇင့္ေဆာ့ဖ္ဝဲ (စက္တင္ဘာ 2024) ကို ေပါင္းစပ္ထည့္သြင္းထားသည္။ HONOR လုံျခံဳေရးအပ္ဒိတ္မ်ားအေၾကာင္း အခ်က္အလက္မ်ား ပိုမိုသိရွိလိုပါက ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ ဝက္ဘ္ဆိုဒ္ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9 သို႔ သြားေရာက္ၾကည့္ရႈပါ။</feature>
</features>
<features module="မွတ္ခ်က္-" type="end">
<feature>1. ဤအပ္ဒိတ္ကို ထည့္သြင္းျခင္းသည္ သင့္ကိုယ္ေရး ေဒတာအေပၚ ထိခိုက္မည္ မဟုတ္ေသာ္လည္း အပ္ဒိတ္မလုပ္မီ သင့္ေဒတာကို ဘက္ခ္အပ္လုပ္ရန္ အႀကံျပဳပါသည္။
2. အပ္ဒိတ္အေတာအတြင္း ျပႆနာတစ္ခုခု ႀကဳံေတြ႕ပါက အကူအညီအတြက္ HONOR ဝန္ေဆာင္မႈဌာန ေဟာ့လိုင္းသို႔ ေခၚဆိုပါ သို႔မဟုတ္ HONOR သုံးစြဲသူ ဝန္ေဆာင္မႈစင္တာသို႔ သြားပါ။</feature>
</features>
</language>

<language name="nb-no" code="1044">
<features module="" type="header">
<feature>Kjære bruker, denne anbefalte oppdateringen optimerer opplevelsen din med startskjermen og App-utvidelse i enkelte scenarier. Den introduserer nye funksjoner som vannmerkeredigering. I tillegg kreves brukerbekreftelse ved bytte av USB-tilkoblingsformål. Denne utgivelsen innlemmer en sikkerhetsoppdatering.</feature>
</features>
<features module="Startskjerm">
<feature>Du kan slå på eller av Magisk kapsel i enkelte systemtjenester. Gå til Innstillinger > Varsler og statuslinje > Magisk kapsel for å prøve den ut.
Du kan tilpasse startskjermen med store mapper i ulike størrelser og former.
Optimerer oppsettet, bevegelseseffekten og ikonvisningseffekten i varslingspanelet i enkelte scenarier.
Du kan flytte og sveve minivinduet til hvor som helst på startskjermen.
Trykk og hold på et appikon for å raskt gå til tillatelsesinnstillingene.</feature>
</features>
<features module="App-utvidelse">
<feature>Appkombinasjoner i delt-skjerm-modus kan nå lagres. I delt-skjerm-modus kan du trykke på knappen i midten av skillelinjen for å lagre kombinasjonen som et ikon på startskjermen. Du kan trykke på ikonet senere for å raskt åpne appkombinasjonen.</feature>
</features>
<features module="Galleri">
<feature>Vannmerker kan nå legges til og fjernes etter ønske. Prøv selv ved å gå til: Ta et bilde > Åpne bildet > Rediger > Vannmerke > Vannmerke-alternativer: Original, Tekstvannmerke, Vannmerkestripe.</feature>
</features>
<features module="Sikkerhet">
<feature>Brukerbekreftelse kreves ved bytting av USB-tilkoblingsformål. En bekreftelse eller sikkerhetsmelding dukker opp når du velger Overfør bilder eller Overfør filer / Android Auto istedenfor Bare opplading, og sikrer dermed tryggere dataoverføring.
Android sikkerhetsoppdatering (sept. 2024) har blitt integrert for systemsikkerhet. For mer informasjon om HONOR Sikkerhet-oppdateringer, se vårt nettsted https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Merknader:" type="end">
<feature>1. Å installere denne oppdateringen vil ikke påvirke personopplysningene dine, men vi anbefaler likevel at du sikkerhetskopierer dataene dine før du oppdaterer.
2. Hvis du møter på problemer under oppdateringen, ring HONOR-kundeservice eller gå til HONOR-kundeservicesenteret for support.</feature>
</features>
</language>

<language name="ne-np" code="1121">
<features module="" type="header">
<feature>आदरणीय प्रयोगकर्ता, सिफारिस गरिएको यो अपडेटले केही परिदृश्यमा गृह स्क्रिन र एप एक्स्टेन्डरमा तपाईंको अनुभव अप्टिमाइज गर्छ । यसले वाटरमार्क सम्पादन गर्ने जस्ता नयाँ सुविधाहरू ल्याएको छ । साथै, USB जडानका प्रयोजनहरू परिवर्तन गर्दा प्रयोगकर्ताले अधिकार-प्रदान गर्नु पर्ने हुन्छ । यो रिलिजमा सुरक्षा प्याच पनि समावेश गरिएको छ ।</feature>
</features>
<features module="गृह स्क्रिन">
<feature>तपाईं केही प्रणालीका सेवाहरूमा म्याजिक क्याप्सुल अन वा अफ गर्न सक्नुहुन्छ । सेटिङहरू > सूचनाहरू र स्थिति पट्टी > म्याजिक क्याप्सुलमा जानुहोस् र यसलाई प्रयोग गरी हेर्नुहोस् ।
तपाईं साइज र आकारका ठुला फोल्डरहरू प्रयोग गरेर आफ्नो गृह स्क्रिन अनुकूलन गर्न सक्नुहुन्छ ।
केही परिदृश्यहरूमा सूचना प्यानलको लेआउट, मोसनको प्रभाव र आइकनको डिस्प्ले प्रभाव अप्टिमाइज गर्छ ।
तपाईं मिनि विन्डोलाई आफ्नो गृह स्क्रिनको कुनै पनि स्थानमा सार्न र होभर गर्न सक्नुहुन्छ ।
अनुमतिसम्बन्धी सेटिङहरूमा जान एप आइकनमा केही बेरसम्म थिच्नुहोस् ।</feature>
</features>
<features module="एप एक्स्टेन्डर">
<feature>अब स्प्लिट-स्क्रिन मोडमा एपको संयोजन बचत गर्न सकिन्छ । एपको संयोजनलाई गृह स्क्रिनको आइकनका रूपमा बचत गर्न तपाईं स्प्लिट-स्क्रिन मोडमा डिभाइडरको मध्य भागमा भएको बटनमा ट्याप गर्न सक्नुहुन्छ । तपाईं पछि उक्त आइकनमा ट्याप गरेर तुरुन्तै एपको संयोजन खोल्न सक्नुहुन्छ ।</feature>
</features>
<features module="ग्यालरी">
<feature>अबदेखि आफ्नो इच्छाअनुसार वाटरमार्क हाल्न र हटाउन सकिन्छ । यहाँ गएर यसलाई प्रयोग गरी हेर्नुहोस्: फोटो खिच्नुहोस् > फोटो खोल्नुहोस् > सम्पादन गर्नुहोस् > वाटरमार्क > वाटरमार्कसम्बन्धी विकल्पहरू: मौलिक, पाठको वाटरमार्क, फ्रेमको वाटरमार्क ।</feature>
</features>
<features module="सुरक्षा">
<feature>USB जडानका प्रयोजनहरू परिवर्तन गर्दा प्रयोगकर्ताले अधिकार-प्रदान गर्नु पर्ने हुन्छ । तपाईंले चार्ज मात्र गर्नुहोस् विकल्पको साटो फोटोहरू स्थानान्तरण गर्नुहोस् वा फाइल स्थानान्तर गर्नुहोस् / Android Auto चयन गर्नुभयो भने प्रमाणीकरण वा सुरक्षा प्रम्प्ट देखिने छ ।
एन्ड्रोइड सुरक्षा प्याच (सेप्टेम्बर 2024) प्रणाली सुरक्षाका लागि समावेश गरिएको छ । HONOR सुरक्षा अपडेटबारे थप जानकारीका लागि, कृपया हाम्रो वेबसाइटमा जानुहोस् https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="नोटहरू:" type="end">
<feature>1. तपाईंले यो एप स्थापना गर्नुभयो भने तपाईंको व्यक्तिगत डाटामा कुनै प्रभाव नपर्ने भए पनि तपाईंलाई अपडेट गर्नुअघि आफ्नो डाटा ब्याकअप गर्न सिफारिस गरिन्छ ।
2. अपडेटको समयमा तपाईंले कुनै पनि समस्याको सामना गर्नुभयो भने, कृपया HONOR सेवा हटलाइनमा कल गर्नुहोस् वा सहायताका लागि HONOR ग्राहक सेवा केन्द्रमा जानुहोस् ।</feature>
</features>
</language>

<language name="nl-nl" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>Beste gebruiker, deze aanbevolen update optimaliseert uw ervaring met het startscherm en App-uitbreider in bepaalde scenario's. Deze update introduceert nieuwe functies zoals het bewerken van watermerken. Bovendien is gebruikersauthenticatie vereist bij het wisselen van USB-verbindingsdoeleinden. Deze release bevat ook een beveiligingspatch.</feature>
</features>
<features module="Startscherm">
<feature>U kunt Magische capsule in bepaalde systeemservices in- of uitschakelen. Ga naar Instellingen > Meldingen en statusbalk > Magische capsule om het uit te proberen.
U kunt uw startscherm aanpassen met grote mappen in verschillende maten en vormen.
Optimaliseert de lay-out, het bewegingseffect en het pictogramweergave-effect van het meldingenpaneel in bepaalde scenario's.
U kunt het minivenster verplaatsen en met de muisaanwijzer naar elke positie op uw startscherm bewegen.
Druk lang op een app-pictogram om snel naar toestemmingsinstellingen te gaan.</feature>
</features>
<features module="App-uitbreider">
<feature>App-combinaties in de modus gesplitst-scherm kunnen nu worden opgeslagen. In de modus gesplitst-scherm kunt u tikken op de knop in het midden van de verdeler om de combinatie op te slaan als een pictogram op het startscherm. Later kunt u dan op het pictogram tikken om snel de app-combinatie te openen.</feature>
</features>
<features module="Foto's">
<feature>Watermerken kunnen nu naar wens worden toegevoegd en verwijderd. Probeer het uit via: Een foto maken > De foto openen > Bewerken > Watermerk > Watermerkopties: Origineel, Tekstwatermerk, Framewatermerk.</feature>
</features>
<features module="Beveiliging">
<feature>Gebruikersauthenticatie is vereist bij het wisselen van USB-verbindingsdoeleinden. Er verschijnt een verificatie- of beveiligingsprompt wanneer u Foto's overdragen of Bestanden overdragen / Android Auto selecteert, in plaats van Alleen opladen, wat zorgt voor een veiligere gegevensoverdracht.
Android-beveiligingspatch (september 2024) is opgenomen voor systeembeveiliging. Voor meer informatie over HONOR-beveiligingsupdates kunt u terecht op onze website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Opmerkingen:" type="end">
<feature>1. Als u deze update installeert, worden uw persoonlijke gegevens niet beïnvloed, maar een back-up van uw gegevens maken voordat u bijwerkt wordt nog steeds aanbevolen.
2. Als u problemen ondervindt tijdens de update, bel dan de HONOR-servicehotline of ga naar een HONOR-klantenservicecentrum voor ondersteuning.</feature>
</features>
</language>

<language name="or-IN" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>ପ୍ରିୟ ଉପଯୋଗକର୍ତ୍ତା, ସୁପାରିଶ କରାଯାଇଥିବା ଏହି ଅପଡେଟ୍, ହୋମ୍ ସ୍କ୍ରିନ୍‌ ଏବଂ କିଛି ପରିଦୃଶ୍ୟରେ ଆପ୍‌ ପରିବର୍ଦ୍ଧକରେ ଆପଣଙ୍କ ଅନୁଭୂତିକୁ ଅପ୍ଟିମାଇଜ୍‌ କରେ। ୱାଟର୍‌ମାର୍କ ସମ୍ପାଦନା ପରି ନୂତନ ବିଶେଷତା ଏଥିରେ ରହିଛି। ଅତିରିକ୍ତ ଭାବେ, USB ସଂଯୋଜନା ଉଦ୍ଦେଶ୍ୟ ସ୍ୱିଚ୍ କରିବା ବେଳେ ଉପଯୋଗକର୍ତ୍ତା ପ୍ରାମାଣିକରଣ ଆବଶ୍ୟକ। ଏହି ରିଲିଜ୍ ଏକ ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍‌ ମଧ୍ୟ ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରେ।</feature>
</features>
<features module="ହୋମ୍‌ ସ୍କ୍ରିନ୍‌">
<feature>କିଛି ସିଷ୍ଟମ୍ ସେବାରେ ଆପଣ ମ୍ୟାଜିକ୍ କ୍ୟାପସୁଲ୍ ସ୍ୱିଚ୍ ଅନ୍ କିମ୍ବା ଅଫ୍ କରିପାରିବେ। ଏହାକୁ ପରଖି ନେବାକୁ ସେଟିଂସ୍ > ବିଜ୍ଞପ୍ତିଗୁଡ଼ିକ ଓ ସ୍ଥିତି ବାର୍ > ମ୍ୟାଜିକ୍ କ୍ୟାପସୁଲ୍‌କୁ ଯାଆନ୍ତୁ।
ଆପଣ ନିଜ ହୋମ୍ ସ୍କ୍ରିନ୍‌କୁ ବିଭିନ୍ନ ଆକାର ଏବଂ ଆକୃତିରେ ବଡ଼ ଫୋଲ୍ଡରଗୁଡ଼ିକରେ କଷ୍ଟମାଇଜ୍‌ କରିପାରିବେ।
କିଛି ପରିଦୃଶ୍ୟରେ ବିଜ୍ଞପ୍ତି ପ୍ୟାନେଲ୍‌ର ଲେଆଉଟ୍, ମୋସନ୍ ପ୍ରଭାବ ଏବଂ ଆଇକନ୍ ପ୍ରଦର୍ଶନ ପ୍ରଭାବକୁ ଅପ୍ଟିମାଇଜ୍‌ କରେ।
ଆପଣଙ୍କ ହୋମ୍ ସ୍କ୍ରିନ୍‌ରେ ଆପଣ ଯେକୌଣସି ଅବସ୍ଥାନକୁ ମିନି ୱିଣ୍ଡୋ ନେଇ ପାରିବେ ଏବଂ ହୋଭର୍‌ କରିପାରିବେ।
ଅନୁମତି ସେଟିଂସ୍‌କୁ ତୁରନ୍ତ ଯିବାକୁ ଏକ ଆପ୍‌ ଆଇକନ୍‌ରେ ଲମ୍ବା ସମୟ ପାଇଁ ଦବାନ୍ତୁ।</feature>
</features>
<features module="ଆପ୍‌ ପରିବର୍ଦ୍ଧକ">
<feature>ସ୍ପ୍ଲିଟ୍‌-ସ୍କ୍ରିନ୍ ମୋଡ୍‌ରେ ସମସ୍ତ ମିଶ୍ରଣ ବର୍ତ୍ତମାନ ସଞ୍ଚୟ କରାଯାଇ ପାରିବ। ସ୍ପ୍ଲିଟ୍‌-ସ୍କ୍ରିନ୍ ମୋଡ୍‌ରେ, ମିଶ୍ରଣକୁ ହୋମ୍ ସ୍କ୍ରିନ୍‌ରେ ଏକ ଆଇକନ୍ ପରି ସଞ୍ଚୟ କରିବାକୁ ଆପଣ ଡିଭାଇଡର୍‌ର ମଧ୍ୟରେ ଥିବା ବଟନ୍‌ରେ ଟ୍ୟାପ୍‌ କରିପାରିବେ। ଏହାପରେ ଆପଣ ଆପ୍‌ ମିଶ୍ରଣ ତୁରନ୍ତ ଖୋଲିବାକୁ ଆଇକନ୍‌ ଉପରେ ଟ୍ୟାପ୍‌ କରିପାରିବେ।</feature>
</features>
<features module="ଗ୍ୟାଲେରୀ">
<feature>ନିଜ ମନ ଅନୁସାରେ ବର୍ତ୍ତମାନ ୱାଟର୍‌ମାର୍କ ଯୋଡ଼ାଯାଇ ପାରିବ କିମ୍ବା ଅପସାରଣ କରାଯାଇ ପାରିବ। ଏଥିକୁ ଯାଇ ଆପଣ ଏହାକୁ ପରଖି ନିଅନ୍ତୁ: ଏକ ଫଟୋ ଉଠାନ୍ତୁ > ଫଟୋ ଖୋଲନ୍ତୁ > ସମ୍ପାଦନ କରନ୍ତୁ > ୱାଟର୍‌ମାର୍କ > ୱାଟର୍‌ମାର୍କ ବିକଳ୍ପସମୂହ: ମୂଳ, ଟେକ୍ସଟ୍ ୱାଟର୍‌ମାର୍କ, ଫ୍ରେମ ୱାଟର୍‌ମାର୍କ।</feature>
</features>
<features module="ସୁରକ୍ଷା">
<feature>USB ସଂଯୋଜନା ଉଦ୍ଦେଶ୍ୟ ସ୍ୱିଚ୍ କରିବା ବେଳେ ଉପଯୋଗକର୍ତ୍ତା ପ୍ରାମାଣିକରଣ ଆବଶ୍ୟକ। ଆପଣ ଫଟୋଗୁଡିକ ସ୍ଥାନାନ୍ତର କରନ୍ତୁ କିମ୍ବା ଫାଇଲ୍‌ଗୁଡ଼ିକ ଟ୍ରାନ୍ସଫର୍‌ କରନ୍ତୁ/Android Auto ଚୟନ କରିବା ବେଳେ, କେବଳ ଚାର୍ଜ୍‌ କରନ୍ତୁ ବଦଳରେ ନିରାପଦ ଡାଟା ଟ୍ରାନ୍ସଫର୍‌ ନିଶ୍ଚିତ କରି ଏକ ଯାଞ୍ଚ କିମ୍ବା ସୁରକ୍ଷା ପ୍ରମ୍ପଟ୍‌ ଦେଖାଯଏ।
ସିଷ୍ଟମ୍ ସୁରକ୍ଷା ପାଇଁ Android ସୁରକ୍ଷା ପ୍ୟାଚ୍‌ (ସେପ୍ଟେମ୍ବର 2024) ଅନ୍ତର୍ଭୁକ୍ତ କରାଯାଇଛି। HONOR ସୁରକ୍ଷା ଅପଡେଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ ବିଷୟରେ ଅଧିକ ସୂଚନା ପାଇଁ, ଦୟାକରି ଆମ ୱେବସାଇଟ୍‌ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="ନୋଟ୍‌ଗୁଡ଼ିକ:" type="end">
<feature>1. ଏହି ଅପଡେଟ୍ ସଂସ୍ଥାପନ କରିବା ଦ୍ୱାରା ଆପଣଙ୍କ ବ୍ୟକ୍ତିଗତ ଡାଟା ପ୍ରଭାବିତ ହେବ ନାହିଁ, ତଥାପି ଅପଡେଟ୍ କରିବା ପୂର୍ବରୁ ଆପଣଙ୍କ ଡାଟାର ବ୍ୟାକଅପ୍‌ ନେବାକୁ ସୁପାରିଶ କରାଯାଇଛି।
2. ଅପଡେଟ୍‌ ସମୟରେ ଯଦି ଆପଣ କୌଣସି ସମସ୍ୟାର ସମ୍ମୁଖୀନ ହୁଅନ୍ତି, ଦୟାକରି HONOR ସେବା ହଟଲାଇନ୍‌ରେ କଲ୍‌ କରନ୍ତୁ କିମ୍ବା ସହାୟତା ପାଇଁ ଏକ HONOR ଗ୍ରାହକ ସେବା କେନ୍ଦ୍ରକୁ ଯାଆନ୍ତୁ।</feature>
</features>
</language>

<language name="pa-IN" code="1043">
<features module="" type="header">
<feature>ਪਿਆਰੇ ਵਰਤੋਂਕਾਰ, ਇਹ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੇ ਅੱਪਡੇਟ ਵਿੱਚ ਕੁਝ ਸਥਿਤੀਆਂ ਵਿੱਚ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ ਅਤੇ ਐਪ ਐਕਸਟੈਂਡਰ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡੇ ਅਨੁਭਵ ਨੂੰ ਅਨੁਕੂਲ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ। ਇਸ ਵਿੱਚ ਵਾਟਰਮਾਰਕ ਸੋਧੋ ਵਰਗੀਆਂ ਨਵੀਆਂ ਵਿਸ਼ੇਸ਼ਤਾਵਾਂ ਪੇਸ਼ ਕੀਤੀਆਂ ਗਈਆਂ ਹਨ। ਇਸ ਤੋਂ ਇਲਾਵਾ, USB ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਦੇ ਉਦੇਸ਼ਾਂ ਨੂੰ ਬਦਲਣ ਵੇਲੇ ਵਰਤੋਂਕਾਰ ਪ੍ਰਮਾਣੀਕਰਨ ਦੀ ਲੋੜ ਹੁੰਦੀ ਹੈ। ਇਸ ਰਿਲੀਜ਼ ਵਿੱਚ ਇੱਕ ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ ਵੀ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।</feature>
</features>
<features module="ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ">
<feature>ਤੁਸੀਂ ਕੁਝ ਸਿਸਟਮ ਸੇਵਾਵਾਂ ਵਿੱਚ ਮੈਜਿਕ ਕੈਪਸੂਲ ਨੂੰ ਚਾਲੂ ਜਾਂ ਬੰਦ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ। ਇਸ ਨੂੰ ਅਜ਼ਮਾਉਣ ਲਈ ਸੈਟਿੰਗਾਂ > ਸੂਚਨਾਵਾਂ ਅਤੇ ਸਥਿਤੀ ਪੱਟੀ > ਮੈਜਿਕ ਕੈਪਸੂਲ 'ਤੇ ਜਾਓ।
ਤੁਸੀਂ ਆਪਣੀ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ ਨੂੰ ਵੱਖ-ਵੱਖ ਆਕਾਰਾਂ ਅਤੇ ਆਕ੍ਰਿਤੀਆਂ ਵਿੱਚ ਵੱਡੇ ਫੋਲਡਰਾਂ ਨਾਲ ਅਨੁਕੂਲਿਤ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।
ਕੁਝ ਸਥਿਤੀਆਂ ਵਿੱਚ ਸੂਚਨਾ ਪੈਨਲ ਦੇ ਲੇਆਉਟ, ਗਤੀ ਪ੍ਰਭਾਵ ਅਤੇ ਆਈਕੋਨ ਡਿਸਪਲੇ ਪ੍ਰਭਾਵ ਨੂੰ ਅਨੁਕੂਲ ਬਣਾਇਆ ਗਿਆ ਹੈ।
ਤੁਸੀਂ ਮਿੰਨੀ ਵਿੰਡੋ ਨੂੰ ਆਪਣੀ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ 'ਤੇ ਕਿਸੇ ਵੀ ਸਥਿਤੀ ਵਿੱਚ ਲਿਜਾ ਸਕਦੇ ਹੋ ਅਤੇ ਹੋਵਰ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।
ਇਜਾਜ਼ਤ ਸੈਟਿੰਗਾਂ 'ਤੇ ਤੇਜ਼ੀ ਨਾਲ ਜਾਣ ਲਈ ਐਪ ਆਈਕੋਨ ਨੂੰ ਲੰਬੇ ਸਮੇਂ ਤੱਕ ਦਬਾਓ।</feature>
</features>
<features module="ਐਪ ਐਕਸਟੈਂਡਰ">
<feature>ਸਪਲਿਟ-ਸਕ੍ਰੀਨ ਮੋਡ ਵਿੱਚ ਐਪ ਸੁਮੇਲਾਂ ਨੂੰ ਹੁਣ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਸਪਲਿਟ-ਸਕ੍ਰੀਨ ਮੋਡ ਵਿੱਚ, ਤੁਸੀਂ ਹੋਮ ਸਕ੍ਰੀਨ 'ਤੇ ਇੱਕ ਆਈਕੋਨ ਵਜੋਂ ਸੁਮੇਲ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਕਰਨ ਲਈ ਡਿਵਾਈਡਰ ਦੇ ਵਿਚਕਾਰ ਬਟਨ 'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ। ਬਾਅਦ ਵਿੱਚ ਤੁਸੀਂ ਐਪ ਸੁਮੇਲ ਨੂੰ ਤੇਜ਼ੀ ਨਾਲ ਖੋਲ੍ਹਣ ਲਈ ਆਈਕੋਨ 'ਤੇ ਟੈਪ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।</feature>
</features>
<features module="ਗੈਲਰੀ">
<feature>ਵਾਟਰਮਾਰਕ ਨੂੰ ਹੁਣ ਲੋੜ ਅਨੁਸਾਰ ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਅਤੇ ਹਟਾਇਆ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਇੱਥੇ ਜਾ ਕੇ ਇਸਦਾ ਅਨੁਭਵ ਕਰੋ: ਇੱਕ ਫ਼ੋਟੋ ਖਿੱਚੋ > ਫ਼ੋਟੋ ਖੋਲ੍ਹੋ > ਸੋਧੋ > ਵਾਟਰਮਾਰਕ > ਵਾਟਰਮਾਰਕ ਵਿਕਲਪ: ਮੂਲ, ਟੈਕਸਟ ਵਾਟਰਮਾਰਕ, ਫ੍ਰੇਮ ਵਾਟਰਮਾਰਕ।</feature>
</features>
<features module="ਸੁਰੱਖਿਆ">
<feature>USB ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਦੇ ਉਦੇਸ਼ਾਂ ਨੂੰ ਬਦਲਣ ਵੇਲੇ ਵਰਤੋਂਕਾਰ ਪ੍ਰਮਾਣੀਕਰਨ ਦੀ ਲੋੜ ਹੁੰਦੀ ਹੈ। ਜਦੋਂ ਤੁਸੀਂ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਡੇਟਾ ਟ੍ਰਾਂਸਫਰ ਨੂੰ ਯਕੀਨੀ ਬਣਾਉਣ ਲਈ, ਸਿਰਫ਼ ਚਾਰਜ ਕਰੋ ਦੀ ਬਜਾਏ, ਫ਼ੋਟੋਆਂ ਟ੍ਰਾਂਸਫਰ ਕਰੋ ਜਾਂ ਫ਼ਾਈਲਾਂ ਟ੍ਰਾਂਸਫਰ ਕਰੋ / Android Auto ਨੂੰ ਚੁਣਦੇ ਹੋ ਤਾਂ ਇੱਕ ਤਸਦੀਕ ਜਾਂ ਸੁਰੱਖਿਆ ਪ੍ਰੌਂਪਟ ਦਿਖਾਈ ਦਿੰਦਾ ਹੈ।
ਸਿਸਟਮ ਸੁਰੱਖਿਆ ਲਈ Android ਸੁਰੱਖਿਆ ਪੈਚ (ਸਤੰਬਰ 2024) ਸ਼ਾਮਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। HONOR ਸੁਰੱਖਿਆ ਅੱਪਡੇਟਾਂ ਬਾਰੇ ਹੋਰ ਜਾਣਕਾਰੀ ਲਈ, ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ ਸਾਡੀ ਵੈੱਬਸਾਈਟ 'ਤੇ ਜਾਓ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="ਨੋਟਸ:" type="end">
<feature>1. ਇਸ ਅੱਪਡੇਟ ਨੂੰ ਇੰਸਟਾਲ ਕਰਨ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡਾ ਨਿੱਜੀ ਡੇਟਾ ਪ੍ਰਭਾਵਿਤ ਨਹੀਂ ਹੋਵੇਗਾ, ਪਰ ਤਾਂ ਵੀ ਅੱਪਡੇਟ ਕਰਨ ਤੋਂ ਪਹਿਲਾਂ ਤੁਹਾਡੇ ਡੇਟਾ ਦਾ ਬੈਕਅੱਪ ਲੈਣ ਦੀ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।
2. ਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਅੱਪਡੇਟ ਦੌਰਾਨ ਕੋਈ ਸਮੱਸਿਆ ਆਉਂਦੀ ਹੈ, ਤਾਂ ਸਹਾਇਤਾ ਲਈ ਕਿਰਪਾ ਕਰਕੇ HONOR ਸੇਵਾ ਦੀ ਹੌਟਲਾਈਨ 'ਤੇ ਕਾਲ ਕਰੋ ਜਾਂ HONOR ਗਾਹਕ ਸੇਵਾ ਕੇਂਦਰ 'ਤੇ ਜਾਓ।</feature>
</features>
</language>

<language name="pl-pl" code="1045">
<features module="" type="header">
<feature>Ta zalecana aktualizacja optymalizuje działanie ekranu głównego i funkcji Rozszerzone wyświetlanie aplikacji w niektórych sytuacjach. Wprowadza nowe funkcje, takie jak edycja znaku wodnego. Ponadto podczas przełączania celów połączenia USB jest wymagane uwierzytelnianie użytkownika. Ta wersja zawiera również poprawkę zabezpieczeń.</feature>
</features>
<features module="Ekran główny">
<feature>W niektórych usługach systemowych można włączyć lub wyłączyć Magiczną kapsułę. Wybierz Ustawienia > Powiadomienia i pasek stanu > Magiczna kapsuła, aby wypróbować tę funkcję.
Można dostosować ekran główny za pomocą dużych folderów o różnych rozmiarach i kształtach.
Zoptymalizowano układ, efekt ruchu i efekt wyświetlania ikon panelu powiadomień w niektórych sytuacjach.
Można przenosić i wskazywać małe okno w dowolnym miejscu na ekranie głównym.
Naciśnij i przytrzymaj ikonę aplikacji, aby szybko przejść do ustawień uprawnień.</feature>
</features>
<features module="Rozszerzone wyświetlanie aplikacji">
<feature>Można już zapisywać kombinacje aplikacji w trybie podzielonego ekranu. W trybie podzielonego ekranu można dotknąć przycisku pośrodku separatora, aby zapisać kombinację jako ikonę na ekranie głównym. Następnie można dotknąć tej ikony, aby szybko otworzyć kombinację aplikacji.</feature>
</features>
<features module="Galeria">
<feature>Można już swobodnie dodawać i usuwać znaki wodne. Aby wypróbować tę funkcję, zrób zdjęcie > otwórz zdjęcie > Edytuj > Znak wodny > Opcje znaku wodnego: Oryginalny, Tekstowy znak wodny, Znak wodny w formie ramki.</feature>
</features>
<features module="Zabezpieczenia">
<feature>Wymagane jest uwierzytelnienie użytkownika podczas przełączania celów połączenia USB. Monit o weryfikację lub monit dotyczący bezpieczeństwa pojawia się po wybraniu opcji Transferowanie zdjęć lub Transferowanie plików / Android Auto zamiast opcji Tylko ładowanie, zapewniając bezpieczniejszy transfer danych.
Aktualizacja zawiera Poprawkę zabezpieczeń systemu Android (wrzesień 2024 r.). Więcej informacji o aktualizacjach zabezpieczeń urządzeń HONOR można znaleźć w naszej witrynie internetowej: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Uwagi:" type="end">
<feature>1. Zainstalowanie tej aktualizacji nie wpływa na dane użytkownika, jednak zaleca się wykonanie kopii zapasowej przed aktualizacją.
2. Jeśli podczas aktualizacji wystąpią jakiekolwiek problemy, zadzwoń na infolinię firmy HONOR lub odwiedź punkt serwisowy firmy HONOR, gdzie uzyskasz pomoc.</feature>
</features>
</language>

<language name="pt-br" code="1046">
<features module="" type="header">
<feature>Prezado(a) usuário(a), essa atualização recomendada otimiza sua experiência com a tela inicial e o Extensor de aplicativo em alguns cenários. Ela introduz novos recursos, como edição de marca d'água. Além disso, a autenticação do usuário é necessária ao alterar a finalidade da conexão USB. Essa versão também incorpora um patch de segurança.</feature>
</features>
<features module="Tela inicial">
<feature>Você pode ligar ou desligar a Cápsula mágica e em alguns serviços do sistema. Acesse Configurações > Notificações e barra de status > Cápsula mágica para experimentar.
Você pode personalizar sua tela inicial com pastas grandes em vários tamanhos e formatos.
Otimiza o layout, o efeito de movimento e o efeito de exibição de ícones do painel de notificações em alguns cenários.
Você pode mover e passar a minijanela para qualquer posição na tela inicial.
Pressione longamente um ícone de aplicativo para ir rapidamente para as configurações de permissão.</feature>
</features>
<features module="Extensor de aplicativo">
<feature>Combinações de aplicativos no modo de tela dividida agora podem ser salvas. No modo de tela dividida, você pode tocar no botão no meio do divisor para salvar a combinação como um ícone na tela inicial. Mais tarde, você pode tocar no ícone para abrir rapidamente a combinação de aplicativos.</feature>
</features>
<features module="Galeria">
<feature>As marcas d'água agora podem ser adicionadas e removidas conforme desejado. Experimente-as acessando: Tirar uma foto > Abrir a foto > Editar > Marca d'água > Opções de marca d'água: Original, Marca d'água de texto, Marca d'água do quadro.</feature>
</features>
<features module="Segurança">
<feature>A autenticação do usuário é necessária ao alternar os propósitos da conexão USB. Um aviso de verificação ou segurança aparece quando você seleciona Transferir fotos ou Transferir arquivos/Android Auto, em vez de Carregar apenas, garantindo uma transferência de dados mais segura.
O patch de segurança do Android (set. 2024) foi incorporado para segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as Atualizações de segurança da HONOR, visite nosso site https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Instalar esta atualização não afetará seus dados pessoais, mas um backup prévio ainda é recomendado.
2. Se você encontrar algum problema durante a atualização, ligue para a linha de atendimento de serviço da HONOR ou vá à Central de serviços de atendimento ao cliente HONOR para obter suporte.</feature>
</features>
</language>

<language name="pt-pt" code="2070">
<features module="" type="header">
<feature>Caro Utilizador, esta atualização recomendada otimiza a sua experiência com o ecrã inicial e a Extensão de aplicações em alguns cenários. Introduz novas funcionalidades, tais como a edição da Marca de água. Adicionalmente, é necessária a autenticação do utilizador ao mudar para a ligação USB. Esta versão também integra uma correção de segurança.</feature>
</features>
<features module="Ecrã Inicial">
<feature>Pode ativar ou desativar a Cápsula mágica em alguns serviços do sistema. Aceda a Definições > Notificações e a barra de estado > Cápsula mágica para experimentar.
Pode personalizar o seu ecrã inicial com grandes pastas em vários tamanhos e formas.
Otimiza a disposição, o efeito de movimento e o efeito de apresentação dos ícones do painel de notificações em alguns cenários.
Pode mover e pairar a mini-janela para qualquer posição no ecrã inicial.
Prima continuamente no ícone de uma aplicação para aceder rapidamente às definições da permissão.</feature>
</features>
<features module="Extensão de aplicações">
<feature>As combinações de aplicações no modo de ecrã dividido podem agora ser guardadas. No modo de ecrã dividido, pode tocar no botão no meio da divisória para guardar a combinação como um ícone no ecrã inicial. Mais tarde, pode tocar no ícone para abrir rapidamente a combinação de aplicações.</feature>
</features>
<features module="Galeria">
<feature>As marcas de água podem agora ser adicionadas e removidas conforme pretendido. Experimente, acedendo a: Tirar uma fotografia > Abrir a fotografia > Editar > marca de água > Opções da marca de água: Original, Marca de água de texto, Marca de água na moldura.</feature>
</features>
<features module="Segurança">
<feature>É necessária a autenticação do utilizador ao mudar para a ligação USB. É apresentado um comando de verificação ou segurança ao selecionar Transferir fotografias ou Transferir ficheiros/Android Auto em vez de Apenas carregar, garantindo a transferência de dados mais segura.
Foi incorporada uma correção de segurança Android (setembro de 2024) para a segurança do sistema. Para obter mais informações sobre as atualizações de segurança da HONOR, visite o nosso website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Notas:" type="end">
<feature>1. Instalar esta atualização não irá afetar os seus dados pessoais, mas continua a recomendar-se a realização prévia de uma cópia de segurança.
2. Se encontrar quaisquer problemas durante a atualização, ligue para a linha direta de assistência da HONOR ou dirija-se ao centro de apoio ao cliente HONOR para suporte.</feature>
</features>
</language>

<language name="ro-ro" code="1048">
<features module="" type="header">
<feature>Stimate utilizator, această actualizare recomandată vă optimizează experiența de utilizare a ecranului de pornire și funcției Extindere aplicații în anumite scenarii. Aceasta introduce funcții noi, precum editarea inscripționărilor. În plus, autentificarea utilizatorului este obligatorie la comutarea scopului conexiunii prin USB. Această versiune include și o corecție de securitate.</feature>
</features>
<features module="Ecran de pornire">
<feature>Puteți activa sau dezactiva Capsulă magică în unele servicii de sistem. Accesați Setări > Notificări și bară de stare > Capsulă magică pentru a o încerca.
Puteți personaliza ecranul de pornire cu foldere mari de diverse forme și dimensiuni.
Optimizează aspectul, efectul de mișcare și efectul de afișare a pictogramelor pentru panoul de notificări în anumite scenarii.
Puteți muta și plasa mini fereastra în orice poziție de pe ecranul de pornire.
Apăsați lung o pictogramă de aplicație pentru a accesa rapid setările permisiunii.</feature>
</features>
<features module="Extindere aplicații">
<feature>Combinațiile de aplicații în modul ecran divizat pot fi acum salvate. În modul ecran divizat, puteți atinge butonul din mijlocul separatorului pentru a salva combinația ca pictogramă pe ecranul de pornire. Mai târziu, puteți atinge pictograma pentru a deschide rapid combinația de aplicații.</feature>
</features>
<features module="Galerie">
<feature>Inscripționările pot fi acum adăugate și eliminate după cum doriți. Încercați această funcție în următorul mod: faceți o fotografie > Deschideți fotografia > Editare > Inscripționare > Opțiuni inscripționare: Original, Inscripționare text, Inscripționare cadru.</feature>
</features>
<features module="Securitate">
<feature>Autentificarea utilizatorului este necesară atunci când se schimbă scopul conexiunii USB. Atunci când selectați Transfer de fotografii sau Transferare fișiere / Android Auto, în loc de Doar încărcare, apare o solicitare de verificare sau de securitate, asigurând un transfer de date mai sigur.
Corecția de securitate Android (septembrie 2024) a fost inclusă pentru securitatea sistemului. Pentru mai multe informații despre actualizările de securitate HONOR, vizitați site-ul nostru web: https://www.honor.com/ro/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Note:" type="end">
<feature>1. Instalarea acestei actualizări nu va cauza ștergerea datelor dvs. personale, dar vă recomandăm totuși să realizați în prealabil o copie de rezervă.
2. Dacă întâmpinați probleme în timpul actualizării, apelați linia de asistență HONOR sau vizitați un centru de servicii pentru clienți HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="ru-ru" code="1049">
<features module="" type="header">
<feature>Уважаемый пользователь! Мы разработали это рекомендованное обновление, чтобы оптимизировать взаимодействие с рабочим экраном и App Extender в некоторых сценариях, представить новые функции, например редактирование водяных знаков, добавить аутентификацию пользователя при переключении целей USB-подключения, а также внедрить исправление безопасности.</feature>
</features>
<features module="Рабочий экран">
<feature>Вы можете включать и выключать Magic Capsule в некоторых системных службах. Для этого выберите «Настройки > Уведомления и строка состояния > Magic Capsule».
Вы можете настраивать рабочий экран, используя крупные папки разных размеров и форм.
В некоторых сценариях оптимизированы компоновка, эффект движения и эффект отображения значков для панели уведомления.
Вы можете перемещать миниокно в любое место на рабочем экране.
Для быстрого перехода к настройкам прав доступа теперь можно использовать длинное нажатие на значок приложения.</feature>
</features>
<features module="App Extender">
<feature>Теперь можно сохранять комбинации приложений в режиме нескольких окон. В режиме нескольких окон нажмите на кнопку в середине разделителя, чтобы сохранить комбинацию в виде значка на рабочем экране. Затем нажмите на значок, чтобы быстро открыть комбинацию приложений.</feature>
</features>
<features module="Галерея">
<feature>Водяные знаки теперь можно добавлять и удалять по желанию. Чтобы опробовать эту возможность, перейдите в раздел «Сделать снимок > Открыть фото > Изменить > Водяной знак > Параметры водяного знака»: «Оригинал», «Водяной знак с текстом», «Водяной знак в кадре».</feature>
</features>
<features module="Безопасность">
<feature>При переключении USB-соединения требуется аутентификация пользователя. При выборе режима «Передача фото», «Передача файлов/Android Auto» вместо режима «Только зарядка» появляется запрос проверки или безопасности, что обеспечивает более безопасную передачу данных.
В обновление включено исправление безопасности для Android (сентябрь 2024 г.). Чтобы получить подробную информацию об обновлениях безопасности HONOR, посетите наш сайт: https://www.honor.com/ru/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Примечания:" type="end">
<feature>1. Установка этого обновления не затронет ваши персональные данные, но мы рекомендует сделать резервную копию данных перед обновлением.
2. При возникновении каких-либо проблем при обновлении обратитесь на горячую линию обслуживания HONOR или в службу поддержки клиента HONOR за помощью.</feature>
</features>
</language>

<language name="si-lk" code="1115">
<features module="" type="header">
<feature>හිතවත් පරිශීලක, මෙම නිර්දේශිත යාවත්කාලය සමහර අවස්ථාවලදී මුල් තිරය සහ යෙදුම් විස්තාරකය සමග ඔබගේ අත්දැකීම ප්‍රශස්ත කරයි. එය දිය සලකුණ සංස්කරණය කිරීම වැනි නව විශේෂාංග හඳුන්වා දෙයි. මීට අමතරව, USB සම්බන්ධතා අරමුණු මාරු කිරීමේ දී පරිශීලක සත්‍යාපනය අවශ්‍ය වේ. මෙම නිකුතුවේ ආරක්ෂක පැච් එකක් ද ඇතුළත් වේ.</feature>
</features>
<features module="මුල් තිරය">
<feature>ඔබට සමහර පද්ධති සේවා තුළ මැජික් කැප්සියුලය සක්‍රිය කිරීමට හෝ අක්‍රිය කිරීමට හැකිය. එය උත්සාහ කිරීමට සැකසුම් > දැනුම්දීම් සහ තත්ත්ව දණ්ඩ > මැජික් කැප්සියුලය වෙත යන්න.
ඔබට විවිධ ප්‍රමාණ සහ හැඩවලින් විශාල ෆෝල්ඩර සමගින් ඔබේ මුල් තිරය අභිරුචිකරණය කළ හැකිය.
සමහර අවස්ථාවලදී දැනුම්දීම් පැනලයේ පිරිසැලසුම, චලන ප්‍රයෝගය සහ අයිකන සංදර්ශක ප්‍රයෝගය ප්‍රශස්ත කරයි.
ඔබට ඔබගේ මුල් තිරයේ ඕනෑම පිහිටීමකට කුඩා කවුළුව ගෙන යාමට සහ මතින් ගෙන යාමට හැකිය.
ඉක්මනින් අවසර සැකසුම් වෙත යාමට යෙදුම් අයිකනයක් දීර්ඝව ඔබන්න.</feature>
</features>
<features module="යෙදුම් විස්තාරකය">
<feature>බෙදුම් තිර ප්‍රකාරයේ යෙදුම් ඒකාබද්ධ දැන් සුරැකිය හැකිවනු ඇත. බෙදුම් තිරය ප්‍රකාරයේ දී, ඔබට ඒකාබද්ධය මුල් තිරයේ අයිකනයක් ලෙස සුරැකීමට බෙදනයේ මැද ඇති බොත්තම තට්ටු කළ හැකිය. පසුව ඔබට ඉක්මනින් යෙදුම් ඒකාබද්ධය විවෘත කිරීමට අයිකනය තට්ටු කළ හැකිය.</feature>
</features>
<features module="ගැලරිය">
<feature>දැන් දිය සලකුණු අවශ්‍ය පරිදි එක් කිරීමට සහ ඉවත් කිරීමට හැකිවනු ඇත. මෙය වෙත යාමෙන් එය උත්සාහ කරන්න: ඡායාරූපයක් ගන්න > ඡායාරූපය විවෘත කරන්න > සංස්කරණය කරන්න > දිය සලකුණ > දිය සලකුණු විකල්ප: මුල්, පෙළ දිය සලකුණ, රාමු දිය සලකුණ.</feature>
</features>
<features module="ආරක්ෂාව">
<feature>USB සම්බන්ධතා අරමුණු මාරු කිරීමේ දී පරිශීලක සත්‍යාපනය අවශ්‍ය වේ. ඔබ ආරෝපණය පමණි වෙනුවට ඡායාරූප මාරු කරන්න හෝ ගොනු හුවමාරු කරන්න / Android Auto තෝරාගත් විට, වඩා ආරක්ෂිත දත්ත මාරුව තහවුරු කරමින් සත්‍යාපන හෝ ආරක්ෂක ප්‍රේරණයක් දිස්වේ.
පද්ධති ආරක්ෂාව සඳහා Android ආරක්ෂක පැච් එක (2024 සැප්) යොදාගෙන ඇත. HONOR ආරක්ෂක යාවත්කාල පිළිබඳ තවත් තොරතුරු සඳහා, කරුණාකර අපගේ වෙබ් අඩවිය https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9 වෙත යන්න</feature>
</features>
<features module="සටහන්:" type="end">
<feature>1. මෙම යාවත්කාලය ස්ථාපනය කිරීම ඔබගේ පෞද්ගලික දත්තවලට බල නොපානු ඇති නමුත් තවමත් යාවත්කාල කිරීමට පෙර ඔබගේ දත්ත උපස්ථ කිරීමට නිර්දේශ කෙරේ.
2. යාවත්කාල කිරීමේ දී ඔබට ගැටළු කිසිවක් ඇති වුවහොත්, කරුණාකර HONOR සේවා හොට්ලයින් අමතන්න නැතහොත් සහය සඳහා HONOR පාරිභෝගික සේවා මධ්‍යස්ථානයට යන්න.</feature>
</features>
</language>

<language name="sk-sk" code="1051">
<features module="" type="header">
<feature>Vážený používateľ, táto odporúčaná aktualizácia optimalizuje vašu skúsenosť s domovskou obrazovkou a funkciou Extender aplikácií v niektorých situáciách. Zavádza nové funkcie, ako je úprava vodotlače. Okrem toho sa pri prepínaní na účely pripojenia USB vyžaduje overenie používateľa. Toto vydanie obsahuje aj bezpečnostnú opravu.</feature>
</features>
<features module="Domovská obrazovka">
<feature>V niektorých systémových službách môžete zapnúť alebo vypnúť funkciu Magická kapsula. Prejdite do ponuky Nastavenia > Upozornenia a stavový riadok > Magická kapsula a vyskúšajte to.
Domovskú obrazovku si môžete prispôsobiť pomocou veľkých priečinkov rôznych veľkostí a tvarov.
V niektorých prípadoch optimalizuje rozloženie, efekt pohybu a efekt zobrazenia ikon na paneli upozornení.
Miniokno môžete posunúť a premiestniť na ľubovoľné miesto na domovskej obrazovke.
Dlhým stlačením ikony aplikácie rýchlo prejdete na nastavenia povolení.</feature>
</features>
<features module="Extender aplikácií">
<feature>Kombinácie aplikácií v režime rozdelenej obrazovky teraz možno uložiť. V režime rozdelenej obrazovky môžete ťuknúť na tlačidlo v strede rozdeľovača, čím kombináciu uložíte ako ikonu na domovskej obrazovke. Neskôr môžete kombináciu aplikácií rýchlo otvoriť ťuknutím na ikonu.</feature>
</features>
<features module="Galéria">
<feature>Vodotlače možno pridávať a odstraňovať podľa potreby. Vyskúšajte to podľa tohto postupu: nasnímajte fotografiu > otvorte fotografiu > Upraviť > Vodotlač > Možnosti vodotlače: Originál, Textová vodotlač, Rámová vodotlač.</feature>
</features>
<features module="Zabezpečenie">
<feature>Pri prepínaní na účely pripojenia USB sa vyžaduje overenie používateľa. Pri výbere možnosti Prenos fotografií alebo Prenos súborov/Android Auto sa namiesto možnosti Len nabíjanie zobrazí výzva na overenie alebo zabezpečenie, čím sa zaistí bezpečnejší prenos dát.
Súčasťou zabezpečenia systému je bezpečnostná oprava systému Android (zo septembra 2024). Ak potrebujete viac informácií o bezpečnostných aktualizáciách spoločnosti HONOR, navštívte webovú stránku https://www.honor.com/sk/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Poznámky:" type="end">
<feature>1. Inštalácia tejto aktualizácie neovplyvní vaše osobné údaje, ale aj tak sa odporúča pred aktualizáciou si ich zálohovať.
2. Ak sa počas aktualizácie vyskytnú problémy, podporu môžete získať zavolaním na zákaznícku linku HONOR alebo návštevou Centra služieb zákazníkom HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sl-si" code="1060">
<features module="" type="header">
<feature>Spoštovani uporabnik, ta priporočena posodobitev optimizira izkušnjo uporabe začetnega zaslona in razširitve za aplikacije v nekaterih situacijah. Uvaja tudi nove funkcije, kot je urejanje vodnih žigov. Obenem je pri preklopu povezave USB potrebno preverjanje pristnosti uporabnika. Ta izdaja vključuje tudi varnostni popravek.</feature>
</features>
<features module="Začetni zaslon">
<feature>Čarobno kapsulo lahko zdaj vklopite ali izklopite v nekaterih sistemskih storitvah. Odprite razdelek Nastavitve > Obvestila in vrstica stanja > Čarobna kapsula in jo preskusite.
Začetni zaslon lahko prilagodite z velikimi mapami različnih velikosti in oblik.
Postavitev, učinek gibanja in učinek prikaza ikon v podoknu z obvestili so v nekaterih situacijah optimizirani.
Mini okno lahko premaknete in postavite tako, da lebdi, v poljuben položaj na začetnem zaslonu.
Z dolgim pritiskom ikone aplikacije lahko hitro odprete nastavitve dovoljenj.</feature>
</features>
<features module="Razširitev za aplikacije">
<feature>Kombinacijo aplikacij v načinu razdeljenega zaslona je zdaj mogoče shraniti. V načinu razdeljenega zaslona se dotaknite gumba na sredini separatorja, da shranite kombinacijo kot ikono na začetnem zaslonu. Z dotikom ikone lahko pozneje hitro dostopate do kombinacije.</feature>
</features>
<features module="Galerija">
<feature>Vodne žige je zdaj mogoče po želji dodati in odstraniti. Preskusite jih tako: zajemite fotografijo > odprite fotografijo > Uredi > Vodni žig > Možnosti vodnega žiga: Izvirna slika, Besedilni vodni žig, Vodni žig z okvirjem.</feature>
</features>
<features module="Varnost">
<feature>Pri preklopu povezave USB je potrebno preverjanje pristnosti uporabnika. Ko izberete možnost Prenos fotografij ali Prenos datotek/Android Auto, se namesto možnosti Samo polnjenje prikaže poziv za preverjanje ali varnostni poziv, s tem pa je zagotovljen varnejši prenos podatkov.
Varnostni popravek za Android (september 2024) je vključen za varnost sistema. Za več informacij o varnostnih posodobitvah HONOR obiščite spletno mesto https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Opombe:" type="end">
<feature>1. Namestitev te posodobitve ne bo vplivala na vaše osebne podatke, vendar vseeno priporočamo, da podatke pred posodobitvijo varnostno kopirate.
2. Če med posodobitvijo naletite na težave, za podporo pokličite odprto linijo za pomoč uporabnikom izdelkov HONOR ali obiščite središče za storitve družbe HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="sv-se" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>Bästa användare, den här rekommenderade uppdateringen optimerar din upplevelse av startsidan och Apputökare i vissa scenarier. Den introducerar nya funktioner som vattenstämpelredigering. Användarautentisering krävs dessutom när du byter USB-anslutning. Den här utgåvan implementerar också en säkerhetskorrigering.</feature>
</features>
<features module="Startsida">
<feature>Du kan slå på eller stänga av Magisk kapsel i vissa systemtjänster. Gå till Inställningar > Aviseringar och statusfält > Magisk kapsel om du vill prova.
Du kan anpassa startsidan med stora mappar i olika storlekar och former.
Optimerar layouten, rörelseeffekten och ikonvisningseffekten för aviseringspanelen i vissa scenarier.
Du kan flytta och hovra minifönstret till valfri position på startsidan.
Tryck länge på en appikon för att snabbt gå till behörighetsinställningar.</feature>
</features>
<features module="Apputökare">
<feature>Appkombinationer i delat skärmläge kan nu sparas. Du kan trycka på knappen i mitten av delaren i det delade skärmläget för att spara kombinationen som en ikon på startsidan. Vid ett senare tillfälle kan du trycka på ikonen för att snabbt öppna appkombinationen.</feature>
</features>
<features module="Galleri">
<feature>Vattenstämplar kan nu läggas till och tas bort efter önskemål. Prova genom att gå till: Ta ett foto > Öppna fotot > Redigera > Vattenstämpel > Vattenstämpelalternativ: Original, Textvattenstämpel, Vattenstämpel med ram.</feature>
</features>
<features module="Säkerhet">
<feature>Användarautentisering krävs när du byter USB-anslutning. En verifierings- eller säkerhetsuppmaning visas när du väljer Överföra foton eller Överföra filer/Android Auto i stället för Endast laddning, vilket ger en säkrare dataöverföring.
Android-säkerhetskorrigeringen (september 2024) har implementerats för systemsäkerhet. Vill du ha mer information om säkerhetsuppdateringar för HONOR går du till vår webbplats https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Noteringar:" type="end">
<feature>1. Installation av den här uppdateringen påverkar inte dina personuppgifter, men det rekommenderas ändå att du säkerhetskopierar alla data innan du uppdaterar.
2. Om du stöter på några problem under uppdateringen kan du ringa HONORs hotline för service eller besöka HONORs servicecenter och få support.</feature>
</features>
</language>

<language name="sw-KE" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>Mtumiaji mpendwa, sasisho hili linalopendekezwa linaboresha uzoefu wako wa skrini ya mwanzo na Kienezi Programu. Linaleta vipengele vipya kama vile uhariri wa alama fifi. Pia, uthibitishaji wa mtumiaji unahitaji unapobadilisha madhumuni ya muunganisho wa USB. Toleo hili pia linajumuisha rekebisho la usalama.</feature>
</features>
<features module="Skrini ya mwanzo">
<feature>Unaweza kuwasha au kuzima Kapsuli ya Miujiza katika baadhi ya huduma za mfumo. Nenda kwenye Mipangilio > Upau wa hali na taarifa > Kapsuli ya Miujiza ili uijaribu.
Unaweza kubinafsisha skrini yako ya mwanzo kwa kutumia folda kubwa za ukubwa na maumboanuwai.
Huboresha muundo, athari ya mwendo na athari ya onyesho la aikoni ya paneli ya taarifa katika baadhi ya miktadha.
Unaweza kusogeza au kuenea juu dirisha dogo hadi kwenye eneo lolote kwenye skrini yako ya mwanzo.
Bonyeza kwa muda mrefu aikoni ya programu ili uende kwenye mipangilio ya kibali kwa haraka.</feature>
</features>
<features module="Kienezi Programu">
<feature>Mikusanyiko ya programu katika hali ya ugawaji skrini sasa inaweza kuhifadhiwa. Katika hali ya ugawaji skrini, unaweza kugusa kitufe kilicho katikati ya kitenganishi ili kuhifadhi mkusanyiko kama aikoni kwenye skrini ya mwanzo. Baadaye unaweza kugusa aikoni ili kufungua kwa haraka mkusanyiko wa programu.</feature>
</features>
<features module="Matunzio">
<feature>Alama fifi sasa zinaweza kuongezwa na kuondolewa kama upendavyo. Ijaribu kwa kwenda kwenye: Piga picha > Fungua picha > Hariri > Alama fifi > Machaguo ya alama fifi: Asilia, Alama fifi ya maandishi, Alama fifi ya fremu.</feature>
</features>
<features module="Usalama">
<feature>Uthibitishaji wa mtumiaji unahitaji unapobadilisha madhumuni ya muunganisho wa USB. Kidokezo cha uthibitishaji au usalama hutokea ukichagua Hamisha picha au Hamisha faili / Android Auto, badala ya Chaji pekee, hivyo basi kuhakikisha uhamishaji data salama zaidi.
Rekebisho la usalama wa Android (Sept 2024) limejumuishwa kwa ajili ya usalama wa mfumo. Ili kupata maelezo zaidi kuhusu masasisho ya Usalama wa HONOR, tafadhali tembelea tovuti yetu https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Madokezo:" type="end">
<feature>1. Kusakinisha sasisho hili hakutaathiri data yako ya kibinafsi, lakini bado unapendekezwa kuweka hifadhi rudufu ya data yako kabla ya kusasisha.
2. Ukikumbana na matatizo yoyote wakati wa sasisho, tafadhali piga simu kwa nambari ya dharura ya huduma ya HONOR au nenda kwenye kituo cha huduma kwa wateja cha HONOR ili upate usaidizi.</feature>
</features>
</language>

<language name="ta-IN" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>அன்புள்ள பயனரே, இந்தப் பரிந்துரைக்கப்படும் புதுப்பிப்பு சில சூழ்நிலைகளில் முகப்புத் திரை மற்றும் செயலி நீட்டிப்பியுடனான உங்கள் அனுபவத்தை உகந்ததாக்குகிறது. இது வாட்டர்மார்க் திருத்துதல் போன்ற புதிய அம்சங்களை அறிமுகப்படுத்துகிறது. கூடுதலாக, USB இணைப்பு நோக்கங்களை மாற்றும்போது பயனர் அங்கீகாரம் தேவை. இந்த வெளியீடு ஒரு பாதுகாப்புத் தொகுப்பையும் கொண்டுள்ளது.</feature>
</features>
<features module="முகப்புத் திரை">
<feature>நீங்கள் சில சிஸ்டம் சேவைகளில் மேஜிக் கேப்சூலை இயக்கலாம் அல்லது அணைக்கலாம். அதை முயன்று பார்க்க, அமைப்புகள் > அறிவிப்புகள் மற்றும் நிலைப் பட்டி > மேஜிக் கேப்சூல் என்பதற்குச் செல்லவும்.
நீங்கள் பல்வேறு அளவுகள் மற்றும் வடிவங்களில் பெரிய கோப்புறைகளுடன் உங்கள் முகப்புத் திரையைத் தனிப்பயனாக்கலாம்.
சில சூழ்நிலைகளில் அறிவிப்பு பேனலின் தளவமைப்பு, இயக்க விளைவு மற்றும் ஐகான் காட்சி விளைவு போன்றவை உகந்ததாக்கப்படுகிறது.
உங்கள் முகப்புத் திரையின் எந்த நிலைக்கும் மினி சாளரத்தை நகர்த்தலாம் மற்றும் ஹோவர் செய்யலாம்.
அனுமதி அமைப்புகளுக்கு விரைவாகச் செல்ல, செயலி ஐகானை நீண்ட அழுத்தம் செய்யவும்.</feature>
</features>
<features module="செயலி நீட்டிப்பி">
<feature>திரைப் பிரிப்புப் பயன்முறையில் செயலிக் கலவைகளை இப்போது சேமிக்கலாம். திரைப் பிரிப்புப் பயன்முறையில், முகப்புத் திரையில் கலவையை ஓர் ஐகானாகச் சேமிக்க டிவைடரின் நடுப்பகுதியில் உள்ள பொத்தானைத் தட்டலாம். பின்னர் செயலிக் கலவையை விரைவாகத் திறக்க, ஐகானைத் தட்டலாம்.</feature>
</features>
<features module="கேலரி">
<feature>வாட்டர்மார்க்குகளை இப்போது விரும்பியபடி சேர்க்கலாம், அகற்றலாம். இதற்குச் செல்வதன் மூலம் அதை முயன்று பார்க்கவும்: புகைப்படத்தை எடுக்கவும் > புகைப்படத்தைத் திறக்கவும் > திருத்து > வாட்டர்மார்க் > வாட்டர்மார்க் விருப்பங்கள்: அசல், உரை வாட்டர்மார்க், ஃபிரேம் வாட்டர்மார்க்.</feature>
</features>
<features module="பாதுகாப்பு">
<feature>USB இணைப்பு நோக்கங்களை மாற்றும்போது பயனர் அங்கீகாரம் தேவை. பாதுகாப்பான தரவுப் பரிமாற்றத்தை உறுதிசெய்யும் வகையில், சார்ஜ் மட்டும் என்பதற்குப் பதிலாக, புகைப்படங்களைப் பரிமாற்று அல்லது கோப்புகளைப் பரிமாற்று / Android Auto என்பதைத் தேர்ந்தெடுக்கும்போது சரிபார்ப்பு அல்லது பாதுகாப்புத் தூண்டுதல் தோன்றும்.
சிஸ்டம் பாதுகாப்பிற்காக Android பாதுகாப்புத் தொகுப்பு (செப் 2024) சேர்க்கப்பட்டுள்ளது. HONOR பாதுகாப்புப் புதுப்பிப்புகளைப் பற்றிய மேலும் தகவல்களுக்கு, எங்கள் வலைத்தளத்தைப் பார்க்கவும்: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="குறிப்புகள்:" type="end">
<feature>1. இந்தப் புதுப்பிப்பை நிறுவுவது உங்கள் தனிப்பட்ட தரவைப் பாதிக்காது, எனினும் புதுப்பிப்பதற்கு முன்பு உங்கள் தரவைக் காப்புப்பிரதி எடுப்பது இன்னும் பரிந்துரைக்கப்படுகிறது.
2. புதுப்பிப்புச் செயல்பாட்டின்போது ஏதேனும் சிக்கல்களைச் சந்தித்தால், உதவிக்காக HONOR சேவை ஹாட்லைனை அழைக்கவும் அல்லது HONOR வாடிக்கையாளர் சேவை மையத்திற்குச் செல்லவும்.</feature>
</features>
</language>

<language name="te-IN" code="1053">
<features module="" type="header">
<feature>ప్రియమైన వినియోగదారుకు, ఈసిఫార్సు చేయబడిన అప్‌డేట్ కొన్ని సందర్భాల్లో హోమ్ స్క్రీన్ మరియు అప్లికేషన్ ఎక్స్‌టెండర్‌తో మీ అనుభవాన్ని ఆప్టిమైజ్ చేస్తుంది. ఇది వాటర్‌మార్క్ సవరణ వంటి కొత్త ఫీచర్‌లను పరిచయం చేస్తుంది. అదనంగా, USB కనెక్షన్ ప్రయోజనాలను మార్చుతున్నప్పుడు వినియోగదారు ప్రామాణీకరణ అవసరం. ఈ విడుదల భద్రతా ప్యాచ్‌ను కూడా చేర్చుతుంది.</feature>
</features>
<features module="హోమ్ స్క్రీన్">
<feature>మీరు కొన్ని సిస్టమ్ సేవల్లో మేజిక్ క్యాప్సుల్‌ను ఆన్ లేదా ఆఫ్ చేయవచ్చు. దీనిని ప్రయత్నించడానికి సెట్టింగ్‌లు > నోటిఫికేషన్‌లు మరియు స్థితి బార్ > మేజిక్ క్యాప్సుల్‌కు వెళ్లండి.
మీరు పెద్ద ఫోల్డర్‌లను పలు పరిమాణాలు మరియు ఆకారాలతో మీ హోమ్ స్క్రీన్‌ను అనుకూలీకరించవచ్చు.
కొన్ని సందర్భాల్లో నోటిఫికేషన్ ప్యానెల్ యొక్క లేఅవుట్, మోషన్ ప్రభావం మరియు చిహ్నం ప్రదర్శన ప్రభావాన్ని ఆప్టిమైజ్ చేస్తుంది.
మీరు మీ హోమ్ స్క్రీన్‌లోని ఏదైనా స్థానానికి మినీ విండోను తరలించి, హోవర్ చేయవచ్చు.
అనుమతి సెట్టింగ్‌లకు వేగంగా వెళ్లడానికి అప్లికేషన్ చిహ్నాన్ని నొక్కి, పట్టుకోండి.</feature>
</features>
<features module="అప్లికేషన్ ఎక్స్‌టెండర్">
<feature>స్ప్లిట్-స్క్రీన్ మోడ్‌లో అప్లికేషన్ కలయికలను ఇప్పుడు సేవ్ చేయవచ్చు. స్ప్లిట్-స్క్రీన్ మోడ్‌లో, మీరు హోమ్ స్క్రీన్‌పై కలయికను ఒక చిహ్నం వలె సేవ్ చేయడానికి డివైడర్ మధ్యలోని బటన్‌ను ట్యాప్ చేయండి. తర్వాత, మీరు వేగంగా అప్లికేషన్ కలయికను తెరవడానికి చిహ్నాన్ని ట్యాప్ చేయండి.</feature>
</features>
<features module="గ్యాలరీ">
<feature>వాటర్‌మార్క్‌లను ఇప్పుడు కావల్సిన విధంగా జోడించవచ్చు మరియు తీసివేయవచ్చు. దీనిని ఇక్కడ ప్రయత్నించండి: ఫోటో తీయండి > ఫోటోను తెరవండి > సవరించు > వాటర్‌మార్క్ > వాటర్‌మార్క్ ఎంపికలు: అసలు, టెక్స్ట్ వాటర్‌మార్క్, ఫ్రేమ్ వాటర్‌మార్క్.</feature>
</features>
<features module="భద్రత">
<feature>USB కనెక్షన్ ప్రయోజనాలను మార్చుతున్నప్పుడు వినియోగదారు ప్రామాణీకరణ అవసరం. మీరు ఛార్జ్ మాత్రమే ఎంపికకు బదులుగా ఫోటోలను బదిలీ చేయి లేదా ఫైల్స్ బదిలీ చేయి / Android Autoను ఎంచుకున్నప్పుడు, సురక్షితమైన డేటా బదిలీని నిర్ధారించడానికి ఒక ధృవీకరణ లేదా భద్రతా ప్రాంప్ట్ కనిపిస్తుంది.
Android భద్రతా ప్యాచ్ (సెప్టెం 2024) అనేది సిస్టమ్ భద్రత కోసం చేర్చబడింది. HONOR భద్రతా అప్‌డేట్‌ల గురించి మరింత సమాచారం కోసం, దయచేసి మా ఈ వెబ్‌సైట్‌ను సందర్శించండి: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="గమనికలు:" type="end">
<feature>1. ఈ అప్‌డేట్‌ను ఇన్‌స్టాల్ చేయడం వల్ల మీ వ్యక్తిగత డేటాపై ప్రభావం ఉండదు, అయితే అప్‌డేట్ చేయడానికి ముందు మీ డేటాను బ్యాకప్ చేయాలని ఇప్పటికీ సిఫార్సు చేయబడింది.
2. అప్‌డేట్ సమయంలో మీకు ఏవైనా సమస్యలు ఎదురైతే, దయచేసి HONOR సర్వీస్ హాట్‌లైన్‌కు కాల్ చేయండి లేదా మద్దతు కోసం HONOR కస్టమర్ సర్వీస్ కేంద్రానికి వెళ్ళండి.</feature>
</features>
</language>

<language name="th-th" code="1054">
<features module="" type="header">
<feature>เรียนผู้ใช้ การอัปเดตที่แนะนำนี้ปรับปรุงการใช้งานหน้าจอหลักและ App Extender ของคุณในบางสถานการณ์ แนะนำฟีเจอร์ใหม่ ๆ เช่น การแก้ไขลายน้ำ นอกจากนี้ จำเป็นต้องมีการรับรองความถูกต้องของผู้ใช้เพื่อวัตถุประสงค์ในการสลับการเชื่อมต่อ USB และรีลีสนี้ยังรวมแพตช์ความปลอดภัยอีกด้วย</feature>
</features>
<features module="หน้าจอหลัก">
<feature>คุณสามารถสลับหรือปิดเมจิกแคปซูลได้ในบริการระบบบางรายการแล้ว ไปที่การตั้งค่า > การแจ้งเตือนและแถบสถานะ > เมจิกแคปซูลเพื่อลอง
คุณสามารถกำหนดค่าหน้าจอหลักของคุณด้วยโฟลเดอร์ขนาดใหญ่ในขนาดและรูปร่างต่าง ๆ
ปรับปรุงเลย์เอาต์ เอฟเฟ็กต์การเคลื่อนไหว และเอฟเฟ็กต์การแสดงผลไอคอนของแผงการแจ้งเตือนในบางสถานการณ์
ในตอนนี้คุณสามารถย้ายหน้าต่างขนาดเล็กและวางเหนือตำแหน่งใดก็ได้บนหน้าจอหลัก
กดค้างที่ไอคอนแอปเพื่อไปยังการตั้งค่าการอนุญาตได้อย่างรวดเร็ว</feature>
</features>
<features module="App Extender">
<feature>บันทึกชุดของแอปในโหมดการแบ่งหน้าจอได้แล้วในตอนนี้ ในโหมดการแบ่งหน้าจอ คุณสามารถแตะปุ่มที่ตรงกลางของตัวแบ่งเพื่อบันทึกชุดเป็นไอคอนบนหน้าจอหลัก หลังจากนั้นคุณสามารถแตะไอคอนเพื่อเปิดชุดของแอปได้อย่างรวดเร็ว</feature>
</features>
<features module="แกลเลอรี">
<feature>เพิ่มและลบลายน้ำออกได้ตามต้องการ ทดลองได้โดยไปที่: ถ่ายภาพถ่าย > เปิดภาพถ่าย > แก้ไข > ลายน้ำ > ตัวเลือกลายน้ำ: ต้นฉบับ, ลายน้ำข้อความ, ลายน้ำที่เป็นกรอบรูป</feature>
</features>
<features module="ความปลอดภัย">
<feature>จำเป็นต้องมีการรับรองความถูกต้องของผู้ใช้เพื่อวัตถุประสงค์ในการสลับการเชื่อมต่อ USB การยืนยันหรือข้อความแจ้งเตือนความปลอดภัยจะปรากฏเมื่อคุณเลือกถ่ายโอนรูปภาพหรือถ่ายโอนไฟล์ / Android Auto แทนที่จะชาร์จเท่านั้น เพื่อให้แน่ใจถึงการถ่ายโอนข้อมูลที่ปลอดภัยขึ้น
มีการรวมแพตช์การรักษาความปลอดภัยของ Android (ส.ค. 2024) เพื่อการรักษาความปลอดภัยของระบบ ดูข้อมูลเพิ่มเติมเกี่ยวกับการอัปเดตการรักษาความปลอดภัยของ HONOR ได้ในเว็บไซต์ของเรา https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="โปรดทราบ:" type="end">
<feature>1. การติดตั้งอัปเดตนี้จะไม่กระทบต่อข้อมูลส่วนตัวของคุณ แต่เรายังคงแนะนำให้สำรองข้อมูลของคุณก่อนที่จะอัปเดต
2. หากคุณพบปัญหาใด ๆ ในระหว่างการอัปเดต โปรดโทรติดต่อสายด่วนการบริการของ HONOR หรือไปที่ศูนย์บริการลูกค้าของ HONOR เพื่อขอการสนับสนุน</feature>
</features>
</language>

<language name="tl-ph" code="1124">
<features module="" type="header">
<feature>Minamahal na user, ino-optimize ng inirerekomendang update na ito ang iyong karanasan sa home screen at App Extender sa ilang sitwasyon. Ipinapakilala nito ang mga bagong feature gaya ng pag-edit ng watermark. Bukod pa rito, kinakailangan ang pag-authenticate ng user kapag lumilipat ng mga layunin ng koneksyon sa USB. Isinasama rin ng release na ito ang isang panseguridad na patch.</feature>
</features>
<features module="Home screen">
<feature>Puwede mong i-on o i-off ang Magic Capsule sa ilang serbisyong ng system. Pumunta sa Mga Setting > Mga notification at status bar > Magic Capsule para subukan ito.
Puwede mong i-customize ang iyong home screen gamit ang mga malaking folder na may iba't ibang laki at hugis.
Ino-optimize ang layout, effect ng paggalaw at effect ng display ng icon ng notification panel sa ilang sitwasyon.
Puwede mong igalaw at i-hover ang mini window sa anumang posisyon sa iyong home screen.
Pindutin nang matagal ang isang icon ng app para mabilsang pumunta sa mga setting ng pahintulot.</feature>
</features>
<features module="App Extender">
<feature>Puwede nang i-save ang mga kumbinasyon ng app sa split-screen mode. Sa split-screen mode, puwede mong i-tap ang button sa gitna ng divider para i-save ang kumbinasyon bilang isang icon sa home screen. Puwede mong i-tap ang icon sa ibang pagkakataon para mabilisang buksan ang kumbinasyon ng app.</feature>
</features>
<features module="Gallery">
<feature>Puwede nang idagdag at alisin ang mga watermark kung kailangan. Subukan ito sa pamamagitan ng pagpunta sa: Kumuha ng larawan > Buksan ang larawan > I-edit > Watermark > Mga opsyon ng watermark: Orihinal, Watermark na text, Watermark na frame.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Kinakailangan ang pag-authenticate ng user kapag lumilipat ng mga layunin ng koneksyon sa USB. Lalabas ang isang prompt ng pag-verify o panseguridad na prompt kapag pinili mo ang Maglipat ng mga larawan o Maglipat ng mga file / Android Auto, sa halip na Mag-charge lang, na tumitiyak sa mas ligtas na paglilipat ng data.
Isinama ang panseguridad na patch ng Android (Set 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Mga Tala:" type="end">
<feature>1. Hindi makakaapekto sa iyong personal na data kapag na-install ang update na ito, pero inirerekomenda pa ring i-back up ang iyong data bago mag-update.
2. Kung makaranas ka ng anumang problema habang nag-a-update, pakitawagan ang hotline ng serbisyo ng HONOR o pumunta sa customer service center ng HONOR para sa suporta.</feature>
</features>
</language>

<language name="fil-ph" code="1124">
<features module="" type="header">
<feature>Minamahal na user, ino-optimize ng inirerekomendang update na ito ang iyong karanasan sa home screen at App Extender sa ilang sitwasyon. Ipinapakilala nito ang mga bagong feature gaya ng pag-edit ng watermark. Bukod pa rito, kinakailangan ang pag-authenticate ng user kapag lumilipat ng mga layunin ng koneksyon sa USB. Isinasama rin ng release na ito ang isang panseguridad na patch.</feature>
</features>
<features module="Home screen">
<feature>Puwede mong i-on o i-off ang Magic Capsule sa ilang serbisyong ng system. Pumunta sa Mga Setting > Mga notification at status bar > Magic Capsule para subukan ito.
Puwede mong i-customize ang iyong home screen gamit ang mga malaking folder na may iba't ibang laki at hugis.
Ino-optimize ang layout, effect ng paggalaw at effect ng display ng icon ng notification panel sa ilang sitwasyon.
Puwede mong igalaw at i-hover ang mini window sa anumang posisyon sa iyong home screen.
Pindutin nang matagal ang isang icon ng app para mabilsang pumunta sa mga setting ng pahintulot.</feature>
</features>
<features module="App Extender">
<feature>Puwede nang i-save ang mga kumbinasyon ng app sa split-screen mode. Sa split-screen mode, puwede mong i-tap ang button sa gitna ng divider para i-save ang kumbinasyon bilang isang icon sa home screen. Puwede mong i-tap ang icon sa ibang pagkakataon para mabilisang buksan ang kumbinasyon ng app.</feature>
</features>
<features module="Gallery">
<feature>Puwede nang idagdag at alisin ang mga watermark kung kailangan. Subukan ito sa pamamagitan ng pagpunta sa: Kumuha ng larawan > Buksan ang larawan > I-edit > Watermark > Mga opsyon ng watermark: Orihinal, Watermark na text, Watermark na frame.</feature>
</features>
<features module="Seguridad">
<feature>Kinakailangan ang pag-authenticate ng user kapag lumilipat ng mga layunin ng koneksyon sa USB. Lalabas ang isang prompt ng pag-verify o panseguridad na prompt kapag pinili mo ang Maglipat ng mga larawan o Maglipat ng mga file / Android Auto, sa halip na Mag-charge lang, na tumitiyak sa mas ligtas na paglilipat ng data.
Isinama ang panseguridad na patch ng Android (Set 2024) para sa seguridad ng system. Para sa higit pang impormasyon tungkol sa Mga panseguridad na update ng HONOR, pakibisita ang aming website https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Mga Tala:" type="end">
<feature>1. Hindi makakaapekto sa iyong personal na data kapag na-install ang update na ito, pero inirerekomenda pa ring i-back up ang iyong data bago mag-update.
2. Kung makaranas ka ng anumang problema habang nag-a-update, pakitawagan ang hotline ng serbisyo ng HONOR o pumunta sa customer service center ng HONOR para sa suporta.</feature>
</features>
</language>

<language name="tr-tr" code="1055">
<features module="" type="header">
<feature>Değerli kullanıcımız, önerilen bu güncelleme ile bazı senaryolarda başlangıç ekranı ve Uygulama Genişletici deneyiminiz optimize edilmiştir. Filigran düzenleme gibi yeni özellikler eklenmiştir. Ayrıca, USB bağlantı amaçları değiştirilirken kullanıcı kimlik doğrulaması gerekli hale getirilmiştir. Bu sürüm, bir güvenlik yaması da içermektedir.</feature>
</features>
<features module="Başlangıç ekranı">
<feature>Bazı sistem servislerinde Sihirli Kapsül'ü açabilir veya kapatabilirsiniz. Denemek için Ayarlar > Bildirimler ve durum çubuğu > Sihirli Kapsül bölümüne gidin.
Başlangıç ekranınızı çeşitli boyut ve şekillerde büyük klasörler kullanarak özelleştirebilirsiniz.
Bazı senaryolarda bildirim panelinin düzeni, hareket efekti ve simge görüntüleme efekti optimize edilmiştir.
Mini pencereyi başlangıç ekranınızda istediğiniz konuma taşıyıp etkileşime girebilirsiniz.
Hızlı bir şekilde izin ayarlarına gitmek için uygulama simgesine basılı tutun.</feature>
</features>
<features module="Uygulama Genişletici">
<feature>Bölünmüş ekran modundaki uygulama kombinasyonları artık kaydedilebilir. Bölünmüş ekran modunda, kombinasyonu başlangıç ekranında bir simge olarak kaydetmek için ayırıcının ortasındaki düğmeye dokunabilirsiniz. Ardından uygulama kombinasyonunu hızlıca açmak için simgeye dokunabilirsiniz.</feature>
</features>
<features module="Galeri">
<feature>Filigranlar artık istenildiği gibi eklenebilir ve kaldırılabilir. Bu işlevi şuraya giderek deneyebilirsiniz: Fotoğraf çek > Fotoğrafı aç > Düzenle > Filigran > Filigran seçenekleri: Orijinal, Metin filigranı, Çerçeve filigranı.</feature>
</features>
<features module="Güvenlik">
<feature>USB bağlantı amacı değiştirilirken kullanıcı kimlik doğrulaması gerekli hale getirilmiştir. Sadece şarj yerine Fotoğraf aktarımı veya Dosya aktarma/Android Auto'yu seçtiğinizde bir doğrulama ya da güvenlik istemi görünür ve bu da daha güvenli veri aktarımı sağlar.
Sistem güvenliği için Android güvenlik yaması (Eylül 2024) eklenmiştir. HONOR Güvenlik güncellemeleri hakkında daha fazla bilgi için lütfen https://www.honor.com/tr/support/bulletin/2024/9 web sitemizi ziyaret edin.</feature>
</features>
<features module="Notlar:" type="end">
<feature>1. Bu güncellemenin yüklenmesi kişisel verilerinizi etkilemeyecektir, fakat yine de güncelleme yapmadan önce yedekleme yapmanız önerilir.
2. Güncelleme esnasında herhangi bir sorunla karşılaşmanız durumunda destek için lütfen HONOR servisi yardım hattını arayın veya HONOR müşteri servisi merkezlerinden birine gidin.</feature>
</features>
</language>

<language name="ug-cn" code="1152">
<features module="" type="header">
<feature>‏ھۆرمەتلىك ئىشلەتكۈچى، بۇ قېتىملىق يېڭىلاشتا بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى ئۈستەليۈزى ۋە ئېكران بۆلۈش ئىقتىدارىنى ئىشلىتىش تەسىراتى ئەلالاشتۇرۇلدى، كامېرا سۇباسمىسىنى تەھرىرلەشنى قوللايدىغان بولدى، USB ئۇلاش ئۇسۇلىنى ئ‍ۆزگەرتكەن ۋاقىتتا ئىشلەتكۈچى سالاھىيىتىنى دەلىللەش باسقۇچى قوشۇلدى، بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلدى، يېڭىلاش تەۋسىيە قىلىنىدۇ.</feature>
</features>
<features module="‏«ئۈستەليۈزى»">
<feature>‏بىر قىسىم سىستېما مۇلازىمىتى لەيلىگۈچ ئۈزچاتىنى قوللايدىغان بولدى، ئۇ ئىشلەتكۈچىنىڭ ئۆزى تەڭشەش ئېھتىياجىنى قاندۇرىدۇ، سىناش يولى: تەڭشەك > ئۇقتۇرۇش ۋە ھالەت بالدىقى > چاققان لەيلىگۈچ.
چوڭ قىسقۇچ تېخىمۇ كۆپ ئۆلچەملەردە ئۆزگەرتىشنى قوللايدىغان بولدى، ئۈستەليۈزىنى خاسلاشتۇرۇش تېخىمۇ ئەپلىك.
بىر قىسىم كۆرۈنۈشلەردىكى ئۇقتۇرۇش بالدىقىنىڭ ئورۇنلاشتۇرۇلۇشى، ھەرىكەت ئۈنۈمى ۋە سىنبەلگە كۆرسىتىش ئۈنۈمى ئەلالاشتۇرۇلدى.
كىچىك كۆزنەكنى يانفون ئۈستەليۈزىنىڭ خالىغان ئورنىغا يۆتكەش ۋە شۇ ھالەتتە لەيلىتىشنى قوللايدۇ.
ئەپ سىنبەلگىسىنى ئۇزۇن باسسىڭىز ئىجازەت تەڭشىكى ئارايۈزىگە قولاي ھالدا كىرەلەيسىز.</feature>
</features>
<features module="‏‏«ئېكران بۆلۈش»">
<feature>‏‏ئېكران بۆلۈشنى ساقلاش ئىقتىدارى يېڭىدىن قوشۇلدى، ئېكران بۆلۈش ھالىتىدە ئېكران بۆلۈش سىزىقىنىڭ ئوتتۇرىدىكى كۇنۇپكىنى چەكسىڭىز، ئېكران بۆلۈش بىرىكمىسى سىنبەلگە شەكلىدە ئۈستەليۈزىگە ساقلىنىدۇ، كېيىن بۇ سىنبەلگىنى چېكىش ئارقىلىق بۇ ئېكران بۆلۈش بىرىكمىسىنى تېزلىكتە ئاچسىڭىز بولىدۇ.</feature>
</features>
<features module="‏«ئامبار»">
<feature>‏كامېرا سۇباسمىسىنى تەھرىرلەش ئىقتىدارى يېڭىدىن قوشۇلدى، سۇ باسمىنى ئۆزىڭىز قوشسىڭىز ۋە ئەسلىگە كەلتۈرسىڭىز بولىدۇ، سىناش يولى: رەسىمگە تارتىش > رەسىمنى ئېچىش > تەھرىرلەش > سۇباسما > سۇباسما دېگەن ئورۇندىن تۆۋەندىكىلەرنى تاللاڭ: ئەسلى رەسىم، تېكىست سۇباسما، رامكا سۇباسما.</feature>
</features>
<features module="‏«بىخەتەرلىك»">
<feature>‏USB ئۇلاش ئۇسۇلىنى ئ‍ۆزگەرتكەن ۋاقىتتا ئىشلەتكۈچى سالاھىيىتىنى دەلىللەش باسقۇچى قوشۇلدى، «پەقەت توكلاش» تىن «رەسىم يوللاش» ياكى «ھۆججەت يوللاش/Android Auto» ھالىتىگە ئالماشتۇرغاندا، دەلىللەش كۆزنىكى ياكى بىخەتەرلىك ئەسكەرتىشى كۆرۈنۈپ، مەلۇمات يوللىشىڭىزنى تېخىمۇ بىخەتەر قىلىدۇ.
ئاندرويدنىڭ 2024-يىلى 9-ئايلىق بىخەتەرلىك يامىقى قوشۇلدى، سىستېما بىخەتەرلىكى يۇقىرى كۆتۈرۈلدى. روڭياۋ يۇمشاق دېتال بىخەتەرلىك يېڭىلانمىسىنىڭ مەزمۇنىغا ئائىت ئۇچۇرلار ئۈچۈن روڭياۋ ئورگان تەرەپ تور بېكىتى https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/9 نى زىيارەت قىلىڭ</feature>
</features>
<features module="‏يېڭىلاشتا دىققەت قىلىدىغان ئىشلار:" type="end">
<feature>‏1. بۇ قېتىملىق يېڭىلاش ئىشلەتكۈچى مەلۇماتلىرىڭىزنى ئۆچۈرمەيدۇ، ئەمما يېڭىلاشتىن بۇرۇن يەنىلا مەلۇماتىڭىزنى زاپاسلىۋېلىشىڭىزنى تەۋسىيە قىلىمىز.
2. يېڭىلاش جەريانىدا ھەرقانداق مەسىلە كۆرۈلسە، روڭياۋ ماركا مۇلازىمەت قىزىق لىنىيەسىگە تېلېفون قىلىڭ ياكى روڭياۋ ماركىسى خېرىدارلار مۇلازىمەت مەركىزىدىن ياردەم سوراڭ.</feature>
</features>
</language>

<language name="uk-ua" code="1058">
<features module="" type="header">
<feature>Шановний користувачу! У цьому рекомендованому оновленні оптимізовано вашу роботу з головним екраном і Розширенням додатка у деяких сценаріях. Воно додає нові функції, зокрема редагування водяних знаків. У разі змінення цілей підключення через USB вимагається автентифікація користувача. Цей випуск також містить виправлення системи безпеки.</feature>
</features>
<features module="Головний екран">
<feature>Ви можете ввімкнути або вимкнути магічну капсулу в деяких системних службах. Щоб спробувати, перейдіть до меню "Налаштування" > "Сповіщення та рядок стану" > Магічна капсула".
Ви можете налаштувати головний екран за допомогою великих папок різних розмірів і форм.
У деяких сценаріях оптимізовано макет, ефект руху й ефект відображення піктограм панелі сповіщень.
Ви можете переміщати й навішувати мінівікно в будь-яке місце на головному екрані.
Утримуйте значок програми, щоб швидко перейти до налаштувань дозволу.</feature>
</features>
<features module="Розширення додатка">
<feature>Тепер можна зберігати комбінації додатків у режимі розділення екрана. Щоб зберегти комбінацію як піктограму на головному екрані, у режимі розділеного екрана торкніться кнопки посередині роздільника. Щоб отримати швидкий доступ до комбінації додатків, торкніться піктограми.</feature>
</features>
<features module="Галерея">
<feature>Водяні знаки тепер можна додавати й видаляти за бажанням. Щоб спробувати, перейдіть до меню "Зробити фото" > "Відкрити фотографію" > "Змінити" > "Водяний знак" > "Параметри водяного знака": "Оригінал", "Текстовий водяний знак", "Водяний знак із рамкою".</feature>
</features>
<features module="Безпека">
<feature>У разі змінення цілей підключення через USB вимагається автентифікація користувача. Коли ви вибираєте "Передавання фото" або "Передавання файлів / Android Auto" замість "Тільки заряджання", з’являється запит на підтвердження або запит щодо безпеки, що забезпечує безпечніше передавання даних.
Для захисту системи було включено виправлення системи безпеки Android (від вересня 2024 р.). Щоб дізнатися більше про оновлення системи безпеки HONOR, див. сторінку https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Примітки" type="end">
<feature>1. Установлення цього оновлення не вплине на ваші особисті дані, але перед оновленням радимо створити їхню резервну копію.
2. Якщо під час оновлення виникнуть якісь проблеми, зателефонуйте на гарячу лінію служби підтримки HONOR або зверніться по допомогу в сервісний центр для клієнтів HONOR.</feature>
</features>
</language>

<language name="ur-pk" code="1056">
<features module="" type="header">
<feature>محترم صارف، یہ تجویز کردہ اپ ڈیٹ کچھ منظرناموں میں ہوم اسکرین اور ایپ ایکسٹنڈر کے ساتھ آپ کے تجربے کو بہتر بناتی ہے۔ یہ واٹر مارک کی ترمیم کاری جیسی نئی خصوصیات متعارف کرواتی ہے۔ مزید برآں، USB کنکشن کے مقاصد کو سوئچ کرتے وقت صارف کی تصدیق کی ضرورت ہوتی ہے۔ یہ ریلیز سکیورٹی پیچ بھی شامل کرتی ہے۔</feature>
</features>
<features module="ہوم اسکرین">
<feature>آپ کچھ سسٹم سروسز میں میجک کیپسول کو آن یا آف کر سکتے ہیں۔ اسے آزمانے کے لیے ترتیبات > اطلاعات اور اسٹیٹس بار > میجک کیپسول پر جائیں۔
آپ اپنی ہوم اسکرین کو مختلف سائز اور شکلوں میں بڑے فولڈرز کے ساتھ حسب ضرورت بنا سکتے ہیں۔
کچھ منظرناموں میں اطلاعی پینل کے لے آؤٹ، موشن کا اثر اور آئیکن ڈسپلے کے اثر کو بہتر بناتی ہے۔
آپ منی ونڈو کو اپنی ہوم اسکرین پر کسی بھی پوزیشن پر لے جا سکتے اور ہوور کر سکتے ہیں۔
اجازت کی ترتیبات پر تیزی سے جانے کے لیے ایپ کے آئیکن کو دیر تک دبائیں۔</feature>
</features>
<features module="ایپ ایکسٹنڈر">
<feature>منقسم اسکرین موڈ میں ایپ کے امتزاج کو اب محفوظ کیا جا سکتا ہے۔ منقسم سکرین موڈ میں، آپ ہوم اسکرین پر امتزاج کو بطور آئیکن محفوظ کرنے کے لیے ڈیوائیڈر کے وسط میں بٹن پر ٹیپ کر سکتے ہیں۔ بعد میں آپ ایپ کے امتزاج کو تیزی سے کھولنے کے لیے آئیکن پر ٹیپ کر سکتے ہیں۔</feature>
</features>
<features module="گیلری">
<feature>واٹر مارکس کو اب حسب ضرورت شامل کیا جا سکتا اور ہٹایا جا سکتا ہے۔ یہاں جا کر اسے آزمائیں: تصویر لیں > تصویر کھولیں > ترمیم کریں > واٹر مارک > واٹر مارک کے اختیارات: اصل، متنی واٹر مارک، فریم واٹر مارک۔</feature>
</features>
<features module="سکیورٹی">
<feature>‏‏USB کنکشن کے مقاصد کو تبدیل کرتے وقت صارف کی تصدیق کی ضرورت ہوتی ہے۔ جب آپ صرف چارج کریں کی بجائے، تصاویر منتقل کریں یا فائلز منتقل کریں / Android خود کار کو منتخب کرتے ہیں ایک تصدیقی یا سکیورٹی پرامپٹ ظاہر ہوتا ہے، جو ڈیٹا کی محفوظ منتقلی کو یقینی بناتا ہے۔
سسٹم سکیورٹی کے لیے Android سکیورٹی پیچ (ستمبر 2024) کو شامل کر دیا گیا ہے۔ HONOR سکیورٹی اپ ڈیٹس کے بارے میں مزید معلومات کے لیے، براہ کرم ہماری ویب سائٹ https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9 ملاحظہ کریں</feature>
</features>
<features module="نوٹس:" type="end">
<feature>‏‏1. اس اپ ڈیٹ کو انسٹال کرنے سے آپ کا ذاتی ڈیٹا نہیں متاثر ہو گا، لیکن پھر بھی اپ ڈیٹ کرنے سے پہلے سے اپنے ڈیٹا کا بیک اپ لینے کی تجویز دی جاتی ہے۔
‏2۔ اگر اپ ڈیٹ کے دوران آپ کو کسی مسئلے کا سامنا کرنا پڑتا ہے، تو تعاون کے لیے براہ کرم HONOR سروس ہاٹ لائن پر کال کریں یا HONOR کسٹمر سروس سینٹر پر جائیں۔</feature>
</features>
</language>

<language name="uz-uz" code="2115">
<features module="" type="header">
<feature>Hurmatli foydalanuvchi, ushbu tavsiya etiladigan yangilanishda ayrim holatlarda asosiy ekran va Ilovani kengaytirish funksiyasidan foydalanishingiz qulaylashtirildi. Unda shaffof belgini tahrirlash kabi yangi funksiyalar taqdim etildi. Bundan tashqari, USB ulanish maqsadlarini almashtirishda foydalanuvchi autentifikatsiyasi talab qilinadi. Bu nashrga xavfsizlik tuzatmasi ham kiritildi.</feature>
</features>
<features module="Bosh ekran">
<feature>Ayrim tizim xizmatlarida Sehrli kapsulani yoqish yoki faolsizlantirishingiz mumkin. Sinash uchun Sozlamalar > Bildirishnomalar va holat paneli > Sehrli kapsula rukniga kiring.
Bosh ekraningizni turli hajm va shakldagi katta jildlar bilan o'zgartirishingiz mumkin.
Bildirishnomalar panelining ayrim holatlardagi joylashuvi, animatsiya va belgilarni koʻrsatish effekti optimallandi.
Bosh ekraningizda mini oynani surish va istalgan joyga olib borishingiz mumkin.
Ruxsat sozlamalariga tezkor kirish uchun ilova belgisini uzoq bosib turing.</feature>
</features>
<features module="Ilovani kengaytirish">
<feature>Ajratilgan ekran rejimida endi ilovalar kombinatsiyasi saqlanishi mumkin. Kombinatsiyani bosh ekranga belgi sifatida saqlash uchun Ajratilgan ekran rejimida ajratkich markazidagi tugmani bosishingiz mumkin. Keyinroq ilova kombinatsiyasini tezda ochish uchun belgini bosishingiz mumkin.</feature>
</features>
<features module="Galereya">
<feature>Endi shaffof belgilarni xohlagancha qoʻshish yoki olib tashlash mumkin. Uni bu yerda sinang: Surat oling > Suratni oching > Tahrirlash > Shaffof belgi > Shaffof belgi parametrlari: Original, Matnli shaffof belgi, Hoshiyali shaffof belgi.</feature>
</features>
<features module="Xavfsizlik">
<feature>USB ulanish maqsadlarini almashtirishda foydalanuvchi autentifikatsiyasi talab qilinadi. “Faqat quvvatlash” oʻrniga “Suratlarni o‘tkazish” yoki “Fayllarni uzatish / Android Auto” tanlaganida, maʼlumotlarni xavfsiz uzatishni taʼminlash uchun tasdiqlash yoki xavfsizlik haqida ogohlantirish oynasi ochiladi.
Tizim xavfsizligi uchun Android xavfsizlik tuzatmasi (2024-yil, sentabr) kiritildi. HONOR Xavfsizlik yangilanishlari haqida batafsil axborot olish uchun veb-saytimizga tashrif buyuring: https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Eslatmalar:" type="end">
<feature>1. Bu yangilanishni oʻrnatish shaxsiy maʼlumotlaringizga taʼsir qilmaydi, lekin yangilashdan oldin maʼlumotlaringizni zaxiralash tavsiya etiladi.
2. Agar yangilash paytida muammolarga duch kelsangiz, yordam uchun HONOR xizmat markazi tezkor raqamiga murojaat qiling yoki HONOR mijozlarga xizmat markaziga tashrif buyuring.</feature>
</features>
</language>

<language name="vi-vn" code="1066">
<features module="" type="header">
<feature>Người dùng thân mến, bản cập nhật đề xuất này tối ưu hóa trải nghiệm của bạn với màn hình chính và tính năng Mở rộng ứng dụng trong một số trường hợp. Bản cập nhật này giới thiệu các tính năng mới như sửa hình chìm mờ. Ngoài ra, cần xác thực người dùng khi chuyển đổi mục đích kết nối USB. Bản phát hành này cũng tích hợp một bản vá bảo mật.</feature>
</features>
<features module="Màn hình chính">
<feature>Bạn có thể bật hoặc tắt Magic Capsule trong một số dịch vụ hệ thống. Hãy vào Cài đặt > Thông báo và thanh trạng thái > Magic Capsule để dùng thử.
Bạn có thể tùy chỉnh màn hình chính bằng các thư mục lớn với nhiều kích thước và hình dạng khác nhau.
Tối ưu hóa bố cục, hiệu ứng chuyển động và hiệu ứng hiển thị biểu tượng của bảng thông báo trong một số trường hợp.
Bạn có thể di chuyển và di chuột qua cửa sổ mini đến bất kỳ vị trí nào trên màn hình chính.
Nhấn và giữ biểu tượng ứng dụng để vào nhanh mục cài đặt quyền.</feature>
</features>
<features module="Mở rộng ứng dụng">
<feature>Giờ đây, bạn có thể lưu các kiểu kết hợp ứng dụng ở chế độ màn hình chia. Ở chế độ màn hình chia, bạn có thể chạm vào nút ở giữa thanh chia để lưu kiểu kết hợp dưới dạng biểu tượng trên màn hình chính. Sau đó, bạn có thể chạm vào biểu tượng đó để mở nhanh kiểu kết hợp ứng dụng.</feature>
</features>
<features module="Bộ sưu tập">
<feature>Giờ đây, bạn có thể thêm và xóa hình chìm mờ theo ý muốn. Hãy dùng thử tính năng này bằng cách vào: Chụp ảnh > Mở ảnh > Sửa > Hình chìm mờ > Tùy chọn hình chìm mờ: Ảnh gốc, Hình chìm mờ dạng văn bản, Hình chìm mờ dạng khung.</feature>
</features>
<features module="Bảo mật">
<feature>Cần xác thực người dùng khi chuyển đổi mục đích kết nối USB. Một thông báo nhắc xác minh hoặc bảo mật sẽ xuất hiện khi bạn chọn Truyền tải ảnh hoặc Truyền tệp tin/Android Auto, thay vì Chỉ sạc pin, đảm bảo truyền dữ liệu an toàn hơn.
Tích hợp bản vá bảo mật Android (tháng 9 năm 2024) để bảo mật hệ thống. Để biết thêm thông tin về các Bản cập nhật bảo mật của HONOR, vui lòng truy cập trang web của chúng tôi https://www.honor.com/global/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="Ghi chú:" type="end">
<feature>1. Nếu bạn cài đặt bản cập nhật này, dữ liệu cá nhân của bạn sẽ không bị ảnh hưởng. Tuy nhiên, bạn vẫn nên sao lưu dữ liệu trước khi cập nhật.
2. Nếu bạn gặp bất kỳ sự cố nào trong quá trình cập nhật, vui lòng gọi điện đến đường dây nóng dịch vụ khách hàng của HONOR hoặc đến trung tâm dịch vụ khách hàng của HONOR để được hỗ trợ.</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-hk" code="3076">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的用戶，本次更新優化了部分場景主屏幕和分割屏幕功能的使用體驗，支援相機浮水印編輯功能，更改了 USB 連接方式時增加用戶身份驗證，並整合了安全性修補程式，建議您更新。</feature>
</features>
<features module="【主屏幕】">
<feature>部分系統服務支援膠囊開關，滿足用戶自主設定的需求。體驗路徑：設定 > 通知和狀態欄 > 靈動膠囊。
大資料夾支援更多變形尺寸，讓您的主屏幕個人化定制更靈活。
優化部分場景通知欄佈局、動畫效果，以及圖標顯示效果。
迷你視窗支援移動和懸停到手機主屏幕任何位置。
長按應用程式圖標即可快速進入權限設定介面。</feature>
</features>
<features module="【分割屏幕】">
<feature>新增分割屏幕儲存功能。在分割屏幕狀態下輕觸分割屏幕線中間按鈕，可將分割屏幕組合以圖標形式儲存在主屏幕，之後可透過輕觸該圖標即可快速開啟此分割屏幕組合。</feature>
</features>
<features module="【圖片庫】">
<feature>新增相機浮水印編輯功能，可自行新增和還原浮水印，體驗路徑：拍攝 > 開啟相片 > 編輯 > 浮水印 > 浮水印選擇：原圖、文字浮水印和相框浮水印。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>更改 USB 連接方式時增加用戶身份驗證，從「僅充電」切換至「傳輸相片」或「傳輸檔案 / Android Auto」模式時，彈出驗證介面或安全性提示，讓您的數據傳輸更安全。
整合 Android 2024年9月的安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟件安全更新內容的資訊，請瀏覽榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的用戶數據，但仍建議您在更新前做好數據備份。
2. 更新過程中，如果遇到任何問題，請致電榮耀品牌服務熱線，或前往榮耀品牌客戶服務中心尋求支援。</feature>
</features>
</language>

<language name="zh-tw" code="1028">
<features module="" type="header">
<feature>親愛的使用者，本次更新最佳化在部分場景下的桌面和螢幕分割功能使用體驗，支援相機浮水印編輯功能，變更 USB 連接方式時新增使用者身分驗證，並整合安全性修補程式，建議您進行更新。</feature>
</features>
<features module="【桌面】">
<feature>部分系統服務支援膠囊開關，滿足使用者自主設定的需求，體驗路徑：設定 > 通知和狀態列 > 靈動膠囊。
大資料夾支援更多變形尺寸，讓您的桌面個人化自訂更靈活。
最佳化在部分場景下的通知列版面配置、動畫以及圖示顯示效果。
迷你視窗支援移動和懸停到手機桌面任意位置。
長按應用程式圖示即可快速進入權限設定畫面。</feature>
</features>
<features module="【螢幕分割】">
<feature>新增螢幕分割儲存功能，螢幕分割狀態下輕觸螢幕分割線中間按鈕，可將螢幕分割組合，以圖示形式儲存在桌面，後續透過輕觸該圖示即可快捷開啟此螢幕分割組合。</feature>
</features>
<features module="【圖片庫】">
<feature>新增相機浮水印編輯功能，可自行新增和復原浮水印，體驗路徑：拍照 > 開啟相片 > 編輯 > 浮水印 > 浮水印選取：原始版本、文字浮水印、相框浮水印。</feature>
</features>
<features module="【安全】">
<feature>變更 USB 連接方式時新增使用者身分驗證，從「僅充電」切換至「傳輸照片」或「傳輸檔案 / Android Auto」模式時，彈出驗證畫面或安全提示，讓您的資料傳輸更安全。
整合 Android 2024 年 9 月安全性修補程式，增強系統安全性。如需有關榮耀軟體安全更新內容的資訊，請訪問榮耀官方網站 https://www.honor.com/cn/support/bulletin/2024/9</feature>
</features>
<features module="更新注意事項：" type="end">
<feature>1. 本次更新不會刪除您的使用者資料，但仍建議您在更新前做好資料備份。
2. 更新過程中，若遇到任何問題，請撥打榮耀品牌服務專線或前往榮耀品牌客戶服務中心尋求支援。</feature>
</features>
</language>

</root>
